{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 48608, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T11:31:39Z", "timestamp": 1525692699805}, "reference-count": 57, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pol J Radiol"], "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.12659/pjr.883766", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 2, 13]], "date-time": "2013-02-13T10:07:28Z", "timestamp": 1360750048000}, "page": "42-49", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Usefulness of spinal magnetic resonance imaging in patients with myelodysplastic syndromes"], "prefix": "10.5114", "volume": "78", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "NZOZ 'Voxel', Medical Diagnostic Centres, Magnetic Resonance Laboratory, Hospital No. 1 in Bytom, Bytom, Poland"}]}], "member": "3061", "container-title": ["Polish Journal of Radiology"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 2]], "date-time": "2018-01-02T16:11:14Z", "timestamp": 1514909474000}, "score": 24.114729, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 57, "journal-issue": {"issue": "1"}, "alternative-id": ["883766"], "URL": "http://dx.doi.org/10.12659/pjr.883766", "ISSN": ["0137-7183"], "issn-type": [{"value": "0137-7183", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T08:57:28Z", "timestamp": 1525769848906}, "reference-count": 0, "publisher": "AGHU University of Science and Technology Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["geom"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.7494/geom.2017.11.1.15", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 6]], "date-time": "2017-12-06T21:02:42Z", "timestamp": 1512594162000}, "page": "15", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Application of the Huber and Hampel M-estimation in real estate value modeling "], "prefix": "10.7494", "volume": "11", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4398", "container-title": ["Geomatics and Environmental Engineering"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 6]], "date-time": "2017-12-06T21:02:44Z", "timestamp": 1512594164000}, "score": 24.114729, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7494/geom.2017.11.1.15", "ISSN": ["1898-1135"], "issn-type": [{"value": "1898-1135", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 23]], "date-time": "2018-11-23T10:11:22Z", "timestamp": 1542967882916}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Papieski Jana Paw\u0142a II w Krakowie. Wydawnictwo Naukowe", "isbn-type": [{"value": "9788374385848", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.15633/9788374385848.11", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 23]], "date-time": "2018-11-23T09:34:16Z", "timestamp": 1542965656000}, "page": "103-130", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["J\u00f3zefa \u017byci\u0144skiego koncepcja \u017cycia spo\u0142ecznego"], "prefix": "10.15633", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6464", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Media, kultura, dialog : w pi\u0105t\u0105 rocznic\u0119 \u015bmierci arcybiskupa J\u00f3zefa \u017byci\u0144skiego"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 23]], "date-time": "2018-11-23T09:34:23Z", "timestamp": 1542965663000}, "score": 24.114729, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "ISBN": ["9788374385848"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.15633/9788374385848.11"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T11:14:28Z", "timestamp": 1525518868413}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642312168", "type": "print"}, {"value": "9783642312175", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-31217-5_17", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 6, 5]], "date-time": "2012-06-05T18:24:50Z", "timestamp": 1338920690000}, "page": "153-160", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Improving Packet Reception and Forwarding within Virtualized Xen Environments"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Fortuna", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Blazej", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Computer Networks", "Communications in Computer and Information Science"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-642-31217-5_17", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 24]], "date-time": "2014-01-24T03:58:21Z", "timestamp": 1390535901000}, "score": 22.00637, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "ISBN": ["9783642312168", "9783642312175"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-31217-5_17", "ISSN": ["1865-0929", "1865-0937"], "issn-type": [{"value": "1865-0929", "type": "print"}, {"value": "1865-0937", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T17:24:49Z", "timestamp": 1523985889436}, "reference-count": 0, "publisher": "AGHU University of Science and Technology Press", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["geom"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.7494/geom.2015.9.2.15", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 17]], "date-time": "2016-10-17T19:16:19Z", "timestamp": 1476731779000}, "page": "15", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The applicability of time series analysis in real estate valuation "], "prefix": "10.7494", "volume": "9", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Agnieszka", "family": "Bieda", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "4398", "container-title": ["Geomatics and Environmental Engineering"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 17]], "date-time": "2016-10-17T19:16:20Z", "timestamp": 1476731780000}, "score": 22.00637, "subtitle": ["Mo\u017cliwo\u015bci zastosowania analizy szereg\u00f3w czasowych w wycenie nieruchomo\u015bci"], "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7494/geom.2015.9.2.15", "ISSN": ["1898-1135"], "issn-type": [{"value": "1898-1135", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T15:41:28Z", "timestamp": 1523979688274}, "reference-count": 0, "publisher": "VM Media SP. zo.o VM Group SK", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.5603/njo.2017.0048", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 7]], "date-time": "2018-03-07T11:47:03Z", "timestamp": 1520423223000}, "page": "292-296", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Respiratory motion and its compensation possibilities in the modern external beam radiotherapy of lung cancer"], "prefix": "10.5603", "volume": "67", "author": [{"given": "Marta", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Piotrowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3595", "published-online": {"date-parts": [[2018, 2, 22]]}, "container-title": ["Nowotwory. Journal of Oncology"], "link": [{"URL": "https://journals.viamedica.pl/nowotwory_journal_of_oncology/article/viewFile/57447/43256", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 7]], "date-time": "2018-03-07T11:47:05Z", "timestamp": 1520423225000}, "score": 22.00637, "issued": {"date-parts": [[2018, 2, 22]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 2, 22]]}, "issue": "5"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5603/njo.2017.0048", "ISSN": ["2300-2115", "0029-540X"], "issn-type": [{"value": "0029-540X", "type": "print"}, {"value": "2300-2115", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T08:20:46Z", "timestamp": 1525767646828}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 0, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319047133", "type": "print"}, {"value": "9783319047140", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-04714-0_8", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2014, 2, 26]], "date-time": "2014-02-26T12:37:54Z", "timestamp": 1393418274000}, "page": "131-140", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Web Resource Acquisition System for Building Scientific Information Database"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Andruszkiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2014, 2, 27]]}, "container-title": ["Studies in Computational Intelligence", "Intelligent Tools for Building a Scientific Information Platform: From Research to Implementation"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-04714-0_8", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 2, 26]], "date-time": "2014-02-26T12:38:00Z", "timestamp": 1393418280000}, "score": 22.00637, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "ISBN": ["9783319047133", "9783319047140"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-04714-0_8", "ISSN": ["1860-949X", "1860-9503"], "issn-type": [{"value": "1860-949X", "type": "print"}, {"value": "1860-9503", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T15:20:28Z", "timestamp": 1525792828948}, "reference-count": 0, "publisher": "AGHU University of Science and Technology Press", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["geom"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.7494/geom.2015.9.4.15", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 13]], "date-time": "2016-06-13T22:40:37Z", "timestamp": 1465857637000}, "page": "15", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Analysis of comparative approach and cost approach in the aspect of real property market value."], "prefix": "10.7494", "volume": "9", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jan", "family": "Ruchel", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "4398", "container-title": ["Geomatics and Environmental Engineering"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 5]], "date-time": "2016-12-05T12:45:39Z", "timestamp": 1480941939000}, "score": 22.00637, "subtitle": ["Analiza podej\u015bcia por\u00f3wnawczego i podej\u015bcia kosztowego w aspekcie warto\u015bci rynkowej nieruchomo\u015bci."], "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7494/geom.2015.9.4.15", "ISSN": ["1898-1135"], "issn-type": [{"value": "1898-1135", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T04:11:33Z", "timestamp": 1540267893908}, "reference-count": 100, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/", "start": {"date-parts": [[2015, 2, 6]], "date-time": "2015-02-06T00:00:00Z", "timestamp": 1423180800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 2, 6]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n<jats:p>Constitutional transformation in Poland, which took place at the turn of the eighties and nineties of the past century, was directed, among others, at creating a civil society and a free market. Changes in people\u2019s mentality quickly brought about economic changes based on the concept of private ownership. Yet one should remember that in the period preceding this time, personal assets were significantly limited. Many people\u2019s assets were repossessed by the state in nationalization or expropriation processes.</jats:p>\n<jats:p>Present regulations permit getting these assets back. This is possible in cases when the repossessed real estate was misused with the purpose of expropriation, or it became needless. Real estate is also reacquired via invalidation of administrative decisions or provisions of law. Real estate owners and their legal successors can apply to get back real estate. It is possible to get compensation for assets which cannot be taken back in actuality, which should correspond with the actual value of the lost rights. The level of compensation should be determined on the basis of real estate market value. This value is determined for the day the decision to determine compensation is issued, taking into account the state and purpose of the real estate on the day the document approving the repossession of the real estate was prepared.</jats:p>\n<jats:p>The authors present changes in law provisions connected with spatial planning in Poland from the year 1946, when the first decree connected with this topic entered into force, to this day. They describe documents kept in state archives which should be used by valuers. They also show, on the basis of examples, how important the correct determination of the intended use of real estate is, taking into account documents that have been created over the years.</jats:p>", "DOI": "10.2478/remav-2014-0035", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 2, 10]], "date-time": "2015-02-10T17:00:41Z", "timestamp": 1423587641000}, "page": "35-50", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Intended Use of Real Estate as a Time Changeable Attribute for Determining Compensation for Nationalized and Expropriated Lands"], "prefix": "10.2478", "volume": "22", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Agnieszka", "family": "Bieda", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "ref371", "author": "USTAWA", "first-page": "89", "year": "1994", "article-title": "dnia lipca zagospodarowaniu przestrzennym nr poz p\u00f3\u017an zm Act of about spatial development of Laws of No item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref121", "author": "FILIPIAK", "first-page": "109", "year": "2007", "article-title": "a Czynno\u015bci rzeczoznawcy maj\u0105tkowego przy okre\u015blaniu warto\u015bci utraconych korzy\u015bci cz Activities of valuer by determination of lost profits part No"}, {"key": "ref351", "first-page": "185", "article-title": "dnia lipca planowaniu przestrzennym nr poz p\u00f3\u017an zm Act of about spatial planning of Laws of No item as amended", "volume": "12", "author": "USTAWA", "year": "1984", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref831", "first-page": "37", "article-title": "lutego o uregulowaniu stanu prawnego mienia pozostaj\u0105cego pod zarz\u0105dem pa\u0144stwowym nr poz p\u00f3\u017an zm Act of February about regulation of legal status of assets being under State administration of Laws of No item as amended", "volume": "25", "author": "USTAWA", "year": "1958", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref221", "first-page": "164", "article-title": "Infrastruktury z dnia sierpnia sprawie wymaganego zakresu projektu miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego nr poz Ordinance of Minister of Infrastructure of in case of demanded contents of project of local land use plan of Laws of No item", "volume": "26", "author": "ROZPORZ\u0104DZENIE Ministra", "year": "2003", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref761", "first-page": "164", "article-title": "Infrastruktury z dnia sierpnia sprawie wymaganego zakresu projektu miejscowego planu zagospodarowania przestrzennego nr poz Ordinance of Minister of Infrastructure of in case of demanded contents of project of local land use plan of Laws of No item", "volume": "26", "author": "ROZPORZ\u0104DZENIE Ministra", "year": "2003", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref881", "first-page": "101", "article-title": "listopada Kodeks post\u0119powania cywilnego poz p\u00f3\u017an zm Act of November Code of Civil Procedure of Laws of item as amended", "volume": "17", "author": "USTAWA", "year": "1964", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref921", "first-page": "102", "article-title": "sierpnia gospodarce nieruchomo\u015bciami nr poz p\u00f3\u017an Act of about real estate management of Laws of No item as amended", "volume": "21", "author": "USTAWA", "year": "1997", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref771", "first-page": "202", "article-title": "Rzeczypospolitej z dnia lutego o prawie budowlanem i zabudowaniu osiedli nr poz Ordinance of President of Poland of February about building law and settlements development of Laws of No item", "volume": "16", "author": "ROZPORZ\u0104DZENIE Prezydenta", "year": "1928", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref531", "author": "\u0179R\u00d3BEK", "first-page": "191", "year": "2008", "article-title": "Is The Amount of Compensation for Real Estate Expropriation Just ? Current State and Proposals for Changes of Surveying and Real Estate Research", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref781", "author": "SCHACHTER", "first-page": "78", "year": "1984", "article-title": "Compensation for expropriation the case low No pp", "journal-title": "American Journal of International Law"}, {"key": "ref581", "author": "BUCHOWSKA", "first-page": "01", "year": "2011", "article-title": "Odbudowa powojenna wsi wojew\u00f3dztwa krakowskiego w \u015bwietle archiwalnych \u017ar\u00f3de\u0142 regionalnej dyrekcji planowania przestrzennego ( Reconstruction of the postwar village in the province of cracow basis on the regional planning management s archival documents"}, {"key": "ref1001", "author": "WALACIK", "volume": "19", "first-page": "107", "year": "2011", "article-title": "korzy\u015bci a s\u0142uszne odszkodowanie za nieruchomo\u015bci przej\u0119te pod inwestycje celu publicznego w Polsce i na \u015bwiecie ( Lost profits and just compensation for properties taken over for public purpose investments in Poland and other countries i Materia\u0142y"}, {"key": "ref321", "author": "USTAWA", "volume": "31", "year": "1961", "article-title": "dnia stycznia planowaniu przestrzennym nr poz p\u00f3\u017an zm Act of about spatial planning of Laws of No item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref911", "author": "USTAWA", "first-page": "89", "year": "1994", "article-title": "dnia lipca zagospodarowaniu przestrzennym nr poz p\u00f3\u017an zm Act of about spatial development of Laws of No item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref31", "author": "Miasta Krak\u00f3w", "article-title": "BIULETYNInformacji publicznej of Public Information of City http www bip krakow pl", "journal-title": "Bulletin"}, {"key": "ref281", "first-page": "216", "article-title": "dnia kwietnia utworzeniu urz\u0119du Ministra Budownictwa nr poz Act of about creating of Minister of Structure office of Laws of No item", "volume": "27", "author": "USTAWA", "year": "1949", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref521", "author": "\u0179R\u00d3BEK", "first-page": "4", "year": "2008", "article-title": "por\u00f3wnawcza wybranych zagadnie\u0144 wyw\u0142aszczania nieruchomo\u015bci w Polsce i za granic\u0105 ( Comparative analysis of selected issues concerning expropriation of real estates in abroad No pp"}, {"key": "ref651", "first-page": "109", "article-title": "DEKRET dnia kwietnia planowym zagospodarowaniu przestrzennym kraju nr poz Decree of about scheduled country development of Laws of No item", "volume": "16", "author": "April", "year": "1946", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref731", "author": "NOSAL", "first-page": "431", "year": "2001", "article-title": "The taking of land : market value compensation should be paid of No pp", "journal-title": "Journal Public Economics", "DOI": "10.1016/S0047-2727(00)00146-8", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref71", "author": "Komitetu Wyzwolenia Narodowego", "volume": "17", "year": "1944", "article-title": "DEKRET Polskiego wrze\u015bnia o przeprowadzeniu reformy rolnej nr poz p\u00f3\u017an zm Decree of Polish Commitee of National Liberation of September about performance of agrarian reform of Laws of No item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref1011", "author": "WIERZBOWSKI", "year": "2011", "article-title": "red administracyjne law", "journal-title": "Administrative Lexis"}, {"key": "ref201", "author": "ORZECZENIE Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "volume": "28", "first-page": "1", "year": "1991", "article-title": "maja sygn Verdict of Constitutional Tribunal of"}, {"key": "ref811", "first-page": "405", "article-title": "dnia lipca zmianie rozporz\u0105dzenia Prezydenta Rzeczypospolitej z dnia lutego prawie budowlanem i zabudowaniu osiedli nr poz Act of about modification of Ordinance - about building law and settlements development of Laws of No item", "volume": "14", "author": "USTAWA", "year": "1936", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref961", "author": "USTAWA", "volume": "28", "year": "2003", "article-title": "marca transporcie kolejowym poz p\u00f3\u017an zm Act of about railway transport of Laws of item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref971", "first-page": "162", "article-title": "lipca ochronie zabytk\u00f3w i opiece nad zabytkami nr poz z p\u00f3\u017an zm Act of about monuments protection and conservation of monuments of Laws of No item as amended", "volume": "23", "author": "USTAWA", "year": "2003", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref341", "first-page": "101", "article-title": "listopada Kodeks post\u0119powania cywilnego poz p\u00f3\u017an zm Act of November Code of Civil Procedure of Laws of item as amended", "volume": "17", "author": "USTAWA", "year": "1964", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref141", "author": "GONET", "volume": "12", "year": "2012", "article-title": "nieruchomo\u015bci w rozumieniu ustawy o gospodarce nieruchomo\u015bciami ( Real estate expropriation within the meaning of the Act about real estate management No"}, {"key": "ref01", "author": "BIEDA", "first-page": "143", "year": "2013", "article-title": "of spatial politics of monumental towns based on Krakow example Conference Proceedings", "journal-title": "Development"}, {"key": "ref1061", "author": "\u0179R\u00d3BEK", "first-page": "4", "year": "2008", "article-title": "por\u00f3wnawcza wybranych zagadnie\u0144 wyw\u0142aszczania nieruchomo\u015bci w Polsce i za granic\u0105 ( Comparative analysis of selected issues concerning expropriation of real estates in abroad No pp"}, {"key": "ref751", "author": "PARCHOMIUK", "year": "2007", "article-title": "Odpowiedzialno\u015b\u0107 odszkodowawcza za legalne dzia\u0142ania administracji publicznej Compensational responsibility for legal activities of public", "journal-title": "administration"}, {"key": "ref381", "first-page": "102", "article-title": "sierpnia gospodarce nieruchomo\u015bciami nr poz p\u00f3\u017an Act of about real estate management of Laws of No item as amended", "volume": "21", "author": "USTAWA", "year": "1997", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref111", "first-page": "109", "article-title": "DEKRET dnia kwietnia planowym zagospodarowaniu przestrzennym kraju nr poz Decree of about scheduled country development of Laws of No item", "volume": "16", "author": "April", "year": "1946", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref451", "author": "TREMBECKA", "first-page": "105", "year": "2010", "article-title": "The issue of compensation for loss of rights to property plots parcelled out for public roads based on the example of Environmental No pp", "journal-title": "Engineering"}, {"key": "ref951", "first-page": "717", "article-title": "dnia marca planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym nr poz p\u00f3zn zm Act of about spatial planning and development of Laws of No item as amended", "volume": "27", "author": "USTAWA", "year": "2003", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref701", "author": "MENDELSON", "first-page": "79", "year": "1985", "article-title": "Compensation for Expropriation The Case No pp", "journal-title": "Law American Journal of International Law"}, {"key": "ref241", "author": "SCHACHTER", "first-page": "78", "year": "1984", "article-title": "Compensation for expropriation the case low No pp", "journal-title": "American Journal of International Law"}, {"key": "ref501", "author": "WYROK Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "volume": "23", "year": "2003", "article-title": "wrze\u015bnia sygn Verdict of Constitutional Tribunal of September"}, {"key": "ref461", "author": "WALACIK", "volume": "19", "first-page": "107", "year": "2011", "article-title": "korzy\u015bci a s\u0142uszne odszkodowanie za nieruchomo\u015bci przej\u0119te pod inwestycje celu publicznego w Polsce i na \u015bwiecie ( Lost profits and just compensation for properties taken over for public purpose investments in Poland and other countries i Materia\u0142y"}, {"key": "ref991", "author": "TREMBECKA", "first-page": "105", "year": "2010", "article-title": "The issue of compensation for loss of rights to property plots parcelled out for public roads based on the example of Environmental No pp", "journal-title": "Engineering"}, {"key": "ref491", "author": "WYROK Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "volume": "21", "first-page": "02", "year": "2005", "article-title": "czerwca sygn Verdict of Constitutional Tribunal of"}, {"key": "ref601", "author": "Narodowego", "volume": "12", "year": "1944", "article-title": "DEKRET Polskiego Komitetu Wyzwolenia grudnia o przej\u0119ciu niekt\u00f3rych las\u00f3w na w\u0142asno\u015b\u0107 Skarbu nr poz Decree of Polish Commitee of National Liberation of December about repossession some forests on the benefit of State Treasury of Laws of No item", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref1071", "author": "\u0179R\u00d3BEK", "first-page": "191", "year": "2008", "article-title": "Is The Amount of Compensation for Real Estate Expropriation Just ? Current State and Proposals for Changes of Surveying and Real Estate Research", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref191", "author": "NOSAL", "first-page": "431", "year": "2001", "article-title": "The taking of land : market value compensation should be paid of No pp", "journal-title": "Journal Public Economics", "DOI": "10.1016/S0047-2727(00)00146-8", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref821", "first-page": "216", "article-title": "dnia kwietnia utworzeniu urz\u0119du Ministra Budownictwa nr poz Act of about creating of Minister of Structure office of Laws of No item", "volume": "27", "author": "USTAWA", "year": "1949", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref941", "author": "USTAWA", "first-page": "1393", "year": "2002", "article-title": "lipca lotnicze poz p\u00f3\u017an zm Air law of of Laws of item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref271", "first-page": "405", "article-title": "dnia lipca zmianie rozporz\u0105dzenia Prezydenta Rzeczypospolitej z dnia lutego prawie budowlanem i zabudowaniu osiedli nr poz Act of about modification of Ordinance - about building law and settlements development of Laws of No item", "volume": "14", "author": "USTAWA", "year": "1936", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref211", "author": "PARCHOMIUK", "year": "2007", "article-title": "Odpowiedzialno\u015b\u0107 odszkodowawcza za legalne dzia\u0142ania administracji publicznej Compensational responsibility for legal activities of public", "journal-title": "administration"}, {"key": "ref511", "author": "\u0179R\u00d3BEK", "year": "2008", "article-title": "Procedury wyceny odszkodowa\u0144 za wyw\u0142aszczone nieruchomo\u015bci w Polsce na tle procedure w innych krajach Unii Europejskiej Procedures of valuation of compensations for expropriated real estates present practice and desired trends Materia\u0142y z seminarium polsko"}, {"key": "ref681", "author": "GONET", "volume": "12", "year": "2012", "article-title": "nieruchomo\u015bci w rozumieniu ustawy o gospodarce nieruchomo\u015bciami ( Real estate expropriation within the meaning of the Act about real estate management No"}, {"key": "ref741", "author": "ORZECZENIE Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "volume": "28", "first-page": "1", "year": "1991", "article-title": "maja sygn Verdict of Constitutional Tribunal of"}, {"key": "ref891", "first-page": "185", "article-title": "dnia lipca planowaniu przestrzennym nr poz p\u00f3\u017an zm Act of about spatial planning of Laws of No item as amended", "volume": "12", "author": "USTAWA", "year": "1984", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref61", "author": "Narodowego", "volume": "12", "year": "1944", "article-title": "DEKRET Polskiego Komitetu Wyzwolenia grudnia o przej\u0119ciu niekt\u00f3rych las\u00f3w na w\u0142asno\u015b\u0107 Skarbu nr poz Decree of Polish Commitee of National Liberation of December about repossession some forests on the benefit of State Treasury of Laws of No item", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref231", "first-page": "202", "article-title": "Rzeczypospolitej z dnia lutego o prawie budowlanem i zabudowaniu osiedli nr poz Ordinance of President of Poland of February about building law and settlements development of Laws of No item", "volume": "16", "author": "ROZPORZ\u0104DZENIE Prezydenta", "year": "1928", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref421", "author": "USTAWA", "volume": "28", "year": "2003", "article-title": "marca transporcie kolejowym poz p\u00f3\u017an zm Act of about railway transport of Laws of item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref21", "author": "B\u00d6HM", "year": "2006", "article-title": "Planowanie przestrzenne dla architekt\u00f3w krajobrazu o czynniku kompozycji ( Spatial planning for landscape architects about compositional factor"}, {"key": "ref391", "first-page": "872", "article-title": "pa\u017adziernika Przepisy wprowadzaj\u0105ce Ustawa reformuj\u0105cej administracj\u0119 publiczn\u0105 nr poz p\u00f3\u017an zm Provisions of introducing acts reforming public of Laws of No item as amended", "volume": "13", "author": "USTAWA", "year": "1998", "journal-title": "October administration Journal"}, {"key": "ref801", "author": "\u015aLIWI\u0143SKI", "volume": "19", "first-page": "191", "year": "2011", "article-title": "za nieruchomo\u015bci przeznaczone pod drogi publiczne ( Compensation for property intended for public roads i Materia\u0142y No pp"}, {"key": "ref1041", "author": "WYROK Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "volume": "23", "year": "2003", "article-title": "wrze\u015bnia sygn Verdict of Constitutional Tribunal of September"}, {"key": "ref631", "first-page": "279", "article-title": "DEKRET pa\u017adziernika o w\u0142asno\u015bci i u\u017cytkowaniu grunt\u00f3w na obszarze st nr poz Decree of about lands ownership rigth and use within area of capital city of Laws of No item", "volume": "26", "author": "Warszawy", "year": "1945", "journal-title": "October Journal"}, {"key": "ref591", "author": "CYMERMAN", "year": "2011", "article-title": "red Planowanie przestrzenne dla rzeczoznawc\u00f3w majatkowych zarz\u0105dc\u00f3w oraz po\u015brednik\u00f3w w obrocie nieruchomo\u015bciami ( Spatial planning for valuers administrators and agents in real estate turnover Educaterra"}, {"key": "ref171", "first-page": "35", "article-title": "Compensation for Nationalization South Dialogue", "volume": "19", "author": "MULLER", "year": "1981", "journal-title": "Columbia Journal of Transnational Law"}, {"key": "ref51", "author": "CYMERMAN", "year": "2011", "article-title": "red Planowanie przestrzenne dla rzeczoznawc\u00f3w majatkowych zarz\u0105dc\u00f3w oraz po\u015brednik\u00f3w w obrocie nieruchomo\u015bciami ( Spatial planning for valuers administrators and agents in real estate turnover Educaterra"}, {"key": "ref301", "first-page": "249", "article-title": "kwietnia remontach i odbudowie oraz o wyka\u0144czaniu budowy i nadbudowie budynk\u00f3w Nr poz Act of about buildings renovations completing and superstructures of Laws of No item", "volume": "22", "author": "USTAWA", "year": "1959", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref541", "author": "BIEDA", "first-page": "143", "year": "2013", "article-title": "of spatial politics of monumental towns based on Krakow example Conference Proceedings", "journal-title": "Development"}, {"key": "ref11", "author": "BIEDA", "year": "2012", "article-title": "Geodezyjne aspekty planowania przestrzennego i wybranych opracowa\u0144 projektowych ( Surveying aspects of land use planning and selected design studies"}, {"key": "ref361", "first-page": "193", "article-title": "maja geodezyjne i kartograficzne nr poz z po\u017an zm Act of and of Laws of No item as amended", "volume": "17", "author": "USTAWA", "year": "1989", "journal-title": "Surveying Mapping Law Journal"}, {"key": "ref41", "author": "BUCHOWSKA", "first-page": "01", "year": "2011", "article-title": "Odbudowa powojenna wsi wojew\u00f3dztwa krakowskiego w \u015bwietle archiwalnych \u017ar\u00f3de\u0142 regionalnej dyrekcji planowania przestrzennego ( Reconstruction of the postwar village in the province of cracow basis on the regional planning management s archival documents"}, {"key": "ref851", "first-page": "267", "article-title": "czerwca post\u0119powania administracyjnego poz p\u00f3\u017an zm Act of Code of Administrative Procedure of Laws of item as amended", "volume": "14", "author": "USTAWA", "year": "1960", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref571", "author": "Miasta Krak\u00f3w", "article-title": "BIULETYNInformacji publicznej of Public Information of City http www bip krakow pl", "journal-title": "Bulletin"}, {"key": "ref1051", "author": "\u0179R\u00d3BEK", "year": "2008", "article-title": "Procedury wyceny odszkodowa\u0144 za wyw\u0142aszczone nieruchomo\u015bci w Polsce na tle procedure w innych krajach Unii Europejskiej Procedures of valuation of compensations for expropriated real estates present practice and desired trends Materia\u0142y z seminarium polsko"}, {"key": "ref471", "author": "WIERZBOWSKI", "year": "2011", "article-title": "red administracyjne law", "journal-title": "Administrative Lexis"}, {"key": "ref81", "first-page": "123", "article-title": "DEKRET maja utworzeniu nr poz Decree of about Ministry of Reconstruction of Laws of No item", "volume": "24", "author": "Ministerstwa Odbudowy", "year": "1945", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref261", "author": "\u015aLIWI\u0143SKI", "volume": "19", "first-page": "191", "year": "2011", "article-title": "za nieruchomo\u015bci przeznaczone pod drogi publiczne ( Compensation for property intended for public roads i Materia\u0142y No pp"}, {"key": "ref901", "first-page": "193", "article-title": "maja geodezyjne i kartograficzne nr poz z po\u017an zm Act of and of Laws of No item as amended", "volume": "17", "author": "USTAWA", "year": "1989", "journal-title": "Surveying Mapping Law Journal"}, {"key": "ref871", "first-page": "121", "article-title": "kwietnia cywilny poz p\u00f3\u017an zm Act of Civil Code of Laws of item as amended", "volume": "23", "author": "USTAWA", "year": "1964", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref691", "author": "KONSTYTUCJA", "first-page": "483", "year": "1997", "article-title": "Rzeczypospolitej kwietnia nr poz p\u00f3\u017an zm Constitution of the Republic of of of Laws of No item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref561", "author": "B\u00d6HM", "year": "2006", "article-title": "Planowanie przestrzenne dla architekt\u00f3w krajobrazu o czynniku kompozycji ( Spatial planning for landscape architects about compositional factor"}, {"key": "ref1031", "author": "WYROK Trybuna\u0142u Konstytucyjnego", "volume": "21", "first-page": "02", "year": "2005", "article-title": "czerwca sygn Verdict of Constitutional Tribunal of"}, {"key": "ref931", "first-page": "872", "article-title": "pa\u017adziernika Przepisy wprowadzaj\u0105ce Ustawa reformuj\u0105cej administracj\u0119 publiczn\u0105 nr poz p\u00f3\u017an zm Provisions of introducing acts reforming public of Laws of No item as amended", "volume": "13", "author": "USTAWA", "year": "1998", "journal-title": "October administration Journal"}, {"key": "ref91", "first-page": "279", "article-title": "DEKRET pa\u017adziernika o w\u0142asno\u015bci i u\u017cytkowaniu grunt\u00f3w na obszarze st nr poz Decree of about lands ownership rigth and use within area of capital city of Laws of No item", "volume": "26", "author": "Warszawy", "year": "1945", "journal-title": "October Journal"}, {"key": "ref861", "author": "USTAWA", "volume": "31", "year": "1961", "article-title": "dnia stycznia planowaniu przestrzennym nr poz p\u00f3\u017an zm Act of about spatial planning of Laws of No item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref441", "first-page": "152", "article-title": "czerwca zmianie Ustawa kodeks cywilny oraz niekt\u00f3rych innych ustaw nr poz Act of about modification of Act - Civil Code and some other Acts of Laws of No item", "volume": "17", "author": "USTAWA", "year": "2004", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref661", "author": "FILIPIAK", "first-page": "109", "year": "2007", "article-title": "a Czynno\u015bci rzeczoznawcy maj\u0105tkowego przy okre\u015blaniu warto\u015bci utraconych korzy\u015bci cz Activities of valuer by determination of lost profits part No"}, {"key": "ref161", "author": "MENDELSON", "first-page": "79", "year": "1985", "article-title": "Compensation for Expropriation The Case No pp", "journal-title": "Law American Journal of International Law"}, {"key": "ref551", "author": "BIEDA", "year": "2012", "article-title": "Geodezyjne aspekty planowania przestrzennego i wybranych opracowa\u0144 projektowych ( Surveying aspects of land use planning and selected design studies"}, {"key": "ref611", "author": "Komitetu Wyzwolenia Narodowego", "volume": "17", "year": "1944", "article-title": "DEKRET Polskiego wrze\u015bnia o przeprowadzeniu reformy rolnej nr poz p\u00f3\u017an zm Decree of Polish Commitee of National Liberation of September about performance of agrarian reform of Laws of No item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref401", "author": "USTAWA", "first-page": "1393", "year": "2002", "article-title": "lipca lotnicze poz p\u00f3\u017an zm Air law of of Laws of item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref721", "author": "MZYK", "year": "2008", "article-title": "na cele specjalne ( Expropriations for special purposes z seminarium polsko - brytyjskiego nt Odszkodowanie za wyw\u0142aszczenie nieruchomo\u015bci aktualna praktyka i po\u017c\u0105dane kierunki zmian"}, {"key": "ref621", "first-page": "123", "article-title": "DEKRET maja utworzeniu nr poz Decree of about Ministry of Reconstruction of Laws of No item", "volume": "24", "author": "Ministerstwa Odbudowy", "year": "1945", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref711", "first-page": "35", "article-title": "Compensation for Nationalization South Dialogue", "volume": "19", "author": "MULLER", "year": "1981", "journal-title": "Columbia Journal of Transnational Law"}, {"key": "ref151", "author": "KONSTYTUCJA", "first-page": "483", "year": "1997", "article-title": "Rzeczypospolitej kwietnia nr poz p\u00f3\u017an zm Constitution of the Republic of of of Laws of No item as amended", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref981", "first-page": "152", "article-title": "czerwca zmianie Ustawa kodeks cywilny oraz niekt\u00f3rych innych ustaw nr poz Act of about modification of Act - Civil Code and some other Acts of Laws of No item", "volume": "17", "author": "USTAWA", "year": "2004", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref291", "first-page": "37", "article-title": "lutego o uregulowaniu stanu prawnego mienia pozostaj\u0105cego pod zarz\u0105dem pa\u0144stwowym nr poz p\u00f3\u017an zm Act of February about regulation of legal status of assets being under State administration of Laws of No item as amended", "volume": "25", "author": "USTAWA", "year": "1958", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref431", "first-page": "162", "article-title": "lipca ochronie zabytk\u00f3w i opiece nad zabytkami nr poz z p\u00f3\u017an zm Act of about monuments protection and conservation of monuments of Laws of No item as amended", "volume": "23", "author": "USTAWA", "year": "2003", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref411", "first-page": "717", "article-title": "dnia marca planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym nr poz p\u00f3zn zm Act of about spatial planning and development of Laws of No item as amended", "volume": "27", "author": "USTAWA", "year": "2003", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref841", "first-page": "249", "article-title": "kwietnia remontach i odbudowie oraz o wyka\u0144czaniu budowy i nadbudowie budynk\u00f3w Nr poz Act of about buildings renovations completing and superstructures of Laws of No item", "volume": "22", "author": "USTAWA", "year": "1959", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref181", "author": "MZYK", "year": "2008", "article-title": "na cele specjalne ( Expropriations for special purposes z seminarium polsko - brytyjskiego nt Odszkodowanie za wyw\u0142aszczenie nieruchomo\u015bci aktualna praktyka i po\u017c\u0105dane kierunki zmian"}, {"key": "ref331", "first-page": "121", "article-title": "kwietnia cywilny poz p\u00f3\u017an zm Act of Civil Code of Laws of item as amended", "volume": "23", "author": "USTAWA", "year": "1964", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref311", "first-page": "267", "article-title": "czerwca post\u0119powania administracyjnego poz p\u00f3\u017an zm Act of Code of Administrative Procedure of Laws of item as amended", "volume": "14", "author": "USTAWA", "year": "1960", "journal-title": "Journal"}], "container-title": ["Real Estate Management and Valuation"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/remav/22/4/article-p35.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/remav.2014.22.issue-4/remav-2014-0035/remav-2014-0035.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T03:35:10Z", "timestamp": 1540265710000}, "score": 22.00637, "issued": {"date-parts": [[2015, 2, 6]]}, "references-count": 100, "journal-issue": {"issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/remav-2014-0035", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2300-5289"], "issn-type": [{"value": "2300-5289", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 7]], "date-time": "2019-01-07T12:11:05Z", "timestamp": 1546863065829}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2017, 9, 1]], "date-time": "2017-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1504224000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["clinicalkey.jp", "clinicalkey.com", "resuscitationjournal.com", "clinicalkey.es", "clinicalkey.fr", "clinicalkey.com.au", "elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Resuscitation"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 9]]}, "DOI": "10.1016/j.resuscitation.2017.11.012", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 13]], "date-time": "2017-12-13T00:12:36Z", "timestamp": 1513123956000}, "page": "e95", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kids Save Lives: Comparison of different CPR teaching methods in the framework of Safety Education program in Poland"], "prefix": "10.1016", "volume": "118", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Zalewski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Marek", "family": "J\u0119drzejek", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Maria", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Arkadiusz", "family": "Kazimierczak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Nikodemski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Resuscitation"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0300957217306949?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0300957217306949?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 7]], "date-time": "2019-01-07T11:43:17Z", "timestamp": 1546861397000}, "score": 18.7769, "issued": {"date-parts": [[2017, 9]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S0300957217306949"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.resuscitation.2017.11.012", "ISSN": ["0300-9572"], "issn-type": [{"value": "0300-9572", "type": "print"}], "subject": ["Emergency", "Emergency Medicine", "Cardiology and Cardiovascular Medicine"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Kids Save Lives: Comparison of different CPR teaching methods in the framework of Safety Education program in Poland", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Resuscitation", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.resuscitation.2017.11.012", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "simple-article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2017 Published by Elsevier B.V.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T05:30:04Z", "timestamp": 1523683804724}, "reference-count": 0, "publisher": "Polish Urological Association", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CEJU"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.5173/ceju.2014.03.art5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 10, 7]], "date-time": "2014-10-07T10:14:32Z", "timestamp": 1412676872000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Radical prostatectomy specimens - a voice against focal therapy"], "prefix": "10.5173", "volume": "67", "author": [{"given": "Przemys\u0142aw", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jakub", "family": "Tworkiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Drewa", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3146", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["Central European Journal of Urology"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 1, 10]], "date-time": "2017-01-10T17:59:00Z", "timestamp": 1484071140000}, "score": 18.509968, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5173/ceju.2014.03.art5", "ISSN": ["2080-4873"], "issn-type": [{"value": "2080-4873", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T07:48:30Z", "timestamp": 1525765710051}, "reference-count": 0, "publisher": "Polish Botanical Society", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0", "start": {"date-parts": [[2014, 1, 1]], "date-time": "2014-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1388534400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Soc Bot Pol"], "abstract": "<jats:p>Basipetal efflux of natural growth substances from the cambial region of a successive series of short sections of the stem of &lt;em&gt;Fraxinus excelsior&lt;/em&gt; L. was measured by Went's oat coleoptile curvature bioassay. A wave-like pattern of stimulation by natural growth substances collected after efflux of only 10 min in agar containing 0.56 \u00b5M synthetic IAA was observed, confirming to earlier findings in other species. Both inhibitory and stimulatory effects were recorded, however, the oscillations were manifested in stimulation, which is probably due to natural auxin. IAA applied for 1 h directly to the cut surface of the lateral branch, distal to the stem segment used for the measurements of natural auxin efflux, caused acropetal modulations of the wave-like pattern. The results seem to indicate that the auxin-wave system analogous to that already described for other trees operates also in the cambial region of the &lt;em&gt;Fraxinus excelsior&lt;/em&gt; L. stem. Modulations of such waves caused by IAA (seen as phase shift) can be propagated acropetally at a rate excluding direct action of molecules of auxin at the site of measurement.</jats:p>", "DOI": "10.5586/asbp.1987.038", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 2, 13]], "date-time": "2014-02-13T11:54:58Z", "timestamp": 1392292498000}, "page": "407-413", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Acropetal effects of IAA upon the wave-like pattern in the basipetal efflux of natural growth substances of Fraxinus excelsior L."], "prefix": "10.5586", "volume": "56", "author": [{"given": "Jacek A.", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz J.", "family": "Wodzicki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3614", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["Acta Societatis Botanicorum Poloniae"], "link": [{"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/asbp/article/viewFile/3010/2523", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/asbp/article/viewFile/3010/2523", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 2]], "date-time": "2017-02-02T13:27:13Z", "timestamp": 1486042033000}, "score": 18.509968, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5586/asbp.1987.038", "ISSN": ["2083-9480"], "issn-type": [{"value": "2083-9480", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T14:40:47Z", "timestamp": 1535899247810}, "reference-count": 13, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2017, 5, 1]], "date-time": "2017-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 1493596800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["clinicalkey.jp", "clinicalkey.com", "oncology-and-radiotherapy.com", "clinicalkey.es", "clinicalkey.com.au", "clinicalkey.fr", "elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Reports of Practical Oncology & Radiotherapy"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 5]]}, "DOI": "10.1016/j.rpor.2016.12.004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 21]], "date-time": "2017-04-21T20:01:16Z", "timestamp": 1492804876000}, "page": "193-200", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The semiconductor diode detector response as a function of field size and beam angle of high-energy photons"], "prefix": "10.1016", "volume": "22", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Koper", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Kowalik", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Sebastian", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Reports of Practical Oncology & Radiotherapy"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1507136716302012?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1507136716302012?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T13:58:30Z", "timestamp": 1535896710000}, "score": 18.509968, "issued": {"date-parts": [[2017, 5]]}, "references-count": 13, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 5]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S1507136716302012"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.rpor.2016.12.004", "ISSN": ["1507-1367"], "issn-type": [{"value": "1507-1367", "type": "print"}], "subject": ["Oncology", "Radiology Nuclear Medicine and imaging"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "The semiconductor diode detector response as a function of field size and beam angle of high-energy photons", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Reports of Practical Oncology & Radiotherapy", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.rpor.2016.12.004", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2016 Greater Poland Cancer Centre. Published by Elsevier Sp. z o.o. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 12]], "date-time": "2018-10-12T06:10:27Z", "timestamp": 1539324627597}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Zeszyty Naukowe WCO, Letters in Oncology Science"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 11]]}, "DOI": "10.1016/j.onko.2013.09.021", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 10, 15]], "date-time": "2013-10-15T08:17:19Z", "timestamp": 1381825039000}, "page": "10", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["[Nr 20] Konsekwencje dozymetryczne pozycjonowania na podstawie lokalizacji prostaty dla plan\u00f3w leczenia w technice IMRT obejmuj\u0105cych prostat\u0119, p\u0119cherzyki nasienne i w\u0119z\u0142y"], "prefix": "10.1016", "volume": "10", "author": [{"given": "Marta", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Piotrowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Adamiak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Zeszyty Naukowe WCO, Letters in Oncology Science"], "language": "pl", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1734048913000734?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1734048913000734?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 12]], "date-time": "2018-10-12T05:52:08Z", "timestamp": 1539323528000}, "score": 18.509968, "issued": {"date-parts": [[2013, 11]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S1734048913000734"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.onko.2013.09.021", "ISSN": ["1734-0489"], "issn-type": [{"value": "1734-0489", "type": "print"}], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "[Nr 20] Konsekwencje dozymetryczne pozycjonowania na podstawie lokalizacji prostaty dla plan\u00f3w leczenia w technice IMRT obejmuj\u0105cych prostat\u0119, p\u0119cherzyki nasienne i w\u0119z\u0142y", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Zeszyty Naukowe WCO, Letters in Oncology Science", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.onko.2013.09.021", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "simple-article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2013 Published by Elsevier Urban & Partner Sp. z o.o.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 12]], "date-time": "2019-01-12T08:02:51Z", "timestamp": 1547280171324}, "reference-count": 30, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2012, 3, 1]], "date-time": "2012-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1330560000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "https://www.elsevier.com/open-access/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 3, 1]], "date-time": "2014-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1393632000000}, "delay-in-days": 730, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Reports of Practical Oncology & Radiotherapy"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 3]]}, "DOI": "10.1016/j.rpor.2012.01.005", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 2, 9]], "date-time": "2012-02-09T13:42:58Z", "timestamp": 1328794978000}, "page": "104-109", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 16, "title": ["Evaluation of combining bony anatomy and soft tissue position correction strategies for IMRT prostate cancer patients"], "prefix": "10.1016", "volume": "17", "author": [{"given": "Marta", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Piotrowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Adamiak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Reports of Practical Oncology & Radiotherapy"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1507136712000065?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1507136712000065?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T11:24:51Z", "timestamp": 1543231491000}, "score": 18.509968, "issued": {"date-parts": [[2012, 3]]}, "references-count": 30, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 3]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S1507136712000065"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.rpor.2012.01.005", "ISSN": ["1507-1367"], "issn-type": [{"value": "1507-1367", "type": "print"}], "subject": ["Oncology", "Radiology Nuclear Medicine and imaging"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T02:21:27Z", "timestamp": 1523672487439}, "reference-count": 0, "publisher": "Polish Urological Association", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CEJU"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.5173/ceju.2014.02.art4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 5]], "date-time": "2014-09-05T11:16:53Z", "timestamp": 1409915813000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Significance of atypical small acinar proliferation and extensive high-grade prostatic interaepithelial neoplasm in clinical practice"], "prefix": "10.5173", "volume": "67", "author": [{"given": "Przemys\u0142aw", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Wolski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Romuald", "family": "Butkiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Nussbeutel", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Drewa", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3146", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["Central European Journal of Urology"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 1, 10]], "date-time": "2017-01-10T17:58:48Z", "timestamp": 1484071128000}, "score": 15.95977, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5173/ceju.2014.02.art4", "ISSN": ["2080-4873"], "issn-type": [{"value": "2080-4873", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T12:47:47Z", "timestamp": 1525697267744}, "reference-count": 0, "publisher": "VM Media SP. zo.o VM Group SK", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ginekol Pol"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.17772/gp/2004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 5, 30]], "date-time": "2015-05-30T15:37:50Z", "timestamp": 1433000270000}, "page": "155-159", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Familial congenital diaphragmatic hernia with anencephly \u2013 exencephaly and spina bifida"], "prefix": "10.17772", "volume": "86", "author": [{"given": "Maria", "family": "Hussey", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Pawe\u0142", "family": "W\u0142asienko", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Dangel", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3595", "container-title": ["Polish Gynaecology"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 6, 3]], "date-time": "2016-06-03T07:14:03Z", "timestamp": 1464938043000}, "score": 15.95977, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["2004"], "URL": "http://dx.doi.org/10.17772/gp/2004", "ISSN": ["0017-0011"], "issn-type": [{"value": "0017-0011", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:46:51Z", "timestamp": 1525106811176}, "reference-count": 0, "publisher": "AGHU University of Science and Technology Press", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["geom"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.7494/geom.2018.12.2.5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 20]], "date-time": "2018-04-20T09:10:19Z", "timestamp": 1524215419000}, "page": "5", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Comparison of Real Estate Values Determined in Poland and Ukraine in Context of State Border Historical Changes"], "prefix": "10.7494", "volume": "12", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Oleksandra", "family": "Kovalyshyn", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Bieda", "family": "Agnieszka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kolodiy\u00a0", "family": "Pavlo", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "4398", "container-title": ["Geomatics and Environmental Engineering"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 20]], "date-time": "2018-04-20T09:10:20Z", "timestamp": 1524215420000}, "score": 15.95977, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7494/geom.2018.12.2.5", "ISSN": ["1898-1135"], "issn-type": [{"value": "1898-1135", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T12:59:39Z", "timestamp": 1524056379964}, "reference-count": 23, "publisher": "Wiley", "issue": "7", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1", "start": {"date-parts": [[2017, 3, 24]], "date-time": "2017-03-24T00:00:00Z", "timestamp": 1490313600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "http://onlinelibrary.wiley.com/termsAndConditions", "start": {"date-parts": [[2017, 3, 24]], "date-time": "2017-03-24T00:00:00Z", "timestamp": 1490313600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}], "funder": [{"name": "Polish National Science Center", "award": ["2014/14/E/HS6/00415"]}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J Ultrasound Med"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 7]]}, "DOI": "10.7863/ultra.16.07045", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 3, 25]], "date-time": "2017-03-25T07:56:49Z", "timestamp": 1490428609000}, "page": "1461-1467", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Tissue Deformation Index as a Reliable Measure of Lateral Abdominal Muscle Activation on M-Mode Sonography"], "prefix": "10.7863", "volume": "36", "author": [{"given": "Maciej", "family": "Bia\u0142y", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Faculty of Physiotherapy, Motion Analysis Laboratory, Jerzy Kukuczka Academy of Physical Education; Katowice Poland"}]}, {"given": "Wac\u0142aw", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Institute of Psychology, Pain Research Group; Jagiellonian University; Krakow Poland"}]}, {"given": "Rafael", "family": "Gnat", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Faculty of Physiotherapy, Motion Analysis Laboratory, Jerzy Kukuczka Academy of Physical Education; Katowice Poland"}]}, {"given": "Tomasz", "family": "Stranc", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Rozw\u00f3j Katowice Sport Club; Katowice Poland"}]}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2017, 3, 24]]}, "reference": [{"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0001|jum14159-cit-0001", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "79", "DOI": "10.1016/S0004-9514(06)70043-5", "article-title": "Specific stabilization exercise for spinal and pelvic pain: a systematic review", "volume": "52", "author": "Ferreira", "year": "2006", "journal-title": "Aust J Physiother"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0002|jum14159-cit-0002", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "9", "DOI": "10.2522/ptj.20080103", "article-title": "Motor control exercises for persistent nonspecific low back pain: a systematic review", "volume": "89", "author": "Macedo", "year": "2009", "journal-title": "Phys Ther"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0003|jum14159-cit-0003", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "337", "DOI": "10.1016/j.clinbiomech.2004.01.007", "article-title": "The relationship between EMG and change in thickness of transversus abdominis", "volume": "19", "author": "McMeeken", "year": "2004", "journal-title": "Clin Biomech"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0004|jum14159-cit-0004", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "494", "DOI": "10.1007/s00586-008-0589-x", "article-title": "Muscle thickness changes during abdominal hollowing: an assessment of between day measurement error in controls and patients with chronic low back pain", "volume": "17", "author": "Mannion", "year": "2008", "journal-title": "Eur Spine J"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0005|jum14159-cit-0005", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "23", "DOI": "10.1016/j.jelekin.2007.07.013", "article-title": "Onset in abdominal muscles recorded simultaneously by ultrasound imaging and intramuscular electromyography", "volume": "19", "author": "Vasseljen", "year": "2009", "journal-title": "J Electromyogr Kinesiol"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0006|jum14159-cit-0006", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "196", "DOI": "10.1016/j.jmpt.2006.01.010", "article-title": "Effects of sacroiliac joint manipulation on feed-forward times of deep abdominal musculature", "volume": "29", "author": "Marshall", "year": "2006", "journal-title": "J Manip Physiol Ther"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0007|jum14159-cit-0007", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "315", "DOI": "10.1016/S0268-0033(02)00011-6", "article-title": "M-mode ultrasound: a reliable measure of transversus abdominis thickness?", "volume": "17", "author": "Bunce", "year": "2002", "journal-title": "Clin Biomech"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0008|jum14159-cit-0008", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "87", "DOI": "10.1016/j.apmr.2008.06.022", "article-title": "Reliability of rehabilitative ultrasound imaging of the transversus abdominis and lumbar multifidus muscles", "volume": "90", "author": "Koppenhaver", "year": "2009", "journal-title": "Arch Phys Med Rehabil"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0009|jum14159-cit-0009", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "994", "DOI": "10.1016/j.jelekin.2010.01.005", "article-title": "Location and sequence of muscle onset in deep abdominal muscles measured by different modes of ultrasound imaging", "volume": "20", "author": "Westad", "year": "2009", "journal-title": "J Electromyogr Kinesiol"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0010|jum14159-cit-0010", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1508", "DOI": "10.1007/s00586-012-2184-4", "article-title": "Reliability of real-time ultrasound measurement of transversus abdominis thickness in healthy trained subjects", "volume": "21", "author": "Gnat", "year": "2012", "journal-title": "Eur Spine J"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0011|jum14159-cit-0011", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "826", "DOI": "10.2519/jospt.2010.3000", "article-title": "Reliability and relationship between two measurements of transversus abdominis dimension taken during an abdominal drawing-in maneuver using a novel approach of ultrasound imaging", "volume": "40", "author": "Jhu", "year": "2010", "journal-title": "J Orthop Sports Phys Ther"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0012|jum14159-cit-0012", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "346", "DOI": "10.2519/jospt.2005.35.6.346", "article-title": "The use of ultrasound imaging of the abdominal drawing-in maneuver in subjects with low back pain", "volume": "35", "author": "Teyhen", "year": "2005", "journal-title": "J Orthop Sports Phys Ther"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0013|jum14159-cit-0013", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1059", "DOI": "10.1007/s00586-009-1018-5", "article-title": "An investigation of the reproducibility of ultrasound measures of abdominal muscles activation in patients with chronic non-specific low back pain", "volume": "18", "author": "Costa", "year": "2009", "journal-title": "Eur Spine J"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0014|jum14159-cit-0014", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "604", "DOI": "10.2519/jospt.2009.3088", "article-title": "The effect of averaging multiple trials on measurement error during ultrasound imaging of transversus abdominis and lumbar multifidus muscles in individuals with low back pain", "volume": "9", "author": "Koppenhaver", "year": "2009", "journal-title": "J Orthop Sports Phys Ther"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0015|jum14159-cit-0015", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "596", "DOI": "10.2519/jospt.2007.2574", "article-title": "A comparison of select trunk muscle thickness change between subjects with low back pain classified in the treatment-based classification system and asymptomatic controls", "volume": "37", "author": "Kiesel", "year": "2007", "journal-title": "J Orthop Sports Phys Ther"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0016|jum14159-cit-0016", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "463", "DOI": "10.1016/j.math.2011.02.010", "article-title": "Discriminative and reliability analyses of ultrasound measurement of abdominal muscle recruitment", "volume": "16", "author": "Ferreira", "year": "2009", "journal-title": "Man Ther"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0017|jum14159-cit-0017", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "473", "DOI": "10.1016/j.gaitpost.2010.12.028", "article-title": "Activation of transversus abdominis varies with postural demand in standing", "volume": "33", "author": "Crommert", "year": "2011", "journal-title": "Gait Posture"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0018|jum14159-cit-0018", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "228", "DOI": "10.2519/jospt.2008.2703", "article-title": "Feedforward responses of transversus abdominis are directionally specific and act asymmetrically: implications for core stability theories", "volume": "38", "author": "Allison", "year": "2008", "journal-title": "J Orthop Sports Phys Ther"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0019|jum14159-cit-0019", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "233", "DOI": "10.1016/j.clinbiomech.2004.11.007", "article-title": "Regional morphology of the transversus abdominis and obliquus internus and externus abdominis muscles", "volume": "20", "author": "Urquhart", "year": "2005", "journal-title": "Clin Biomech"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0020|jum14159-cit-0020", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "420", "DOI": "10.1037/0033-2909.86.2.420", "article-title": "Intraclass correlations: uses in assessing rater reliability", "volume": "86", "author": "Shrout", "year": "1979", "journal-title": "Psychol Bull"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0021|jum14159-cit-0021", "author": "Portney", "first-page": "557", "year": "2000", "volume-title": "Foundations of Clinical Research Applications to Practice"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0022|jum14159-cit-0022", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "319", "DOI": "10.1111/j.1748-1716.1979.tb06482.x", "article-title": "Fibre types in human abdominal muscles", "volume": "107", "author": "H\u00e4ggmark", "year": "1979", "journal-title": "Acta Physiol Scand"}, {"key": "10.7863/ultra.16.07045-BIB0023|jum14159-cit-0023", "first-page": "120", "article-title": "The distribution of slow and fast twitch fibres in the intrinsic lumbar back muscles", "volume": "2", "author": "Verbout", "year": "1989", "journal-title": "Clin Anat"}], "container-title": ["Journal of Ultrasound in Medicine"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.7863%2Fultra.16.07045", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://onlinelibrary.wiley.com/wol1/doi/10.7863/ultra.16.07045/fullpdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 19]], "date-time": "2017-06-19T09:36:25Z", "timestamp": 1497864985000}, "score": 15.95977, "subtitle": ["Tissue Deformation Index for Lateral Abdominal Muscle Activation"], "issued": {"date-parts": [[2017, 3, 24]]}, "references-count": 23, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 7]]}, "issue": "7"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7863/ultra.16.07045", "archive": ["Portico"], "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0278-4297"], "issn-type": [{"value": "0278-4297", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:28:56Z", "timestamp": 1525706936338}, "reference-count": 0, "publisher": "Polish Botanical Society", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0", "start": {"date-parts": [[2014, 1, 1]], "date-time": "2014-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1388534400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Soc Bot Pol"], "abstract": "<jats:p>Results of experiments performed with 6-mm high stem sections of &lt;em&gt;Pinus sylvestris&lt;/em&gt; L. confirmed the hypothesis that the fusiform cells of the cambial region respond to the arrival of indole-3-acetic-acid (IAA) at the signalling concentration in the apoplastic space around their apical ends by increasing the basipetal efflux of endogenous natural auxin. Thus, the auxin signal propagation along the stem cambial region could be a chain of reactions between the axially neighbouring cells, each capable of responding and contributing to the change of auxin concentration in the apoplast which requires only transduction of the foreign auxin signal by each of the cells to increase the basipetal efflux of their own endogenous auxin. The rate of auxin signal propagation in this system is not limited by the rate of auxin molecular transport, and if it functions in conjunction with feedback inhibition, it may produce oscillations of the auxin basipetal efflux generating supracellular auxin waves. Inhibitors of the proteinaceous auxin efflux carrier associated with the plasmalemma (NPA and TIBA), although reducing total basipetal transport of the natural auxin, did not prevent the stimulated additional efflux of this phytohormone. The studied auxin-signal transduction processes seem to be intracellular but not mediated by the Ca-calmodulin complex. The natural auxin basipetal efflux increased significantly within 45 min following the period when it had been strongly reduced by successive collections to agar receivers replaced several times at the basal ends of 6-mm high stem sections in which the intact fusiform cells of the cambial region in about 90% are arranged in only one axial row. Such exhaustion of the cellular reserve of auxin did not prevent the additional auxin basipetal efflux stimulated by the IAA apical treatment. The results may suggest an effect of the auxin signal upon the supply of newly-synthesised auxin directly to the system responsible for its basipetal efflux.</jats:p>", "DOI": "10.5586/asbp.1999.027", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 4, 8]], "date-time": "2013-04-08T14:08:52Z", "timestamp": 1365430132000}, "page": "201-209", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Auxin signal transduction into a quantitative change in natural auxin polar transport in pine cambium"], "prefix": "10.5586", "volume": "68", "author": [{"given": "Tomasz J.", "family": "Wodzicki", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Alina B.", "family": "Wodzicki", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jacek", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3614", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["Acta Societatis Botanicorum Poloniae"], "link": [{"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/asbp/article/viewFile/770/569", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/asbp/article/viewFile/770/569", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 2]], "date-time": "2017-02-02T13:14:39Z", "timestamp": 1486041279000}, "score": 15.95977, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5586/asbp.1999.027", "ISSN": ["2083-9480"], "issn-type": [{"value": "2083-9480", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 29]], "date-time": "2018-09-29T20:40:46Z", "timestamp": 1538253646798}, "reference-count": 25, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 7, 1]], "date-time": "2014-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 1404172800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Zeszyty Naukowe WCO, Letters in Oncology Science"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 7]]}, "DOI": "10.1016/j.onko.2014.09.001", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 16]], "date-time": "2014-09-16T07:04:36Z", "timestamp": 1410851076000}, "page": "45-52", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Por\u00f3wnanie dw\u00f3ch metod weryfikacji geometrycznej podczas radioterapii raka prostaty"], "prefix": "10.1016", "volume": "11", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Cyra", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Marta", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Milecki", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Agata", "family": "Jodda", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Piotrowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Zeszyty Naukowe WCO, Letters in Oncology Science"], "language": "pl", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1734048914000224?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1734048914000224?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 29]], "date-time": "2018-09-29T20:20:42Z", "timestamp": 1538252442000}, "score": 15.95977, "issued": {"date-parts": [[2014, 7]]}, "references-count": 25, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 7]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S1734048914000224"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.onko.2014.09.001", "ISSN": ["1734-0489"], "issn-type": [{"value": "1734-0489", "type": "print"}], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Por\u00f3wnanie dw\u00f3ch metod weryfikacji geometrycznej podczas radioterapii raka prostaty", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Zeszyty Naukowe WCO, Letters in Oncology Science", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.onko.2014.09.001", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2014 Wielkopolskie Centrum Onkologii. Published by Elsevier Urban & Partner Sp. z o.o. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T10:12:10Z", "timestamp": 1535969530683}, "reference-count": 36, "publisher": "Exeley, Inc.", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.21307/ane-2018-015", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T09:33:24Z", "timestamp": 1535967204000}, "page": "163-172", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The influence of mood on visual perception of neutral material"], "prefix": "10.21307", "volume": "78", "author": [{"given": "Miroslaw", "family": "Wyczesany", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz S.", "family": "Ligeza", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Agnieszka", "family": "Tymorek", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Agnieszka", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8841", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Acta Neurobiologiae Experimentalis"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.exeley.com/exeley/journals/acta_neurobiologiae_experimentalis/78/2/pdf/10.21307_ane-2018-015.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T09:33:33Z", "timestamp": 1535967213000}, "score": 15.95977, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 36, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.21307/ane-2018-015"], "URL": "http://dx.doi.org/10.21307/ane-2018-015", "ISSN": ["0065-1400", "1689-0035"], "issn-type": [{"value": "0065-1400", "type": "print"}, {"value": "1689-0035", "type": "electronic"}], "subject": ["General Neuroscience", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 24]], "date-time": "2018-09-24T08:40:49Z", "timestamp": 1537778449446}, "reference-count": 0, "publisher": "Wroclaw Medical University", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Adv Clin Exp Med"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 8, 29]]}, "DOI": "10.17219/acem/79935", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 24]], "date-time": "2018-09-24T08:12:41Z", "timestamp": 1537776761000}, "page": "0-0", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A hypothesis for the mechanism of urine incontinence in patients\nafter radical prostatectomy due to urinary bladder hypertrophy"], "prefix": "10.17219", "volume": "28", "author": [{"given": "Kajetan", "family": "Juszczak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Ostrowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Micha\u0142", "family": "Bryczkowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Przemys\u0142aw", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Drewa", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "6900", "container-title": ["Advances in Clinical and Experimental Medicine"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 24]], "date-time": "2018-09-24T08:12:44Z", "timestamp": 1537776764000}, "score": 15.95977, "issued": {"date-parts": [[2018, 8, 29]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2019]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["79935"], "URL": "http://dx.doi.org/10.17219/acem/79935", "ISSN": ["1899-5276"], "issn-type": [{"value": "1899-5276", "type": "print"}], "subject": ["General Biochemistry, Genetics and Molecular Biology", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 6]], "date-time": "2018-06-06T14:02:31Z", "timestamp": 1528293751087}, "reference-count": 0, "publisher": "Polish Urological Association", "issue": "03", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CEJU"], "DOI": "10.5173/ceju.2013.03.art2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 4, 1]], "date-time": "2014-04-01T09:59:01Z", "timestamp": 1396346341000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Original Paper Inflammatory changes in biopsy specimens from patients with suspected prostate cancer"], "prefix": "10.5173", "volume": "66", "author": [{"given": "Przemys\u0142aw", "family": "Adamczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Wolski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Romuald", "family": "Butkiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Nussbeutel", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Drewa", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3146", "published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "container-title": ["Central European Journal of Urology"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 1, 10]], "date-time": "2017-01-10T17:57:53Z", "timestamp": 1484071073000}, "score": 15.95977, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "issue": "03"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5173/ceju.2013.03.art2", "ISSN": ["2080-4873"], "issn-type": [{"value": "2080-4873", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 22]], "date-time": "2018-10-22T04:22:37Z", "timestamp": 1540182157325}, "reference-count": 26, "publisher": "Wiley", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 28, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Medical Imaging and Radiation Oncology"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 12]]}, "DOI": "10.1111/1754-9485.12344", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 8, 4]], "date-time": "2015-08-04T09:46:33Z", "timestamp": 1438681593000}, "page": "743-750", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Estimation of the planning organ at risk volume for the lenses during radiation therapy for nasal cavity and paranasal sinus cancer"], "prefix": "10.1111", "volume": "59", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Piotrowski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Department of Electroradiology; University of Medical Sciences; Poznan Poland"}, {"name": "Department of Medical Physics; Greater Poland Cancer Centre; Poznan Poland"}]}, {"given": "Adam", "family": "Ryczkowski", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Medical Physics; Greater Poland Cancer Centre; Poznan Poland"}]}, {"given": "Marta", "family": "Adamczyk", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Medical Physics; Greater Poland Cancer Centre; Poznan Poland"}]}, {"given": "Agata", "family": "Jodda", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Medical Physics; Greater Poland Cancer Centre; Poznan Poland"}]}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2015, 8, 4]]}, "reference": [{"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0001|jmiro12344-cit-0001", "author": "Duthoy", "first-page": "289", "year": "2006", "volume-title": "Image-Guided IMRT", "DOI": "10.1007/3-540-30356-1_23", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0002|jmiro12344-cit-0002", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "697", "DOI": "10.1634/theoncologist.2012-0424", "article-title": "The potential of helical tomotherapy in the treatment of head and neck cancer", "volume": "18", "author": "Gestel", "year": "2013", "journal-title": "Oncologist"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0003|jmiro12344-cit-0003", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "595", "DOI": "10.1097/COC.0b013e3181c44535", "article-title": "Potential of helical tomotherapy to reduce dose to the ocular structures for patients treated for unresectable sinonasal cancer", "volume": "33", "author": "Chen", "year": "2010", "journal-title": "Am J Clin Oncol"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0004|jmiro12344-cit-0004", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "174", "DOI": "10.1016/j.radonc.2007.01.008", "article-title": "A dosimetric comparison of non-coplanar IMRT versus helical tomotherapy for nasal cavity and paranasal sinus cancer", "volume": "82", "author": "Sheng", "year": "2007", "journal-title": "Radiother Oncol"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0005|jmiro12344-cit-0005", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "779", "DOI": "10.1016/j.ijrobp.2004.07.696", "article-title": "The impact of daily set-up variations of head-and-neck intensity-modulated radiation therapy", "volume": "61", "author": "Hong", "year": "2005", "journal-title": "Int J Radiat Oncol Biol Phys"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0006|jmiro12344-cit-0006", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "36", "DOI": "10.1120/jacmp.v9i1.2686", "article-title": "Is daily computed tomography image guidance necessary for nasal cavity and nasopharyngeal radiotherapy? An investigation based on helical tomotherapy", "volume": "9", "author": "Sheng", "year": "2008", "journal-title": "J Appl Clin Med Phys"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0007|jmiro12344-cit-0007", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "231", "DOI": "10.1007/978-3-642-84892-6_20", "article-title": "Eye sequelae following external irradiation", "volume": "130", "author": "Hempel", "year": "1993", "journal-title": "Recent Results Cancer Res"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0008|jmiro12344-cit-0008", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "815", "DOI": "10.1016/0360-3016(93)90310-R", "article-title": "Radiation dose to the lens and cataract formation", "volume": "25", "author": "Henk", "year": "1993", "journal-title": "Int J Radiat Oncol Biol Phys"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0009|jmiro12344-cit-0009", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "293", "DOI": "10.1016/j.ijrobp.2004.01.019", "article-title": "Lens dose in MLC-based IMRT treatments of the head and neck", "volume": "59", "author": "Pawlicki", "year": "2004", "journal-title": "Int J Radiat Oncol Biol Phys"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0010|jmiro12344-cit-0010", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "618", "DOI": "10.4103/0973-1482.126458", "article-title": "Influence of the modulation factor on the treatment plan quality and execution time in tomotherapy in head and neck cancer: in-phantom study", "volume": "9", "author": "Ryczkowski", "year": "2013", "journal-title": "J Cancer Res Ther"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0011|jmiro12344-cit-0011", "author": "International Commission on Radiation Units and Measurements", "issue": "1", "year": "2010", "article-title": "ICRU report 83: prescribing, recording, and reporting photon beam intensity-modulated radiation therapy (IMRT)", "journal-title": "J ICRU"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0012|jmiro12344-cit-0012", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "10", "DOI": "10.1016/j.ijrobp.2009.07.1754", "article-title": "Use of normal tissue complication probability models in the clinic", "volume": "76", "author": "Marks", "year": "2010", "journal-title": "Int J Radiat Oncol Biol Phys"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0013|jmiro12344-cit-0013", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "227", "DOI": "10.3389/fonc.2013.00227", "article-title": "Radiation treatment for WHO grade II and III meningiomas", "volume": "3", "author": "Walcott", "year": "2013", "journal-title": "Front Oncol"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0014|jmiro12344-cit-0014", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3684", "DOI": "10.1200/JCO.2008.19.9109", "article-title": "Intensity-modulated radiation therapy with or without chemotherapy for nasopharyngeal carcinoma: radiation therapy oncology group phase II trial 0225", "volume": "27", "author": "Lee", "year": "2009", "journal-title": "J Clin Oncol"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0015|jmiro12344-cit-0015", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "172", "DOI": "10.1016/S1470-2045(11)70303-5", "article-title": "Addition of bevacizumab to standard chemoradiation for locoregionally advanced nasopharyngeal carcinoma (RTOG 0615): a phase 2 multi-institutional trial", "volume": "13", "author": "Lee", "year": "2012", "journal-title": "Lancet Oncol"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0016|jmiro12344-cit-0016", "first-page": "837", "article-title": "Response of the normal eye to high dose radiotherapy", "volume": "10", "author": "Parsons", "year": "1996", "journal-title": "Oncology (Williston Park)"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0017|jmiro12344-cit-0017", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "592", "DOI": "10.1016/S0360-3016(02)02895-X", "article-title": "Limited-data image registration for radiotherapy positioning and verification", "volume": "54", "author": "Ruchala", "year": "2002", "journal-title": "Int J Radiat Oncol Biol Phys"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0018|jmiro12344-cit-0018", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "58", "DOI": "10.1016/j.rpor.2011.01.004", "article-title": "Tomotherapy archive structure and new software tool for loading and advanced analysis of data contained in it", "volume": "16", "author": "Ryczkowski", "year": "2011", "journal-title": "Rep Pract Oncol Radiother"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0019|jmiro12344-cit-0019", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "257", "DOI": "10.7785/tcrt.2012.500294", "article-title": "B-spline registration based on new concept of an intelligent masking procedure and GPU computations for the head and neck adaptive tomotherapy", "volume": "11", "author": "Piotrowski", "year": "2012", "journal-title": "Technol Cancer Res Treat"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0020|jmiro12344-cit-0020", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "299", "DOI": "10.1016/S0167-8140(02)00015-4", "article-title": "Margins for geometric uncertainty around organs at risk in radiotherapy", "volume": "62", "author": "McKenzie", "year": "2002", "journal-title": "Radiother Oncol"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0021|jmiro12344-cit-0021", "year": "2003", "volume-title": "Geometric Uncertainties in Radiotherapy: Defining the Planning Target Volume"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0022|jmiro12344-cit-0022", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "120", "DOI": "10.1016/S0360-3016(01)01751-5", "article-title": "Irradiation of paranasal sinus tumors, a delineation and dose comparison study", "volume": "52", "author": "Rasch", "year": "2002", "journal-title": "Int J Radiat Oncol Biol Phys"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0023|jmiro12344-cit-0023", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "17", "DOI": "10.1120/1.1521271", "article-title": "Assessment of consistency in contouring of normal-tissue anatomic structures", "volume": "4", "author": "Collier", "year": "2003", "journal-title": "J Appl Clin Med Phys"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0024|jmiro12344-cit-0024", "author": "Piotrowski", "year": "2014", "article-title": "Impact of the intra- and inter-observer variability in the delineation of parotid glands on the dose calculation during head and neck helical tomotherapy", "journal-title": "Technol Cancer Res Treat", "DOI": "10.7785/tcrtexpress.2013.600278", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0025|jmiro12344-cit-0025", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "2673", "DOI": "10.1118/1.1990289", "article-title": "Performance characterization of megavoltage computed tomography imaging on a helical tomotherapy unit", "volume": "32", "author": "Meeks", "year": "2005", "journal-title": "Med Phys"}, {"key": "10.1111/1754-9485.12344-BIB0026|jmiro12344-cit-0026", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "4259", "DOI": "10.1088/0031-9155/50/18/002", "article-title": "The use of megavoltage CT (MVCT) images for dose recomputations", "volume": "50", "author": "Langen", "year": "2005", "journal-title": "Phys Med Biol"}], "container-title": ["Journal of Medical Imaging and Radiation Oncology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2F1754-9485.12344", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 23]], "date-time": "2017-06-23T16:58:06Z", "timestamp": 1498237086000}, "score": 15.95977, "subtitle": ["PRV for the lenses"], "issued": {"date-parts": [[2015, 8, 4]]}, "references-count": 26, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 12]]}, "issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/1754-9485.12344", "archive": ["Portico"], "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1754-9477"], "issn-type": [{"value": "1754-9477", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "ADAMCZYK-KOREYWO TOMASZ"}