{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 11590, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T11:22:30Z", "timestamp": 1535973750399}, "reference-count": 0, "publisher": "CRC Press", "isbn-type": [{"value": "9780849396755", "type": "print"}, {"value": "9781420009613", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2006, 10, 25]]}, "DOI": "10.1201/9781420009613.ch16", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2010, 5, 10]], "date-time": "2010-05-10T14:47:57Z", "timestamp": 1273502877000}, "page": "413-426", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Probiotics in Food"], "prefix": "10.1201", "author": [{"given": "Maria", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2009, 12, 12]]}, "container-title": ["Chemical & Functional Properties of Food Components", "Chemical and Functional Properties of Food Components, Third Edition"], "deposited": {"date-parts": [[2010, 12, 15]], "date-time": "2010-12-15T05:42:46Z", "timestamp": 1292391766000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2006, 10, 25]]}, "ISBN": ["9780849396755", "9781420009613"], "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1201/9781420009613.ch16", "10.1201/CRCCFPFCOMPO", "10.1201/9781420009613"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1201/9781420009613.ch16", "ISSN": ["2154-8153"], "issn-type": [{"value": "2154-8153", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T01:22:08Z", "timestamp": 1525828928467}, "reference-count": 28, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": ["www.tandfonline.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Journal of Experimental & Theoretical Artificial Intelligence"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 1, 2]]}, "DOI": "10.1080/0952813x.2014.940138", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 7, 22]], "date-time": "2014-07-22T14:51:29Z", "timestamp": 1406040689000}, "page": "79-93", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1080/tandf_crossmark_01", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Why Taddeo and Floridi did not solve the symbol grounding problem"], "prefix": "10.1080", "volume": "27", "author": [{"given": "Krystyna", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2014, 7, 22]]}, "reference": [{"key": "cit0001", "author": "Bartels A.", "volume": "21", "first-page": "7", "year": "2006", "journal-title": "Theoria"}, {"key": "cit0002", "DOI": "10.1075/bct.21", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0003", "DOI": "10.1080/09528139308953775", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0004", "unstructured": "Bishop, M. & Preston, J. (2002). Views into the Chinese room: New essays on Searle and artificial intelligence. Oxford: Clarendon Press."}, {"key": "cit0005", "unstructured": "Boden, M. A. (1988). Computer models of mind: Computational approaches in theoretical psychology. Cambridge: Cambridge University Press."}, {"key": "cit0006", "DOI": "10.1075/eoc.4.1.07can", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0007", "DOI": "10.2307/411334", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0008", "unstructured": "Cummins, R. (1996). Representations, targets, and attitudes. Cambridge, MA: MIT Press."}, {"key": "cit0009", "unstructured": "Dennett, D. C. (1987). The intentional stance. Cambridge, MA: MIT Press."}, {"key": "cit0010", "unstructured": "Dretske, F. (1982). Knowledge and the flow of information (2nd ed.). Cambridge, MA: MIT Press."}, {"key": "cit0011", "unstructured": "Dretske, F. (1986). Misrepresentation. In R.Bogdan (Ed.), Belief: Form, content, and function (pp. 17\u201337). Oxford: Clarendon Press."}, {"key": "cit0012", "DOI": "10.1007/s11023-008-9113-7", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0013", "unstructured": "Fodor, J. A. (1987). Psychosemantics: The problem of meaning in the philosophy of mind. Cambridge, MA: MIT Press."}, {"key": "cit0014", "DOI": "10.1093/acprof:oso/9780199548774.001.0001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0015", "DOI": "10.1207/s15516709cog0000_34", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0016", "author": "Godfrey-Smith P.", "volume": "19", "first-page": "533", "year": "1989", "journal-title": "Canadian Journal of Philosophy", "DOI": "10.1080/00455091.1989.10716781", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "cit0017", "DOI": "10.1016/0167-2789(90)90087-6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0018", "unstructured": "MacKay, D. M. (1969). Information, mechanism and meaning. Cambridge, MA: MIT Press."}, {"key": "cit0019", "unstructured": "Millikan, R. G. (1984). Language, thought, and other biological categories: New foundations for realism. Cambridge, MA: MIT Press."}, {"key": "cit0020", "DOI": "10.1007/s11023-009-9175-1", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0021", "DOI": "10.1017/CBO9780511597954", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0022", "DOI": "10.1017/S0140525X00005756", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0023", "unstructured": "Sloman, A. (2010). What's information, for an organism or intelligent machine? How can a machine or organism mean? In G.Dodig-Crnkovic & M.Burgin (Eds.), Information and computation (pp. 393\u2013438). Singapore: World Scientific Publishing."}, {"key": "cit0028", "unstructured": "Smith, J. M., et al. (1999). The origins of life. Oxford: Oxford University Press."}, {"key": "cit0024", "DOI": "10.1093/acprof:oso/9780199217274.003.0012", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0025", "unstructured": "Stout, R. (2005). Action. Montreal: McGill-Queen's University Press."}, {"key": "cit0026", "DOI": "10.1080/09528130500284053", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "cit0027", "DOI": "10.1007/s11023-007-9081-3", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Journal of Experimental & Theoretical Artificial Intelligence"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/0952813X.2014.940138", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 22]], "date-time": "2017-06-22T17:07:54Z", "timestamp": 1498151274000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2014, 7, 22]]}, "references-count": 28, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 7, 24]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 1, 2]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/0952813X.2014.940138"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/0952813x.2014.940138", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0952-813X", "1362-3079"], "issn-type": [{"value": "0952-813X", "type": "print"}, {"value": "1362-3079", "type": "electronic"}], "assertion": [{"value": "The publishing and review policy for this title is described in its Aims & Scope.", "order": 1, "name": "peerreview_statement", "label": "Peer Review Statement"}, {"value": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=teta20", "URL": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=teta20", "order": 2, "name": "aims_and_scope_url", "label": "Aim & Scope"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:23:59Z", "timestamp": 1525724639872}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 6, 30]]}, "abstract": "<jats:p>Circular Economy (CE) is a new approach to sustainable development, which among other promotes sustainable development of new business models of waste streams management in energy sector. In the context of promotion CE solutions (in many strategies and documents of EU and Poland) aimed at efficient use of raw materials and reducing negative impact on the environment, it is necessary for coal based power plant to implement actions in this area. The aim of the article is to evaluate the technological and organizational solutions which make possible the move form linear management model to a circular one and to propose new solutions.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0010.2932", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 9]], "date-time": "2017-08-09T11:22:05Z", "timestamp": 1502277725000}, "page": "99-108", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Circular business models in energy sector"], "prefix": "10.5604", "volume": "18", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Akademia G\u00f3rniczo-Hutnicza w Krakowie"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Zeszyty Naukowe Wy\u017cszej Szko\u0142y Humanitas Zarz\u0105dzanie"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 9]], "date-time": "2017-08-09T11:22:06Z", "timestamp": 1502277726000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2017, 6, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 6, 30]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0010.2932", "ISSN": ["1899-8658"], "issn-type": [{"value": "1899-8658", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T22:18:04Z", "timestamp": 1523744284512}, "publisher-location": "S\u00e3o Paulo", "reference-count": 13, "publisher": "Editora Edgard Bl\u00fccher", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.5151/edupro-aivcipe-39", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2015, 3, 13]], "date-time": "2015-03-13T14:17:27Z", "timestamp": 1426256247000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Visual culture \u2013 an area of educational research"], "prefix": "10.5151", "author": [{"given": "Malgorzata", "family": "Bielecka", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3104", "published-online": {"date-parts": [[2012, 7]]}, "event": {"name": "2nd International Conference of Art, Illustration and Visual Culture in Infant and Primary Education", "location": "Aveiro, Portugal", "acronym": "2nd AIVCIPE", "number": "2", "start": {"date-parts": [[2012, 7, 23]]}, "end": {"date-parts": [[2012, 7, 25]]}}, "container-title": ["Proceedings of the 2nd International Conference of Art, Illustration and Visual Culture in Infant and Primary Education"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 3, 13]], "date-time": "2015-03-13T14:21:32Z", "timestamp": 1426256492000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2012, 7]]}, "references-count": 13, "URL": "http://dx.doi.org/10.5151/edupro-aivcipe-39"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T17:52:06Z", "timestamp": 1523987526414}, "reference-count": 0, "publisher": "Akademia im. Jana Dlugosza w Czestochowie", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chem. Environ. Biotechnol."], "DOI": "10.16926/cebj.2017.20.03", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 23]], "date-time": "2018-03-23T11:43:40Z", "timestamp": 1521805420000}, "page": "17-20", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Characteristics of selected properties of soils inhabited bycanadian goldenrod"], "prefix": "10.16926", "volume": "20", "author": [{"given": "Aleksandra", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7224", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "container-title": ["Chemistry. Environment. Biotechnology"], "original-title": ["Charakterystyka wybranych w\u0142a\u015bciwo\u015bci gleb zasiedlanych przez naw\u0142o\u0107 kanadyjsk\u0105"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 23]], "date-time": "2018-03-23T11:43:41Z", "timestamp": 1521805421000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.16926/cebj.2017.20.03", "ISSN": ["2083-7097"], "issn-type": [{"value": "2083-7097", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T08:06:46Z", "timestamp": 1524038806975}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "11", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ORES AND NON-FERROUS METALS"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 11, 5]]}, "DOI": "10.15199/67.2016.11.5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 2, 21]], "date-time": "2017-02-21T10:17:10Z", "timestamp": 1487672230000}, "page": "33-37", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Koncepcja Circular Economy a odzysk metali wyst\u0119 puj\u0105cych w ubocznych produkt ach spalania pochodz\u0105cych z energetyki"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2016, 11, 5]]}, "container-title": ["RUDY I METALE NIE\u017bELAZNE"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-102220-2016-11.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 21]], "date-time": "2017-02-21T10:17:11Z", "timestamp": 1487672231000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2016, 11, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 11, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 11, 5]]}, "issue": "11"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/67.2016.11.5", "ISSN": ["0035-9696"], "issn-type": [{"value": "0035-9696", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T01:39:33Z", "timestamp": 1525484373916}, "reference-count": 19, "publisher": "Ubiquity Press, Ltd.", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Data Sci. J."], "published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "DOI": "10.2481/dsj.2.128", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 1, 13]], "date-time": "2006-01-13T05:56:30Z", "timestamp": 1137131790000}, "page": "128-135", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Spatial data usability in the Polish Spatial Information System"], "prefix": "10.5334", "volume": "2", "author": [{"given": "Elzbieta", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3285", "reference": [{"key": "1", "unstructured": "Bernhardsen T. (1999) Geographic Information System. An Introduction. New York: Jon Wiley &amp; Sons, Inc."}, {"key": "2", "unstructured": "Bielecka E. &amp; Ney B.(1999) Participants of SIS in Poland; their mutual relations and expectations concerning system. Proceedings of the Institute of Geodesy and Cartography, No. XLVI v.99, (pp 7-20) Warsaw, PL: Institute of Geodesy and Cartography (in polish)."}, {"key": "3", "unstructured": "Bielecka E. (2000) Function and tasks of Spatial Information System in Poland, Proceedings of the Institute of Geodesy and Cartography, No. XLVII v.101, (pp 39-52) Warsaw, PL: Institute of Geodesy and Cartography (in polish)."}, {"key": "4", "unstructured": "Bielecka E. (2001a) Potential Users of the Polish Information System and. their needs in the field of spatial information. Proceedings of the 4th AGILE Conference on Geographic Information Science (pp 270-274), Brno, The Czech Republic."}, {"key": "5", "unstructured": "Bielecka E., (2001b) Spatial Information System in Poland-basic assumption. Archives of Photogrammetry, Cartography and Remote Sensing Vol. 11 (pp 25-32). Krakow, PL: Archives of Photogrammetry, Cartography and Remote Sensing"}, {"key": "6", "unstructured": "Burrough P.A. (2000) Geospatial Data Infrastructure-Concepts, Cases and Good Practice, Oxford UK: Oxford University Press"}, {"key": "7", "unstructured": "Craglia M. &amp; Maser I. (2001) Access to Geographic Information: A European Perspective. Position paper for the ESF-NSF Workshop on Access to Geographic Information and Participatory Approaches Using Geographic Information. Spoleto, Italy"}, {"key": "8", "unstructured": "EPA (2000) Guidelines for preparing economic analyses. EPA Report 240-R-00-003. Retrieved 5 August 2002 from the US Environmental Protection Agency's website: http://www.yosemite1.epa.gov/ee/epa/eed.nsf/pages/guidelines."}, {"key": "9", "unstructured": "ETeMI (2000) Technical Report on Reference Data. Report 3.1.1. Retrieved 15 April 2002 from the European Commission GI-GIS website: http://www.ec-gis.org/etemii"}, {"key": "10", "unstructured": "Frank A.U., (2000) From Science to GI Engineering. The Second European GIS Education Seminar, Budapest, Hungary."}, {"key": "11", "unstructured": "Geographic Information System Development Guide (2000) Retrieved 28 February 2002 from the New York State Archives website: http://www.sara.nysed.gov/pubs/gis"}, {"key": "12", "unstructured": "Hhakimpour F. &amp; Timpf S. (2001) Using Ontologies for Resolution of Semantic Heterogenity in GIS. Proceedings of 4th AGILE Conference on Geographic Information Science, (385-395), Brno, The Czech Republic."}, {"key": "13", "unstructured": "Howe D. (1993-2001) The Free On-Line Dictionary of Computing. Retrieved 5 November 2001 from the NighfFlights website: http://www.dictionary.com"}, {"key": "14", "unstructured": "Jankowski R., Bielecka E., &amp; Wysocka E. (1999) Draft of SIS architecture in Poland. (pp 57-76) Proceedings of the Institute of Geodesy and Cartography, No. XLVI v.99, Warsaw, PL: The Institute of Geodesy and Cartography (in polish)."}, {"key": "15", "unstructured": "Poe V., Klauer P. &amp; Brobst P. (2000) Building a Data Warehouse for Decision Support, Warsaw, PL: WNT."}, {"key": "16", "unstructured": "Polish Parliament (2000), Council of Ministries Aims and directions of information society development in Poland Retrieved 15 December 2000 from Polish Parliament website: http://www.sejm.gov.pl"}, {"key": "17", "unstructured": "PriceWaterhouseCooper (1995) Australian Land &amp; Geographic Data Infrastructure - Benefits Study"}, {"key": "18", "unstructured": "The SDI Cookbook V.1.0 (2000) Retrieved 29 November 2002 from the Global Spatial Data Infrastructure website: http://www.gsdi.org/pubs/cookbook/index.html"}, {"key": "19", "unstructured": "Wysocka E. (2002) The Polish Spatial Information System - problems of the first stage of realization, Proceedings of the 5th AGILE Conference on Geographic Information Science, Palma, Balearic Islands, Spain"}], "container-title": ["Data Science Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2015, 11, 3]], "date-time": "2015-11-03T14:07:23Z", "timestamp": 1446559643000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2003]]}, "references-count": 19, "URL": "http://dx.doi.org/10.2481/dsj.2.128", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1683-1470"], "issn-type": [{"value": "1683-1470", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T11:24:22Z", "timestamp": 1525692262955}, "reference-count": 0, "publisher": "Polish Botanical Society", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0", "start": {"date-parts": [[2015, 1, 1]], "date-time": "2015-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1420070400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Soc Bot Pol"], "abstract": "<jats:p>In callus and tumor tissues of &lt;i&gt;Nicotiana tabacum&lt;/i&gt; cultured for 39 days in media supplemented with various concentrations of hydroxyurea (1.3 x 10&lt;sup&gt;-4&lt;/sup&gt; M - 1.3 x 10&lt;sup&gt;-3&lt;/sup&gt; M) a decrease of DNA content (ca. 24 per cent in callus tissue and ca. 23 per cent in tumour tissue) and a decrease of RNA content (over 10 per cent and ca. 9 per cent in callus and tumour tissue, respectively) was observed. The autoradiographic method showed that a long-lasting action of this com-pound inhibits RNA synthesis. A stronger inhibitory influence of hydroxyurea upon incorporation of 3H-uridine from the incubation medium was revealed.</jats:p>", "DOI": "10.5586/asbp.1975.035", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 5, 6]], "date-time": "2015-05-06T18:18:02Z", "timestamp": 1430936282000}, "page": "393-405", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Influence of hydroxyurea on nucleic acids content and 3H-uridine incorporation in callus and tumorous tobacco tissues cultured in vitro"], "prefix": "10.5586", "volume": "44", "author": [{"given": "A.", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3614", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["Acta Societatis Botanicorum Poloniae"], "link": [{"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/asbp/article/viewFile/5034/4278", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/asbp/article/viewFile/5034/4278", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 2]], "date-time": "2017-02-02T13:43:01Z", "timestamp": 1486042981000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5586/asbp.1975.035", "ISSN": ["2083-9480"], "issn-type": [{"value": "2083-9480", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:43:04Z", "timestamp": 1525707784585}, "reference-count": 0, "publisher": "Faculty of Civil and Geodetic  Engineering", "issue": "02", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Geod. vestn."], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.15292/geodetski-vestnik.2015.02.335-348", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 15]], "date-time": "2015-07-15T12:22:58Z", "timestamp": 1436962978000}, "page": "335-348", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Geographical data sets fitness of use evaluation"], "prefix": "10.15292", "volume": "59", "author": [{"given": "El\u017cbieta", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5975", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["Geodetski vestnik"], "original-title": ["Ocena primernosti uporabe prostorskih podatkovnih nizov"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 15]], "date-time": "2015-07-15T12:23:02Z", "timestamp": 1436962982000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "02"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15292/geodetski-vestnik.2015.02.335-348", "ISSN": ["0351-0271"], "issn-type": [{"value": "0351-0271", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 30]], "date-time": "2018-09-30T09:40:44Z", "timestamp": 1538300444663}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 5, 9]], "date-time": "2014-05-09T00:00:00Z", "timestamp": 1399593600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["OCEANOLOGIA"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 6]]}, "DOI": "10.5697/oc.56-3.629", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 26]], "date-time": "2014-08-26T12:16:28Z", "timestamp": 1409055388000}, "page": "629-638", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Epibionts and parasites on crustaceans (Copepoda, Cladocera, Cirripedia larvae) inhabiting the Gulf of Gda\u0144sk (Baltic Sea) in very large numbers"], "prefix": "10.1016", "volume": "56", "author": [{"given": "Luiza", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "published-online": {"date-parts": [[2014, 5, 9]]}, "container-title": ["OCEANOLOGIA"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 30]], "date-time": "2018-09-30T09:21:06Z", "timestamp": 1538299266000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2014, 5, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 5, 9]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 6]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5697/oc.56-3.629", "ISSN": ["0078-3234", "2300-7370"], "issn-type": [{"value": "0078-3234", "type": "print"}, {"value": "2300-7370", "type": "electronic"}], "subject": ["Aquatic Science", "Atmospheric Science", "Ocean Engineering", "Oceanography"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 3]], "date-time": "2019-01-03T18:12:09Z", "timestamp": 1546539129568}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1990, 3, 1]], "date-time": "1990-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 636249600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1990, 3, 1]]}, "DOI": "10.2478/mgrsd-1990-040103", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 22]], "date-time": "2018-12-22T09:31:05Z", "timestamp": 1545471065000}, "page": "17-22", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Sequence of Slope Landscape Units as the Result of Landscape Development. A Case Study of the Low Beskide"], "prefix": "10.2478", "volume": "4", "author": [{"given": "El\u017cbieta", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Miscellanea Geographica"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/mgrsd/4/1/article-p17.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 3]], "date-time": "2019-01-03T17:46:21Z", "timestamp": 1546537581000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[1990, 3, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/mgrsd-1990-040103", "ISSN": ["2084-6118"], "issn-type": [{"value": "2084-6118", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 3]], "date-time": "2019-01-03T18:12:09Z", "timestamp": 1546539129729}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1988, 3, 1]], "date-time": "1988-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 573177600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1988, 3, 1]]}, "DOI": "10.2478/mgrsd-1988-030151", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 22]], "date-time": "2018-12-22T09:31:05Z", "timestamp": 1545471065000}, "page": "413-422", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Evaluation of the Photointerpretation Method for Delimitation of Geocomplexes in the Beskid Mountains"], "prefix": "10.2478", "volume": "3", "author": [{"given": "\u00c9l\u017cbieta", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Miscellanea Geographica"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/mgrsd/3/1/article-p413.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 3]], "date-time": "2019-01-03T17:45:54Z", "timestamp": 1546537554000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[1988, 3, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/mgrsd-1988-030151", "ISSN": ["2084-6118"], "issn-type": [{"value": "2084-6118", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 3]], "date-time": "2019-01-03T18:12:10Z", "timestamp": 1546539130485}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1986, 3, 1]], "date-time": "1986-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 510019200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1986, 3, 1]]}, "DOI": "10.2478/mgrsd-1986-020118", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 22]], "date-time": "2018-12-22T09:31:50Z", "timestamp": 1545471110000}, "page": "125-132", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Photointerpretation Survey of Changes in the Range of the Tatra Subalpine Forests"], "prefix": "10.2478", "volume": "2", "author": [{"given": "El\u017cbieta", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Miscellanea Geographica"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/mgrsd/2/1/article-p125.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 3]], "date-time": "2019-01-03T17:45:03Z", "timestamp": 1546537503000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[1986, 3, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/mgrsd-1986-020118", "ISSN": ["2084-6118"], "issn-type": [{"value": "2084-6118", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 25]], "date-time": "2018-07-25T04:15:57Z", "timestamp": 1532492157530}, "reference-count": 0, "publisher": "The Centre for Philosophical Research", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AVANT"], "DOI": "10.26913/50202014.0109.0004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 7, 24]], "date-time": "2018-07-24T14:40:38Z", "timestamp": 1532443238000}, "page": "87-97", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Spread Mind and Causal Theories of Content"], "prefix": "10.26913", "volume": "V", "author": [{"given": "Krystyna", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11667", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["AVANT. The Journal of the Philosophical-Interdisciplinary Vanguard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 24]], "date-time": "2018-07-24T14:40:43Z", "timestamp": 1532443243000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26913/50202014.0109.0004", "ISSN": ["2082-6710"], "issn-type": [{"value": "2082-6710", "type": "electronic"}], "subject": ["General Arts and Humanities", "General Social Sciences", "Cognitive Neuroscience"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 25]], "date-time": "2018-09-25T11:10:38Z", "timestamp": 1537873838686}, "reference-count": 36, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2016, 1, 1]], "date-time": "2016-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1451606400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"name": "Warsaw University research fund", "award": ["DSM/105200/2013"]}, {"name": "Polish National Science Centre OPUS Grant", "award": ["DEC-2011/03/B/HS1/04563"]}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["New Ideas in Psychology"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 1]]}, "DOI": "10.1016/j.newideapsych.2015.01.006", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 2, 8]], "date-time": "2015-02-08T00:30:37Z", "timestamp": 1423355437000}, "page": "77-85", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Symbol Grounding Problem and causal theory of reference"], "prefix": "10.1016", "volume": "40", "author": [{"given": "Krystyna", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["New Ideas in Psychology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0732118X15000094?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0732118X15000094?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 25]], "date-time": "2018-09-25T10:55:59Z", "timestamp": 1537872959000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2016, 1]]}, "references-count": 36, "alternative-id": ["S0732118X15000094"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.newideapsych.2015.01.006", "ISSN": ["0732-118X"], "issn-type": [{"value": "0732-118X", "type": "print"}], "subject": ["Psychology (miscellaneous)", "General Psychology"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Symbol Grounding Problem and causal theory of reference", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "New Ideas in Psychology", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.newideapsych.2015.01.006", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2015 Elsevier Ltd. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 11]], "date-time": "2018-10-11T17:42:43Z", "timestamp": 1539279763490}, "reference-count": 56, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2018, 8, 1]], "date-time": "2018-08-01T00:00:00Z", "timestamp": 1533081600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"name": "AGH \u2013 University of Science and Technology, Faculty of Geology, Geophysics and Environmental Protection", "award": []}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Applied Soft Computing"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 8]]}, "DOI": "10.1016/j.asoc.2018.04.038", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 1]], "date-time": "2018-05-01T05:16:21Z", "timestamp": 1525151781000}, "page": "368-380", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Syntactic-geometric-fuzzy hierarchical classifier of contours with application to analysis of bone contours in X-ray images"], "prefix": "10.1016", "volume": "69", "author": [{"given": "Marzena", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Applied Soft Computing"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1568494618302291?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1568494618302291?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T07:29:01Z", "timestamp": 1533799741000}, "score": 16.543762, "issued": {"date-parts": [[2018, 8]]}, "references-count": 56, "alternative-id": ["S1568494618302291"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.asoc.2018.04.038", "ISSN": ["1568-4946"], "issn-type": [{"value": "1568-4946", "type": "print"}], "subject": ["Software"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Syntactic-geometric-fuzzy hierarchical classifier of contours with application to analysis of bone contours in X-ray images", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Applied Soft Computing", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.asoc.2018.04.038", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2018 Elsevier B.V. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 10]], "date-time": "2018-11-10T11:11:04Z", "timestamp": 1541848264416}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Kardynala Stefana Wyszynskiego", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["pk"], "abstract": "<jats:p>W dobru wsp\u00f3lnym pa\u0144stwa i Ko\u015bcio\u0142a mie\u015bci si\u0119 troska o ochron\u0119 dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Zadaniem tych spo\u0142eczno\u015bci jest najpierw uznanie i respektowanie praw nieletnich oraz troska o to, by stworzy\u0107 im bezpieczne \u015brodowiska rozwoju, wolne od wykorzystywania, przemocy i manipulacji. Spo\u0142eczno\u015b\u0107 pa\u0144stwowa i ko\u015bcielna s\u0105 zobowi\u0105zane do s\u0142u\u017cby na rzecz rozwoju fizycznego, duchowego i emocjonalnego dzieci i m\u0142odzie\u017cy oraz wykluczania sytuacji, by w jakikolwiek spos\u00f3b naruszano fizyczn\u0105 lub psychiczn\u0105 integralno\u015b\u0107 ma\u0142oletnich. Wszelkie nadu\u017cycia w tym wzgl\u0119dzie s\u0105 przez obie spo\u0142eczno\u015bci powszechnie pot\u0119piane i wzbudzaj\u0105 s\u0142uszne oburzenie. W systemie prawnym pa\u0144stwowym i ko\u015bcielnym czyny zwi\u0105zane z przemoc\u0105 w\u015br\u00f3d dzieci i m\u0142odzie\u017cy s\u0105 uwa\u017cane za ci\u0119\u017ckie przest\u0119pstwa. Niepokoj\u0105ce zjawiska zwi\u0105zane z molestowaniem seksualnym czy te\u017c pornografi\u0105 dzieci\u0119c\u0105 spowodowa\u0142y powstanie przepis\u00f3w prawnych surowo penalizuj\u0105cych te przest\u0119pstwa. W artykule zostan\u0105 przedstawione przest\u0119pstwa przemocy seksualnej wobec nieletnich w systemie prawnokarnym i etycznym oraz kanonicznym. Ta komparatystyka zmierza\u0107 b\u0119dzie do pokazania przest\u0119pstw w obu systemach, ofiar przest\u0119pstw i ich sprawc\u00f3w, sankcji karnych oraz rzeczywistej troski pa\u0144stwa i Ko\u015bcio\u0142a o ochron\u0119 ma\u0142oletnich.</jats:p>", "DOI": "10.21697/pk.2017.60.2.07", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 10]], "date-time": "2018-11-10T10:57:11Z", "timestamp": 1541847431000}, "page": "139", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Przemoc seksualna wobec ma\u0142oletnich  i ich ochrona prawno-etyczna i kanoniczna"], "prefix": "10.21697", "volume": "60", "author": [{"given": "HENRYK", "family": "STAWNIAK", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "GRA\u017bYNA", "family": "JARZ\u0104BEK-BIELECKA", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "ANNA", "family": "BIELECKA-G\u0104SZCZ", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "9152", "published-online": {"date-parts": [[2018, 10, 7]]}, "container-title": ["Prawo Kanoniczne"], "link": [{"URL": "http://czasopisma.uksw.edu.pl/index.php/pk/article/viewFile/2518/2396", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://czasopisma.uksw.edu.pl/index.php/pk/article/viewFile/2518/2396", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 10]], "date-time": "2018-11-10T10:57:14Z", "timestamp": 1541847434000}, "score": 15.3954, "issued": {"date-parts": [[2018, 10, 7]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 10, 7]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21697/pk.2017.60.2.07", "ISSN": ["2353-8104", "0551-911X"], "issn-type": [{"value": "0551-911X", "type": "print"}, {"value": "2353-8104", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 15]], "date-time": "2018-04-15T02:53:33Z", "timestamp": 1523760813570}, "reference-count": 0, "publisher": "VM Media SP. zo.o VM Group SK", "issue": "8", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ginekol Pol"], "DOI": "10.17772/gp/1630", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 4, 23]], "date-time": "2015-04-23T08:39:44Z", "timestamp": 1429778384000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Positron emission tomography (PET) in malignant ovarian tumors"], "prefix": "10.17772", "volume": "84", "author": [{"given": "Maciej", "family": "Fularz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paulina", "family": "Adamiak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Rafa\u0142", "family": "Czepczy\u0144ski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Gra\u017cyna", "family": "Jarz\u0105bek-Bielecka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Witold", "family": "K\u0119dzia", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Marek", "family": "Rucha\u0142a", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3595", "published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "container-title": ["Polish Gynaecology"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 6, 3]], "date-time": "2016-06-03T07:23:16Z", "timestamp": 1464938596000}, "score": 15.249731, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "issue": "8"}, "alternative-id": ["1630"], "URL": "http://dx.doi.org/10.17772/gp/1630", "ISSN": ["0017-0011"], "issn-type": [{"value": "0017-0011", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T13:44:10Z", "timestamp": 1525268650519}, "reference-count": 0, "publisher": "VM Media SP. zo.o VM Group SK", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Cardiol J."], "DOI": "10.5603/cj.a2018.0046", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T13:07:35Z", "timestamp": 1525266455000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Established and potential echocardiographic markers of embolism and their therapeutic implications in patients with ischemic stroke"], "prefix": "10.5603", "author": [{"given": "Paulina E.", "family": "G\u0105siorek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Maciej", "family": "Banach", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Marek", "family": "Maciejewski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Andrzej", "family": "G\u0142\u0105bi\u0144ski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Aleksandra", "family": "Paduszy\u0144ska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jacek", "family": "Rysz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Agata", "family": "Bielecka- D\u0105browa", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3595", "published-online": {"date-parts": [[2013, 1, 2]]}, "container-title": ["Cardiology Journal"], "link": [{"URL": "https://journals.viamedica.pl/cardiology_journal/article/viewFile/55449/43878", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T13:07:39Z", "timestamp": 1525266459000}, "score": 15.249731, "issued": {"date-parts": [[2013, 1, 2]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5603/cj.a2018.0046", "ISSN": ["1898-018X", "1897-5593"], "issn-type": [{"value": "1897-5593", "type": "print"}, {"value": "1898-018X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 8]], "date-time": "2018-10-08T11:10:58Z", "timestamp": 1538997058744}, "reference-count": 0, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["jhi"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.5114/jhi.2017.74217", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 8]], "date-time": "2018-10-08T10:42:14Z", "timestamp": 1538995334000}, "page": "180-182", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": [" Ab ovo  \u2013 medical and humanistic deliberations on health"], "prefix": "10.5114", "volume": "3", "author": [{"given": "Gra\u017cyna", "family": "Jarz\u0105bek-Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Ma\u0142gorzata", "family": "Mizgier", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Magdalena", "family": "Pisarska-Krawczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Paulina", "family": "Wojty\u0142a-Buciora", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Journal of Health Inequalities"], "link": [{"URL": "https://www.termedia.pl/doi_ft/10.5114/jhi.2017.74217", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 8]], "date-time": "2018-10-08T10:42:53Z", "timestamp": 1538995373000}, "score": 15.249731, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["74217"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5114/jhi.2017.74217", "ISSN": ["2450-5927"], "issn-type": [{"value": "2450-5927", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T23:21:14Z", "timestamp": 1525562474610}, "reference-count": 0, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["pm"], "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.5114/pm.2012.31471", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 12, 3]], "date-time": "2012-12-03T15:18:46Z", "timestamp": 1354547926000}, "page": "428-430", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Sexual dysfunction caused not by organic disorders or somatic diseases. Dyspareunia and climacterium"], "prefix": "10.5114", "volume": "5", "author": [{"given": "Gra\u017cyna", "family": "Jarz\u0105bek-Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Menopausal Review"], "original-title": ["Dysfunkcja seksualna niespowodowana zaburzeniami organicznymi ani chorob\u0105 somatyczn\u0105. Dyspareunia w okresie przekwitania"], "link": [{"URL": "http://www.termedia.pl/doi_ft/10.5114/pm.2012.31471", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 8, 11]], "date-time": "2016-08-11T10:59:18Z", "timestamp": 1470913158000}, "score": 15.097336, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["31471"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5114/pm.2012.31471", "ISSN": ["1643-8876"], "issn-type": [{"value": "1643-8876", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T20:47:50Z", "timestamp": 1525553270464}, "publisher-location": "Dordrecht", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Netherlands", "isbn-type": [{"value": "9789400752726", "type": "print"}, {"value": "9789400752733", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.1007/978-94-007-5273-3_14", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 10, 19]], "date-time": "2012-10-19T13:07:14Z", "timestamp": 1350652034000}, "page": "161-171", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Case Study \u2013 Poland"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Anna", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Janusz", "family": "Kocik", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2012, 8, 31]]}, "container-title": ["NATO Science for Peace and Security Series A: Chemistry and Biology", "Biopreparedness and Public Health"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-94-007-5273-3_14", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2012, 10, 19]], "date-time": "2012-10-19T13:07:17Z", "timestamp": 1350652037000}, "score": 15.097336, "issued": {"date-parts": [[2012, 8, 31]]}, "ISBN": ["9789400752726", "9789400752733"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-94-007-5273-3_14", "ISSN": ["1874-6489", "1874-6527"], "issn-type": [{"value": "1874-6489", "type": "print"}, {"value": "1874-6527", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T20:40:23Z", "timestamp": 1525552823683}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642335631", "type": "print"}, {"value": "9783642335648", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-33564-8_3", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 10, 17]], "date-time": "2012-10-17T15:22:27Z", "timestamp": 1350487347000}, "page": "22-29", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["An Evolutionary-Neural Algorithm for Solving Inverse IFS Problem for Images in Two-Dimensional Space"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Marzena", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Andrzej", "family": "Bielecki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Computer Vision and Graphics", "Lecture Notes in Computer Science"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-642-33564-8_3", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 24]], "date-time": "2014-01-24T14:02:54Z", "timestamp": 1390572174000}, "score": 15.097336, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "ISBN": ["9783642335631", "9783642335648"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-33564-8_3", "ISSN": ["0302-9743", "1611-3349"], "issn-type": [{"value": "0302-9743", "type": "print"}, {"value": "1611-3349", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T08:23:07Z", "timestamp": 1525508587070}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "Suppl 3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Hered Cancer Clin Pract", "Hereditary Cancer in Clinical Practice"], "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.1186/1897-4287-10-s3-a2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 4, 20]], "date-time": "2012-04-20T10:15:45Z", "timestamp": 1334916945000}, "page": "A2", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Large genomic rearrangements in BRCA1 and BRCA2 genes in breast and ovarian cancer families in Poland"], "prefix": "10.1186", "volume": "10", "author": [{"given": "Helena", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Bohdan", "family": "G\u00f3rski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Hereditary Cancer in Clinical Practice"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 16]], "date-time": "2016-05-16T17:12:04Z", "timestamp": 1463418724000}, "score": 15.097336, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "issue": "Suppl 3"}, "alternative-id": ["1897-4287-10-S3-A2"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1186/1897-4287-10-s3-a2", "ISSN": ["1897-4287"], "issn-type": [{"value": "1897-4287", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 15]], "date-time": "2018-04-15T01:03:55Z", "timestamp": 1523754235780}, "reference-count": 0, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "12", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[1979, 12, 1]], "date-time": "1979-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 312854400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["British Journal of Occupational Therapy"], "published-print": {"date-parts": [[1979, 12]]}, "DOI": "10.1177/030802267904201221", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 4, 9]], "date-time": "2015-04-09T00:26:15Z", "timestamp": 1428539175000}, "page": "339-339", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Book Review: \u201cCoping with Cancer.\u201d\u201cCOPING WITH CANCER.\u201d By WeismanAvery D.. Published by McGraw-Hill Book Company. 1979. \u00a35.20."], "prefix": "10.1177", "volume": "42", "author": [{"given": "Annie Whitehead", "family": "Bielecka", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Diploma in Social Work Course, Polytechnic of South London"}]}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2016, 11, 5]]}, "container-title": ["British Journal of Occupational Therapy"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/030802267904201221", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/030802267904201221", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 21]], "date-time": "2018-01-21T16:54:02Z", "timestamp": 1516553642000}, "score": 15.097336, "issued": {"date-parts": [[1979, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 11, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[1979, 12]]}, "issue": "12"}, "alternative-id": ["10.1177/030802267904201221"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/030802267904201221", "ISSN": ["0308-0226", "1477-6006"], "issn-type": [{"value": "0308-0226", "type": "print"}, {"value": "1477-6006", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "BIELECKA PAULINA"}