{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 34228, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:42:02Z", "timestamp": 1525776122303}, "reference-count": 0, "publisher": "Polish Botanical Society", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0", "start": {"date-parts": [[2014, 1, 1]], "date-time": "2014-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1388534400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Agrobot"], "abstract": "<jats:p>The diurnal pollen pattern of &lt;em&gt;Artemisia &lt;/em&gt;seems to be similar in many regions in Central and Eastern Europe, with its highest concentration before noon. This research is a continuation of a preliminary study that was carried out in Rzesz\u00f3w 10 years ago. The Spearman nonparametric correlation test and the angular-linear correlation were used to verify assumptions about the influence of meteorological parameters on daily and hourly variations of &lt;em&gt;Artemisia &lt;/em&gt;pollen concentrations in the atmosphere. The results showed that the patterns of hourly and daily &lt;em&gt;Artemisia &lt;/em&gt;pollen concentration in the air of Rzesz\u00f3w did not differ significantly from the results obtained in previous years, except PI value which was significantly lower. The majority of &lt;em&gt;Artemisia &lt;/em&gt;pollen grains appeared in the air before noon and in the early afternoon. However, on some days the peaks occurred around midnight. The hourly and daily &lt;em&gt;Artemisia &lt;/em&gt;pollen concentrations were strongly influenced by temperature and relative humidity. Daily concentration was also influenced by radiation and sunshine duration. We do not exclude other factors, such as secondary deposition and long distance transport. We proposed circular statistics as an appropriate method of analysis of the relationship between meteorological parameters and hourly airborne pollen concentration.</jats:p>", "DOI": "10.5586/aa.2014.015", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 4, 5]], "date-time": "2014-04-05T20:48:34Z", "timestamp": 1396730914000}, "page": "3-14", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Evaluation of the effect of weather on concentrations of airborne Artemisia pollen using circular statistic"], "prefix": "10.5586", "volume": "67", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Borycka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Idalia", "family": "Kasprzyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3614", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["Acta Agrobotanica"], "link": [{"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/aa/article/viewFile/2867/2932", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/aa/article/viewFile/2867/2932", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 3]], "date-time": "2017-02-03T13:06:27Z", "timestamp": 1486127187000}, "score": 29.044044, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5586/aa.2014.015", "ISSN": ["2300-357X"], "issn-type": [{"value": "2300-357X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 15]], "date-time": "2018-08-15T11:40:10Z", "timestamp": 1534333210335}, "reference-count": 40, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2018, 8, 1]], "date-time": "2018-08-01T00:00:00Z", "timestamp": 1533081600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Urban Forestry & Urban Greening"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 8]]}, "DOI": "10.1016/j.ufug.2018.07.013", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 7, 20]], "date-time": "2018-07-20T08:22:36Z", "timestamp": 1532074956000}, "page": "281-293", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Do the threats of alder and birch allergenic pollen differ within an urban area?"], "prefix": "10.1016", "volume": "34", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Borycka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Idalia", "family": "Kasprzyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Urban Forestry & Urban Greening"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1618866717307197?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1618866717307197?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 15]], "date-time": "2018-08-15T11:11:51Z", "timestamp": 1534331511000}, "score": 29.044044, "issued": {"date-parts": [[2018, 8]]}, "references-count": 40, "alternative-id": ["S1618866717307197"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.ufug.2018.07.013", "ISSN": ["1618-8667"], "issn-type": [{"value": "1618-8667", "type": "print"}], "subject": ["Ecology", "Forestry", "Soil Science"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Do the threats of alder and birch allergenic pollen differ within an urban area?", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Urban Forestry & Urban Greening", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.ufug.2018.07.013", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2018 Elsevier GmbH. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T15:41:35Z", "timestamp": 1525794095827}, "reference-count": 62, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "5", "content-domain": {"domain": ["www.tandfonline.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Journal of Apicultural Research"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 10, 20]]}, "DOI": "10.1080/00218839.2016.1185309", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 17]], "date-time": "2016-06-17T17:18:13Z", "timestamp": 1466183893000}, "page": "491-502", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1080/tandf_crossmark_01", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Antioxidant and antibacterial properties of commercial bee pollen products"], "prefix": "10.1080", "volume": "54", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Borycka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Dorota", "family": "Grabek-Lejko", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Idalia", "family": "Kasprzyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2016, 6, 17]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Abbas F. A.", "volume": "5", "first-page": "606", "year": "2011", "journal-title": "Australian Journal of Basic and Applied Sciences"}, {"key": "CIT0002", "DOI": "10.3923/jm.2011.376.384", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0003", "DOI": "10.1002/biot.201200309", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0004", "DOI": "10.1016/j.jfca.2003.10.008", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0005", "DOI": "10.1016/j.jfca.2012.11.004", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0006", "DOI": "10.1016/j.foodchem.2006.02.007", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0007", "DOI": "10.1590/S0001-37652010000400011", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0008", "DOI": "10.1016/j.jfoodeng.2005.08.027", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0009", "DOI": "10.1016/j.vetmic.2007.04.039", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0010", "DOI": "10.1006/abio.1996.0292", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0011", "DOI": "10.1016/j.aca.2004.11.010", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0012", "DOI": "10.1016/j.foodchem.2007.01.060", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0013", "DOI": "10.1016/j.foodchem.2012.01.035", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0014", "DOI": "10.3389/fmicb.2012.00036", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0015", "author": "Bucher E.", "year": "2004", "volume-title": "Das Pollenbild der Sudtiroler Honige"}, {"key": "CIT0016", "author": "\u00c7am B.", "volume": "10", "first-page": "2", "year": "2010", "journal-title": "Mellifera"}, {"key": "CIT0017", "DOI": "10.1021/jf0206466", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0018", "DOI": "10.1016/j.fct.2014.01.008", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0019", "DOI": "10.1590/S1413-70542007000600032", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0020", "DOI": "10.4260/BJFT2009800900016", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0021", "author": "\u010ceksteryt\u0117 V.", "volume": "2", "first-page": "28", "year": "2006", "journal-title": "Biologija"}, {"key": "CIT0022", "DOI": "10.1016/j.chroma.2004.05.023", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0023", "DOI": "10.1111/j.1365-2621.2011.02738.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0024", "unstructured": "Dybova-Jachowicz, S. & Sadowska, A. (2003). Palinologia. Krak\u00f3w: Wyd. Inst. Botaniki PAN. (pp. 74\u201375)."}, {"key": "CIT0025", "DOI": "10.1016/j.fct.2008.09.062", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0026", "DOI": "10.1111/j.1365-2621.2011.02859.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0027", "DOI": "10.1080/03601234.2013.727664", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0028", "DOI": "10.3390/molecules17021652", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0029", "DOI": "10.1590/S1517-83822002000400018", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0030", "unstructured": "Glories, Y. (1978). Recherches sur la matie`re colorante des vins rouges [Study on red wine pigment]. Th\u00e8se Doctorat d\u2019\u00e9tat. Universite\u2032 de Bordeaux II."}, {"key": "CIT0031", "DOI": "10.2298/ABS1203927\u00a0K", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0032", "DOI": "10.1016/S1466-8564(01)00039-X", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0033", "DOI": "10.1002/iub.578", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0034", "author": "Lachman J.", "first-page": "118", "year": "1998", "volume-title": "Proc. of Conf. Cereals for Human Health and Preventive Nutrition"}, {"key": "CIT0035", "DOI": "10.1016/j.foodchem.2009.01.055", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0036", "DOI": "10.1016/j.foodchem.2005.09.047", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0037", "unstructured": "Lipi\u0144ski, M. (2010). Po\u017cytki pszczele. Zapylanie i miododajno\u015b\u0107 ro\u015blin [Bee pollen products. Pollination and nectar secretion in plants]. Poland: PWRiL. (pp. 81\u201386)."}, {"key": "CIT0038", "DOI": "10.1051/apido:19800108", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0039", "DOI": "10.2478/jas-2013-0025", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0040", "DOI": "10.1021/jf990449f", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0041", "DOI": "10.1016/j.foodchem.2004.10.006", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0042", "DOI": "10.3126/ijasbt.v1i4.9179", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0043", "DOI": "10.1016/j.fct.2011.01.020", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0044", "DOI": "10.1016/j.fct.2008.08.025", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0045", "DOI": "10.1016/S0308-8146(01)00193-5", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0046", "DOI": "10.1016/j.fct.2013.11.010", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0047", "author": "Prelipcean A. A.", "volume": "55", "first-page": "238", "year": "2011", "journal-title": "Lucrari stiintifice. Seria Zootehnie-Universitatea de Stiinte Agricole si Medicina Veterinara Ion Ionescu de la Brad (Romania)"}, {"key": "CIT0048", "DOI": "10.1016/S0891-5849(98)00315-3", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0049", "DOI": "10.3109/14756366.2010.503610", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0050", "DOI": "10.3896/IBRA.1.53.1.09", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0051", "DOI": "10.1021/jf960265q", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0052", "DOI": "10.1021/jf0012300", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0053", "DOI": "10.1016/j.ijbiomac.2013.04.030", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0054", "DOI": "10.1016/j.jep.2005.01.046", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0055", "author": "Singleton V. L.", "volume": "16", "first-page": "144", "year": "1965", "journal-title": "American Journal of Enology and Viticulture"}, {"key": "CIT0056", "unstructured": "Stanley, R. & Linskens, H. E. (1974). Pollen- biology, biochemistry, management. Berlin: Springer-Verlag. (pp. 87\u2013105)."}, {"key": "CIT0057", "author": "Szcz\u0119sna T.", "volume": "50", "first-page": "81", "year": "2006", "journal-title": "Journal of Apicultural Science"}, {"key": "CIT0058", "author": "Tichonov A. I.", "volume": "18", "first-page": "79", "year": "2008", "journal-title": "Py\u0142ek kwiatowy - obn\u00f3\u017ce pszczele w farmacji i medycynie : teoria, technologia, zastosowanie lecznicze : monografia"}, {"key": "CIT0059", "DOI": "10.1111/jfbc.12027", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0060", "DOI": "10.1080/03601234.2014.858008", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0061", "DOI": "10.1155/2013/461478", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0062", "DOI": "10.1016/0891-5849(90)90045-K", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Journal of Apicultural Research"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/10256018808623883", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 14]], "date-time": "2016-12-14T12:19:14Z", "timestamp": 1481717954000}, "score": 24.429462, "issued": {"date-parts": [[2015, 10, 20]]}, "references-count": 62, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 6, 22]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 10, 20]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["10.1080/00218839.2016.1185309"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/00218839.2016.1185309", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0021-8839", "2078-6913"], "issn-type": [{"value": "0021-8839", "type": "print"}, {"value": "2078-6913", "type": "electronic"}], "assertion": [{"value": "The publishing and review policy for this title is described in its Aims & Scope.", "order": 1, "name": "peerreview_statement", "label": "Peer Review Statement"}, {"value": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=tjar20", "URL": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=tjar20", "order": 2, "name": "aims_and_scope_url", "label": "Aim & Scope"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 19]], "date-time": "2018-09-19T09:22:32Z", "timestamp": 1537348952559}, "reference-count": 0, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["pg"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.5114/pg.2017.68342", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 3]], "date-time": "2017-07-03T10:10:17Z", "timestamp": 1499076617000}, "page": "83-89", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Butyric acid \u2013 a well-known molecule revisited"], "prefix": "10.5114", "volume": "2", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Borycka-Kiciak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Banasiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Gra\u017cyna", "family": "Rydzewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Gastroenterology Review"], "link": [{"URL": "https://www.termedia.pl/doi_ft/10.5114/pg.2017.68342", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 7, 3]], "date-time": "2017-07-03T10:10:18Z", "timestamp": 1499076618000}, "score": 24.429462, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["68342"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5114/pg.2017.68342", "ISSN": ["1895-5770"], "issn-type": [{"value": "1895-5770", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 19]], "date-time": "2018-10-19T04:25:39Z", "timestamp": 1539923139245}, "reference-count": 41, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2018, 10, 1]], "date-time": "2018-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 1538352000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Urban Forestry & Urban Greening"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 10]]}, "DOI": "10.1016/j.ufug.2018.09.009", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 18]], "date-time": "2018-09-18T17:43:57Z", "timestamp": 1537292637000}, "page": "221-229", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Attractiveness of urban parks for visitors versus their potential allergenic hazard: A case study in Rzesz\u00f3w, Poland"], "prefix": "10.1016", "volume": "35", "author": [{"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-6197-9959", "authenticated-orcid": false, "given": "Agata", "family": "\u0106wik", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Idalia", "family": "Kasprzyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "W\u00f3jcik", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Katarzyna", "family": "Borycka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-8955-2383", "authenticated-orcid": false, "given": "Paloma", "family": "Cari\u00f1anos", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Urban Forestry & Urban Greening"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1618866718301171?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1618866718301171?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 28]], "date-time": "2018-09-28T19:18:55Z", "timestamp": 1538162335000}, "score": 21.063698, "issued": {"date-parts": [[2018, 10]]}, "references-count": 41, "alternative-id": ["S1618866718301171"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.ufug.2018.09.009", "ISSN": ["1618-8667"], "issn-type": [{"value": "1618-8667", "type": "print"}], "subject": ["Ecology", "Forestry", "Soil Science"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Attractiveness of urban parks for visitors versus their potential allergenic hazard: A case study in Rzesz\u00f3w, Poland", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Urban Forestry & Urban Greening", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.ufug.2018.09.009", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2018 Elsevier GmbH. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 10]], "date-time": "2018-07-10T12:40:40Z", "timestamp": 1531226440823}, "publisher-location": "Singapore", "reference-count": 12, "publisher": "Springer Singapore", "isbn-type": [{"value": "9789811090370", "type": "print"}, {"value": "9789811090387", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 5, 30]], "date-time": "2018-05-30T00:00:00Z", "timestamp": 1527638400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}, {"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 5, 30]], "date-time": "2018-05-30T00:00:00Z", "timestamp": 1527638400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2019]]}, "DOI": "10.1007/978-981-10-9038-7_161", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 29]], "date-time": "2018-05-29T04:58:45Z", "timestamp": 1527569925000}, "page": "875-878", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Impedance Spectroscopy Method to Detect Pelvic Floor Muscle Damage\u2014A Feasibility Study"], "prefix": "10.1007", "author": [{"ORCID": "http://orcid.org/0000-0001-8549-7973", "authenticated-orcid": false, "given": "Marcel", "family": "M\u0142y\u0144czak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0001-6022-2906", "authenticated-orcid": false, "given": "Katarzyna", "family": "Borycka-Kiciak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-4942-3632", "authenticated-orcid": false, "given": "Ma\u0142gorzata", "family": "Uchman-Musielak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0003-3688-9414", "authenticated-orcid": false, "given": "Adam", "family": "Dziki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 30]]}, "reference": [{"key": "161_CR1", "unstructured": "Nelson, R., Norton, N., Cautley, E., Furner, S.: Community-based prevalence of anal incontinence. JAMA 274, 559\u2013561 (1995)."}, {"key": "161_CR2", "unstructured": "Mavrantonis, C., Wexner, S.D.: A clinical approach to fecal incontinence. J Clin Gastroenterol 27, 108\u2013121 (1998)."}, {"key": "161_CR3", "unstructured": "Whitehead, W.E. et al.: Treatment options of fecal incontinence. Dis Colon Rectum 44, 131\u2013144 (2001)."}, {"key": "161_CR4", "unstructured": "Norton, N.: Advancing the Treatment of Fecal and Urinary Incontinence Through Research: trial design, outcome measures and research priorities. Milwaukee, USA (2002)."}, {"key": "161_CR5", "unstructured": "Abramowitz, L. et al.: Are sphincter defects the cause of anal incontinence after vaginal delivery? Results of a prospective study. Dis Colon Rectum 43, 590\u2013596 (2000)."}, {"key": "161_CR6", "unstructured": "McArthur, C. et al.: Obstetric practice and fecal incontinence 3\u00a0months after delivery. Br J Obstet Gynecol 108, 6798\u2013683 (2001)."}, {"key": "161_CR7", "unstructured": "Hartmann, K. et al.: Outcomes of routine episiotomy. A systematic review. JAMA, 293(17), 2141\u20132148 (2005)."}, {"key": "161_CR8", "unstructured": "Fritel, X. et al.: Plevic floor disorders 4\u00a0years after first delivery: a comparative study of restrictive versus systematic episiotomy. BJOG 115(2), 247\u2013252 (2007)."}, {"key": "161_CR9", "unstructured": "Miranda, D. A. et al.: Early Detection of Cervical Intraepitelial Neoplasia in a Heterogeneos Group of Colombian Women Using Electrical Impedance Spectroscopy and the Miranda-L\u00f3pez Algorithm. J Phys Conf Ser 407, 012010 (2012).", "DOI": "10.1088/1742-6596/407/1/012010", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "161_CR10", "unstructured": "Pathiraja, A., Ziprin, P., Shiraz, A., Mirnezami, R., Tizzard, A., Brown, B., Demosthenous, A., Bayford, R.: Detecting colorectal cancer using electrical impedance spectroscopy: an ex vivo feasibility study. Physiol Meas 38, 1278\u20131288 (2017)."}, {"key": "161_CR11", "unstructured": "Keshtkar, A. et al.: Electrical impedance spectroscopy and the diagnosis of bladder pathology. Physiol Meas 27, 585 (2006).", "DOI": "10.1088/0967-3334/27/7/003", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "161_CR12", "unstructured": "Rutkove, S.B., Aaron, R., Shiffman, C.A.: Localized bioimpedance analysis in the evaluation of neuromuscular disease. Muscle & nerve 25(3), 390\u2013397 (2002)."}], "container-title": ["IFMBE Proceedings", "World Congress on Medical Physics and Biomedical Engineering 2018"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-981-10-9038-7_161", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 10]], "date-time": "2018-07-10T12:21:19Z", "timestamp": 1531225279000}, "score": 21.063698, "issued": {"date-parts": [[2018, 5, 30]]}, "ISBN": ["9789811090370", "9789811090387"], "references-count": 12, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-981-10-9038-7_161", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1680-0737", "1433-9277"], "issn-type": [{"value": "1680-0737", "type": "print"}, {"value": "1433-9277", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 4]], "date-time": "2018-09-04T13:02:35Z", "timestamp": 1536066155222}, "reference-count": 31, "publisher": "Wiley", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1", "start": {"date-parts": [[2007, 3, 1]], "date-time": "2007-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1172707200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "http://onlinelibrary.wiley.com/termsAndConditions", "start": {"date-parts": [[2007, 3, 7]], "date-time": "2007-03-07T00:00:00Z", "timestamp": 1173225600000}, "delay-in-days": 6, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2007, 3, 1]]}, "DOI": "10.1113/expphysiol.2006.035253", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 12, 15]], "date-time": "2006-12-15T01:39:34Z", "timestamp": 1166146774000}, "page": "399-408", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 10, "title": ["Roux-en-Y or \u2018uncut\u2019 Roux procedure? Relation of intestinal migrating motor complex recovery to the preservation of the network of interstitial cells of Cajal in pigs"], "prefix": "10.1113", "volume": "92", "author": [{"given": "Adam", "family": "Kiciak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jaros\u0142aw", "family": "Woli\u00f1ski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Katarzyna", "family": "Borycka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Romuald", "family": "Zabielski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Krzysztof", "family": "Bielecki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2007, 3, 7]]}, "reference": [{"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB1|cit1", "first-page": "732", "article-title": "\u2018Uncut\u2019 Roux anastomosis - own experiences [in Polish]", "volume": "75", "author": "Bielecki", "year": "2003", "journal-title": "Polski Przegla\u0327d Chirurgiczny"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB2|cit2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "555", "DOI": "10.1111/j.1469-7793.2001.0555c.xd", "article-title": "Loss of interstitial cells of Cajal and development of electrical dysfunction in murine small bowel obstruction", "volume": "15", "author": "Chang", "year": "2001", "journal-title": "J Physiol"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB3|cit3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "289", "DOI": "10.1113/jphysiol.1975.sp010891", "article-title": "The interdigestive myo-electric complex of the stomach and small bowel of dogs", "volume": "246", "author": "Code", "year": "1975", "journal-title": "J Physiol"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB4|cit4", "first-page": "141", "article-title": "The effect of continuous passive motion after repair of Achilles tendon ruptures: an experimental study in rabbits [in Turkish]", "volume": "36", "author": "Ertem", "year": "2002", "journal-title": "Acta Orthop Traumatol Turc"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB5|cit5", "first-page": "246", "article-title": "Guide to the identification of interstitial cells of Cajal", "volume": "15", "author": "Faussone-Pellegrini", "year": "1999", "journal-title": "Microsc Res Tech"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB6|cit6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "474", "DOI": "10.2746/0425164044877314", "article-title": "Interstitial cells of Cajal (ICC) in equine colic: an immunohistochemical study of horses with obstructive disorders of the small and large intestines", "volume": "36", "author": "Fintl", "year": "2004", "journal-title": "Equine Vet J"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB7|cit7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "769", "DOI": "10.1007/BF01079784", "article-title": "Migrating electrical spike activity in fasting human small intestine", "volume": "23", "author": "Fleckenstein", "year": "1978", "journal-title": "Am J Dig Dis"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB8|cit8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "239", "DOI": "10.1111/j.1469-445X.2000.00352.x", "article-title": "Telemetry facilitates long-term recording of gastrointestinal myoelectrical activity in pigs", "volume": "85", "author": "Gacsalyi", "year": "2000", "journal-title": "Exp Physiol"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB9|cit9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "315", "DOI": "10.1016/0022-3468(90)90075-K", "article-title": "The newborn piglet: a model of neonatal gastrointestinal motility", "volume": "25", "author": "Groner", "year": "1990", "journal-title": "J Pediatr Surg"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB10|cit10", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "37", "DOI": "10.1016/S1566-0702(01)00316-2", "article-title": "A reduction in interstitial cells of Cajal in horses with equine dysautonomia (grass sickness)", "volume": "92", "author": "Hudson", "year": "2001", "journal-title": "Auton Neurosci"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB11|cit11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "391", "DOI": "10.1111/j.1748-1716.2006.01589.x", "article-title": "Interstitial cells of Cajal and electrical activity of smooth muscle in porcine ileum", "volume": "187", "author": "Hudson", "year": "2006", "journal-title": "Acta Physiol (Oxf)"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB12|cit12", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "347", "DOI": "10.1038/373347a0", "article-title": "W/kit gene required for interstitial cells of Cajal and for intestinal pacemaker activity", "volume": "373", "author": "Huizinga", "year": "1995", "journal-title": "Nature"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB13|cit13", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "946", "DOI": "10.1007/BF02087542", "article-title": "Intestinal microflora stimulates myoelectric activity of rat small intestine by promoting cyclic initiation and aboral propagation of migrating myoelectric complex", "volume": "39", "author": "Husebye", "year": "1994", "journal-title": "Dig Dis Sci"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB14|cit14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "295", "DOI": "10.1001/archsurg.1992.01420030057011", "article-title": "The Roux stasis syndrome. Treatment by pacing and prevention by use of an \u2018uncut\u2019 Roux limb", "volume": "127", "author": "Miedema", "year": "1992", "journal-title": "Arch Surg"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB15|cit15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "983", "DOI": "10.2106/00004623-199907000-00011", "article-title": "Early motion of the ankle after operative treatment of a rupture of the Achilles tendon. A prospective, randomized clinical and radiographic study", "volume": "81", "author": "Mortensen", "year": "1999", "journal-title": "J Bone Joint Surg Am"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB16|cit16", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "37", "DOI": "10.1016/S0002-9610(00)00421-9", "article-title": "Improvement of the Roux limb function using a new type of \u2018uncut\u2019 Roux limb", "volume": "180", "author": "Noh", "year": "2000", "journal-title": "Am J Surg"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB17|cit17", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1173", "DOI": "10.1016/S0039-6109(16)46186-4", "article-title": "Normal physiology of small intestinal motility", "volume": "73", "author": "Otterson", "year": "1993", "journal-title": "Surg Clin North Am"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB18|cit18", "author": "Polk", "first-page": "163", "year": "2001", "volume-title": "Sabiston textbook of surgery"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB19|cit19", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "424", "DOI": "10.1016/S1091-255X(00)80023-2", "article-title": "Teflon buttress inhibits recanalization of uncut stapled bowel", "volume": "4", "author": "Richardson", "year": "2000", "journal-title": "J Gastrointest Surg"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB20|cit20", "first-page": "G287", "article-title": "Boundary cells between longitudinal and circular layers: essential for electrical slow waves in cat intestine", "volume": "250", "author": "Suzuki", "year": "1986", "journal-title": "Am J Physiol Gastrointest Liver Physiol"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB21|cit21", "first-page": "1757", "article-title": "A migrating electric complex of canine small intestine", "volume": "217", "author": "Szurszewski", "year": "1969", "journal-title": "Am J Physiol"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB22|cit22", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1679/aohc.65.1", "article-title": "The interstitial cells of Cajal and a gastroenteric pacemaker system", "volume": "65", "author": "Takayama", "year": "2002", "journal-title": "Arch Histol Cytol"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB23|cit23", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "354", "DOI": "10.1016/S0002-9610(02)01423-X", "article-title": "Studies on gastrointestinal hormone and jejunal interdigestive migrating motor complex in patients with or without early dumping syndrome after total gastrectomy with Roux-en-Y reconstruction for early gastric cancer", "volume": "185", "author": "Tomita", "year": "2003", "journal-title": "Am J Surg"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB24|cit24", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "219", "DOI": "10.1381/096089294765558412", "article-title": "Motility disorders after Roux-en-Y gastrojejunostomy", "volume": "4", "author": "Tu", "year": "1994", "journal-title": "Obes Surg"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB25|cit25", "first-page": "69", "article-title": "An alternative to Roux-en-Y for treatment of bile reflux gastritis", "volume": "166", "author": "Van Stiegmann", "year": "1988", "journal-title": "Surg Gynecol Obstet"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB26|cit26", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "497", "DOI": "10.1007/BF01489315", "article-title": "Motilin and the interdigestive migrating motor complex in man", "volume": "24", "author": "Vantrappen", "year": "1979", "journal-title": "Dig Dis Sci"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB27|cit27", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "671", "DOI": "10.1097/00000658-199012000-00004", "article-title": "The effect of ambulation on recovery from postoperative ileus", "volume": "212", "author": "Waldhausen", "year": "1990", "journal-title": "Ann Surg"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB28|cit28", "first-page": "G1", "article-title": "Relation between small intestinal motility and circulation", "volume": "241", "author": "Walus", "year": "1981", "journal-title": "Am J Physiol Gastrointest Liver Physiol"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB29|cit29", "first-page": "273", "article-title": "Daily changes in antroduodenal myoelectric activity in weaned pigs", "volume": "76", "author": "Yao", "year": "2003", "journal-title": "Anim Sci"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB30|cit30", "author": "Zabielski", "first-page": "151", "year": "1999", "volume-title": "Biology of the Pancreas in Growing Aimals"}, {"key": "10.1113/expphysiol.2006.035253-BIB31|cit31", "author": "Z\u00fchlke", "first-page": "1009", "year": "1990", "article-title": "Pathophysiology and classification of adhesions", "journal-title": "Langenbecks Arch Chir"}], "container-title": ["Experimental Physiology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1113%2Fexpphysiol.2006.035253", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1113%2Fexpphysiol.2006.035253", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://onlinelibrary.wiley.com/wol1/doi/10.1113/expphysiol.2006.035253/fullpdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 17]], "date-time": "2017-06-17T12:08:32Z", "timestamp": 1497701312000}, "score": 21.063698, "subtitle": ["Roux-en-Y or \u2018uncut\u2019 Roux procedure?"], "issued": {"date-parts": [[2007, 3, 1]]}, "references-count": 31, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007, 3, 1]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1113/expphysiol.2006.035253", "archive": ["Portico"], "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0958-0670"], "issn-type": [{"value": "0958-0670", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T18:12:21Z", "timestamp": 1523729541646}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Technologow Zywnosci Wydawnictwo Naukowe PTTZ", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["zntj"], "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.15193/zntj/2010/69/104-110", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 2, 2]], "date-time": "2015-02-02T14:44:44Z", "timestamp": 1422888284000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["BINDING CADMIUM AND LEAD USING NATUR AL POLYSACCHARIDE FIBRES FROM SOME FRUIT AND VEGETABLE WASTES"], "prefix": "10.15193", "volume": "69", "author": [{"given": "Bo\u017cena", "family": "Borycka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5876", "container-title": ["Zywnosc.Nauka.Technologia.Jakosc/Food.Science.Technology.Quality"], "original-title": ["WI \u0104 ZANIE KADMU I O \u0141 OWIU PRZEZ NATURALNE POLISACHARYDOWE W \u0141 \u00d3KNA Z NIEKT\u00d3RYCH ODPAD\u00d3W OWOCOWYCH I WARZYWNYCH"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 2, 2]], "date-time": "2015-02-02T14:44:56Z", "timestamp": 1422888296000}, "score": 21.022486, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15193/zntj/2010/69/104-110", "ISSN": ["1425-6959"], "issn-type": [{"value": "1425-6959", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T11:39:24Z", "timestamp": 1525779564536}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Technologow Zywnosci Wydawnictwo Naukowe PTTZ", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZNTJ"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 12, 17]]}, "DOI": "10.15193/zntj/2012/85/031-040", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 4, 14]], "date-time": "2014-04-14T15:35:57Z", "timestamp": 1397489757000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["FRACTIONS OF DIETARY FIBRE FROM ARONIA POMACE IN RELATION TO Pb, Cd, AND Mg IONS"], "prefix": "10.15193", "author": [{"given": "Bo\u017cena", "family": "Borycka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5876", "container-title": ["Zywnosc.Nauka.Technologia.Jakosc/Food.Science.Technology.Quality"], "original-title": ["FRAKCJE W\u0141\u00d3KNA POKARMOWEGO Z WYT\u0141OK\u00d3W ARONIOWYCH W RELACJACH Z JONAMI Pb I Cd ORAZ Ca I Mg"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 4, 14]], "date-time": "2014-04-14T15:36:02Z", "timestamp": 1397489762000}, "score": 21.022486, "issued": {"date-parts": [[2012, 12, 17]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.15193/zntj/2012/85/031-040", "ISSN": ["1425-6959"], "issn-type": [{"value": "1425-6959", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T11:12:35Z", "timestamp": 1525691555953}, "reference-count": 11, "publisher": "International Scientific Information, Inc.", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Med Sci Monit"], "published-print": {"date-parts": [[2011]]}, "DOI": "10.12659/msm.881438", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 2, 6]], "date-time": "2013-02-06T16:58:44Z", "timestamp": 1360169924000}, "page": "CS34-CS38", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Migration of a foreign body into the colon and its autonomous excretion"], "prefix": "10.12659", "volume": "17", "author": [{"given": "Andrzej", "family": "Modrzejewski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Pomeranian Medical University, Szczecin, Poland"}]}, {"given": "Adam", "family": "Kiciak", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of General and Gastroenterological Surgery, Orlowski\u2019s Hospital, Medical Centre of Postgraduate Education, Warsaw, Poland"}]}, {"given": "Marcin", "family": "\u015aled\u017c", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Pomeranian Medical University, Szczecin, Poland"}]}, {"given": "Katarzyna", "family": "Sygit", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Szczecin University, Szczecin, Poland"}]}, {"given": "Katarzyna", "family": "Borycka-Kiciak", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of General and Gastroenterological Surgery, Orlowski\u2019s Hospital, Medical Centre of Postgraduate Education, Warsaw, Poland"}]}, {"given": "Wilhelm", "family": "Grzesiak", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "West Pomeranian University of Biotechnology, Szczecin, Poland"}]}, {"given": "Wies\u0142aw", "family": "Tarnowski", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of General and Gastroenterological Surgery, Orlowski\u2019s Hospital, Medical Centre of Postgraduate Education, Warsaw, Poland"}]}], "member": "4947", "container-title": ["Medical Science Monitor"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 21]], "date-time": "2017-06-21T07:04:58Z", "timestamp": 1498028698000}, "score": 19.631048, "issued": {"date-parts": [[2011]]}, "references-count": 11, "journal-issue": {"issue": "3"}, "alternative-id": ["881438"], "URL": "http://dx.doi.org/10.12659/msm.881438", "ISSN": ["1234-1010"], "issn-type": [{"value": "1234-1010", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 15]], "date-time": "2018-07-15T04:14:09Z", "timestamp": 1531628049775}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 6, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n\t\t\t\t<jats:p> The aim of this article is to describe the rules for the use of the European Social Fund and the assistance provided under the Human Capital Operational Programme, in particular to draw attention to one of his priorities - Market open to everyone. One of the possible actions that the priority is to grant to start a business that contributes to the development of entrepreneurship in Poland. This report presents the results of the use of European funds allocated for this purpose and the number of people who benefited from the assistance offered in the different provinces.</jats:p>", "DOI": "10.2478/msd-2013-0005", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 9, 3]], "date-time": "2013-09-03T08:52:35Z", "timestamp": 1378198355000}, "page": "29-31", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Quantitative Analysis of the Human Resources Development Operational Programme Supporting Start Up of Business Activity in Poland"], "prefix": "10.2478", "volume": "5", "author": [{"given": "Beata", "family": "\u015alusarczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Beata", "family": "Borycka", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Management of Sustainable Development"], "link": [{"URL": "https://content.sciendo.com/view/journals/msd/5/1/article-p29.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/msd.2013.5.issue-1/msd-2013-0005/msd-2013-0005.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 14]], "date-time": "2018-07-14T17:50:21Z", "timestamp": 1531590621000}, "score": 19.18447, "issued": {"date-parts": [[2013, 6, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/msd-2013-0005", "ISSN": ["2247-0220"], "issn-type": [{"value": "2247-0220", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 23]], "date-time": "2018-08-23T01:41:33Z", "timestamp": 1534988493242}, "reference-count": 52, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 1527811200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Atmospheric Environment"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 6]]}, "DOI": "10.1016/j.atmosenv.2018.03.048", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 23]], "date-time": "2018-03-23T22:58:55Z", "timestamp": 1521845935000}, "page": "179-192", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Hourly pattern of allergenic alder and birch pollen concentrations in the air: Spatial differentiation and the effect of meteorological conditions"], "prefix": "10.1016", "volume": "182", "author": [{"given": "K.", "family": "Borycka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "I.", "family": "Kasprzyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Atmospheric Environment"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1352231018302024?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1352231018302024?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 23]], "date-time": "2018-08-23T01:27:20Z", "timestamp": 1534987640000}, "score": 19.18447, "issued": {"date-parts": [[2018, 6]]}, "references-count": 52, "alternative-id": ["S1352231018302024"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.atmosenv.2018.03.048", "ISSN": ["1352-2310"], "issn-type": [{"value": "1352-2310", "type": "print"}], "subject": ["Atmospheric Science", "General Environmental Science"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Hourly pattern of allergenic alder and birch pollen concentrations in the air: Spatial differentiation and the effect of meteorological conditions", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Atmospheric Environment", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.atmosenv.2018.03.048", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2018 Elsevier Ltd. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 6]], "date-time": "2019-01-06T02:40:37Z", "timestamp": 1546742437141}, "reference-count": 20, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2008, 3, 1]], "date-time": "2008-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1204329600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Food Chemistry"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 3]]}, "DOI": "10.1016/j.foodchem.2007.07.014", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 17]], "date-time": "2007-07-17T11:22:42Z", "timestamp": 1184671362000}, "page": "44-48", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 7, "title": ["Relations between cadmium and magnesium and aronia fractional dietary fibre"], "prefix": "10.1016", "volume": "107", "author": [{"given": "Bozena", "family": "Borycka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jadwiga", "family": "Stachowiak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Food Chemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0308814607006978?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0308814607006978?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 6]], "date-time": "2019-01-06T02:25:36Z", "timestamp": 1546741536000}, "score": 19.18447, "issued": {"date-parts": [[2008, 3]]}, "references-count": 20, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0308814607006978"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.foodchem.2007.07.014", "ISSN": ["0308-8146"], "issn-type": [{"value": "0308-8146", "type": "print"}], "subject": ["Food Science", "Analytical Chemistry", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T06:47:22Z", "timestamp": 1525502842739}, "reference-count": 0, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["pg"], "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.5114/pg.2012.27217", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 4, 2]], "date-time": "2012-04-02T09:27:35Z", "timestamp": 1333358855000}, "page": "13-19", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Purine analogues as a risk factor of postoperative complications in abdominal surgery for Crohn\u2019s disease"], "prefix": "10.5114", "volume": "1", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Borycka-Kiciak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Kiciak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "\u0141ukasz", "family": "Janaszek", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Pawe\u0142", "family": "Jaworski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Wies\u0142aw", "family": "Tarnowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Gastroenterology Review"], "original-title": ["Analogi puryn jako czynnik ryzyka wyst\u0105pienia powik\u0142a\u0144 pooperacyjnych u os\u00f3b z chorob\u0105 Le\u015bniowskiego-Crohna"], "link": [{"URL": "http://www.termedia.pl/doi_ft/10.5114/pg.2012.27217", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 8, 11]], "date-time": "2016-08-11T10:56:06Z", "timestamp": 1470912966000}, "score": 16.802149, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["27217"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5114/pg.2012.27217", "ISSN": ["1895-5770"], "issn-type": [{"value": "1895-5770", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:51:03Z", "timestamp": 1525737063026}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Przyrodniczy w Poznaniu (Poznan University of Life Sciences)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nauka Przyr. Technol."], "published-print": {"date-parts": [[2015, 3, 30]]}, "DOI": "10.17306/j.npt.2015.1.4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 12, 7]], "date-time": "2015-12-07T19:23:36Z", "timestamp": 1449516216000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Acclimation of Asian woody species from family Hydrangeaceae Dumort. in Poland"], "prefix": "10.17306", "volume": "9", "author": [{"given": "Marcin", "family": "Kolasi\u0144ski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"name": "Katedra Dendrologii i Szk\u00f3\u0142karstwa Uniwersytet Przyrodniczy w Poznaniu", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Katarzyna", "family": "Borycka", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "7028", "container-title": ["Nauka Przyroda Technologie"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 12, 7]], "date-time": "2015-12-07T19:23:38Z", "timestamp": 1449516218000}, "score": 16.802149, "issued": {"date-parts": [[2015, 3, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 7]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 3, 30]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17306/j.npt.2015.1.4", "ISSN": ["1897-7820"], "issn-type": [{"value": "1897-7820", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T00:17:06Z", "timestamp": 1525393026739}, "reference-count": 0, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["pg"], "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.5114/pg.2010.17261", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 3, 11]], "date-time": "2011-03-11T09:58:59Z", "timestamp": 1299837539000}, "page": "251-257", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Butyric acid in bowel inflammations"], "prefix": "10.5114", "volume": "5", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Banasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Katarzyna", "family": "Borycka-Kiciak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Kiciak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Kotunia", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Pietrzak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Romuald", "family": "Zabielski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Krokowicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Gastroenterology Review"], "original-title": ["Kwas mas\u0142owy w zapaleniach jelit"], "link": [{"URL": "http://www.termedia.pl/doi_ft/10.5114/pg.2010.17261", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 8, 11]], "date-time": "2016-08-11T10:52:44Z", "timestamp": 1470912764000}, "score": 16.802149, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["17261"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5114/pg.2010.17261", "ISSN": ["1895-5770"], "issn-type": [{"value": "1895-5770", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T07:39:46Z", "timestamp": 1525419586752}, "reference-count": 0, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["wiitm"], "published-print": {"date-parts": [[2011]]}, "DOI": "10.5114/wiitm.2011.23213", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 7, 12]], "date-time": "2011-07-12T08:55:51Z", "timestamp": 1310460951000}, "page": "73-83", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Laparoscopic fundoplication improves oesophageal motility \u2013 a prospective study"], "prefix": "10.5114", "volume": "2", "author": [{"given": "Wies\u0142aw", "family": "Tarnowski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Kiciak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Katarzyna", "family": "Borycka-Kiciak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Ciesielski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Artur", "family": "Binda", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Naser", "family": "Dib", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Videosurgery and Other Miniinvasive Techniques"], "link": [{"URL": "http://www.termedia.pl/doi_ft/10.5114/wiitm.2011.23213", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 8, 11]], "date-time": "2016-08-11T10:54:20Z", "timestamp": 1470912860000}, "score": 16.802149, "issued": {"date-parts": [[2011]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["23213"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5114/wiitm.2011.23213", "ISSN": ["1895-4588"], "issn-type": [{"value": "1895-4588", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:14:56Z", "timestamp": 1525706096204}, "reference-count": 41, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 1, 1]]}, "DOI": "10.1515/pjs-2015-0044", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 6]], "date-time": "2015-07-06T09:39:23Z", "timestamp": 1436175563000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Role of electromyography and functional electrical stimulation in the treatment of anorectal diseases"], "prefix": "10.5604", "volume": "87", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Borycka-Kiciak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Karolina", "family": "Wawiernia", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jan", "family": "Namys\u0142", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Krystyna", "family": "Garstka-Namys\u0142", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Wies\u0142aw", "family": "Tarnowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Polish Journal of Surgery"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/pjs.2015.87.issue-4/pjs-2015-0044/pjs-2015-0044.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 31]], "date-time": "2018-01-31T12:08:53Z", "timestamp": 1517400533000}, "score": 16.802149, "issued": {"date-parts": [[2015, 1, 1]]}, "references-count": 41, "journal-issue": {"issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/pjs-2015-0044", "ISSN": ["0032-373X"], "issn-type": [{"value": "0032-373X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T00:41:57Z", "timestamp": 1525740117841}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "9", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 1, 1]]}, "DOI": "10.2478/pjs-2013-0078", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 10, 16]], "date-time": "2013-10-16T20:08:24Z", "timestamp": 1381954104000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Laparoscopically Assisted Ileo-Colonic Resection in Patients with Crohn\u2019s Disease \u2013 Preliminary Report"], "prefix": "10.5604", "volume": "85", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Borycka-Kiciak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Naser", "family": "Dib", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "\u0141ukasz", "family": "Janaszek", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "\u0141ukasz", "family": "So\u0142tysiak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Barbara", "family": "Bukowicka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Wies\u0142aw", "family": "Tarnowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Polish Journal of Surgery"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/pjs.2013.85.issue-9/pjs-2013-0078/pjs-2013-0078.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 31]], "date-time": "2018-01-31T11:43:42Z", "timestamp": 1517399022000}, "score": 16.802149, "issued": {"date-parts": [[2013, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "9"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/pjs-2013-0078", "ISSN": ["0032-373X"], "issn-type": [{"value": "0032-373X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T04:33:48Z", "timestamp": 1527827628805}, "reference-count": 12, "publisher": "National Library of Serbia", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta chir iugo"], "published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "DOI": "10.2298/aci0803077s", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 11, 28]], "date-time": "2008-11-28T15:08:42Z", "timestamp": 1227884922000}, "page": "77-81", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["How to treat diversion colitis?: Current state of medical knowledge, own research and experience"], "prefix": "10.2298", "volume": "55", "author": [{"given": "M.", "family": "Szczepkowski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "A.", "family": "Kobus", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "K.", "family": "Borycka", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1078", "container-title": ["Acta chirurgica iugoslavica"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T16:13:54Z", "timestamp": 1527783234000}, "score": 16.136398, "issued": {"date-parts": [[2008]]}, "references-count": 12, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2298/aci0803077s", "ISSN": ["0354-950X"], "issn-type": [{"value": "0354-950X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 29]], "date-time": "2018-08-29T21:40:38Z", "timestamp": 1535578838296}, "reference-count": 57, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2017, 12, 1]], "date-time": "2017-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 1512086400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"name": "Polish Ministry of Science and Higher Education", "award": []}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Agricultural and Forest Meteorology"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 12]]}, "DOI": "10.1016/j.agrformet.2017.07.017", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 1]], "date-time": "2017-08-01T04:45:38Z", "timestamp": 1501562738000}, "page": "65-78", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Temporal variations and spatial differentiation in the black alder and silver birch pollination pattern-the impact of local climate or something more?"], "prefix": "10.1016", "volume": "247", "author": [{"given": "K.", "family": "Borycka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "B.", "family": "Ortyl", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "I.", "family": "Kasprzyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Agricultural and Forest Meteorology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0168192317302332?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0168192317302332?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 29]], "date-time": "2018-08-29T21:22:15Z", "timestamp": 1535577735000}, "score": 16.136398, "issued": {"date-parts": [[2017, 12]]}, "references-count": 57, "alternative-id": ["S0168192317302332"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.agrformet.2017.07.017", "ISSN": ["0168-1923"], "issn-type": [{"value": "0168-1923", "type": "print"}], "subject": ["Agronomy and Crop Science", "Forestry", "Atmospheric Science", "Global and Planetary Change"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Temporal variations and spatial differentiation in the black alder and silver birch pollination pattern-the impact of local climate or something more?", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Agricultural and Forest Meteorology", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.agrformet.2017.07.017", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2017 Elsevier B.V. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T15:02:35Z", "timestamp": 1533826955391}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "12", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Int J Colorectal Dis"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 12]]}, "DOI": "10.1007/s00384-013-1682-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 3, 20]], "date-time": "2013-03-20T08:27:44Z", "timestamp": 1363768064000}, "page": "1731-1732", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Early treatment and prevention of the radiation proctitis\u2014composite enemas containing sodium butyrate"], "prefix": "10.1007", "volume": "28", "author": [{"given": "Zoran", "family": "Stojcev", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "\u0141ukasz", "family": "Krokowicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Krokowicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Marek", "family": "Szczepkowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Katarzyna", "family": "Borycka-Kiciak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Kiciak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jaros\u0142aw", "family": "Walkowiak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Micha\u0142", "family": "Drews", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Banasiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2013, 3, 21]]}, "container-title": ["International Journal of Colorectal Disease"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s00384-013-1682-0", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 27]], "date-time": "2018-07-27T12:56:19Z", "timestamp": 1532696179000}, "score": 14.335833, "issued": {"date-parts": [[2013, 3, 21]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 12]]}, "issue": "12"}, "alternative-id": ["1682"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s00384-013-1682-0", "ISSN": ["0179-1958", "1432-1262"], "issn-type": [{"value": "0179-1958", "type": "print"}, {"value": "1432-1262", "type": "electronic"}], "subject": ["Gastroenterology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 11]], "date-time": "2019-01-11T09:42:51Z", "timestamp": 1547199771170}, "reference-count": 78, "publisher": "Wiley", "issue": "10", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T00:00:00Z", "timestamp": 1503360000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "http://onlinelibrary.wiley.com/termsAndConditions#am", "start": {"date-parts": [[2018, 8, 22]], "date-time": "2018-08-22T00:00:00Z", "timestamp": 1534896000000}, "delay-in-days": 365, "content-version": "am"}, {"URL": "http://onlinelibrary.wiley.com/termsAndConditions#vor", "start": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T00:00:00Z", "timestamp": 1503360000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}], "funder": [{"DOI": "10.13039/100000001", "name": "National Science Foundation", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["DEB-1256394", "2015/17/N/NZ8/01565"]}, {"DOI": "10.13039/501100004569", "name": "Ministerstwo Nauki i Szkolnictwa Wy\u017cszego", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["0371/E-336/STYP/10/2015"]}, {"name": "Foundation for Polish Science Scholarship \u201cStart\u201d", "award": ["2015/16/T/NZ8/00018"]}, {"name": "Forest Research Institute", "award": ["24-01-08"]}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ecology"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 10]]}, "DOI": "10.1002/ecy.1951", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 19]], "date-time": "2017-07-19T12:11:53Z", "timestamp": 1500466313000}, "page": "2615-2625", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 13, "title": ["Masting in wind-pollinated trees: system-specific roles of weather and pollination dynamics in driving seed production"], "prefix": "10.1002", "volume": "98", "author": [{"given": "Micha\u0142", "family": "Bogdziewicz", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Department of Systematic Zoology; Faculty of Biology; Adam Mickiewicz University; Umultowska 89 Pozna\u0144 61-614 Poland"}, {"name": "CREAF; Cerdanyola del Valles Catalonia 08193 Spain"}]}, {"given": "Jakub", "family": "Szymkowiak", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Population Ecology Lab; Faculty of Biology; Adam Mickiewicz University; Umultowska 89 Pozna\u0144 61-614 Poland"}]}, {"given": "Idalia", "family": "Kasprzyk", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Ecology and Environmental Biology; Faculty of Biology and Agriculture; University of Rzesz\u00f3w; Zelwerowicza 4 Rzesz\u00f3w 35-601 Poland"}]}, {"given": "\u0141ukasz", "family": "Grewling", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Laboratory of Aeropalynology; Faculty of Biology; Adam Mickiewicz University; Umultowska 89 Pozna\u0144 61-614 Poland"}]}, {"given": "Zbigniew", "family": "Borowski", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Forest Ecology; Forest Research Institute; Braci Lesnej 3, S\u0119kocin Stary Raszyn 05-090 Poland"}]}, {"given": "Katarzyna", "family": "Borycka", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Ecology and Environmental Biology; Faculty of Biology and Agriculture; University of Rzesz\u00f3w; Zelwerowicza 4 Rzesz\u00f3w 35-601 Poland"}]}, {"given": "W\u0142adys\u0142aw", "family": "Kantorowicz", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Silviculture and Genetics of Forest Trees; Forest Research Institute; Braci Lesnej 3, S\u0119kocin Stary Raszyn 05-090 Poland"}]}, {"given": "Dorota", "family": "Myszkowska", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Clinical and Environmental Allergology; Jagiellonian University Medical College; \u015aniadeckich 10 Krak\u00f3w 31-531 Poland"}]}, {"given": "Katarzyna", "family": "Piotrowicz", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Climatology; Institute of Geography and Spatial Management; Jagiellonian University in Krakow; Gronostajowa 7 Krakow 30-387 Poland"}]}, {"given": "Monika", "family": "Ziemianin", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Clinical and Environmental Allergology; Jagiellonian University Medical College; \u015aniadeckich 10 Krak\u00f3w 31-531 Poland"}]}, {"given": "Mario B.", "family": "Pesendorfer", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Cornell Lab of Ornithology; 159 Sapsucker Woods Rd. Ithaca New York 14850 USA"}]}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "reference": [{"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0001|ecy1951-cit-0001", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1129", "DOI": "10.1111/ele.12651", "article-title": "Parameterisation and validation of a resource budget model for masting using spatiotemporal flowering data of individual trees", "volume": "19", "author": "Abe", "year": "2016", "journal-title": "Ecology Letters"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0002|ecy1951-cit-0002", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1175", "DOI": "10.1111/j.1937-2817.2010.tb01236.x", "article-title": "Uninformative parameters and model selection using Akaike's Information Criterion", "volume": "74", "author": "Arnold", "year": "2010", "journal-title": "The Journal of Wildlife Management"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0003|ecy1951-cit-0003", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "300", "DOI": "10.1111/oik.03012", "article-title": "How do vertebrates respond to mast seeding?", "volume": "125", "author": "Bogdziewicz", "year": "2016", "journal-title": "Oikos"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0004|ecy1951-cit-0004", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "310", "DOI": "10.1111/1365-2745.12673", "article-title": "Effects of nitrogen deposition on reproduction in a masting tree: benefits of higher seed production are trumped by negative biotic interactions", "volume": "105", "author": "Bogdziewicz", "year": "2017", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0005|ecy1951-cit-0005", "author": "Burnham", "year": "2002", "volume-title": "Model selection and multimodel inference: a practical information-theoretic approach"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0006|ecy1951-cit-0006", "unstructured": "Cecich , R. A. D. R. Larsen 1997 Bud demography and bifurcation in Quercus alba L. and Quercus velutina Lam"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0007|ecy1951-cit-0007", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "40", "DOI": "10.1007/s00442-006-0506-0", "article-title": "Pollen and water limitation in Astragalus scaphoides, a plant that flowers in alternate years", "volume": "150", "author": "Crone", "year": "2006", "journal-title": "Oecologia"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0008|ecy1951-cit-0008", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "21", "DOI": "10.1111/nyas.12465", "article-title": "Resource depletion, pollen coupling, and the ecology of mast seeding", "volume": "1322", "author": "Crone", "year": "2014", "journal-title": "Annals of the New York Academy of Sciences"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0009|ecy1951-cit-0009", "first-page": "396", "article-title": "Empirical models of pollen limitation, resource acquisition, and mast seeding by a bee-pollinated wildflower", "volume": "166", "author": "Crone", "year": "2005", "journal-title": "American Naturalist"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0010|ecy1951-cit-0010", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1119", "DOI": "10.1111/j.1461-0248.2009.01365.x", "article-title": "How do plants know when other plants are flowering? Resource depletion, pollen limitation and mast-seeding in a perennial wildflower", "volume": "12", "author": "Crone", "year": "2009", "journal-title": "Ecology Letters"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0011|ecy1951-cit-0011", "first-page": "438", "article-title": "What defines mast seeding? Spatio-temporal patterns of cone production by whitebark pine", "volume": "99", "author": "Crone", "year": "2011", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0012|ecy1951-cit-0012", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "2160", "DOI": "10.1016/j.foreco.2010.01.037", "article-title": "Masting behaviour and dendrochronology of European beech (Fagus sylvatica L.) in southern Sweden", "volume": "259", "author": "Drobyshev", "year": "2010", "journal-title": "Forest Ecology and Management"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0013|ecy1951-cit-0013", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "432", "DOI": "10.1016/j.tree.2007.05.006", "article-title": "Time after time: flowering phenology and biotic interactions", "volume": "22", "author": "Elzinga", "year": "2007", "journal-title": "Trends in Ecology and Evolution"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0014|ecy1951-cit-0014", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "805", "DOI": "10.1890/07-0217.1", "article-title": "Masting mediated by summer drought reduces acorn predation in Mediterranean oak forests", "volume": "89", "author": "Espelta", "year": "2008", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0015|ecy1951-cit-0015", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "51", "DOI": "10.1016/j.actao.2012.05.006", "article-title": "Masting in oaks: disentangling the effect of flowering phenology, airborne pollen load and drought", "volume": "43", "author": "Fern\u00e1ndez-Mart\u00ednez", "year": "2012", "journal-title": "Acta Oecologica"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0016|ecy1951-cit-0016", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "864", "DOI": "10.1111/ecog.02296", "article-title": "The North Atlantic Oscillation synchronises fruit production in western European forests", "volume": "40", "author": "Fern\u00e1ndez-Mart\u00ednez", "year": "2016", "journal-title": "Ecography"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0017|ecy1951-cit-0017", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "385", "DOI": "10.1007/s10453-014-9335-5", "article-title": "Pollen monitoring: minimum requirements and reproducibility of analysis", "volume": "30", "author": "Gal\u00e1n", "year": "2014", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0018|ecy1951-cit-0018", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "35", "DOI": "10.1016/j.envexpbot.2007.02.009", "article-title": "Influence of pollen emission and weather-related factors on variations in holm-oak (Quercus ilex subsp. ballota) acorn production", "volume": "61", "author": "Garc\u00eda-Mozo", "year": "2007", "journal-title": "Environmental and Experimental Botany"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0019|ecy1951-cit-0019", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "209", "DOI": "10.1080/00173138809428928", "article-title": "Airborne pollen records in Denmark, 1977-1986", "volume": "27", "author": "Goldberg", "year": "1988", "journal-title": "Grana"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0020|ecy1951-cit-0020", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "149", "DOI": "10.1007/s10453-013-9313-3", "article-title": "Variations in Quercus sp. pollen seasons (1996-2011) in Pozna\u0144, Poland, in relation to meteorological parameters", "volume": "30", "author": "Grewling", "year": "2014", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0021|ecy1951-cit-0021", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "576", "DOI": "10.1086/286191", "article-title": "Annual variability in seed production by woody plants and the masting concept: reassessment of principles and relationship to pollination and seed dispersal", "volume": "152", "author": "Herrera", "year": "1998", "journal-title": "American Naturalist"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0022|ecy1951-cit-0022", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "525", "DOI": "10.1111/1365-2745.12038", "article-title": "Are stored carbohydrates necessary for seed production in temperate deciduous trees?", "volume": "101", "author": "Ichie", "year": "2013", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0023|ecy1951-cit-0023", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "231", "DOI": "10.1006/jtbi.1997.0442", "article-title": "How does masting happen and synchronize?", "volume": "187", "author": "Isagi", "year": "1997", "journal-title": "Journal of Theoretical Biology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0024|ecy1951-cit-0024", "author": "Johnson", "year": "2009", "volume-title": "The ecology and silviculture of oaks", "DOI": "10.1079/9781845934743.0000", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0025|ecy1951-cit-0025", "first-page": "245", "article-title": "Half a century of seed years in major tree species of Poland", "volume": "49", "author": "Kantorowicz", "year": "2000", "journal-title": "Silvae Genetica"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0026|ecy1951-cit-0026", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "113", "DOI": "10.1023/A:1024406819444", "article-title": "Flowering phenology and airborne pollen grains of chosen tree taxa in Rzesz\u00f3w (SE Poland)", "volume": "19", "author": "Kasprzyk", "year": "2003", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0027|ecy1951-cit-0027", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "111", "DOI": "10.1016/j.agrformet.2014.05.015", "article-title": "Relationships among weather parameters, airborne pollen and seed crops of Fagus and Quercus in Poland", "volume": "197", "author": "Kasprzyk", "year": "2014", "journal-title": "Agricultural and Forest Meteorology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0028|ecy1951-cit-0028", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "465", "DOI": "10.1016/0169-5347(94)90310-7", "article-title": "The evolutionary ecology of mast seeding", "volume": "9", "author": "Kelly", "year": "1994", "journal-title": "Trends in Ecology and Evolution"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0029|ecy1951-cit-0029", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "427", "DOI": "10.1146/annurev.ecolsys.33.020602.095433", "article-title": "Mast seeding in perennial plants: Why, how, where?", "volume": "33", "author": "Kelly", "year": "2002", "journal-title": "Annual Review of Ecology and Systematics"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0030|ecy1951-cit-0030", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "143", "DOI": "10.2307/3545810", "article-title": "Quantifying the benefits of mast seeding on predator satiation and wind pollination in Chionochloa pallens (Poaceae)", "volume": "78", "author": "Kelly", "year": "1997", "journal-title": "Oikos"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0031|ecy1951-cit-0031", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "117", "DOI": "10.1890/0012-9658(2001)082[0117:ETWPBO]2.0.CO;2", "article-title": "Evaluating the wind pollination benefits of mast seeding", "volume": "82", "author": "Kelly", "year": "2001", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0032|ecy1951-cit-0032", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "329", "DOI": "10.1007/s10144-008-0114-4", "article-title": "An intercontinental comparison of the dynamic behavior of mast seeding communities", "volume": "50", "author": "Kelly", "year": "2008", "journal-title": "Population Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0033|ecy1951-cit-0033", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "90", "DOI": "10.1111/ele.12020", "article-title": "Of mast and mean: differential-temperature cue makes mast seeding insensitive to climate change", "volume": "16", "author": "Kelly", "year": "2013", "journal-title": "Ecology Letters"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0034|ecy1951-cit-0034", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "48", "DOI": "10.1007/s004420000623", "article-title": "Pollen-limited reproduction in blue oak: implications for wind pollination in fragmented populations", "volume": "128", "author": "Knapp", "year": "2001", "journal-title": "Oecologia"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0035|ecy1951-cit-0035", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "283", "DOI": "10.1034/j.1600-0587.2002.250304.x", "article-title": "Global patterns of environmental synchrony and the Moran effect", "volume": "25", "author": "Koenig", "year": "2002", "journal-title": "Ecography"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0036|ecy1951-cit-0036", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "63", "DOI": "10.1007/s10144-013-0408-z", "article-title": "Environmental correlates of acorn production by four species of Minnesota oaks", "volume": "56", "author": "Koenig", "year": "2014", "journal-title": "Population Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0037|ecy1951-cit-0037", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "581", "DOI": "10.1034/j.1600-0706.2003.12272.x", "article-title": "Dissecting components of population-level variation in seed production and the evolution of masting behavior", "volume": "102", "author": "Koenig", "year": "2003", "journal-title": "Oikos"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0038|ecy1951-cit-0038", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "758", "DOI": "10.1111/j.1365-2745.2011.01941.x", "article-title": "Stabilizing selection for within-season flowering phenology confirms pollen limitation in a wind-pollinated tree", "volume": "100", "author": "Koenig", "year": "2012", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0039|ecy1951-cit-0039", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "184", "DOI": "10.1890/14-0819.1", "article-title": "What drives masting? The phenological synchrony hypothesis", "volume": "96", "author": "Koenig", "year": "2015", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0040|ecy1951-cit-0040", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1148", "DOI": "10.1111/j.1365-2745.2005.01040.x", "article-title": "Evolutionary advantages of mast seeding in Fagus crenata", "volume": "93", "author": "Kon", "year": "2005", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0041|ecy1951-cit-0041", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "156", "DOI": "10.1111/j.0030-1299.2004.12722.x", "article-title": "Within population spatial synchrony in mast seeding of North American oaks", "volume": "104", "author": "Liebhold", "year": "2004", "journal-title": "Oikos"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0042|ecy1951-cit-0042", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "591", "DOI": "10.1046/j.1365-2486.1998.00172.x", "article-title": "Effect of climate change on mast-seeding species: frequency of mass flowering and escape from specialist insect seed predators", "volume": "4", "author": "McKone", "year": "1998", "journal-title": "Global Change Biology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0043|ecy1951-cit-0043", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1299", "DOI": "10.1111/ele.12338", "article-title": "Nitrogen as a key regulator of flowering in Fagus crenata: understanding the physiological mechanism of masting by gene expression analysis", "volume": "17", "author": "Miyazaki", "year": "2014", "journal-title": "Ecology Letters"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0044|ecy1951-cit-0044", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "419", "DOI": "10.1111/nph.13817", "article-title": "Resource limitation underlying multiple masting models makes mast seeding sensitive to future climate change", "volume": "210", "author": "Monks", "year": "2016", "journal-title": "New Phytologist"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0045|ecy1951-cit-0045", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1725", "DOI": "10.1111/j.1600-0706.2011.20399.x", "article-title": "Masting uncoupling: mast seeding does not follow all mast flowering episodes in a dioecious juniper tree", "volume": "121", "author": "Montesinos", "year": "2012a", "journal-title": "Oikos"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0046|ecy1951-cit-0046", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "705", "DOI": "10.1111/j.1469-8137.2011.03982.x", "article-title": "Genders in Juniperus thurifera have different functional responses to variations in nutrient availability", "volume": "193", "author": "Montesinos", "year": "2012b", "journal-title": "New Phytologist"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0047|ecy1951-cit-0047", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "801", "DOI": "10.1890/13-1720.1", "article-title": "Masting promotes individual-and population-level reproduction by increasing pollination efficiency", "volume": "95", "author": "Moreira", "year": "2014", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0048|ecy1951-cit-0048", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "260", "DOI": "10.2307/1939256", "article-title": "Seed predation and cross-pollination in mast-seeding beech (Fagus sylvatica) patches", "volume": "68", "author": "Nilsson", "year": "1987", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0049|ecy1951-cit-0049", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "399", "DOI": "10.2307/2389413", "article-title": "Mast seeding over 33\u00a0years by Dacrydium cupressinum Lamb. (rimu) (Podocarpaceae) in New Zealand: the importance of economies of scale", "volume": "2", "author": "Norton", "year": "1988", "journal-title": "Functional Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0050|ecy1951-cit-0050", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "232", "DOI": "10.1016/S0169-5347(00)01862-0", "article-title": "Pulsed resources and community dynamics of consumers in terrestrial ecosystems", "volume": "15", "author": "Ostfeld", "year": "2000", "journal-title": "Trends in Ecology and Evolution"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0051|ecy1951-cit-0051", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "555", "DOI": "10.1093/forestry/cpm020", "article-title": "Effects of weather conditions on mast year frequency in beech (Fagus sylvatica L.) in Sweden", "volume": "80", "author": "\u00d6vergaard", "year": "2007", "journal-title": "Forestry"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0052|ecy1951-cit-0052", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1557", "DOI": "10.1111/j.1365-2745.2012.02017.x", "article-title": "Biological flora of the British Isles: Fagus sylvatica", "volume": "100", "author": "Packham", "year": "2012", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0053|ecy1951-cit-0053", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "179", "DOI": "10.1111/j.1600-0706.2013.00608.x", "article-title": "Cues versus proximate drivers: testing the mechanism behind masting behavior", "volume": "123", "author": "Pearse", "year": "2014", "journal-title": "Oikos"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0054|ecy1951-cit-0054", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "587", "DOI": "10.1890/14-0297.1", "article-title": "Pollen limitation and flower abortion in a wind-pollinated, masting tree", "volume": "96", "author": "Pearse", "year": "2015", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0055|ecy1951-cit-0055", "first-page": "419", "article-title": "Mechanisms of mast seeding: resources, weather, cues, and selection", "volume": "2010", "author": "Pearse", "year": "2016", "journal-title": "New Phytologist"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0056|ecy1951-cit-0056", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3057", "DOI": "10.1890/09-2313.1", "article-title": "Mast seeding under increasing drought: results from a long-term data set and from a rainfall exclusion experiment", "volume": "91", "author": "P\u00e9rez-Ramos", "year": "2010", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0057|ecy1951-cit-0057", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "691", "DOI": "10.1111/1365-2745.12400", "article-title": "Environmental drivers of mast-seeding in Mediterranean oak species: Does leaf habit matter?", "volume": "103", "author": "P\u00e9rez-Ramos", "year": "2015", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0058|ecy1951-cit-0058", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "637", "DOI": "10.1111/1365-2745.12554", "article-title": "Individual resource-limitation combined with population-wide pollen availability drives masting in the valley oak (Quercus lobata)", "volume": "104", "author": "Pesendorfer", "year": "2016", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0059|ecy1951-cit-0059", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "97", "DOI": "10.1016/j.actao.2005.08.005", "article-title": "Breeding system and pollen limitation in the masting tree Sorbus aucuparia L. (Rosaceae) in the NW Iberian Peninsula", "volume": "29", "author": "P\u00edas", "year": "2006", "journal-title": "Acta Oecologica"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0060|ecy1951-cit-0060", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1039", "DOI": "10.1139/b01-089", "article-title": "Masting behaviour in beech: linking reproduction and climatic variation", "volume": "79", "author": "Piovesan", "year": "2001", "journal-title": "Canadian Journal of Botany"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0061|ecy1951-cit-0061", "unstructured": "R Core Team 2016 R: A language and environment for statistical computing"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0062|ecy1951-cit-0062", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "643", "DOI": "10.1016/j.foreco.2007.09.040", "article-title": "Male flowering of birch: spatial synchronization, year-to-year variation and relation of catkin numbers and airborne pollen counts", "volume": "255", "author": "Ranta", "year": "2008", "journal-title": "Forest Ecology and Management"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0063|ecy1951-cit-0063", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1345", "DOI": "10.1111/1365-2745.12115", "article-title": "Sex allocation, pollen limitation and masting in whitebark pine", "volume": "101", "author": "Rapp", "year": "2013", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0064|ecy1951-cit-0064", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "44", "DOI": "10.1086/340603", "article-title": "Snow tussocks, chaos, and the evolution of mast seeding", "volume": "160", "author": "Rees", "year": "2002", "journal-title": "American Naturalist"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0065|ecy1951-cit-0065", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "189", "DOI": "10.1111/j.1469-8137.2012.04257.x", "article-title": "Masting in whitebark pine (Pinus albicaulis) depletes stored nutrients", "volume": "196", "author": "Sala", "year": "2012", "journal-title": "New Phytologist"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0066|ecy1951-cit-0066", "first-page": "1", "article-title": "Investigations on the flowering and seed crop of Pinus silvestris", "volume": "53", "author": "Sarvas", "year": "1962", "journal-title": "Communicationes Instituti Forestalis Fenniae"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0067|ecy1951-cit-0067", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "63", "DOI": "10.1006/jtbi.1999.1066", "article-title": "Pollen coupling of forest trees: forming synchronized and periodic reproduction out of chaos", "volume": "203", "author": "Satake", "year": "2000", "journal-title": "Journal of Theoretical Biology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0068|ecy1951-cit-0068", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "830", "DOI": "10.1046/j.1365-2745.2002.00721.x", "article-title": "The synchronized and intermittent reproduction of forest trees is mediated by the Moran effect, only in association with pollen coupling", "volume": "90", "author": "Satake", "year": "2002a", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0069|ecy1951-cit-0069", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "993", "DOI": "10.1890/0012-9658(2002)083[0993:SLPEAA]2.0.CO;2", "article-title": "Spatially limited pollen exchange and a long-range synchronization of trees", "volume": "83", "author": "Satake", "year": "2002b", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0070|ecy1951-cit-0070", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1214", "DOI": "10.1890/0012-9658(2002)083[1214:MBENZP]2.0.CO;2", "article-title": "Masting by eighteen New Zealand plant species: the role of temperature as a synchronizing cue", "volume": "83", "author": "Schauber", "year": "2002", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0071|ecy1951-cit-0071", "author": "Scheifinger", "first-page": "71", "year": "2013", "volume-title": "Allergenic Pollen", "DOI": "10.1007/978-94-007-4881-1_4", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0072|ecy1951-cit-0072", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "870", "DOI": "10.1111/j.1365-2745.2011.01803.x", "article-title": "Climate cues and resources interact to determine seed production by a masting species", "volume": "99", "author": "Smaill", "year": "2011", "journal-title": "Journal of Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0073|ecy1951-cit-0073", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "154", "DOI": "10.1086/285089", "article-title": "The advantage of mast years for wind pollination", "volume": "136", "author": "Smith", "year": "1990", "journal-title": "American Naturalist"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0074|ecy1951-cit-0074", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "528", "DOI": "10.2307/1939313", "article-title": "Ecology of mast-fruiting in three species of North American deciduous oaks", "volume": "74", "author": "Sork", "year": "1993", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0075|ecy1951-cit-0075", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3", "DOI": "10.1086/409052", "article-title": "Life-history tactics: a review of the ideas", "volume": "51", "author": "Stearns", "year": "1976", "journal-title": "The Quarterly Review of Biology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0076|ecy1951-cit-0076", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "317", "DOI": "10.1046/j.1365-294X.1998.00360.x", "article-title": "Within-population genetic structure in Quercus robur L. and Quercus petraea (Matt.) Liebl. assessed with isozymes and microsatellites", "volume": "7", "author": "Streiff", "year": "1998", "journal-title": "Molecular Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0077|ecy1951-cit-0077", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "462", "DOI": "10.1890/11-1750.1", "article-title": "Soil nutrient supply modulates temperature induction cues in mast seeding grasses", "volume": "93", "author": "Tanentzap", "year": "2012", "journal-title": "Ecology"}, {"key": "10.1002/ecy.1951-BIB0078|ecy1951-cit-0078", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "66", "DOI": "10.1086/686684", "article-title": "Fruiting strategies of perennial plants: a\u00a0resource budget model to couple mast seeding to pollination efficiency and resource allocation strategies", "volume": "188", "author": "Venner", "year": "2016", "journal-title": "American Naturalist"}], "container-title": ["Ecology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fecy.1951", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.wiley.com/onlinelibrary/chorus/v1/articles/10.1002%2Fecy.1951", "content-type": "application/pdf", "content-version": "am", "intended-application": "syndication"}, {"URL": "http://onlinelibrary.wiley.com/wol1/doi/10.1002/ecy.1951/fullpdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 15]], "date-time": "2018-08-15T02:53:05Z", "timestamp": 1534301585000}, "score": 14.153036, "issued": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "references-count": 78, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 10]]}, "issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/ecy.1951", "archive": ["Portico"], "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0012-9658"], "issn-type": [{"value": "0012-9658", "type": "print"}], "subject": ["Ecology, Evolution, Behavior and Systematics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 19]], "date-time": "2018-10-19T04:43:38Z", "timestamp": 1539924218971}, "reference-count": 45, "publisher": "Springer Nature America, Inc", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 10, 19]], "date-time": "2018-10-19T00:00:00Z", "timestamp": 1539907200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Aerobiologia"], "DOI": "10.1007/s10453-018-9537-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 19]], "date-time": "2018-10-19T04:13:08Z", "timestamp": 1539922388000}, "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Evaluation of the allergenicity of various types of urban parks in a warm temperate climate zone"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "I.", "family": "Kasprzyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "T.", "family": "W\u00f3jcik", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "P.", "family": "Cari\u00f1anos", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "K.", "family": "Borycka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "A.", "family": "\u0106wik", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 10, 19]]}, "reference": [{"key": "9537_CR1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "9", "DOI": "10.1016/j.ufug.2016.01.009", "volume": "16", "author": "P Alc\u00e1zar", "year": "2016", "unstructured": "Alc\u00e1zar, P., Velasco-Jim\u00e9nez, M. J., Dom\u00ednguez-Vilches, E., & Gal\u00e1n, C. (2016). A contribution to the study of airborne Citrus pollen in C\u00f3rdoba, southern Spain. Urban Forestry and Urban Greening, 16, 9\u201312.", "journal-title": "Urban Forestry and Urban Greening"}, {"key": "9537_CR2", "author": "E Baniukiewicz", "first-page": "178", "year": "1972", "unstructured": "Baniukiewicz, E. (1972). Park w \u0141a\u0144cucie (p. 178). Warszawa: Arkady.", "volume-title": "Park w \u0141a\u0144cucie"}, {"key": "9537_CR3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "761", "DOI": "10.1007/s11252-014-0343-6", "volume": "17", "author": "M Camacho-Cervantes", "year": "2014", "unstructured": "Camacho-Cervantes, M., Schondube, J. E., Castillo, A., & MacGregor-Fors, I. (2014). How do people perceive urban trees? Assessing likes and dislikes in relation to the trees of city. Urban Ecosystem, 17, 761\u2013773.", "journal-title": "Urban Ecosystem"}, {"key": "9537_CR4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "244", "DOI": "10.2134/jeq2015.02.0075", "volume": "45", "author": "P Cari\u00f1anos", "year": "2016", "unstructured": "Cari\u00f1anos, P., Adinolfi, C., D\u00edaz de la Guardia, C., De Linares, C., & Casares-Porcel, M. (2016). Characterization of allergen emission sources in urban areas. Journl of Environmental Quality, 45, 244\u2013252.", "journal-title": "Journl of Environmental Quality"}, {"key": "9537_CR5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "205", "DOI": "10.1016/j.landurbplan.2011.03.006", "volume": "101", "author": "P Cari\u00f1anos", "year": "2011", "unstructured": "Cari\u00f1anos, P., & Casares-Porcel, M. (2011). Urban green zones and related pollen allergy, a review. Some guidelines for designing spaces with low allergy impact. Landscape and Urban Planning, 101, 205\u2013214.", "journal-title": "Landscape and Urban Planning"}, {"key": "9537_CR6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "219", "DOI": "10.1016/j.envres.2017.02.015", "volume": "155", "author": "P Cari\u00f1anos", "year": "2017", "unstructured": "Cari\u00f1anos, P., Casares-Porcel, M., D\u00edaz de la Guardia, C., Aira, M. J., Belmonte, J., Boi, M., et al. (2017). Assessing allergenicity in urban parks, a nature-based solution to reduce the impact on public health. Environmental Research, 155, 219\u2013227.", "journal-title": "Environmental Research"}, {"key": "9537_CR7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "134", "DOI": "10.1016/j.landurbplan.2013.12.009", "volume": "123", "author": "P Cari\u00f1anos", "year": "2014", "unstructured": "Cari\u00f1anos, P., Casares-Porcel, M., & Quesada-Rubio, J. M. (2014). Estimating the allergenic potential of urban green spaces, a case-study in Granada Spain. Landscape and Urban Planning, 123, 134\u2013144.", "journal-title": "Landscape and Urban Planning"}, {"key": "9537_CR8", "first-page": "15", "volume": "7", "author": "E Ciferri", "year": "2006", "unstructured": "Ciferri, E., Torrisi, M., Stafollani, L., & Hruska, K. (2006). Ecological study of the urban allergenic flora of central Italy. Journal of Mediterranian Ecology, 7, 15\u201321.", "journal-title": "Journal of Mediterranian Ecology"}, {"key": "9537_CR9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1016/j.landurbplan.2015.01.007", "volume": "138", "author": "TM Conway", "year": "2015", "unstructured": "Conway, T. M., & Vander Vecht, J. (2015). Growing a diverse urban forest, species selection decisions by practitioners planting and supplying trees. Landscape and Urban Planning, 138, 1\u201310.", "journal-title": "Landscape and Urban Planning"}, {"key": "9537_CR44", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "221", "DOI": "10.1016/j.ufug.2018.09.009", "volume": "35", "author": "A \u0106wik", "year": "2018", "unstructured": "\u0106wik, A., Kasprzyk, I., W\u00f3jcik, T., Borycka, K., & Cari\u00f1anos, P. (2018). Attractiveness of urban parks for visitors versus their potential allergenic hazard: A case study in Rzesz\u00f3w, Poland. Urban Forestry & Urban Greening, 35, 221\u2013229.", "journal-title": "Urban Forestry Urban Greening"}, {"key": "9537_CR10", "first-page": "421", "volume": "67", "author": "G D\u2019Amato", "year": "1991", "unstructured": "D\u2019Amato, G., De Palma, R., Verga, A., Martucci, P., Liccardi, G., & Lobefalo, G. (1991). Antigenic activity of nonpollen parts (leaves and stems). of allergenic plants (Parietaria judaica and Dactylis glomerata). Annals of Allergy, 67, 421\u2013424.", "journal-title": "Annals of Allergy"}, {"key": "9537_CR11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1329", "DOI": "10.1289/ehp.1308038", "volume": "122", "author": "P Dadvand", "year": "2014", "unstructured": "Dadvand, P., Villanueva, C. M., Font-Ribera, L., Martinez, D., Basaga\u00f1a, X., Belmonte, J., et al. (2014). Risks and Benefits of green spaces for children, a cross-sectional study of associations with sedentary behavior, obesity, asthma, and allergy. Environmental Health Perspectives, 122, 1329\u20131335.", "journal-title": "Environmental Health Perspectives"}, {"key": "9537_CR12", "author": "LA Weger de", "first-page": "161", "year": "2013", "unstructured": "de Weger, L. A., Bergmann, K. C., Rantio-Lehtim\u00e4ki, A., Dahl, A., Buters, J., D\u00e9champ, C., et al. (2013). Impact of pollen. In M. Sofiev & K. C. Bergman (Eds.), Allergenic pollen, a review of the production, release, distribution and health impacts (pp. 161\u2013215). Berlin: Springer. https://doi.org/10.1007/978-94-007-4881-1_6.", "volume-title": "Allergenic pollen, a review of the production, release, distribution and health impacts", "DOI": "10.1007/978-94-007-4881-1_6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "9537_CR13", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "107", "DOI": "10.1023/A:1024450601697", "volume": "19", "author": "K Hruska", "year": "2003", "unstructured": "Hruska, K. (2003). Assessment of urban allergophytes using an allergen index. Aerobiologia, 19, 107\u2013111.", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "9537_CR38", "unstructured": "https://en.tutiempo.net/climate.\u00a0Accessed July 2018."}, {"key": "9537_CR14", "first-page": "131", "volume": "51", "author": "N Ianovici", "year": "2008", "unstructured": "Ianovici, N. (2008). Aerobiological monitoring of allergenic flora in Timisoara. Lucr\u0103ri \u015ftiin\u0163ifice, Seria Horticultur\u0103. USAMV IASI, 51, 131\u2013136.", "journal-title": "USAMV IASI"}, {"key": "9537_CR15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3820", "DOI": "10.1016/S1872-2032(07)60082-1", "volume": "27", "author": "X Jianan", "year": "2007", "unstructured": "Jianan, X., Zhiyun, O., Hua, Z., Xiaoke, W., & Hong, M. (2007). Allergenic pollen plants and their influential factors in urban areas. Acta Ecologica Sinnica, 27, 3820\u20133827.", "journal-title": "Acta Ecologica Sinnica"}, {"key": "9537_CR16", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "284", "DOI": "10.3390/f9060284", "volume": "9", "author": "S Jochner-Oette", "year": "2018", "unstructured": "Jochner-Oette, S., Stitz, T., Jetschni, J., & Cari\u00f1anos, P. (2018). The influence of individual-specific plant parameters and species composition on the allergenic potential of urban green spaces. Forests, 9, 284. https://doi.org/10.3390/f9060284.", "journal-title": "Forests"}, {"key": "9537_CR17", "unstructured": "Kasprzyk, I. (2011). Time-series analysis of pollen seasons in Rzesz\u00f3w (SE Poland). In: 1997\u20132005 with reference to phenology. Rzesz\u00f3w: Wydawnictwo Uniwersytetu Rzeszowskiego."}, {"key": "9537_CR18", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "871", "DOI": "10.1034/j.1398-9995.2003.00232.x", "volume": "58", "author": "A Kihlstr\u00f6m", "year": "2003", "unstructured": "Kihlstr\u00f6m, A., Lilja, G., Pershagen, G., & Hedlin, G. (2003). Exposure to high doses of birch pollen during pregnancy, and risk of sensitization and atopic disease in the child. Allergy, 58, 871\u2013877.", "journal-title": "Allergy"}, {"key": "9537_CR19", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "170", "DOI": "10.1016/j.ufug.2016.02.012", "volume": "16", "author": "M Kuchcik", "year": "2016", "unstructured": "Kuchcik, M., Dudek, W., B\u0142a\u017cejczyk, K., Milewski, P., & B\u0142a\u017cejczyk, A. (2016). Two faces to the greenery on housing estates\u2013mitigating climate but aggravating allergy. A Warsaw case study. Urban Forestry and Urban Greening, 16, 170\u2013181.", "journal-title": "Urban Forestry and Urban Greening"}, {"key": "9537_CR20", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "313", "DOI": "10.1023/A:1007652602113", "volume": "16", "author": "F Lonezoni-Chiesura", "year": "2000", "unstructured": "Lonezoni-Chiesura, F., Giorato, M., & Marcer, G. (2000). Allergy to pollen of urban cultivated plants. Aerobiologia, 16, 313\u2013316.", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"issue": "4", "key": "9537_CR45", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "549", "DOI": "10.1007/s10453-015-9385-3", "volume": "31", "author": "M Mart\u00ednez-Bracero", "year": "2015", "unstructured": "Mart\u00ednez-Bracero, M., Alc\u00e1zar, P., D\u00edaz de la Guardia, C., Gonz\u00e1lez-Minero, F. J., Ruiz, L., Trigo P\u00e9rez, M., et al. (2015). Pollen calendars: A guide to common airborne pollen in Andalusia. Aerobiologia, 31(4), 549\u2013557.", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "9537_CR21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "352", "DOI": "10.1016/j.ufug.2017.09.009", "volume": "27", "author": "JM Maya-Manzano", "year": "2017", "unstructured": "Maya-Manzano, J. M., Fern\u00e1ndez-Rodr\u00edguez, S., Monroy-Col\u00edn, A., Silva-Palacios, I., Tormo-Molina, R., & Gonzalo-Garijo, \u00c1. (2017a). Allergenic pollen of ornamental plane trees in a Mediterranean environment and urban planning as a prevention tool. Urban Forestry and Urban Greening, 27, 352\u2013362.", "journal-title": "Urban Forestry and Urban Greening"}, {"key": "9537_CR22", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "434", "DOI": "10.1016/j.landurbplan.2016.08.011", "volume": "157", "author": "JM Maya-Manzano", "year": "2017", "unstructured": "Maya-Manzano, J. M., Tormo, Molina R., Fern\u00e1ndez Rodr\u00edguez, S., Silva Palacios, I., & Gonzalo Garijo, \u00c1. (2017b). Distribution of ornamental urban trees and their influence on airborne pollen in the SW of Iberian Peninsula. Landscape and Urban Planning, 157, 434\u2013446.", "journal-title": "Landscape and Urban Planning"}, {"key": "9537_CR23", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "112", "DOI": "10.1016/j.ufug.2017.05.007", "volume": "25", "author": "S Mr\u0111an", "year": "2017", "unstructured": "Mr\u0111an, S., Ljubojevi\u0107, M., Orlovi\u0107, S., \u010cukanovi\u0107, J., & Duli\u0107, J. (2017). Poisonous and allergenic plant species in preschool\u2019s and primary school\u2019s yards in the city of Novi Sad. Urban For Urban Green, 25, 112\u2013119.", "journal-title": "Urban For Urban Green"}, {"key": "9537_CR24", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "305", "DOI": "10.1007/s11252-013-0316-1", "volume": "17", "author": "AB Nielsen", "year": "2014", "unstructured": "Nielsen, A. B., van den Bosch, M., Maruthaveeran, S., & van den Bosch, C. K. (2014). Species richness in urban parks and its drivers, a review of empirical evidence. Urban Ecosystem, 17, 305\u2013327.", "journal-title": "Urban Ecosystem"}, {"key": "9537_CR25", "first-page": "156", "volume": "3", "author": "M Nowak", "year": "2012", "unstructured": "Nowak, M., Szyma\u0144ska, A., Grewling, \u0141., Jackowiak, B., & Silny, W. (2012). Allergic risk zones of plane tree pollen (Platanus sp.) in Pozna\u0144. Post\u0119py Dermatologii i Alergologii, 3, 156\u2013160.", "journal-title": "Post\u0119py Dermatologii i Alergologii"}, {"key": "9537_CR26", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "394", "DOI": "10.1016/j.landurbplan.2016.09.003", "volume": "157", "author": "J Palliwoda", "year": "2017", "unstructured": "Palliwoda, J., Kowarika, I., & von der Lippe, M. (2017). Human-biodiversity interactions in urban parks: The species level matters. Landscape Urban Planning, 157, 394\u2013406.", "journal-title": "Landscape Urban Planning"}, {"key": "9537_CR27", "unstructured": "Pawankar, R., Holgate, T. G., Canonica, W., Lockey, R. L., & Blaiss, M. S. (Eds.). (2013). WAO white book on allergy 2013 update. World Allergy Organization. http://www.worldallergy.org/wao-white-book-on-allegy. Accessed July 2018."}, {"key": "9537_CR28", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "821", "DOI": "10.5194/bg-11-821-2014", "volume": "11", "author": "RG Peel", "year": "2014", "unstructured": "Peel, R. G., \u00d8rby, P. V., Skj\u00f8th, C. A., Kennedy, R., Schl\u00fcnssen, V., Smith, M., et al. (2014). Seasonal variation in diurnal atmospheric grass pollen concentration profiles. Biogeoscience, 11, 821\u2013832.", "journal-title": "Biogeoscience"}, {"key": "9537_CR29", "first-page": "139", "volume": "17", "author": "R P\u00e9rez-Badia", "year": "2010", "unstructured": "P\u00e9rez-Badia, R., Rapp, A., Morales, C., Sardinero, S., Gal\u00e1n, C., & Garc\u00eda-Mozo, H. (2010). Pollen spectrum and risk of pollen allergy in central Spain. Annals Agriculture and Environmental Medicine, 17, 139\u2013151.", "journal-title": "Annals Agriculture and Environmental Medicine"}, {"key": "9537_CR30", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "41", "DOI": "10.5586/aa.2008.005", "volume": "61", "author": "K Piotrowska", "year": "2008", "unstructured": "Piotrowska, K. (2008). Pollen production in selected species of anemophilous plants. Acta Agrobotanica, 61, 41\u201352.", "journal-title": "Acta Agrobotanica"}, {"issue": "3", "key": "9537_CR31", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "466", "DOI": "10.1016/j.ufug.2015.04.006", "volume": "14", "author": "H Pretzsch", "year": "2015", "unstructured": "Pretzsch, H., Biber, P., Uhl, E., Dahlhausen, J., R\u00f6tzer, T., Caldentey, J., et al. (2015). Crown size and growing space requirement of common tree species in urban centres, parks, and forests. Urban Forestry & Urban Greening, 14(3), 466\u2013479.", "journal-title": "Urban Forestry Urban Greening"}, {"key": "9537_CR32", "first-page": "469", "volume": "9", "author": "T Reh\u00e1\u010dkov\u00e1", "year": "2004", "unstructured": "Reh\u00e1\u010dkov\u00e1, T., & Paudit\u0161ov\u00e1, E. (2004). Evaluation of urban green spaces in Bratislava. Boreal Environmental Research, 9, 469\u2013477.", "journal-title": "Boreal Environmental Research"}, {"key": "9537_CR33", "first-page": "179", "volume": "3", "author": "B Samoli\u0144ski", "year": "1996", "unstructured": "Samoli\u0144ski, B., Arcimowicz, M., Zawisza, E., & Rapiejko, P. (1996). Hypersensitivity to pollen allergens based on skin tests results in 680 atopic patients. Annals of Agriculture and Environmental Medicine, 3, 179\u2013182.", "journal-title": "Annals of Agriculture and Environmental Medicine"}, {"key": "9537_CR34", "author": "W Seneta", "year": "2008", "unstructured": "Seneta, W., & Dolatowski, J. (2008). Dendrologia. Warszawa: Wydawnictwo Naukowe PWN.", "volume-title": "Dendrologia"}, {"key": "9537_CR35", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "239", "DOI": "10.1007/s10453-010-9193-8", "volume": "27", "author": "L Staffolani", "year": "2011", "unstructured": "Staffolani, L., Velasco-Jim\u00e9nez, M. J., Gal\u00e1n, C., & Hruska, K. (2011). Allergenicity of the ornamental urban flora, ecological and aerobiological analyses in C\u00f3rdoba (Spain). and Ascoli Piceno (Italy). Aerobiologia, 27, 239\u2013246.", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "9537_CR36", "first-page": "59", "volume": "19", "author": "A St\u00e5le", "year": "2006", "unstructured": "St\u00e5le, A. (2006). Sociotope mapping: Exploring public open space and its multiple use values in urban and landscape planning practice. Nordic Journal of Architectural Research, 19, 59\u201371.", "journal-title": "Nordic Journal of Architectural Research"}, {"key": "9537_CR37", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "38", "DOI": "10.1080/00173139609430499", "volume": "35", "author": "R Tormo Molina", "year": "1996", "unstructured": "Tormo Molina, R., Rodr\u00edguez, A. M., Palaciso, I. S., & L\u00f3pez, F. G. (1996). Pollen production in anemophilous trees. Grana, 35, 38\u201346.", "journal-title": "Grana"}, {"key": "9537_CR39", "author": "M Bosch van den", "year": "2017", "unstructured": "van den Bosch, M. (2017). Natural environments, health, and well-being. Research Encyclopedia of Environmental Science. https://doi.org/10.1093/acrefore/9780199389414.013.333.", "journal-title": "Research Encyclopedia of Environmental Science", "DOI": "10.1093/acrefore/9780199389414.013.333", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "9537_CR40", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1036", "DOI": "10.1016/j.scitotenv.2014.10.017", "volume": "505", "author": "MJ Velasco-Jim\u00e9nez", "year": "2015", "unstructured": "Velasco-Jim\u00e9nez, M. J., Arenas, M., Alc\u00e1zar, P., Gal\u00e1n, C., & Dom\u00ednguez-Vilches, E. (2015). Aerobiological and phenological study of Pistacia in C\u00f3rdoba city (Spain). Science Total Environment, 505, 1036\u20131042.", "journal-title": "Science Total Environment"}, {"key": "9537_CR41", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "14", "DOI": "10.1016/j.landurbplan.2016.06.005", "volume": "157", "author": "J Vogt", "year": "2017", "unstructured": "Vogt, J., Gillner, S., Hofmann, M., Tharang, A., Dettmann, S., Gerstenberg, T., et al. (2017). Citree, a database supporting tree selection for urban areas in temperate climate. Landscape and Urban Planning, 157, 14\u201325.", "journal-title": "Landscape and Urban Planning"}, {"key": "9537_CR42", "author": "Y Wang", "year": "2017", "unstructured": "Wang, Y., de Groot, R., Bakker, F., W\u00f6rtche, H., & Leemans, R. (2017). Thermal comfort in urban green spaces, a survey on a Dutch university campus. International Journal of Biometeorology. https://doi.org/10.1007/s00484-016-1193-0.", "journal-title": "International Journal of Biometeorology", "DOI": "10.1007/s00484-016-1193-0", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "4", "key": "9537_CR43", "first-page": "185", "volume": "24", "author": "M Ziaja", "year": "2015", "unstructured": "Ziaja, M., & W\u00f3jcik, T. (2015). Changes in vascular flora of the Rzeszow reservoir after 20\u00a0years (SE Poland). Polish Journal of Environmental Studies, 24(4), 185\u20131845.", "journal-title": "Polish Journal of Environmental Studies"}], "container-title": ["Aerobiologia"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s10453-018-9537-3.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/article/10.1007/s10453-018-9537-3/fulltext.html", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s10453-018-9537-3.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 19]], "date-time": "2018-10-19T04:13:29Z", "timestamp": 1539922409000}, "score": 13.913209, "issued": {"date-parts": [[2018, 10, 19]]}, "references-count": 45, "alternative-id": ["9537"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s10453-018-9537-3", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0393-5965", "1573-3025"], "issn-type": [{"value": "0393-5965", "type": "print"}, {"value": "1573-3025", "type": "electronic"}], "subject": ["Immunology", "Plant Science", "Immunology and Allergy"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T05:23:47Z", "timestamp": 1525843427194}, "reference-count": 71, "publisher": "Springer Nature", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0", "start": {"date-parts": [[2016, 10, 8]], "date-time": "2016-10-08T00:00:00Z", "timestamp": 1475884800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Int J Biometeorol"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 4]]}, "DOI": "10.1007/s00484-016-1254-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 8]], "date-time": "2016-10-08T21:28:34Z", "timestamp": 1475962114000}, "page": "747-760", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Co-occurrence of Artemisia and Ambrosia pollen seasons against the background of the synoptic situations in Poland"], "prefix": "10.1007", "volume": "61", "author": [{"given": "Danuta", "family": "St\u0119palska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Dorota", "family": "Myszkowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Le\u015bkiewicz", "family": "Katarzyna", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotrowicz", "family": "Katarzyna", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Borycka", "family": "Katarzyna", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ch\u0142opek", "family": "Kazimiera", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Grewling", "family": "\u0141ukasz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kasprzyk", "family": "Idalia", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Majkowska-Wojciechowska", "family": "Barbara", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Malkiewicz", "family": "Ma\u0142gorzata", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Nowak", "family": "Ma\u0142gorzata", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotrowska-Weryszko", "family": "Krystyna", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Puc", "family": "Ma\u0142gorzata", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Weryszko-Chmielewska", "family": "El\u017cbieta", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2016, 10, 8]]}, "reference": [{"key": "1254_CR1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "233", "DOI": "10.1023/A:1007674620285", "volume": "16", "author": "D Arobba", "year": "2000", "unstructured": "Arobba D, Guido MA, Minale P, Montanari C, Placereani S, Pracilio S, Troise C, Voltolini S, Negrini AC (2000) Airborne pollen in genoa (NW-Italy): a comparison between two pollen-sampling stations. Aerobiologia 16:233\u2013243", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1063", "DOI": "10.1034/j.1398-9995.2002.23766.x", "volume": "57", "author": "R Asero", "year": "2002", "unstructured": "Asero R (2002) Birch and ragweed pollinosis north of Milan: a model to investigate the effects of exposure to \u201cnew\u201d airborne allergens. Allergy 57:1063\u20131066", "journal-title": "Allergy"}, {"key": "1254_CR3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "658", "DOI": "10.1111/j.1365-2222.2006.02477.x", "volume": "36", "author": "R Asero", "year": "2006", "unstructured": "Asero R, Wopfner N, Gruber P, Gadermaier W, Ferreira F (2006) Artemisia and Ambrosia hypersensitivity: co-sensitization or co-recognition? Clin Exp Allergy 36:658\u2013665", "journal-title": "Clin Exp Allergy"}, {"key": "1254_CR4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "61", "DOI": "10.1023/A:1007693032090", "volume": "17", "author": "C Barnes", "year": "2001", "unstructured": "Barnes C, Pacheco F, Landuyt J, Hu F, Portnoy J (2001) The effect of temperature, relative humidity and rainfall on airborne. Aerobiologia 17:61\u201368", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"issue": "1", "key": "1254_CR5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "335", "DOI": "10.5586/aa.2006.035", "volume": "59", "author": "K Ch\u0142opek", "year": "2006", "unstructured": "Ch\u0142opek K, Tokarska-Guzik B (2006) Py\u0142ek ambrozji (Ambrosia) w aeroplanktonie G\u00f3rnego \u015al\u0105ska. Acta Agrobot 59(1):335\u2013324", "journal-title": "Acta Agrobot"}, {"issue": "2", "key": "1254_CR6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "51", "DOI": "10.5586/aa.2011.017", "volume": "64", "author": "K Ch\u0142opek", "year": "2011", "unstructured": "Ch\u0142opek K, D\u0105browska-Zapart K, Tokarska-Guzik B (2011) An assessment of the Ambrosia pollen threat at a regional scale using the example of the town of Sosnowiec (Silesian uplands, Poland). Acta Agrobot 64(2):51\u201362", "journal-title": "Acta Agrobot"}, {"key": "1254_CR7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "227", "DOI": "10.1023/B:AERO.0000006572.53105.17", "volume": "19", "author": "B Clot", "year": "2003", "unstructured": "Clot B (2003) Trends in airborne pollen: an overview of 21\u00a0years of data in Neuch\u00e2tel (Switzerland). Aerobiologia 19:227\u2013234", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR8", "unstructured": "Comtois P (1998) Ragweed (Ambrosia sp.): the Phoenix of allergophytes. 6th International Congress on Aerobiology. Satellite Symposium Proceedings: Ragweed in Europe, Perugia, Italy, ALK Abell\u00f3. 3\u20135"}, {"issue": "4", "key": "1254_CR9", "first-page": "279", "volume": "28", "author": "P Comtois", "year": "1998", "unstructured": "Comtois P, Gagnon L (1998) Concentration pollinique et fr\u00e9quence des symptoms de pollinose: une m\u00e9thod pour determiner les seuils cliniques. Rev Fr Allergol 28(4):279\u2013286", "journal-title": "Rev Fr Allergol"}, {"key": "1254_CR10", "first-page": "67", "volume": "15", "author": "A Dahl", "year": "1999", "unstructured": "Dahl A, Strandhede SO, Wihl JA (1999) Ragweed \u2013 an allergy risk in Sweden? Allergologia 15:67\u201370", "journal-title": "Allergologia"}, {"key": "1254_CR11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "67", "DOI": "10.1080/00173139109427772", "volume": "30", "author": "D D\u2019Amato", "year": "1990", "unstructured": "D\u2019Amato D, Spieksma FTM (1990) Allergenic pollen in Europe. Grana 30:67\u201370", "journal-title": "Grana"}, {"issue": "6", "key": "1254_CR12", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "567", "DOI": "10.1111/j.1398-9995.1998.tb03932.x", "volume": "53", "author": "D D\u2019Amato", "year": "1998", "unstructured": "D\u2019Amato D, Spieksma FTM, Liccardi G, J\u00e4ger S, Russo M, Kontou-Fili K, Nikkels H, W\u00fcthrich B, Bonini S (1998) Pollen-related allergy in Europe. Allergy 53(6):567\u2013578", "journal-title": "Allergy"}, {"issue": "9", "key": "1254_CR13", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "976", "DOI": "10.1111/j.1398-9995.2007.01393.x", "volume": "62", "author": "D D\u2019Amato", "year": "2007", "unstructured": "D\u2019Amato D, Cecchi L, Bonini S, Nunes C, Annesi-Maesano I, Behrendt H et al (2007) Allergenic pollen and pollen allergy in Europe. Allergy 62(9):976\u2013990", "journal-title": "Allergy"}, {"key": "1254_CR14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "139", "DOI": "10.1007/s00484-004-0229-z", "volume": "49", "author": "A Damialis", "year": "2005", "unstructured": "Damialis A, Gioulekas D, Laopoulou C, Balafontis C, Vokou D (2005) Transport of airborne pollen into the city of Thessaloniki: the effects of wind direction, speed and persistence. Int J Biometeorol 49:139\u2013145", "journal-title": "Int J Biometeorol"}, {"key": "1254_CR15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "275", "DOI": "10.1007/BF02694495", "volume": "13", "author": "C Dechamp", "year": "1997", "unstructured": "Dechamp C, Rimet ML, Meon H, Deviller P (1997) Parameters of ragweed pollination in the Lyon\u2019s area (France) from 14\u00a0years of pollen counts. Aerobiologia 13:275\u2013279", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR16", "unstructured": "Dynowska I (1991) Obieg wody (Hydrogeography). In: Starkel L(ed) Geografia Polski. \u015arodowisko Przyrodnicze (Geography of Poland. Natural Resources), PWN, Warszawa, pp 355\u2013387 (in Polish)"}, {"key": "1254_CR17", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "190", "DOI": "10.1080/00173139109427798", "volume": "30", "author": "J Emberlin", "year": "1991", "unstructured": "Emberlin J, Norris-Hill J (1991) Spatial variation of pollen deposition in North London. Grana 30:190\u2013195", "journal-title": "Grana"}, {"key": "1254_CR18", "first-page": "121", "volume": "3", "author": "Z Feh\u00e9r", "year": "1996", "unstructured": "Feh\u00e9r Z, J\u00e1rai-Koml\u00f3di M (1996) Relationship between air borne ragweed pollen concentration and the macrosynoptic weather types in Budapest, Hungary. Ann Agric Environ Med 3:121\u2013126", "journal-title": "Ann Agric Environ Med"}, {"key": "1254_CR19", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "391", "DOI": "10.1007/s11882-004-0090-5", "volume": "4", "author": "G Gadermaier", "year": "2004", "unstructured": "Gadermaier G, Dedic A, Obermeyer G, Frank S, Himly M, Ferreira F (2004) Biology of weed pollen allergens. Current Allergy and Asthma Reports 4:391\u2013400", "journal-title": "Current Allergy and Asthma Reports"}, {"key": "1254_CR20", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "48", "DOI": "10.1016/j.agrformet.2012.02.013", "volume": "160", "author": "\u0141 Grewling", "year": "2012", "unstructured": "Grewling \u0141, Sikoparija B, Skj\u00f8th CA, Radisic P, Apatini D, Magyar D et al (2012) Variation in Artemisia pollen seasons in central and Eastern Europe. Agric For Meteorol 160:48\u201359", "journal-title": "Agric For Meteorol"}, {"key": "1254_CR21", "unstructured": "Hansen A (1976) Ambrosia L. In: Tutin TG, Heywood NA, Burges DM, Moore DH, Valentine SM, Walters DA Webb (eds) Flora Europea. Cambridge Univ Press, Cambridge/London/New York/Melbourne pp 142\u2013143"}, {"key": "1254_CR22", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "196", "DOI": "10.1016/S0091-6749(98)70384-7", "volume": "101", "author": "R Hirschwehr", "year": "1998", "unstructured": "Hirschwehr R, Heppner C, Spitzauer S, Speer WR, Valent P, Berger U et al (1998) Identification of common allergenic structures in mugwort and ragweed. J Allergy Clin Immunol 101:196\u2013206", "journal-title": "J Allergy Clin Immunol"}, {"key": "1254_CR23", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "257", "DOI": "10.1111/j.1744-7348.1952.tb00904.x", "volume": "39", "author": "JM Hirst", "year": "1952", "unstructured": "Hirst JM (1952) An automatic spore trap. Ann Appl Biol 39:257\u2013265", "journal-title": "Ann Appl Biol"}, {"key": "1254_CR24", "author": "M Huynen", "year": "2003", "unstructured": "Huynen M, Menne B, Behrendt H, Bertollini R, Bonini S, Brandao R et al (2003) Phenology and human health: allergic disorders. Health and Global Environmental Change, Rome", "volume-title": "Phenology and human health: allergic disorders"}, {"key": "1254_CR25", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "67", "DOI": "10.1007/s00484-010-0309-1", "volume": "55", "author": "R Izquierdo", "year": "2011", "unstructured": "Izquierdo R, Belmonte J, Avila A, Alarc\u00f3n M, Cuevas E, Alonso-P\u00e9rez S (2011) Source areas and long-range transport of pollen from continental land to Tenerife (Canary Islands. Int J Biometeorol 55:67\u201385", "journal-title": "Int J Biometeorol"}, {"key": "1254_CR26", "unstructured": "J\u00e4ger S (1998) Global aspects of ragweed in Europe. 6th International Congress on Aerobiology. Satellite Symposium Proceedings: Ragweed in Europe, Perugia, Italy, ALK Abell\u00f3 6\u201310"}, {"key": "1254_CR27", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "149", "DOI": "10.1023/A:1007603321556", "volume": "16", "author": "S J\u00e4ger", "year": "2000", "unstructured": "J\u00e4ger S (2000) Ragweed (Ambrosia) sensitisation rates correlate with the amount of inhaled airborne pollen. A 14-year study in Vienna, Austria. Aerobiologia 16:149\u2013153", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR28", "unstructured": "J\u00e4ger S, Litschauer R (1998) Ragweed (Ambrosia) in Austria. 6th International Congress on Aerobiology. Satellite Symposium Proceedings: Ragweed in Europe, Perugia, Italy, ALK Abell\u00f3 22\u201326"}, {"key": "1254_CR29", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "75", "DOI": "10.1007/BF02311373", "volume": "9", "author": "M J\u00e1rai-Koml\u00f3di", "year": "1993", "unstructured": "J\u00e1rai-Koml\u00f3di M, Juh\u00e1sz M (1993) Ambrosia elatior (L). In Hungary (1989-1990. Aerobiologia 9:75\u201378", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR30", "unstructured": "Juh\u00e1sz M (1998) History of ragweed in Europe. 6th International Congress on Aerobiology. Satellite Symposium Proceedings: Ragweed in Europe, Perugia, Italy, ALK Abell\u00f3 11\u201314"}, {"issue": "5", "key": "1254_CR31", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "341", "DOI": "10.1007/s00484-007-0129-0", "volume": "52", "author": "I Kasprzyk", "year": "2008", "unstructured": "Kasprzyk I (2008) Non-native Ambrosia pollen in the atmosphere of Rzesz\u00f3w (SE Poland); evaluation of the effect of weather conditions on daily concentrations and starting dates of the pollen season. Int J Biometeorol 52(5):341\u2013351", "journal-title": "Int J Biometeorol"}, {"key": "1254_CR32", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "141", "DOI": "10.1023/B:AERO.0000032951.25974.c9", "volume": "20", "author": "I Kasprzyk", "year": "2004", "unstructured": "Kasprzyk I, Uruska A, Szczepanek K, Lata\u0142owa M, Gawe\u0142 J, Harmata K et al (2004) Regional differentiation of the dynamics of the pollen seasons of Alnus, Corylus, Fraxinus in Poland (preliminary results. Aerobiologia 20:141\u2013151", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR33", "unstructured": "Ko\u017cuchowski K (1999) Klimat Polski. Nowe spojrzenie. (Climate of Polish. New insight), PWN, Warszawa pp 293 (in Polish)"}, {"key": "1254_CR34", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "65", "DOI": "10.1023/A:1007547919559", "volume": "15", "author": "K Laaidi", "year": "1999", "unstructured": "Laaidi K, Laaidi M (1999) Airborne pollen of Ambrosia in burgundy (France) 1996\u20131997. Aerobiologia 15:65\u201369", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR35", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "57", "DOI": "10.1080/00173130510010558", "volume": "44", "author": "L Makra", "year": "2005", "unstructured": "Makra L, Juh\u00e1sz M, B\u00e9czi R, Borsos E (2005) The history and impacts of airborne Ambrosia (Asteraceae) pollen in Hungary. Grana 44:57\u201364", "journal-title": "Grana"}, {"key": "1254_CR36", "first-page": "333", "volume": "13", "author": "M Malkiewicz", "year": "2003", "unstructured": "Malkiewicz M, W\u0105sowicz A (2003) Ambrosia pollen grains in aeroplankton of Wroc\u0142aw. Ann Univ Mariae Curie Sk\u0142odowska Sec Hortic EEE 13:333\u2013339", "journal-title": "Ann Univ Mariae Curie Sk\u0142odowska Sec Hortic EEE"}, {"issue": "3", "key": "1254_CR37", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "229", "DOI": "10.1007/s10453-010-9192-9", "volume": "27", "author": "D Myszkowska", "year": "2011", "unstructured": "Myszkowska D, Jenner B, St\u0119palska D, Czarnobilska E (2011) The pollen season dynamics and the relationship among some season parameters (start, end, annual total, season phases) in Krak\u00f3w, Poland, 1991-2008. Aerobiologia 27(3):229\u2013238", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"issue": "12", "key": "1254_CR38", "first-page": "1254", "volume": "69", "author": "D Myszkowska", "year": "2012", "unstructured": "Myszkowska D, St\u0119palska D, Dyga W, Bokalska-Rajba J, Czarnobilska E (2012) Survey of biological particles in the atmosphere of the Cracow center (southern Poland) in 2011. Preliminary study. Przegl\u0105d Lekarski 69(12):1254\u20131260", "journal-title": "Przegl\u0105d Lekarski"}, {"key": "1254_CR39", "first-page": "326", "volume": "38", "author": "T Nied\u017awied\u017a", "year": "2006", "unstructured": "Nied\u017awied\u017a T (2006) Typologia cyrkulacji atmosfery dla Polski i metody okre\u015blania regionalnych wska\u017anik\u00f3w cyrkulacji (typology of circulation for Poland and the methods of calculations of the regional circulation indices). Annales UMCS 38:326\u2013335 in Polish", "journal-title": "Annales UMCS"}, {"key": "1254_CR40", "unstructured": "Nied\u017awied\u017a T (2015) Kalendarz typ\u00f3w cyrkulacji atmosfery dla Polski po\u0142udniowej \u2013 zbi\u00f3r komputerowy (Calendar of circulation types for teritory of Southern Poland. Uniwersytet \u015al\u0105ski, Katedra Klimatologii, Sosnowiec. klimat.wnoz.us.edu.pl"}, {"key": "1254_CR41", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "179", "DOI": "10.1080/00173138109427661", "volume": "20", "author": "S Nilsson", "year": "1981", "unstructured": "Nilsson S, Persson S (1981) Tree pollen spectra in the Stockholm region (Sweden), 1973-1980. Grana 20:179\u2013182", "journal-title": "Grana"}, {"key": "1254_CR42", "unstructured": "Paszy\u0144ski J, Nied\u017awied\u017a T (1991) Klimat. (Climate). In: Starkel L ed. Geografia Polski. \u015arodowisko przyrodnicze. (Geography of Poland. Natural Resources), PWN, Warszawa pp 296\u2013355 (in Polish)"}, {"key": "1254_CR43", "first-page": "11", "volume": "12", "author": "R Peternel", "year": "2005", "unstructured": "Peternel R, Culig J, Srnec L, Mitic B, Vucusic I, Hgra I (2005) Variation in ragweed (Ambrosia artemisiifolia L.) pollen concentration in Central Croatia, 2002-2003. Ann Agric Environ Med 12:11\u201316", "journal-title": "Ann Agric Environ Med"}, {"issue": "1", "key": "1254_CR44", "first-page": "125", "volume": "15", "author": "R Peternel", "year": "2008", "unstructured": "Peternel R, Milanovic SM, Srnec L (2008) Airborne ragweed (Ambrosia artemisiifolia L.) pollen content in the city of Zagreb and implications on pollen allergy. Ann Agric Environ Med 15(1):125\u2013130", "journal-title": "Ann Agric Environ Med"}, {"key": "1254_CR45", "first-page": "151", "volume": "2", "author": "K Piotrowska", "year": "2006", "unstructured": "Piotrowska K, Weryszko-Chmielewska E (2006) Ambrosia pollen in the air of Lublin, Poland. Aerobiologia 2:151\u2013158", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR46", "first-page": "53", "volume": "11", "author": "M Puc", "year": "2004", "unstructured": "Puc M (2004) Ragweed pollen in the air of Szczecin. Ann Agric Environ Med 11:53\u201357", "journal-title": "Ann Agric Environ Med"}, {"key": "1254_CR47", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "67", "DOI": "10.1007/s10453-005-9010-y", "volume": "22", "author": "Puc", "year": "2006", "unstructured": "Puc (2006) Ragweed and mugwort pollen in Szczecin, Poland. Aerobiologia 22:67\u201378", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR48", "unstructured": "Rapiejko P, Stankiewicz W, Szczygielski K, Jurkiewicz D (2007) Threshold pollen count necessary to evoke allergic symptoms. Otolaryngologia Polska LXI:591\u2013594", "DOI": "10.1016/S0030-6657(07)70491-2", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "1254_CR49", "first-page": "35", "volume": "11", "author": "FJ Rodriguez-Rajo", "year": "2004", "unstructured": "Rodriguez-Rajo FJ, Dopazo A, Jato V (2004) Environmental factors affecting the start of pollen season and concentrations of airborne Alnus pollen in two localities of Galicia (NW Spain. Ann Agric Environ Med 11:35\u201344", "journal-title": "Ann Agric Environ Med"}, {"key": "1254_CR50", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "101", "DOI": "10.1023/A:1007670229308", "volume": "16", "author": "M Saar", "year": "2000", "unstructured": "Saar M, Gud\u017einskas G, Ploompuu T, Linno E, Minkiene Z, Motiekaityte V (2000) Ragweed plants and airborne pollen in the Baltic states. Aerobiologia 16:101\u2013106", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR51", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "263", "DOI": "10.1007/s00484-009-0212-9", "volume": "53", "author": "B \u0160ikoparija", "year": "2009", "unstructured": "\u0160ikoparija B, Smith M, Skj\u00f8th CA, Radi\u0161i\u0107 R, Milkovska S, \u0160imi\u0107 S et al (2009) The Pannonian plain as a source of Ambrosia pollen in the Balkans. Int J Biometeorol 53:263\u2013272", "journal-title": "Int J Biometeorol"}, {"key": "1254_CR52", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "112", "DOI": "10.1016/j.agrformet.2013.05.014", "volume": "180", "author": "B \u0160ikoparija", "year": "2013", "unstructured": "\u0160ikoparija B, Skj\u00f8th CA, K\u00fcbler A, Dahl A, Sommer J, Grewling \u0141 et al (2013) A mechanism for long distance transport of Ambrosia pollen from the Pannonian plain. Agric For Meteorol 180:112\u2013117", "journal-title": "Agric For Meteorol"}, {"key": "1254_CR53", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1204", "DOI": "10.1111/j.1365-2222.2007.02771.x", "volume": "37", "author": "CA Skj\u00f8th", "year": "2007", "unstructured": "Skj\u00f8th CA, Sommer J, Stach A, Smith M, Brandt J (2007) The long-distance transport of birch (Betula) pollen from Poland and Germany causes significant pre-season concentrations in Denmark. Clin Exp Allergy 37:1204\u20131212", "journal-title": "Clin Exp Allergy"}, {"key": "1254_CR54", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1402", "DOI": "10.1016/j.agrformet.2008.04.005", "volume": "148", "author": "M Smith", "year": "2008", "unstructured": "Smith M, Skj\u00f8th CA, Myszkowska D, Uruska A, Puc M, Stach A (2008) Long-range transport of Ambrosia pollen to Poland. Agric For Meteorol 148:1402\u20131411", "journal-title": "Agric For Meteorol"}, {"key": "1254_CR55", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "115", "DOI": "10.1016/j.envint.2013.08.005", "volume": "61", "author": "M Smith", "year": "2013", "unstructured": "Smith M, Cecchi L, Skj\u00f8th CA, Karrer G, \u0160ikoparija B (2013) Common ragweed: a threat to environmental health in Europe. Environ Int 61:115\u2013126", "journal-title": "Environ Int"}, {"key": "1254_CR56", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "392", "DOI": "10.1007/s00484-006-0027-x", "volume": "50", "author": "M Sofiev", "year": "2006", "unstructured": "Sofiev M, Siljamo P, Ranta H, Rantio-Lehtim\u00e4ki A (2006) Towards numerical forecasting of long-range transport of birch pollen: theoretical considerations and a feasibility study. Int J Biometeorol 50:392\u2013402", "journal-title": "Int J Biometeorol"}, {"key": "1254_CR57", "author": "M Sofiev", "first-page": "127", "year": "2013", "unstructured": "Sofiev M, Belmonte J, Gehrig R, Izquierdo R, Smith M, Dahl A, Siljamo P (2013) Airborne pollen transport. In: Sofiev M, Bergmann K-C (eds) Allergenic pollen. A review of the production, release, distribution and health impacts. Springer, Dordrecht, Heidelberg, New York, London, pp. 127\u2013159", "volume-title": "Allergenic pollen. A review of the production, release, distribution and health impacts"}, {"key": "1254_CR58", "author": "R So\u00f3", "year": "1970", "unstructured": "So\u00f3 R (1970) A Magyar Fl\u00f3ra \u00e9s veget\u00e1ci\u00f3 rendszertani n\u00f6v\u00e9nyf\u00f6ldrajzi k\u00e9zik\u00f6nyve IV. Akad\u00e9miai kiad\u00f3, Budapest", "volume-title": "A Magyar Fl\u00f3ra \u00e9s veget\u00e1ci\u00f3 rendszertani n\u00f6v\u00e9nyf\u00f6ldrajzi k\u00e9zik\u00f6nyve IV"}, {"key": "1254_CR59", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "47", "DOI": "10.1080/00173138609429932", "volume": "25", "author": "FTM Spieksma", "year": "1986", "unstructured": "Spieksma FTM (1986) Airborne pollen concentrations in Leiden, the Netherlands, 1977-1981. III. Herbs and weeds flowering in the summer. Grana 25:47\u201354", "journal-title": "Grana"}, {"key": "1254_CR60", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "25", "DOI": "10.1080/00173138909431009", "volume": "28", "author": "FTM Spieksma", "year": "1989", "unstructured": "Spieksma FTM, Frenguelli G, Nikkels AH, Mincigrucci G, Smithius LOM, Bricchi E et al (1989) Comparative study of airborne pollen concentrations in Central Italy and the Netherlands: emphasis on Alnus, Poaceae, and Artemisia. Grana 28:25\u201336", "journal-title": "Grana"}, {"key": "1254_CR61", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "171", "DOI": "10.1023/B:AERO.0000006528.37447.15", "volume": "19", "author": "FTM Spieksma", "year": "2003", "unstructured": "Spieksma FTM, Corden JM, Detandt M, Millington WM, Nikkels H, Nolard N et al (2003) Quantitive trends in annual totals of five common airborne pollen types (Betula, Quercus, Poaceae, Urtica, and Artemisia), at five pollen-monitoring stations in western Europe. Aerobiologia 19:171\u2013184", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"issue": "1", "key": "1254_CR62", "first-page": "39", "volume": "17", "author": "A Stach", "year": "2007", "unstructured": "Stach A, Garcia-Mozo H, Prieto-Baena JC, Czarnecka-Operacz M, Jenerowicz D, Silny W et al (2007) Prevalence of Artemisia species pollinosis in western Poland: impact of climatic change on aerobiological trends, 1995-2004. J Investig Allergol Clin Immunol 17(1):39\u201347", "journal-title": "J Investig Allergol Clin Immunol"}, {"key": "1254_CR63", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "13", "DOI": "10.1023/A:1014926216282", "volume": "18", "author": "D St\u0119palska", "year": "2002", "unstructured": "St\u0119palska D, Szczepanek K, Myszkowska D (2002) Variation in Ambrosia pollen concentration in southern and Central Poland 1982-1999. Aerobiologia 18:13\u201322", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR64", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "297", "DOI": "10.1080/00173130802492849", "volume": "47", "author": "D St\u0119palska", "year": "2008", "unstructured": "St\u0119palska D, Myszkowska D, Wo\u0142ek J, Piotrowicz K, Obtu\u0142owicz K (2008) The influence of meteorological factors on Ambrosia pollen loads in Cracow, Poland, 1995-2006. Grana 47:297\u2013304", "journal-title": "Grana"}, {"key": "1254_CR65", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "39", "DOI": "10.2478/v10119-011-0008-8", "volume": "21", "author": "B Tokarska-Guzik", "year": "2011", "unstructured": "Tokarska-Guzik B, Bzd\u0119ga K, Koszela K, \u017babi\u0144ska I, Krztu\u015b B, Sajan M et al (2011) Allergenic invasive plant Ambrosia artemisiifolia L. In Poland: threat and selected aspects of biology. Biodivers Res Conserv 21:39\u201348", "journal-title": "Biodivers Res Conserv"}, {"key": "1254_CR66", "unstructured": "Tutin TG. (1972) Artemisia L. In: Tutin TG, Heywood NA, Burges DM, Moore DH, Valentine SM, Walters DA Webb eds. Flora Europea IV. Cambridge, Cambridge University Press pp 78\u2013186"}, {"key": "1254_CR67", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "245", "DOI": "10.1023/A:1007639030473", "volume": "16", "author": "S Voltolini", "year": "2000", "unstructured": "Voltolini S, Minale P, Troise C, Bignardi D, Modena P, Arobba D et al (2000) Trend of herbaceous pollen diffusion and allergic sensitization in genoa, Italy. Aerobiologia 16:245\u2013249", "journal-title": "Aerobiologia"}, {"key": "1254_CR68", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1843", "DOI": "10.3732/ajb.89.11.1843", "volume": "89", "author": "S Wan", "year": "2002", "unstructured": "Wan S, Yuan T, Bowdish S, Wallace L, Russel SD, Luo Y (2002) Response of an allergenic species, Ambrosia psilostachya (Asteraceae), to experimental warming and clipping: implications for public health. Am J Bot 89:1843\u20131846", "journal-title": "Am J Bot"}, {"issue": "2", "key": "1254_CR69", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "35", "DOI": "10.5586/aa.2008.031", "volume": "61", "author": "E Weryszko-Chmielewska", "year": "2008", "unstructured": "Weryszko-Chmielewska E, Piotrowska K (2008) Ecological features of Ambrosia artemisiifolia L. Flowers and characteristics of Ambrosia L. Pollen seasons in the condition of Lublin (Poland) in the years 2001-2008. Acta Agrobot 61(2):35\u201347", "journal-title": "Acta Agrobot"}, {"key": "1254_CR70", "unstructured": "Weryszko-Chmielewska E, Piotrowska K, Ch\u0142opek K, Kasprzyk I, Malkiewicz M, Myszkowska D, et al. (2006) Analiza sezon\u00f3w py\u0142kowych bylicy (Artemisia L.) w wybranych miastach Polski w latach 2001\u20132005 (Analysis of pollen seasons of mugwort (Artemisia L.) in selected cities in Poland in 2001\u20132005. In: Weryszko-Chmielewska E ed. Py\u0142ek ro\u015blin w aeroplanktonie r\u00f3\u017cnych region\u00f3w Polski (Pollen of plants in aeroplankton of different regions of Poland), Lublin pp 133\u2013141 (in Polish)"}, {"key": "1254_CR71", "author": "A Zaj\u0105c", "year": "2001", "edition": "1", "unstructured": "Zaj\u0105c A, Zaj\u0105c M (2001) Distribution atlas of vascular plants in Poland, 1st edn. Laboratory of Computer Chorology, Institute of Botany, Jagiellonian University and Foundation of Jagiellonian University, Krakow", "volume-title": "Distribution atlas of vascular plants in Poland"}], "container-title": ["International Journal of Biometeorology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s00484-016-1254-4.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/article/10.1007/s00484-016-1254-4/fulltext.html", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s00484-016-1254-4.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 25]], "date-time": "2017-06-25T00:41:00Z", "timestamp": 1498351260000}, "score": 12.62261, "issued": {"date-parts": [[2016, 10, 8]]}, "references-count": 71, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 4]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["1254"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s00484-016-1254-4", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0020-7128", "1432-1254"], "issn-type": [{"value": "0020-7128", "type": "print"}, {"value": "1432-1254", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "BORYCKA KATARZYNA"}