{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 22949, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T12:53:03Z", "timestamp": 1525697583450}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CHEMICAL REVIEW"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 6, 5]]}, "DOI": "10.15199/62.2015.6.28", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 6, 2]], "date-time": "2015-06-02T15:42:47Z", "timestamp": 1433259767000}, "page": "173-176", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A proposal of a wasteless method for biomass conversion to electricity Propozycja bezodpadowej metody konwersji biomasy do energii elektrycznej"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Zbigniew", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2015, 6, 5]]}, "container-title": ["PRZEMYS\u0141 CHEMICZNY"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-91694-2015-6.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 6, 2]], "date-time": "2015-06-02T15:42:47Z", "timestamp": 1433259767000}, "score": 30.260094, "issued": {"date-parts": [[2015, 6, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 6, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 6, 5]]}, "issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/62.2015.6.28", "ISSN": ["0033-2496"], "issn-type": [{"value": "0033-2496", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 19]], "date-time": "2018-10-19T00:11:04Z", "timestamp": 1539907864185}, "reference-count": 10, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "5", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2013, 5, 1]], "date-time": "2013-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 1367366400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Archives of Oral Biology"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 5]]}, "DOI": "10.1016/j.archoralbio.2012.10.013", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 2, 5]], "date-time": "2013-02-05T21:40:27Z", "timestamp": 1360100427000}, "page": "459-461", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Whole-blood 3-hydroxyisovalerylcarnitine as a risk factor for orofacial clefts"], "prefix": "10.1016", "volume": "58", "author": [{"given": "Margareta", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Surowiec", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Fudalej", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kamil K.", "family": "Hozyasz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Archives of Oral Biology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0003996912003743?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0003996912003743?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 18]], "date-time": "2018-10-18T23:51:41Z", "timestamp": 1539906701000}, "score": 20.026838, "issued": {"date-parts": [[2013, 5]]}, "references-count": 10, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 5]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["S0003996912003743"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.archoralbio.2012.10.013", "ISSN": ["0003-9969"], "issn-type": [{"value": "0003-9969", "type": "print"}], "subject": ["Cell Biology", "Otorhinolaryngology", "General Dentistry", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 9]], "date-time": "2018-11-09T08:02:35Z", "timestamp": 1541750555588}, "reference-count": 60, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2018, 2, 1]], "date-time": "2018-02-01T00:00:00Z", "timestamp": 1517443200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"DOI": "10.13039/501100004281", "name": "Narodowe Centrum Nauki", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["DEC-2012/07/D/ST8/02718"]}, {"DOI": "10.13039/501100002341", "name": "Academy of Finland", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["288212"]}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Materials Characterization"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 2]]}, "DOI": "10.1016/j.matchar.2017.12.009", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 11]], "date-time": "2017-12-11T18:50:08Z", "timestamp": 1513018208000}, "page": "52-59", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Morphological, structural and optical characterization of SnO 2 nanotube arrays fabricated using anodic alumina (AAO) template-assisted atomic layer deposition"], "prefix": "10.1016", "volume": "136", "author": [{"given": "Ma\u0142gorzata", "family": "Norek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Matti", "family": "Putkonen", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Wojciech", "family": "Zaleszczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Bogus\u0142aw", "family": "Budner", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Bojar", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Materials Characterization"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1044580317313268?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1044580317313268?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 25]], "date-time": "2018-08-25T09:37:31Z", "timestamp": 1535189851000}, "score": 20.026838, "issued": {"date-parts": [[2018, 2]]}, "references-count": 60, "alternative-id": ["S1044580317313268"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.matchar.2017.12.009", "ISSN": ["1044-5803"], "issn-type": [{"value": "1044-5803", "type": "print"}], "subject": ["Mechanical Engineering", "General Materials Science", "Mechanics of Materials", "Condensed Matter Physics"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Morphological, structural and optical characterization of SnO2 nanotube arrays fabricated using anodic alumina (AAO) template-assisted atomic layer deposition", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Materials Characterization", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.matchar.2017.12.009", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2017 Elsevier Inc. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T11:53:39Z", "timestamp": 1525434819181}, "reference-count": 2, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[1978, 10, 1]], "date-time": "1978-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 276048000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Psychol Rep"], "published-print": {"date-parts": [[1978, 10]]}, "DOI": "10.2466/pr0.1978.43.2.638", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 9, 1]], "date-time": "2011-09-01T08:55:15Z", "timestamp": 1314867315000}, "page": "638-638", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Intolerance of Ambiguity and Need for Closure"], "prefix": "10.1177", "volume": "43", "author": [{"given": "Stanley", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Columbia University"}]}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2016, 9]]}, "reference": [{"key": "bibr1-pr0.1978.43.2.638", "author": "Christie R.", "year": "1970", "volume-title": "Studies in Machiavellianism"}, {"key": "bibr2-pr0.1978.43.2.638", "DOI": "10.2466/pr0.1978.43.2.624", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Psychological Reports"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.2466/pr0.1978.43.2.638", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.2466/pr0.1978.43.2.638", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 23]], "date-time": "2018-01-23T18:05:23Z", "timestamp": 1516730723000}, "score": 18.769672, "issued": {"date-parts": [[1978, 10]]}, "references-count": 2, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 9]]}, "published-print": {"date-parts": [[1978, 10]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.2466/pr0.1978.43.2.638"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2466/pr0.1978.43.2.638", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0033-2941", "1558-691X"], "issn-type": [{"value": "0033-2941", "type": "print"}, {"value": "1558-691X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T12:01:27Z", "timestamp": 1525348887027}, "reference-count": 26, "publisher": "Institute of Electrical and Electronics Engineers (IEEE)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["IEEE Trans. Power Appar. Syst."], "published-print": {"date-parts": [[1970, 1]]}, "DOI": "10.1109/tpas.1970.292674", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 2, 23]], "date-time": "2007-02-23T17:48:23Z", "timestamp": 1172252903000}, "page": "88-97", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 87, "title": ["Introduction of Frequency-Dependent Line Parameters into an Electromagnetic Transients Program"], "prefix": "10.1109", "volume": "PAS-89", "author": [{"given": "Alan", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "container-title": ["IEEE Transactions on Power Apparatus and Systems"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx5/10669/4074002/04074018.pdf?arnumber=4074018", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 24]], "date-time": "2018-01-24T00:25:27Z", "timestamp": 1516753527000}, "score": 18.769672, "issued": {"date-parts": [[1970, 1]]}, "references-count": 26, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/tpas.1970.292674", "ISSN": ["0018-9510"], "issn-type": [{"value": "0018-9510", "type": "print"}]}, {"institution": {"name": "American Psychological Association", "place": ["-"], "acronym": ["APA"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T16:12:09Z", "timestamp": 1525536729843}, "reference-count": 0, "publisher": "American Psychological Association (APA)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012, 8, 13]]}, "DOI": "10.1037/t13993-000", "type": "dataset", "created": {"date-parts": [[2012, 8, 13]], "date-time": "2012-08-13T17:57:49Z", "timestamp": 1344880669000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Scale of Tolerance-Intolerance of Ambiguity"], "prefix": "10.1037", "author": [{"given": "Stanley", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "15", "content-created": {"date-parts": [[1962]]}, "container-title": ["PsycTESTS Dataset"], "deposited": {"date-parts": [[2012, 8, 13]], "date-time": "2012-08-13T17:59:46Z", "timestamp": 1344880786000}, "score": 18.769672, "issued": {"date-parts": [[1962]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["9999-13993-000"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1037/t13993-000"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T14:26:23Z", "timestamp": 1525443983758}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "03", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Senologie - Zeitschrift f\u00fcr Mammadiagnostik und -therapie"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "DOI": "10.1055/s-0028-1095978", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 9, 30]], "date-time": "2008-09-30T00:34:28Z", "timestamp": 1222734868000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Pr\u00e4operative Planung einer Augmentation mit anatomischen Implantaten"], "prefix": "10.1055", "volume": "5", "author": [{"given": "M", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2008, 9, 29]]}, "container-title": ["Senologie - Zeitschrift f\u00fcr Mammadiagnostik und -therapie"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/DOI/DOI?10.1055/s-0028-1095978", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T17:28:54Z", "timestamp": 1495474134000}, "score": 18.769672, "issued": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "issue": "03"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0028-1095978", "ISSN": ["1611-6453", "1611-647X"], "issn-type": [{"value": "1611-6453", "type": "print"}, {"value": "1611-647X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T09:55:05Z", "timestamp": 1525341305825}, "reference-count": 0, "publisher": "Indiana University Press", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Bridges: A Jewish Feminist Journal"], "published-print": {"date-parts": [[2006, 10]]}, "DOI": "10.2979/bri.2006.11.2.139", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 1, 6]], "date-time": "2007-01-06T08:57:02Z", "timestamp": 1168073822000}, "page": "139-147", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Further"], "prefix": "10.2979", "volume": "11", "author": [{"given": "Miriam", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1560", "container-title": ["Bridges: A Jewish Feminist Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 8]], "date-time": "2018-04-08T20:42:24Z", "timestamp": 1523220144000}, "score": 18.769672, "issued": {"date-parts": [[2006, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006, 10]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.2979/BRI.2006.11.2.139"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2979/bri.2006.11.2.139", "ISSN": ["1046-8358", "1558-9552"], "issn-type": [{"value": "1046-8358", "type": "print"}, {"value": "1558-9552", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T12:23:50Z", "timestamp": 1525350230485}, "reference-count": 7, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Journal of Social Psychology"], "published-print": {"date-parts": [[1960, 2]]}, "DOI": "10.1080/00224545.1960.9922023", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 9, 5]], "date-time": "2010-09-05T20:29:14Z", "timestamp": 1283718554000}, "page": "145-156", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Individual Predispositions and External Pressures: A Note on Determinants of Attitudes"], "prefix": "10.1080", "volume": "51", "author": [{"given": "Stanley", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Adorno T. W.", "year": "1950", "volume-title": "The Authoritarian Personality"}, {"key": "CIT0002", "author": "Bettelheim B.", "first-page": "33", "year": "1952", "volume-title": "Readings in Social Psychology"}, {"key": "CIT0003", "DOI": "10.1037/h0041279", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0004", "author": "Festinger L.", "first-page": "191", "year": "1953", "volume-title": "Group Dynamics"}, {"key": "CIT0005", "DOI": "10.1080/00224545.1957.9921951", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0006", "DOI": "10.1080/00224545.1953.9711461", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0007", "author": "Ruderman F. A.", "volume-title": "Authoritarianism among medical students"}], "container-title": ["The Journal of Social Psychology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/00224545.1960.9922023", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 18]], "date-time": "2016-12-18T19:19:28Z", "timestamp": 1482088768000}, "score": 18.769672, "issued": {"date-parts": [[1960, 2]]}, "references-count": 7, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1960, 2]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/00224545.1960.9922023"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/00224545.1960.9922023", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0022-4545", "1940-1183"], "issn-type": [{"value": "0022-4545", "type": "print"}, {"value": "1940-1183", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T19:50:37Z", "timestamp": 1525377037840}, "reference-count": 0, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "11", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Optica Acta: International Journal of Optics"], "published-print": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "DOI": "10.1080/713821437", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 7]], "date-time": "2007-07-07T16:57:48Z", "timestamp": 1183827468000}, "page": "1204-1204", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["25 Years of the Laser"], "prefix": "10.1080", "volume": "31", "author": [{"given": "J.", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2010, 12, 3]]}, "container-title": ["Optica Acta: International Journal of Optics"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/713821437", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 25]], "date-time": "2017-10-25T07:58:22Z", "timestamp": 1508918302000}, "score": 18.769672, "issued": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2010, 12, 3]]}, "published-print": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "issue": "11"}, "alternative-id": ["10.1080/713821437"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/713821437", "ISSN": ["0030-3909"], "issn-type": [{"value": "0030-3909", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T19:50:37Z", "timestamp": 1525377037863}, "reference-count": 0, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "11", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Optica Acta: International Journal of Optics"], "published-print": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "DOI": "10.1080/713821442", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 7]], "date-time": "2007-07-07T16:57:51Z", "timestamp": 1183827471000}, "page": "1203-1203", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 16, "title": ["Errata"], "prefix": "10.1080", "volume": "31", "author": [{"given": "J.", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2010, 12, 3]]}, "container-title": ["Optica Acta: International Journal of Optics"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/713821442", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 25]], "date-time": "2017-10-25T07:58:32Z", "timestamp": 1508918312000}, "score": 18.769672, "issued": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2010, 12, 3]]}, "published-print": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "issue": "11"}, "alternative-id": ["10.1080/713821442"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/713821442", "ISSN": ["0030-3909"], "issn-type": [{"value": "0030-3909", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:43:43Z", "timestamp": 1525725823969}, "publisher-location": "Toronto", "reference-count": 0, "publisher": "University of Toronto Press", "isbn-type": [{"value": "9781442686670", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010, 1, 31]]}, "DOI": "10.3138/9781442686670-007", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 11]], "date-time": "2017-08-11T10:01:51Z", "timestamp": 1502445711000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["6. Forging Modernity: Vulcan and the Iron Age in Cervantes, Ovid, and Vico"], "prefix": "10.3138", "author": [{"given": "Keith", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1696", "container-title": ["Ovid in the Age of Cervantes"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/books/9781442686670/9781442686670-007/9781442686670-007.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/books/9781442686670/9781442686670-007/9781442686670-007.xml", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 10]], "date-time": "2018-04-10T13:40:04Z", "timestamp": 1523367604000}, "score": 18.769672, "issued": {"date-parts": [[2010, 1, 31]]}, "ISBN": ["9781442686670"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.3138/9781442686670-007"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T18:47:56Z", "timestamp": 1535914076358}, "reference-count": 0, "publisher": "Indiana University Press", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Bridges: A Jewish Feminist Journal"], "published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "DOI": "10.1353/brd.2006.0039", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 1, 5]], "date-time": "2007-01-05T10:16:18Z", "timestamp": 1167992178000}, "page": "139-147", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Further"], "prefix": "10.2979", "volume": "11", "author": [{"given": "Miriam", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1560", "container-title": ["Bridges: A Jewish Feminist Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 8]], "date-time": "2018-04-08T20:49:47Z", "timestamp": 1523220587000}, "score": 18.769672, "issued": {"date-parts": [[2006]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1353/brd.2006.0039", "ISSN": ["1558-9552"], "issn-type": [{"value": "1558-9552", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 3]], "date-time": "2018-12-03T13:42:44Z", "timestamp": 1543844564794}, "reference-count": 0, "publisher": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nursing Research"], "published-print": {"date-parts": [[1961]]}, "DOI": "10.1097/00006199-196101030-00023", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 11, 27]], "date-time": "2008-11-27T11:41:27Z", "timestamp": 1227786087000}, "page": "179", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["An Investigation of Intolerance to Ambiguity"], "prefix": "10.1097", "volume": "10", "author": [{"given": "Stanley", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "276", "container-title": ["Nursing Research"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.lww.com/nursingresearchonline/Fulltext/10.1097/00006199-196101030-00023", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 29]], "date-time": "2018-11-29T13:06:56Z", "timestamp": 1543496816000}, "score": 18.769672, "subtitle": [""], "issued": {"date-parts": [[1961]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1097/00006199-196101030-00023", "ISSN": ["0029-6562"], "issn-type": [{"value": "0029-6562", "type": "print"}], "subject": ["General Nursing"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T03:56:02Z", "timestamp": 1523678162198}, "reference-count": 0, "publisher": "Evereth Publishing", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chirurgia Plastyczna i Oparzenia"], "DOI": "10.15374/chpio2014010", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 24]], "date-time": "2014-09-24T12:43:27Z", "timestamp": 1411562607000}, "page": "97-104", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cleft palate"], "prefix": "10.15374", "volume": "2", "author": [{"given": "Margareta", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jerzy", "family": "Stru\u017cyna", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "6063", "published-online": {"date-parts": [[2014, 9, 2]]}, "container-title": ["Chirurgia Plastyczna i Oparzenia / Plastic Surgery and Burns"], "original-title": ["Rozszczep podniebienia"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 9, 24]], "date-time": "2014-09-24T12:43:31Z", "timestamp": 1411562611000}, "score": 17.12861, "issued": {"date-parts": [[2014, 9, 2]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 9, 2]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15374/chpio2014010", "ISSN": ["2300-7893"], "issn-type": [{"value": "2300-7893", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T17:26:43Z", "timestamp": 1525800403071}, "reference-count": 6, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Baylor University Medical Center Proceedings"], "published-print": {"date-parts": [[1995, 10]]}, "DOI": "10.1080/08998280.1995.11929938", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 29]], "date-time": "2018-01-29T04:09:44Z", "timestamp": 1517198984000}, "page": "7-13", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Incredible Theodore Roosevelt"], "prefix": "10.1080", "volume": "8", "author": [{"given": "Lawrence H.", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2018, 1, 28]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Cooper JM", "year": "1983", "volume-title": "The Warrior and the Priest: Woodrow Wilson and Theodore Roosevelt"}, {"key": "CIT0002", "author": "Gable JA", "year": "1978", "volume-title": "The Bull Moose Years"}, {"key": "CIT0003", "author": "Gould L", "year": "1991", "volume-title": "The Presidency of Theodore Roosevelt"}, {"key": "CIT0004", "author": "McCullough D", "year": "1981", "volume-title": "Mornings on Horseback"}, {"key": "CIT0005", "author": "Miller N", "year": "1992", "volume-title": "Theodore Roosevelt: a Life"}, {"key": "CIT0006", "author": "Morris E", "year": "1979", "volume-title": "The Rise of Theodore Roosevelt"}], "container-title": ["Baylor University Medical Center Proceedings"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/08998280.1995.11929938", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 29]], "date-time": "2018-01-29T04:09:52Z", "timestamp": 1517198992000}, "score": 17.12861, "issued": {"date-parts": [[1995, 10]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 1, 28]]}, "published-print": {"date-parts": [[1995, 10]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.1080/08998280.1995.11929938"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/08998280.1995.11929938", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0899-8280", "1525-3252"], "issn-type": [{"value": "0899-8280", "type": "print"}, {"value": "1525-3252", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 6]], "date-time": "2018-12-06T13:40:37Z", "timestamp": 1544103637109}, "reference-count": 0, "publisher": "Bentham Science Publishers Ltd.", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CNANO"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 12, 5]]}, "DOI": "10.2174/1573413714666180125153857", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 21]], "date-time": "2018-02-21T11:41:28Z", "timestamp": 1519213288000}, "page": "76-83", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Effect of Various Electrolyte Modifiers on Anodic Alumina (AAO) Growth and Morphology"], "prefix": "10.2174", "volume": "15", "author": [{"given": "Ma\u0142gorzata", "family": "Norek", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Department of Advanced Materials and Technologies, Faculty of Advanced Technologies and Chemistry, Military University of Technology, Str. Urbanowicza 2, 00-908 Warsaw, Poland"}]}, {"given": "Bogus\u0142aw", "family": "Budner", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Institute of Optoelectronics, Military University of Technology, Str. Urbanowicza 2, 00-908 Warszawa, Poland"}]}], "member": "965", "container-title": ["Current Nanoscience"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://eurekaselect.com/article/download/159391", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 6]], "date-time": "2018-12-06T13:20:42Z", "timestamp": 1544102442000}, "score": 17.12861, "issued": {"date-parts": [[2018, 12, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 12, 5]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["LiveAll1"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2174/1573413714666180125153857", "ISSN": ["1573-4137"], "issn-type": [{"value": "1573-4137", "type": "print"}], "subject": ["Biotechnology", "Medicine (miscellaneous)", "Bioengineering", "Pharmaceutical Science", "Biomedical Engineering"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T20:09:30Z", "timestamp": 1525550970154}, "reference-count": 0, "publisher": "Johns Hopkins University Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Shofar"], "published-print": {"date-parts": [[1995]]}, "DOI": "10.1353/sho.1995.0136", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 10, 7]], "date-time": "2012-10-07T13:01:21Z", "timestamp": 1349614881000}, "page": "149-152", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Hearing Voices: The Mame-loshen Lives"], "prefix": "10.1353", "volume": "14", "author": [{"given": "Deborah", "family": "Eisenbach-Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "147", "container-title": ["Shofar: An Interdisciplinary Journal of Jewish Studies"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2012, 10, 7]], "date-time": "2012-10-07T13:01:30Z", "timestamp": 1349614890000}, "score": 17.12861, "issued": {"date-parts": [[1995]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1995]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1353/sho.1995.0136", "ISSN": ["1534-5165"], "issn-type": [{"value": "1534-5165", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:16:10Z", "timestamp": 1525706170351}, "reference-count": 0, "publisher": "Evereth Publishing", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chirurgia Plastyczna i Oparzenia"], "DOI": "10.15374/chpio2015001", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 6]], "date-time": "2015-07-06T13:11:08Z", "timestamp": 1436188268000}, "page": "1-6", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["CONGENITAL CHOANAL ATRESIA"], "prefix": "10.15374", "volume": "3", "author": [{"given": "Margareta", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jerzy", "family": "Stru\u017cyna", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "6063", "published-online": {"date-parts": [[2015, 6, 7]]}, "container-title": ["Chirurgia Plastyczna i Oparzenia / Plastic Surgery and Burns"], "original-title": ["WRODZONE ZARO\u015aNI\u0118CIE NOZDRZY TYLNYCH"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 6]], "date-time": "2015-07-06T13:11:09Z", "timestamp": 1436188269000}, "score": 17.12861, "issued": {"date-parts": [[2015, 6, 7]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 6, 7]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15374/chpio2015001", "ISSN": ["2300-7893", "2391-7989"], "issn-type": [{"value": "2300-7893", "type": "print"}, {"value": "2391-7989", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 1]], "date-time": "2018-05-01T19:13:36Z", "timestamp": 1525202016650}, "reference-count": 0, "publisher": "Thomas Jefferson University", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["JJP"], "published-print": {"date-parts": [[2000]]}, "DOI": "10.29046/jjp.015.1.002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 1]], "date-time": "2018-05-01T18:29:04Z", "timestamp": 1525199344000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Review of the Pharmacological Treatment of Delirium in the Pediatric Population with Accompanying Protocol"], "prefix": "10.29046", "volume": "15", "author": [{"given": "Nathan", "family": "Lavid", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lawrence", "family": "Budner", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "11581", "container-title": ["Jefferson Journal of Psychiatry"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 1]], "date-time": "2018-05-01T18:29:07Z", "timestamp": 1525199347000}, "score": 17.12861, "issued": {"date-parts": [[2000]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2000]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.29046/jjp.015.1.002", "ISSN": ["1935-0783"], "issn-type": [{"value": "1935-0783", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 18]], "date-time": "2018-06-18T12:02:36Z", "timestamp": 1529323356242}, "reference-count": 3, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "12", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1997, 12, 1]], "date-time": "1997-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 880934400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of the American Academy of Child & Adolescent Psychiatry"], "published-print": {"date-parts": [[1997, 12]]}, "DOI": "10.1097/00004583-199712000-00010", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 11, 18]], "date-time": "2003-11-18T16:23:30Z", "timestamp": 1069172610000}, "page": "1651-1652", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["BEHAVIORAL EFFECTS OF HYPOGLYCEMIA"], "prefix": "10.1016", "volume": "36", "author": [{"given": "Lawrence J.", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of the American Academy of Child & Adolescent Psychiatry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0890856709627039?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0890856709627039?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 10, 6]], "date-time": "2015-10-06T05:26:52Z", "timestamp": 1444109212000}, "score": 17.12861, "issued": {"date-parts": [[1997, 12]]}, "references-count": 3, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1997, 12]]}, "issue": "12"}, "alternative-id": ["S0890856709627039"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1097/00004583-199712000-00010", "ISSN": ["0890-8567"], "issn-type": [{"value": "0890-8567", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T19:50:37Z", "timestamp": 1525377037820}, "reference-count": 13, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "11", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Optica Acta: International Journal of Optics"], "published-print": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "DOI": "10.1080/713821447", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 7]], "date-time": "2007-07-07T16:57:44Z", "timestamp": 1183827464000}, "page": "1197-1201", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Wavelength Effects of Soil-derived Aerosols on Atmospheric Scattering Coefficient"], "prefix": "10.1080", "volume": "31", "author": [{"given": "N.S.", "family": "Kopeika", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": " a  Department of Electrical and Computer Engineering, Ben-Gurion University, Beer-Sheva 84120, Israel"}]}, {"given": "J.", "family": "Budner", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": " a  Department of Electrical and Computer Engineering, Ben-Gurion University, Beer-Sheva 84120, Israel"}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2010, 12, 3]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "DOI": "10.1364/JOSA.71.000892", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0002", "DOI": "10.1364/JOSA.72.001092", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0003", "DOI": "10.1364/JOSA.72.000548", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0004", "DOI": "10.1029/JC082i015p02074", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0005", "DOI": "10.1364/AO.21.001430", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0006", "DOI": "10.1364/AO.16.002414", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0007", "author": "MCCARTNEY E. J.", "year": "1976", "volume-title": "Optics of the Atmosphere"}, {"key": "CIT0008", "DOI": "10.1364/AO.3.000187", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0009", "author": "MCCLATCHEY R. A.", "year": "1971", "series-title": "AD 726116"}, {"key": "CIT0010", "author": "SELBY R. W.", "series-title": "AD 1017 734", "volume-title": "Computer Code LOWTRAN 3"}, {"key": "CIT0011", "DOI": "10.1175/1520-0450(1976)015<0455:ROACAA>2.0.CO;2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0012", "DOI": "10.1175/1520-0477(1973)054<0307:WVIATB>2.0.CO;2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0013", "DOI": "10.1029/JC087iC02p01270", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Optica Acta: International Journal of Optics"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/713821447", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 25]], "date-time": "2017-10-25T07:58:21Z", "timestamp": 1508918301000}, "score": 17.12861, "issued": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "references-count": 13, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2010, 12, 3]]}, "published-print": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "issue": "11"}, "alternative-id": ["10.1080/713821447"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/713821447", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0030-3909"], "issn-type": [{"value": "0030-3909", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T03:36:26Z", "timestamp": 1525491386316}, "reference-count": 0, "publisher": "SPIE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2006, 3, 16]]}, "DOI": "10.1117/12.659534", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2006, 3, 30]], "date-time": "2006-03-30T23:02:26Z", "timestamp": 1143759746000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Dual-energy detection of weapons of mass destruction"], "prefix": "10.1117", "author": [{"given": "Gregory J.", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "189", "event": {"name": "Nondestructive Evaulation for Health Monitoring and Diagnostics", "location": "San Diego, CA"}, "container-title": ["Nonintrusive Inspection, Structures Monitoring, and Smart Systems for Homeland Security"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 6, 11]], "date-time": "2016-06-11T05:53:45Z", "timestamp": 1465624425000}, "score": 17.12861, "editor": [{"given": "Aaron A.", "family": "Diaz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "H. Felix", "family": "Wu", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Steven R.", "family": "Doctor", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Yoseph", "family": "Bar-Cohen", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[2006, 3, 16]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1117/12.659534"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 28]], "date-time": "2018-06-28T21:11:12Z", "timestamp": 1530220272956}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Warminsko-Mazurski", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["aspal"], "abstract": "<jats:p>Globalizacja prowadzi do integracji i wsp\u00f3\u0142zale\u017cno\u015bci pa\u0144stw. Towarzyszy jej tworzenie nowych instytucji, kt\u00f3rych dzia\u0142alno\u015b\u0107 przekracza granice pa\u0144stwowe. W ostatnich kilkunastu latach na \u015bwiecie rozwija si\u0119 dynamicznie rynek nowoczesnych us\u0142ug biznesowych. W artykule przedstawiono tendencje rozwoju nowoczesnych centr\u00f3w us\u0142ug biznesowych w Polsce. Pokazano dynamik\u0119 zmian w tym sektorze z prognoz\u0105 na rok 2017. Okre\u015blono motywy decyzji inwestor\u00f3w zagranicznych o lokalizacji centr\u00f3w outsourcingowych oraz ich zwi\u0105zek z rozwojem rynku nieruchomo\u015bci biurowych. Bran\u017ca sta\u0142a si\u0119 te\u017c swoistym motorem nap\u0119dzaj\u0105cym rynek nowoczesnych nieruchomo\u015bci biurowych. Powsta\u0142o prawie 1000 centr\u00f3w us\u0142ug, w kt\u00f3rych stworzono ponad 200 tys. nowych miejsc pracy.</jats:p>", "DOI": "10.31648/aspal.7", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 6, 28]], "date-time": "2018-06-28T20:38:08Z", "timestamp": 1530218288000}, "page": "19-28", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["TENDENCJE ROZWOJU RYNKU NOWOCZESNYCH US\u0141UG BIZNESOWYCH W POLSCE"], "prefix": "10.31648", "volume": "16", "author": [{"given": "Waldemar W", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "16792", "published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 6]]}, "container-title": ["Acta Scientiarum Polonorum Administratio Locorum"], "link": [{"URL": "https://czasopisma.uwm.edu.pl/index.php/aspal/article/download/7/2", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://czasopisma.uwm.edu.pl/index.php/aspal/article/download/7/2", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 6, 28]], "date-time": "2018-06-28T20:38:12Z", "timestamp": 1530218292000}, "score": 17.12861, "issued": {"date-parts": [[2018, 5, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 6]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.31648/aspal.7", "ISSN": ["2450-0771", "1644-0749"], "issn-type": [{"value": "1644-0749", "type": "print"}, {"value": "2450-0771", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T02:11:51Z", "timestamp": 1535854311323}, "reference-count": 38, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[2016, 6, 1]], "date-time": "2016-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 1464739200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 6, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n\t\t\t\t<jats:p> The article defines the notion of public space and attempts to explain its forms and roles. The article realizes two cognitive goals: the evaluation of the equipment of public spaces in Pozna\u0144 with the selected elements of landscape architecture and the quality of those spaces. Empirical research was conducted in the form of a survey addressed at 300 respondents. The research activities conducted in the course of work allow for the formulation of the following conclusions: the quality of life in a city depends on the condition of equipment of public space; the elements of landscape architecture make the public space of Pozna\u0144 more attractive (contribute to its functionality, increase the aesthetics of urban space); the condition of the equipment of public space with landscape architecture is evaluated as good; the users of the public space in Pozna\u0144 pointed out the problem of advertising pillars, advertisements and signboards, public toilets and the insufficient number of seats.</jats:p>", "DOI": "10.1515/remav-2016-0011", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 7, 12]], "date-time": "2016-07-12T09:14:19Z", "timestamp": 1468314859000}, "page": "25-33", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Evaluation of the Equipment and Quality of the Public Space of Pozna\u0144"], "prefix": "10.1515", "volume": "24", "author": [{"given": "Waldemar W.", "family": "Budner", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "ref71", "author": "Karta Przestrzeni Publicznej", "first-page": "0906", "year": "2009", "article-title": "The Public Space Charter www tup org pl download KartaPrzestrzeniPublicznej pdf"}, {"key": "ref301", "author": "Lorens", "year": "2010", "article-title": "typy i rodzaje wsp\u00f3\u0142czesnych przestrzeni publicznych ( Major types and kinds of modern public space in ed kszta\u0142towania przestrzeni publicznych Urbanista"}, {"key": "ref141", "author": "Markowski", "year": "2001", "article-title": "regionalny i przestrze\u0144 publiczna Regional development and public space Przestrzennego Zagospodarowania"}, {"key": "ref331", "author": "Markowski", "year": "2001", "article-title": "regionalny i przestrze\u0144 publiczna Regional development and public space Przestrzennego Zagospodarowania"}, {"key": "ref31", "author": "Filipczuk", "year": "1988", "article-title": "plac\u00f3wce wychowawczej in educational institution"}, {"key": "ref201", "author": "Czepczy\u0144ski", "year": "2012", "article-title": "Przestrze\u0144 publiczna jako forma reprezentacji spo\u0142eczno\u015bci lokalnych Mi\u0119dzy hibernacj\u0105 a animacj\u0105 centr\u00f3w ma\u0142ych miast woj pomorskiego ( Public space as a form of representation of local communities Between hibernation and animation of town centres of"}, {"key": "ref131", "author": "Markowski", "year": "1999", "article-title": "rozwojem miast Managing of urban growth"}, {"key": "ref191", "author": "Alexander", "year": "2008", "article-title": "wzorc\u00f3w budynki konstrukcja of patterns buildings construction", "journal-title": "Language"}, {"key": "ref151", "author": "Sierecka", "year": "2001", "article-title": "przyrodniczo - kulturowe jako podstawa rozwoju przestrzeni publicznej miasta na przyk\u0142adzie \u0141odzi The natural and cultural heritage as a basis for the development of urban public space on the example of in ed regionalny i przestrze\u0144 publiczna PAN"}, {"key": "ref281", "author": "Kowalczyk", "year": "2009", "article-title": "zmian w przestrzeni publicznej kobiet ( Paradigms of change in the public space of women"}, {"key": "ref271", "author": "Kochanowska", "year": "2010", "article-title": "Przestrze\u0144 publiczna - kluczowy element miasta wsp\u00f3\u0142czesnego - zintegrowana czy podzielona Public space - a key element of a modern city - integrated or divided in ed Problemy kszta\u0142towania przestrzeni publicznych Urbanista"}, {"key": "ref101", "author": "Litwi\u0144ska", "year": "2012", "article-title": "Czy mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o specyfice przestrzeni publicznych ma\u0142ego miasta Can we talk about any specific characteristics of public space in small towns in ed Przestrze\u0144 publiczna ma\u0142ych miast"}, {"key": "ref261", "author": "Karta Przestrzeni Publicznej", "first-page": "0906", "year": "2009", "article-title": "The Public Space Charter www tup org pl download KartaPrzestrzeniPublicznej pdf"}, {"key": "ref361", "author": "Wejchert", "year": "1974", "article-title": "kompozycji urbanistycznej of urban composition", "journal-title": "Elements"}, {"key": "ref351", "first-page": "717", "article-title": "dnia marca planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym Act of on planning and spatial development of Laws of No item", "volume": "27", "author": "Ustawa", "year": "2003", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref311", "author": "Maga", "year": "2012", "article-title": "publicznych przestrzeni miejskich Standards of cities public spaces in ed ed publiczna ma\u0142ych miast"}, {"key": "ref371", "author": "Zbierska", "year": "2010", "article-title": "Wp\u0142yw formy przestrzeni publicznych w \u015brodowisku zamieszkania na emocjonaln\u0105 wi\u0119\u017a z miejscem ( The influence of the form of public spaces in the residential environment on the emotional bond with the place techniczne ( Technical Transactions Issue"}, {"key": "ref91", "author": "Kowalczyk", "year": "2009", "article-title": "zmian w przestrzeni publicznej kobiet ( Paradigms of change in the public space of women"}, {"key": "ref211", "author": "Dymnicka", "year": "2009", "article-title": "publiczna a przestrze\u0144 spo\u0142eczna ( Public space vs social space in ed kszta\u0142towanie przestrzeni publicznej wojew\u00f3dztwa pomorskiego Studia Regionalne"}, {"key": "ref11", "author": "Czepczy\u0144ski", "year": "2012", "article-title": "Przestrze\u0144 publiczna jako forma reprezentacji spo\u0142eczno\u015bci lokalnych Mi\u0119dzy hibernacj\u0105 a animacj\u0105 centr\u00f3w ma\u0142ych miast woj pomorskiego ( Public space as a form of representation of local communities Between hibernation and animation of town centres of"}, {"key": "ref231", "author": "Graczyk", "first-page": "136", "year": "2012", "article-title": "Przestrzenie publiczne ma\u0142ych miast miejscem \u017cycia spo\u0142ecznego ( Public spaces of small towns as venues of social life pp in ed Przestrze\u0144 publiczna ma\u0142ych miast"}, {"key": "ref121", "author": "Maga", "year": "2012", "article-title": "publicznych przestrzeni miejskich Standards of cities public spaces in ed ed publiczna ma\u0142ych miast"}, {"key": "ref221", "author": "Filipczuk", "year": "1988", "article-title": "plac\u00f3wce wychowawczej in educational institution"}, {"key": "ref171", "author": "Wejchert", "year": "1974", "article-title": "kompozycji urbanistycznej of urban composition", "journal-title": "Elements"}, {"key": "ref241", "author": "Gyurkovich", "first-page": "258", "year": "1999", "article-title": "Znaczenie form charakterystycznych dla kszta\u0142towania i percepcji przestrzeni ( The importance of forms typical for the shaping and perception of space"}, {"key": "ref21", "author": "Dymnicka", "year": "2009", "article-title": "publiczna a przestrze\u0144 spo\u0142eczna ( Public space vs social space in ed kszta\u0142towanie przestrzeni publicznej wojew\u00f3dztwa pomorskiego Studia Regionalne"}, {"key": "ref181", "author": "Zbierska", "year": "2010", "article-title": "Wp\u0142yw formy przestrzeni publicznych w \u015brodowisku zamieszkania na emocjonaln\u0105 wi\u0119\u017a z miejscem ( The influence of the form of public spaces in the residential environment on the emotional bond with the place techniczne ( Technical Transactions Issue"}, {"key": "ref321", "author": "Markowski", "year": "1999", "article-title": "rozwojem miast Managing of urban growth"}, {"key": "ref291", "author": "Litwi\u0144ska", "year": "2012", "article-title": "Czy mo\u017cna m\u00f3wi\u0107 o specyfice przestrzeni publicznych ma\u0142ego miasta Can we talk about any specific characteristics of public space in small towns in ed Przestrze\u0144 publiczna ma\u0142ych miast"}, {"key": "ref81", "author": "Kochanowska", "year": "2010", "article-title": "Przestrze\u0144 publiczna - kluczowy element miasta wsp\u00f3\u0142czesnego - zintegrowana czy podzielona Public space - a key element of a modern city - integrated or divided in ed Problemy kszta\u0142towania przestrzeni publicznych Urbanista"}, {"key": "ref341", "author": "Sierecka", "year": "2001", "article-title": "przyrodniczo - kulturowe jako podstawa rozwoju przestrzeni publicznej miasta na przyk\u0142adzie \u0141odzi The natural and cultural heritage as a basis for the development of urban public space on the example of in ed regionalny i przestrze\u0144 publiczna PAN"}, {"key": "ref161", "first-page": "717", "article-title": "dnia marca planowaniu i zagospodarowaniu przestrzennym Act of on planning and spatial development of Laws of No item", "volume": "27", "author": "Ustawa", "year": "2003", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref251", "author": "Heffner", "year": "2012", "article-title": "ed publiczna ma\u0142ych miast Public space in small towns"}, {"key": "ref41", "author": "Graczyk", "first-page": "136", "year": "2012", "article-title": "Przestrzenie publiczne ma\u0142ych miast miejscem \u017cycia spo\u0142ecznego ( Public spaces of small towns as venues of social life pp in ed Przestrze\u0144 publiczna ma\u0142ych miast"}, {"key": "ref61", "author": "Heffner", "year": "2012", "article-title": "ed publiczna ma\u0142ych miast Public space in small towns"}, {"key": "ref111", "author": "Lorens", "year": "2010", "article-title": "typy i rodzaje wsp\u00f3\u0142czesnych przestrzeni publicznych ( Major types and kinds of modern public space in ed kszta\u0142towania przestrzeni publicznych Urbanista"}, {"key": "ref01", "author": "Alexander", "year": "2008", "article-title": "wzorc\u00f3w budynki konstrukcja of patterns buildings construction", "journal-title": "Language"}, {"key": "ref51", "author": "Gyurkovich", "first-page": "258", "year": "1999", "article-title": "Znaczenie form charakterystycznych dla kszta\u0142towania i percepcji przestrzeni ( The importance of forms typical for the shaping and perception of space"}], "container-title": ["Real Estate Management and Valuation"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/remav/24/2/article-p25.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/remav.2016.24.issue-2/remav-2016-0011/remav-2016-0011.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T01:31:27Z", "timestamp": 1535851887000}, "score": 17.12861, "issued": {"date-parts": [[2016, 6, 1]]}, "references-count": 38, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/remav-2016-0011", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2300-5289"], "issn-type": [{"value": "2300-5289", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "BUDNER ZBIGNIEW"}