{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 33923, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:26:40Z", "timestamp": 1523989600723}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "22", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["i"], "DOI": "10.14746/i.2013.22.08", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 25]], "date-time": "2016-10-25T20:18:54Z", "timestamp": 1477426734000}, "page": "115", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Two Voices about Pozna\u0144 Studio of Animation Films"], "prefix": "10.14746", "volume": "13", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Sobolewska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jan", "family": "Zamojski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2013, 1, 13]]}, "container-title": ["Images. The International Journal of European Film, Performing Arts and Audiovisual Communication"], "link": [{"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/i/article/viewFile/3545/3564", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 17]], "date-time": "2017-02-17T13:26:40Z", "timestamp": 1487338000000}, "score": 25.346352, "issued": {"date-parts": [[2013, 1, 13]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 10, 13]]}, "issue": "22"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/i.2013.22.08", "ISSN": ["1731-450X"], "issn-type": [{"value": "1731-450X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 22]], "date-time": "2018-08-22T17:41:06Z", "timestamp": 1534959666412}, "reference-count": 0, "publisher": "Wroclaw University of Economics", "issue": "8", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SPO\u0141ECZE\u0143STWO I EKONOMIA"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.15611/sie.2017.2.04", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 8, 22]], "date-time": "2018-08-22T16:59:45Z", "timestamp": 1534957185000}, "page": "54-70", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["PLACE OF SILVER ECONOMY IN REGIONAL STRATEGIC DOCUMENTS"], "prefix": "10.15611", "volume": "2", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Sobolewska-Poniedzia\u0142ek", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6272", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "container-title": ["SPO\u0141ECZE\u0143STWO I EKONOMIA"], "original-title": ["MIEJSCE SREBRNEJ GOSPODARKI W REGIONALNYCH DOKUMENTACH STRATEGICZNYCH"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 22]], "date-time": "2018-08-22T16:59:47Z", "timestamp": 1534957187000}, "score": 25.346352, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "8"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15611/sie.2017.2.04", "ISSN": ["2353-8937", "2449-979X"], "issn-type": [{"value": "2353-8937", "type": "print"}, {"value": "2449-979X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:44:36Z", "timestamp": 1525736676756}, "reference-count": 0, "publisher": "Wroclaw University of Economics", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ekonomia XXI Wieku"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.15611/e21.2015.3.04", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 12, 4]], "date-time": "2015-12-04T07:24:03Z", "timestamp": 1449213843000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Srebrna gospodarka \u2013 nowy paradygmat rozwoju starzej\u0105cej si\u0119 Europy"], "prefix": "10.15611", "author": [{"given": "Anna", "family": "Niewiadomska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Sobolewska-Poniedzia\u0142ek", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "6272", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["Ekonomia XXI Wieku"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 12, 4]], "date-time": "2015-12-04T07:24:04Z", "timestamp": 1449213844000}, "score": 23.592346, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15611/e21.2015.3.04", "ISSN": ["2353-8929", "2449-9757"], "issn-type": [{"value": "2353-8929", "type": "print"}, {"value": "2449-9757", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 13]], "date-time": "2018-04-13T23:16:44Z", "timestamp": 1523661404502}, "reference-count": 0, "publisher": "AGHU University of Science and Technology Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["manage"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.7494/manage.2014.15.1.19", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 4]], "date-time": "2014-08-04T12:56:35Z", "timestamp": 1407156995000}, "page": "19", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Concept of a regional silver economy illustrated with the example of Lubusz province"], "prefix": "10.7494", "volume": "15", "author": [{"given": "Brygida", "family": "Cupia\u0142", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Sobolewska-Poniedzia\u0142ek", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "4398", "container-title": ["Managerial Economics"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2014, 8, 10]], "date-time": "2014-08-10T18:59:24Z", "timestamp": 1407697164000}, "score": 23.592346, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7494/manage.2014.15.1.19", "ISSN": ["1898-1143"], "issn-type": [{"value": "1898-1143", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 22]], "date-time": "2018-10-22T09:10:18Z", "timestamp": 1540199418820}, "reference-count": 25, "publisher": "University of Warsaw", "issue": "2/1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PZ"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 3, 15]]}, "DOI": "10.7172/1644-9584.59.5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 9, 8]], "date-time": "2016-09-08T11:08:14Z", "timestamp": 1473332894000}, "page": "73-92", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Discrimination Against Elderly People on the Polish Labor Market \u2013 Research Results"], "prefix": "10.7172", "volume": "59", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Sobolewska-Poniedzia\u0142ek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Niewiadomska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "4211", "container-title": ["Problemy Zarzadzania"], "original-title": ["Dyskryminacja os\u00f3b starszych na polskim rynku pracy \u2013 wyniki bada\u0144"], "link": [{"URL": "http://pz.wz.uw.edu.pl/sites/default/files/artykuly/pz_2016_2_1_sobolewska-poniedzialek_niewiadomska.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 22]], "date-time": "2018-10-22T08:36:33Z", "timestamp": 1540197393000}, "score": 23.592346, "issued": {"date-parts": [[2016, 3, 15]]}, "references-count": 25, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 3, 15]]}, "issue": "2/1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7172/1644-9584.59.5", "ISSN": ["1644-9584"], "issn-type": [{"value": "1644-9584", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T01:35:03Z", "timestamp": 1525743303648}, "reference-count": 0, "publisher": "Pomorski Uniwersytet Medyczny w Szczecinie", "issue": "3", "license": [{"URL": "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2017, 9, 29]], "date-time": "2017-09-29T00:00:00Z", "timestamp": 1506643200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pomeranian J Life Sci"], "abstract": "<jats:p>Wst\u0119p:\u00a0Nanotechnologia na\u00a0dobre zago\u015bci\u0142a w\u00a0poszczeg\u00f3lnych specjalizacjach stomatologicznych, zar\u00f3wno jako nowatorska metodologicznie idea wdra\u017cania materia\u0142\u00f3w o\u00a0podwy\u017cszonych parametrach mechanicznych, jak i\u00a0posiadaj\u0105cych olbrzymi potencja\u0142 przeciwdrobnoustrojowy. W\u00a0artykule przedstawiono obecny post\u0119p, perspektywy, potencjalne przysz\u0142e zastosowania oraz ograniczenia nanocz\u0105stek w\u00a0aspekcie wytrzyma\u0142o\u015bci okre\u015blonych materia\u0142\u00f3w stomatologicznych oraz ich odporno\u015bci na\u00a0biofilm jamy ustnej.Celem niniejszego przegl\u0105du pi\u015bmiennictwa jest rzetelna analiza potencjalnych korzy\u015bci i\u00a0zagro\u017ce\u0144 wynikaj\u0105cych z\u00a0zastosowania nanocz\u0105steczek w\u00a0jamie ustnej w\u00a0\u015bwietle medycyny opartej nadowodach obecnie i\u00a0w\u00a0niedalekiej przysz\u0142o\u015bci.Metody:\u00a0Przeszukano bazy danych Medline (PubMed) i\u00a0ISI Web of Science.Wyniki i\u00a0wnioski:\u00a0Nanomateria\u0142y posiadaj\u0105 znacz\u0105cy potencja\u0142 hamuj\u0105cy agregacj\u0119 p\u0142ytki bakteryjnej, mog\u0105 przeciwdzia\u0142a\u0107 procesom demineralizacji, remineralizowa\u0107 tkanki z\u0119b\u00f3w oraz zwalcza\u0107 okre\u015blone typy drobnoustroj\u00f3w. Jednak\u017ce ich zdolno\u015b\u0107 do\u00a0znoszenia dodatkowych obci\u0105\u017ce\u0144, a\u00a0tym samym zwi\u0119kszania wytrzyma\u0142o\u015bci mechanicznej, nie znajduje pokrycia w\u00a0obecnie dost\u0119pnym pi\u015bmiennictwie i\u00a0wymaga dalszych bada\u0144. R\u00f3wnie\u017c odleg\u0142e skutki ich u\u017cycia, z\u00a0potencjaln\u0105 toksyczno\u015bci\u0105 w\u0142\u0105cznie, nakazuj\u0105 zachowa\u0107 dalece id\u0105c\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107 w\u00a0stosowaniu.</jats:p>", "DOI": "10.21164/pomjlifesci.285", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 10, 3]], "date-time": "2017-10-03T12:03:48Z", "timestamp": 1507032228000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Nanomaterials in dental specialities \u2013 an evolving perspective? Review article. Part 1"], "prefix": "10.21164", "volume": "63", "author": [{"given": "Bartosz", "family": "Dalewski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Sobolewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Bogumi\u0142a", "family": "Fr\u0105czak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8816", "published-online": {"date-parts": [[2017, 9, 29]]}, "container-title": ["Pomeranian Journal of Life Sciences"], "link": [{"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/285/229", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/285/229", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 3]], "date-time": "2017-10-03T12:03:52Z", "timestamp": 1507032232000}, "score": 21.319248, "issued": {"date-parts": [[2017, 9, 29]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 9, 29]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21164/pomjlifesci.285", "ISSN": ["2450-4637"], "issn-type": [{"value": "2450-4637", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:56:08Z", "timestamp": 1523991368383}, "reference-count": 0, "publisher": "Pomorski Uniwersytet Medyczny w Szczecinie", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2018, 3, 30]], "date-time": "2018-03-30T00:00:00Z", "timestamp": 1522368000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pomeranian J Life Sci"], "abstract": "<jats:p>ABSTRAKTWst\u0119p: Nanotechnologia na dobre zago\u015bci\u0142a w poszczeg\u00f3lnych specjalizacjach stomatologicznych jako nowatorska metodologicznie idea wdra\u017cania materia\u0142\u00f3w o zar\u00f3wno podwy\u017cszonych parametrach mechanicznych, jak i posiadaj\u0105cych olbrzymi potencja\u0142 antymikrobiologiczny. Praca przedstawia obecny post\u0119p, perspektywy, potencjalne przysz\u0142e zastosowania oraz ograniczenia nanocz\u0105stek w aspekcie wytrzyma\u0142o\u015bci okre\u015blonych materia\u0142\u00f3w stomatologicznych oraz ich odporno\u015bci na biofilm jamy ustnej.Celem niniejszego przegl\u0105du pi\u015bmiennictwa by\u0142a rzetelna analiza potencjalnych korzy\u015bci i zagro\u017ce\u0144 wynikaj\u0105cych z zastosowania nanocz\u0105steczek w jamie ustnej w \u015bwietle medycyny opartej na dowodach, zar\u00f3wno obecnie, jak i w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci.Metody: Przeszukano bazy danych Medline (PubMed) i ISI Web of Science.Wyniki: Nanomateria\u0142y posiadaj\u0105 znacz\u0105cy potencja\u0142 hamuj\u0105cy agregacj\u0119 p\u0142ytki bakteryjnej, mog\u0105 przeciwdzia\u0142a\u0107 procesom demineralizacji, remineralizowa\u0107 tkanki z\u0119b\u00f3w oraz zwalcza\u0107 okre\u015blone typy drobnoustroj\u00f3w. Jednak\u017ce ich zdolno\u015b\u0107 do znoszenia dodatkowych obci\u0105\u017ce\u0144, a tym samym zwi\u0119kszania wytrzyma\u0142o\u015bci mechanicznej, nie znajduje potwierdzenia w obecnie dost\u0119pnym pi\u015bmiennictwie i wymaga dalszych bada\u0144. R\u00f3wnie\u017c odleg\u0142e skutki ich u\u017cycia, z potencjaln\u0105 toksyczno\u015bci\u0105 w\u0142\u0105cznie, nakazuj\u0105 zachowa\u0107 dalece id\u0105c\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107 w stosowaniu.</jats:p>", "DOI": "10.21164/pomjlifesci.374", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 30]], "date-time": "2018-03-30T08:56:15Z", "timestamp": 1522400175000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Nanomaterials in dentistry \u2013 potential capabilities, applications, limitations and hazards. Review of the literature. Part 2"], "prefix": "10.21164", "volume": "64", "author": [{"given": "Bartosz", "family": "Dalewski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Sobolewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Bogumi\u0142a", "family": "Fr\u0105czak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8816", "published-online": {"date-parts": [[2018, 3, 30]]}, "container-title": ["Pomeranian Journal of Life Sciences"], "link": [{"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/374/282", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/374/283", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/374/283", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 30]], "date-time": "2018-03-30T08:56:20Z", "timestamp": 1522400180000}, "score": 21.319248, "issued": {"date-parts": [[2018, 3, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 3, 30]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21164/pomjlifesci.374", "ISSN": ["2450-4637"], "issn-type": [{"value": "2450-4637", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 27]], "date-time": "2018-12-27T04:10:23Z", "timestamp": 1545883823296}, "reference-count": 27, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2008, 10, 1]], "date-time": "2008-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 1222819200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Optical Materials"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 10]]}, "DOI": "10.1016/j.optmat.2008.06.003", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 7, 22]], "date-time": "2008-07-22T09:12:18Z", "timestamp": 1216717938000}, "page": "405-411", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 22, "title": ["Comparative studies of newly synthesized azo-dyes bearing poly(esterimide)s with their poly(etherimide) analogues. Light-induced optical anisotropy"], "prefix": "10.1016", "volume": "31", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Schab-Balcerzak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Sobolewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Andrzej", "family": "Miniewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Optical Materials"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0925346708001493?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0925346708001493?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 27]], "date-time": "2018-12-27T03:51:34Z", "timestamp": 1545882694000}, "score": 21.319248, "issued": {"date-parts": [[2008, 10]]}, "references-count": 27, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 10]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0925346708001493"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.optmat.2008.06.003", "ISSN": ["0925-3467"], "issn-type": [{"value": "0925-3467", "type": "print"}], "subject": ["Electrical and Electronic Engineering", "General Computer Science", "Atomic and Molecular Physics, and Optics", "Electronic, Optical and Magnetic Materials"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T18:54:58Z", "timestamp": 1525719298508}, "reference-count": 0, "publisher": "Lodzkie Towarzystwo Naukowe", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SPE"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.26485/spe/2017/103/15", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 21]], "date-time": "2017-07-21T12:38:52Z", "timestamp": 1500640732000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Inkluzja spo\u0142eczno-zawodowa os\u00f3b starszych determinant\u0105 realizacji koncepcji srebrnej gospodarki"], "prefix": "10.26485", "volume": "103", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Sobolewska-Poniedzia\u0142ek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"name": "Uniwersytet Zielonog\u00f3rski, Wydzia\u0142 Ekonomii i Zarz\u0105dzania, Poland", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11010", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "container-title": ["Studia Prawno-Ekonomiczne"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 7, 21]], "date-time": "2017-07-21T12:38:59Z", "timestamp": 1500640739000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.26485/spe/2017/103/15", "ISSN": ["0081-6841", "2450-8179"], "issn-type": [{"value": "0081-6841", "type": "print"}, {"value": "2450-8179", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T01:59:00Z", "timestamp": 1525312740867}, "reference-count": 41, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "10", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2006, 10, 1]], "date-time": "2006-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 1159660800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["European Polymer Journal"], "published-print": {"date-parts": [[2006, 10]]}, "DOI": "10.1016/j.eurpolymj.2006.05.013", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 7, 26]], "date-time": "2006-07-26T03:41:19Z", "timestamp": 1153885279000}, "page": "2859-2871", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 19, "title": ["Cycloaliphatic\u2013aromatic polyimides based on diamines with azobenzene unit"], "prefix": "10.1016", "volume": "42", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Schab-Balcerzak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lukasz", "family": "Grobelny", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Sobolewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Andrzej", "family": "Miniewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["European Polymer Journal"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0014305706001650?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0014305706001650?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 17]], "date-time": "2017-06-17T07:54:18Z", "timestamp": 1497686058000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2006, 10]]}, "references-count": 41, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006, 10]]}, "issue": "10"}, "alternative-id": ["S0014305706001650"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.eurpolymj.2006.05.013", "ISSN": ["0014-3057"], "issn-type": [{"value": "0014-3057", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T01:41:39Z", "timestamp": 1525311699158}, "reference-count": 42, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2002, 3, 1]], "date-time": "2002-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1014940800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Clinical Biochemistry"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "DOI": "10.1016/s0009-9120(02)00281-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T03:18:42Z", "timestamp": 1027653522000}, "page": "93-98", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Protein kinases activities in erythrocyte membranes of asphyxiated newborns"], "prefix": "10.1016", "volume": "35", "author": [{"given": "Ludmila", "family": "Zylinska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Barbara", "family": "Sobolewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Gulczynska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Ochedalski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Miroslaw", "family": "Soszynski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Clinical Biochemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0009912002002813?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0009912002002813?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T03:55:51Z", "timestamp": 1497498951000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "references-count": 42, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0009912002002813"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0009-9120(02)00281-3", "ISSN": ["0009-9120"], "issn-type": [{"value": "0009-9120", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:37:04Z", "timestamp": 1525786624005}, "reference-count": 0, "publisher": "Pomorski Uniwersytet Medyczny w Szczecinie", "issue": "4", "license": [{"URL": "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 9]], "date-time": "2018-01-09T00:00:00Z", "timestamp": 1515456000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pomeranian J Life Sci"], "abstract": "<jats:p>Patologie stawu krzy\u017cowo-biodrowego oraz wi\u0119zade\u0142 po\u015brednich i\u00a0bezpo\u015brednich tego stawu s\u0105\u00a0jedn\u0105 z\u00a0przyczyn dolegliwo\u015bci w\u00a0obr\u0119bie odcinka l\u0119d\u017awiowo-krzy\u017cowego kr\u0119gos\u0142upa, po\u015bladka i\u00a0ko\u0144czyn dolnych. Dolegliwo\u015bci b\u00f3lowe pochodz\u0105ce z\u00a0zablokowania stawu krzy\u017cowo-biodrowego mylone s\u0105\u00a0cz\u0119sto zobjawami pochodzenia korzeniowego. Zastosowanie odpowiednich test\u00f3w funkcjonalnych umo\u017cliwia postawienie w\u0142a\u015bciwej diagnozy.</jats:p>", "DOI": "10.21164/pomjlifesci.323", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 10]], "date-time": "2018-01-10T12:21:24Z", "timestamp": 1515586884000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Dolegliwo\u015bci b\u00f3lowe wynikaj\u0105ce z zaburze\u0144 staw\u00f3w krzy\u017cowo-biodrowych oraz wi\u0119zade\u0142 dzia\u0142aj\u0105cych bezpo\u015brednio i po\u015brednio na stawy"], "prefix": "10.21164", "volume": "63", "author": [{"given": "Wioletta", "family": "Jagucka-M\u0119tel", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Machoy-Mokrzy\u0144ska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Nowicki", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Sobolewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8816", "published-online": {"date-parts": [[2018, 1, 9]]}, "container-title": ["Pomeranian Journal of Life Sciences"], "link": [{"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/323/253", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/323/253", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 10]], "date-time": "2018-01-10T12:21:27Z", "timestamp": 1515586887000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2018, 1, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 1, 9]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21164/pomjlifesci.323", "ISSN": ["2450-4637"], "issn-type": [{"value": "2450-4637", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 2]], "date-time": "2018-07-02T09:10:25Z", "timestamp": 1530522625424}, "reference-count": 0, "publisher": "Pomorski Uniwersytet Medyczny w Szczecinie", "issue": "2", "license": [{"URL": "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2018, 7, 2]], "date-time": "2018-07-02T00:00:00Z", "timestamp": 1530489600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pomeranian J Life Sci"], "abstract": "<jats:p>ABSTRAKTW niniejszym opracowaniu zwr\u00f3cono uwag\u0119 na wyst\u0119powanie dolegliwo\u015bci b\u00f3lowych odcinka l\u0119d\u017awiowo-krzy\u017cowego u pracownik\u00f3w szczeci\u0144skich uczelni, b\u0119d\u0105cych pacjentami Poradni Fizjoterapii w Samodzielnym Publicznym Zak\u0142adzie Opieki Zdrowotnej Szk\u00f3\u0142 Wy\u017cszych w Szczecinie. Przedstawiono zagadnienia dotycz\u0105ce anatomii funkcjonalnej, patomechanizmu powstawania b\u00f3lu tego odcinka kr\u0119gos\u0142upa oraz diagnostyki i wybieranych form leczenia, ze zwr\u00f3ceniem szczeg\u00f3lnej uwagi na zabiegi fizjoterapeutyczne. Zagadnienia te stanowi\u0105 wprowadzenie do cyklu doniesie\u0144, kt\u00f3re zosta\u0142y opracowane na podstawie wynik\u00f3w uzyskanych podczas 2-letnich bada\u0144 prowadzonych w\u015br\u00f3d pracownik\u00f3w szczeci\u0144skich szk\u00f3\u0142 wy\u017cszych, u kt\u00f3rych zdiagnozowano zmiany w obr\u0119bie dolnego odcinka kr\u0119gos\u0142upa. W przeprowadzonych badaniach zwr\u00f3cono uwag\u0119 na nast\u0119puj\u0105ce zaburzenia: zmiany krzywizny l\u0119d\u017awiowej (opublikowane w Pomeranian Journal of Life Sciences), zaburzenia ze strony staw\u00f3w krzy\u017cowo-biodrowych, zmiany zwyrodnieniowe, uszkodzenia kr\u0105\u017cka mi\u0119dzykr\u0119gowego, zesp\u00f3\u0142 mi\u0119\u015bnia gruszkowatego oraz oty\u0142o\u015b\u0107 \u2013 kt\u00f3re zostan\u0105 szczeg\u00f3\u0142owo przedstawione w kolejnych doniesieniach.</jats:p>", "DOI": "10.21164/pomjlifesci.407", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 7, 2]], "date-time": "2018-07-02T08:41:49Z", "timestamp": 1530520909000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Dolegliwo\u015bci b\u00f3lowe odcinka l\u0119d\u017awiowo-krzy\u017cowego kr\u0119gos\u0142upa u pracownik\u00f3w szczeci\u0144skich uczelni \u2013 anatomia funkcjonalna, diagnostyka, wybrane formy fizjoterapii"], "prefix": "10.21164", "volume": "64", "author": [{"given": "Wioletta", "family": "Jagucka-M\u0119tel", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Machoy-Mokrzy\u0144ska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Nowicki", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Sobolewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8816", "published-online": {"date-parts": [[2018, 7, 2]]}, "container-title": ["Pomeranian Journal of Life Sciences"], "link": [{"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/407/310", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/407/310", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 2]], "date-time": "2018-07-02T08:42:00Z", "timestamp": 1530520920000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2018, 7, 2]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 7, 2]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21164/pomjlifesci.407", "ISSN": ["2450-4637"], "issn-type": [{"value": "2450-4637", "type": "print"}], "subject": ["General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 18]], "date-time": "2018-07-18T14:42:32Z", "timestamp": 1531924952408}, "reference-count": 49, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "5", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2005, 5, 1]], "date-time": "2005-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 1114905600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Clinical Biochemistry"], "published-print": {"date-parts": [[2005, 5]]}, "DOI": "10.1016/j.clinbiochem.2005.02.005", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 3, 22]], "date-time": "2005-03-22T12:34:10Z", "timestamp": 1111494850000}, "page": "457-464", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 7, "title": ["Magnesium sulfate effect on erythrocyte membranes of asphyxiated newborns"], "prefix": "10.1016", "volume": "38", "author": [{"given": "Janusz", "family": "Szemraj", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Barbara", "family": "Sobolewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Gulczynska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jan", "family": "Wilczynski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ludmila", "family": "Zylinska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Clinical Biochemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0009912005000494?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0009912005000494?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T17:35:21Z", "timestamp": 1497634521000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2005, 5]]}, "references-count": 49, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005, 5]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["S0009912005000494"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.clinbiochem.2005.02.005", "ISSN": ["0009-9120"], "issn-type": [{"value": "0009-9120", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 18]], "date-time": "2018-09-18T02:10:11Z", "timestamp": 1537236611277}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012, 12, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n\t\t\t\t<jats:p> Morphological changes developed in rat bucal mucosa, parotid glands, and lymphoid nodes following 6 weeks exposure to dental acetal resin implants were compared to metal/titanium, acrylic implants, and sham-operated rats. Morphological evaluation of bucal mucosa of rats exposed to acetal resin showed an increased accumulation of lymphoid and macrophage-like cells compared to sham-operated rats. Eosinophils were found in bucal mucosa and in parotid glands of rats exposed to acetal resin, although this change did not differ significantly from sham-operated rats. Morphological findings with respect to granular reaction and proliferation were similar in acetal resin exposed and sham-operated rats. Acetal resin implants may induce inflammatory and potentially allergic reactions at the site of implantation.</jats:p>", "DOI": "10.2478/v10213-012-0120-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 2, 22]], "date-time": "2013-02-22T11:55:00Z", "timestamp": 1361534100000}, "page": "681-684", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Morphological Reactions of Wistar Rat Tissues Exposed to Acetal Resin Implants"], "prefix": "10.2478", "volume": "56", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Sobolewska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Bogumi\u0142a", "family": "Fr\u0105czak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Pawe\u0142", "family": "Piotrowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Anita", "family": "Kosierkiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Bulletin of the Veterinary Institute in Pulawy"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/bvip/56/4/article-p681.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/bvip.2012.56.issue-4/v10213-012-0120-3/v10213-012-0120-3.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 18]], "date-time": "2018-09-18T01:44:44Z", "timestamp": 1537235084000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2012, 12, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10213-012-0120-3", "ISSN": ["0042-4870"], "issn-type": [{"value": "0042-4870", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 21]], "date-time": "2018-09-21T16:42:45Z", "timestamp": 1537548165682}, "reference-count": 0, "publisher": "American Chemical Society (ACS)", "issue": "30", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Phys. Chem. B"], "published-print": {"date-parts": [[2010, 8, 5]]}, "DOI": "10.1021/jp103756h", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 7, 22]], "date-time": "2010-07-22T18:41:46Z", "timestamp": 1279824106000}, "page": "9751-9760", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 43, "title": ["Polarization Dependence of Holographic Grating Recording in Azobenzene-Functionalized Polymers Monitored by Visible and Infrared Light"], "prefix": "10.1021", "volume": "114", "author": [{"given": "Anna", "family": "Sobolewska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Stanislaw", "family": "Bartkiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Andrzej", "family": "Miniewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Schab-Balcerzak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "316", "container-title": ["The Journal of Physical Chemistry B"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://pubs.acs.org/doi/pdf/10.1021/jp103756h", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 9, 1]], "date-time": "2016-09-01T16:28:27Z", "timestamp": 1472747307000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2010, 8, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2010, 8, 5]]}, "issue": "30"}, "alternative-id": ["10.1021/jp103756h"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1021/jp103756h", "ISSN": ["1520-6106", "1520-5207"], "issn-type": [{"value": "1520-6106", "type": "print"}, {"value": "1520-5207", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 2]], "date-time": "2018-12-02T15:40:13Z", "timestamp": 1543765213148}, "reference-count": 9, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "10", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2007, 10, 1]], "date-time": "2007-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 1191196800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pediatria Polska"], "published-print": {"date-parts": [[2007, 10]]}, "DOI": "10.1016/s0031-3939(07)70329-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 5, 23]], "date-time": "2011-05-23T07:08:11Z", "timestamp": 1306134491000}, "page": "791-793", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kamica \u017c\u00f3\u0142ciowa w przebiegu leczenia ceftriaksonem"], "prefix": "10.1016", "volume": "82", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Smukalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Ma\u0142gorzata", "family": "Paw\u0142owska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ma\u0142gorzata", "family": "Sobolewska-Pilarczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Emilia", "family": "Zarzycka-Chro\u0142", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Pediatria Polska"], "language": "pl", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0031393907703293?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0031393907703293?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 2]], "date-time": "2018-12-02T15:22:53Z", "timestamp": 1543764173000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2007, 10]]}, "references-count": 9, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007, 10]]}, "issue": "10"}, "alternative-id": ["S0031393907703293"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0031-3939(07)70329-3", "ISSN": ["0031-3939"], "issn-type": [{"value": "0031-3939", "type": "print"}], "subject": ["Pediatrics, Perinatology, and Child Health"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 13]], "date-time": "2018-12-13T14:03:57Z", "timestamp": 1544709837233}, "reference-count": 41, "publisher": "Wiley", "issue": "9", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 2556, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Polym. Eng. Sci."], "published-print": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "DOI": "10.1002/pen.21140", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 6, 25]], "date-time": "2008-06-25T17:32:18Z", "timestamp": 1214415138000}, "page": "1755-1767", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 23, "title": ["Chromophore concentration effect on holographic grating formation efficiency in novel azobenzene-functionalized polymers"], "prefix": "10.1002", "volume": "48", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Schab-Balcerzak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Sobolewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Andrzej", "family": "Miniewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jan", "family": "Jurusik", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "10.1002/pen.21140-BIB1", "author": "Cho", "volume": "17", "first-page": "6263", "year": "2005", "journal-title": "Chem. Mater."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB2", "author": "Xu", "volume": "38", "first-page": "2245", "year": "2000", "journal-title": "J. Polym. Sci.: Part A: Polym. Chem."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB3", "author": "Natansohn", "volume": "102", "first-page": "4139", "year": "2002", "journal-title": "Chem. Rev."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB4", "author": "Yeshoda", "volume": "29", "first-page": "45", "year": "2004", "journal-title": "Prog. Polym. Sci."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB5", "author": "Buffeteau", "volume": "37", "first-page": "2880", "year": "2004", "journal-title": "Macromolecules"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB6", "author": "Wu", "volume": "37", "first-page": "6090", "year": "2004", "journal-title": "Macromolocules"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB7", "author": "Zebger", "volume": "106", "first-page": "3454", "year": "2002", "journal-title": "J. Phys. Chem. A"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB8", "author": "Rochon", "volume": "66", "first-page": "1369", "year": "1995", "journal-title": "Appl. Phys. Lett."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB9", "author": "Kim", "volume": "66", "first-page": "1166", "year": "1995", "journal-title": "Appl. Phys. Lett."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB10", "author": "Yang", "volume": "73", "first-page": "165204", "year": "2006", "journal-title": "Phys. Rev. B"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB11", "author": "Holme", "volume": "74", "first-page": "519", "year": "1999", "journal-title": "Appl. Phys. Lett."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB12", "author": "Fukuda", "volume": "183", "first-page": "273", "year": "2006", "journal-title": "J. Photochem. Photobiol. A: Chem."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB13", "author": "Chen", "volume": "32", "first-page": "8572", "year": "1999", "journal-title": "Macromolecules"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB14", "author": "Wu", "volume": "34", "first-page": "7822", "year": "2001", "journal-title": "Macromolecules"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB15", "author": "Watanabe", "volume": "47", "first-page": "4742", "year": "2006", "journal-title": "Polymer"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB16", "author": "Zhang", "volume": "41", "first-page": "1079", "year": "2005", "journal-title": "Eur. Polym. J."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB17", "author": "Burland", "volume": "94", "first-page": "31", "year": "1994", "journal-title": "Chem. Rev."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB18", "author": "Walsh", "volume": "13", "first-page": "2472", "year": "2001", "journal-title": "Chem. Mater."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB19", "author": "Luo", "volume": "37", "first-page": "248", "year": "2004", "journal-title": "Macromolecules"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB20", "author": "Magilio", "volume": "38", "first-page": "5849", "year": "1997", "journal-title": "Polymer"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB21", "author": "Schab-Balcerzak", "volume": "39", "first-page": "659", "year": "2007", "journal-title": "Polym. J."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB22", "author": "Schab-Balcerzak", "volume": "46", "first-page": "49", "year": "2005", "journal-title": "Polymer"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB23", "author": "Schab-Balcerzak", "volume": "42", "first-page": "2859", "year": "2006", "journal-title": "Eur. Polym. J."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB24", "author": "Cojocariu", "volume": "76", "first-page": "1479", "year": "2004", "journal-title": "Pure Appl. Chem."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB25", "author": "Meng", "volume": "38", "first-page": "2677", "year": "1997", "journal-title": "Polymer"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB26", "author": "Schab-Balcerzak", "volume": "13", "first-page": "45", "year": "2001", "journal-title": "High Perform. Polym."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB27", "author": "Lagugne Labarthet", "volume": "103", "first-page": "6690", "year": "1999", "journal-title": "J. Phys. Chem. B"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB28", "author": "Yang", "volume": "28", "first-page": "1180", "year": "1995", "journal-title": "Macromolecules"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB29", "author": "Viswanathan", "volume": "9", "first-page": "1941", "year": "1999", "journal-title": "J. Mater. Chem."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB30", "author": "Carvalho", "volume": "42", "first-page": "2589", "year": "2006", "journal-title": "Eur. Polym. J."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB31", "author": "Iftime", "volume": "14", "first-page": "168", "year": "2002", "journal-title": "Chem. Mater."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB32", "author": "Ho", "volume": "28", "first-page": "6124", "year": "1995", "journal-title": "Macromolecules"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB33", "author": "Sobolewska", "volume": "111", "first-page": "1536", "year": "2007", "journal-title": "J. Phys. Chem. B"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB34", "author": "Reinke", "volume": "78", "first-page": "205", "year": "2004", "journal-title": "Appl. Phys. B"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB35", "author": "Fukuda", "volume": "33", "first-page": "4220", "year": "2000", "journal-title": "Macromolecules"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB36", "author": "Yoneyama", "volume": "25", "first-page": "8751", "year": "2002", "journal-title": "Macromolecules"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB37", "author": "Li", "volume": "193", "first-page": "46", "year": "2002", "journal-title": "Appl. Surf. Sci.", "DOI": "10.1016/S0169-4332(01)01049-2", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB38", "author": "Tripathy", "volume": "79", "first-page": "421", "year": "2000", "volume-title": "Multiphoton and Light Driven Multielectron Processes in Organic: New Phenomena, Materials and Application", "DOI": "10.1007/978-94-011-4056-0_30", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB39", "author": "Lagugn\u00e9-Labarthet", "volume": "102", "first-page": "2654", "year": "1998", "journal-title": "J. Phys. Chem. B"}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB40", "author": "Bian", "volume": "12", "first-page": "1585", "year": "2000", "journal-title": "Chem. Mater."}, {"key": "10.1002/pen.21140-BIB41", "author": "Lagugne Labarthet", "volume": "90", "first-page": "3149", "year": "2001", "journal-title": "J. Appl. Phys."}], "container-title": ["Polymer Engineering & Science"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fpen.21140", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/pen.21140", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 3]], "date-time": "2018-08-03T14:37:17Z", "timestamp": 1533307037000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "references-count": 41, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "issue": "9"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/pen.21140", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0032-3888", "1548-2634"], "issn-type": [{"value": "0032-3888", "type": "print"}, {"value": "1548-2634", "type": "electronic"}], "subject": ["Materials Chemistry", "General Chemistry", "Polymers and Plastics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 22]], "date-time": "2018-12-22T05:40:30Z", "timestamp": 1545457230153}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2008, 11, 1]], "date-time": "2008-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 1225497600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Early Human Development"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 11]]}, "DOI": "10.1016/j.earlhumdev.2008.09.154", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 1, 29]], "date-time": "2009-01-29T09:35:01Z", "timestamp": 1233221701000}, "page": "S60-S61", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Effect of umbilical magnesium concentration on ultrasonographic evidence"], "prefix": "10.1016", "volume": "84", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Gulczynska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Barbara", "family": "Sobolewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Marcin", "family": "Kesiak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Marek", "family": "Nowiczewski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ludmila", "family": "Zylinska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Early Human Development"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0378378208003113?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0378378208003113?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 22]], "date-time": "2018-12-22T05:23:43Z", "timestamp": 1545456223000}, "score": 18.381975, "issued": {"date-parts": [[2008, 11]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S0378378208003113"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.earlhumdev.2008.09.154", "ISSN": ["0378-3782"], "issn-type": [{"value": "0378-3782", "type": "print"}], "subject": ["Obstetrics and Gynaecology", "Pediatrics, Perinatology, and Child Health"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 15]], "date-time": "2018-04-15T01:40:03Z", "timestamp": 1523756403634}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["10.14746/"], "DOI": "10.14746/pspsj.2014.21.2.6", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 4, 14]], "date-time": "2015-04-14T12:19:42Z", "timestamp": 1429013982000}, "page": "93", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Dialektolodzy na manowcach. O\u00a0wp\u0142ywie niemczyzny na gwary Warmii i\u00a0Mazur"], "prefix": "10.14746", "volume": "21", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Sobolewska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "container-title": ["Pozna\u0144skie Studia Polonistyczne. Seria J\u0119zykoznawcza"], "link": [{"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/pspsj/article/viewFile/282/196", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 12, 7]], "date-time": "2015-12-07T14:20:21Z", "timestamp": 1449498021000}, "score": 16.9309, "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 3, 4]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/pspsj.2014.21.2.6", "ISSN": ["1233-8672"], "issn-type": [{"value": "1233-8672", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T16:16:55Z", "timestamp": 1525537015997}, "reference-count": 0, "publisher": "Academic Journals", "issue": "30", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Med. Plants Res."], "DOI": "10.5897/jmpr12.578", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 8, 15]], "date-time": "2012-08-15T11:37:00Z", "timestamp": 1345030620000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Preliminary phytochemical and biological screening of methanolic and acetone extracts from Leonotis nepetifolia (L.) R. Br."], "prefix": "10.5897", "volume": "6", "author": [{"family": "Danuta Sobolewska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3908", "published-online": {"date-parts": [[2012, 8, 8]]}, "container-title": ["Journal of Medicinal Plants Research"], "link": [{"URL": "http://academicjournals.org/journal/JMPR/article-full-text-pdf/B2F9A6927839", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 19]], "date-time": "2016-12-19T13:17:27Z", "timestamp": 1482153447000}, "score": 16.9309, "issued": {"date-parts": [[2012, 8, 8]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2012, 8, 8]]}, "issue": "30"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5897/jmpr12.578", "ISSN": ["1996-0875"], "issn-type": [{"value": "1996-0875", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:24:42Z", "timestamp": 1525343082467}, "reference-count": 8, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1976, 11, 1]], "date-time": "1976-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 215654400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Optics Communications"], "published-print": {"date-parts": [[1976, 11]]}, "DOI": "10.1016/0030-4018(76)90338-2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 17]], "date-time": "2002-10-17T14:39:39Z", "timestamp": 1034865579000}, "page": "185-188", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 24, "title": ["Resonant fluorescence of a three-level atom"], "prefix": "10.1016", "volume": "19", "author": [{"given": "B.", "family": "Sobolewska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Optics Communications"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0030401876903382?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0030401876903382?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T12:50:52Z", "timestamp": 1497531052000}, "score": 16.9309, "issued": {"date-parts": [[1976, 11]]}, "references-count": 8, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1976, 11]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["0030401876903382"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0030-4018(76)90338-2", "ISSN": ["0030-4018"], "issn-type": [{"value": "0030-4018", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:23:43Z", "timestamp": 1525343023279}, "reference-count": 10, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3-4", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1983, 7, 1]], "date-time": "1983-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 425865600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Optics Communications"], "published-print": {"date-parts": [[1983, 7]]}, "DOI": "10.1016/0030-4018(83)90271-7", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 17]], "date-time": "2002-10-17T13:50:41Z", "timestamp": 1034862641000}, "page": "170-174", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Initiation of superfluorescence in a three-level \u201cswept-gain\u201d amplifier"], "prefix": "10.1016", "volume": "46", "author": [{"given": "Bo\u017cena", "family": "Sobolewska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Optics Communications"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0030401883902717?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0030401883902717?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T12:49:09Z", "timestamp": 1497530949000}, "score": 16.9309, "issued": {"date-parts": [[1983, 7]]}, "references-count": 10, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1983, 7]]}, "issue": "3-4"}, "alternative-id": ["0030401883902717"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0030-4018(83)90271-7", "ISSN": ["0030-4018"], "issn-type": [{"value": "0030-4018", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:24:37Z", "timestamp": 1525343077693}, "reference-count": 10, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1977, 3, 1]], "date-time": "1977-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 226022400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Optics Communications"], "published-print": {"date-parts": [[1977, 3]]}, "DOI": "10.1016/0030-4018(77)90208-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 17]], "date-time": "2002-10-17T14:39:39Z", "timestamp": 1034865579000}, "page": "378-380", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["The fluorescence spectrum of a three-level atom in two-photon resonance with the laser field"], "prefix": "10.1016", "volume": "20", "author": [{"given": "B.", "family": "Sobolewska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Optics Communications"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0030401877902085?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0030401877902085?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T12:50:49Z", "timestamp": 1497531049000}, "score": 16.9309, "issued": {"date-parts": [[1977, 3]]}, "references-count": 10, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1977, 3]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["0030401877902085"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0030-4018(77)90208-5", "ISSN": ["0030-4018"], "issn-type": [{"value": "0030-4018", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:51:30Z", "timestamp": 1525737090443}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Mathematics, Polish Academy of Sciences", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ann. Polon. Math."], "DOI": "10.4064/ap-25-1-103-108", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 9, 14]], "date-time": "2017-09-14T13:34:06Z", "timestamp": 1505396046000}, "page": "103-108", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Sur un syst\u00e8me d'in\u00e9galit\u00e9s diff\u00e9rentielles partielles du second ordre \u00e0 argument fonctionnel"], "prefix": "10.4064", "volume": "25", "author": [{"given": "A.", "family": "Sobolewska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2508", "published-online": {"date-parts": [[1971]]}, "container-title": ["Annales Polonici Mathematici"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 14]], "date-time": "2017-09-14T13:34:06Z", "timestamp": 1505396046000}, "score": 16.9309, "issued": {"date-parts": [[1971]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1971]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.4064/ap-25-1-103-108", "ISSN": ["0066-2216", "1730-6272"], "issn-type": [{"value": "0066-2216", "type": "print"}, {"value": "1730-6272", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "BUJANOWSKA-SOBOLEWSKA EWA"}