{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 2323, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:58:28Z", "timestamp": 1525784308049}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.3055499", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 3]], "date-time": "2018-01-03T16:05:36Z", "timestamp": 1514995536000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["From Jastrzzbowski's Idea of Integrated Europe (The Treaty of 3 May 1831) to the April Constitution of 1935"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal "], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 3]], "date-time": "2018-01-03T16:05:56Z", "timestamp": 1514995556000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.3055499", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:54:51Z", "timestamp": 1525748091446}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.2725388", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:37Z", "timestamp": 1454515417000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Legal Protection of the Value of Public Morality: The Hart-Devlin Debate"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:44Z", "timestamp": 1454515424000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.2725388", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:54:51Z", "timestamp": 1525748091457}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.2725398", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:37Z", "timestamp": 1454515417000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Right of Indigenous Peoples to Their Own Law"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:44Z", "timestamp": 1454515424000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.2725398", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:54:51Z", "timestamp": 1525748091476}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.2725402", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:37Z", "timestamp": 1454515417000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Going Back to Natural Law in Contract Law. Necessity of Metaphysics in Law"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:45Z", "timestamp": 1454515425000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.2725402", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:54:51Z", "timestamp": 1525748091536}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.2725403", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:37Z", "timestamp": 1454515417000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["SSmi Reindeer Husbandry - Legal-Philosophical and Cultural-Anthropological Dimensions"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:45Z", "timestamp": 1454515425000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.2725403", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:54:51Z", "timestamp": 1525748091541}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.2725410", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:37Z", "timestamp": 1454515417000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["How to Enhance Responsibility? What About the Effects of Cognitive Enhancement on Moral and Legal Responsibility?"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:45Z", "timestamp": 1454515425000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.2725410", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:54:51Z", "timestamp": 1525748091547}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.2725413", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:37Z", "timestamp": 1454515417000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["What Is Jurisprudence? Is It Still Justinian's Science of Things Divine and Humann? Is It Still The Science of the Just and the Unjustt?"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 3]], "date-time": "2016-02-03T16:03:46Z", "timestamp": 1454515426000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.2725413", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 30]], "date-time": "2018-07-30T12:40:23Z", "timestamp": 1532954423170}, "reference-count": 0, "publisher": "Philosophy Documentation Center", "isbn-type": [{"value": "9781634350389", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.5840/wcp232018541158", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T05:01:51Z", "timestamp": 1527829311000}, "page": "21-24", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["How to Enhance Responsibility? What about the Effects of Cognitive Enhancement on Moral and Legal Responsibility?"], "prefix": "10.5840", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3884", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Proceedings of the XXIII World Congress of Philosophy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 30]], "date-time": "2018-07-30T12:14:01Z", "timestamp": 1532952841000}, "score": 20.60561, "subtitle": [""], "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9781634350389"], "references-count": 0, "alternative-id": ["wcp23_2018_0054_0021_0024"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5840/wcp232018541158"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T02:15:20Z", "timestamp": 1523672120438}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "0", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SIT"], "DOI": "10.12775/sit.2006.002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 4]], "date-time": "2014-09-04T14:04:36Z", "timestamp": 1409839476000}, "page": "21", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Przepadek korzy\u015bci z przest\u0119pstwa - uj\u0119cie kryminologiczne i historycznoprawne"], "prefix": "10.12775", "volume": "3", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2006, 12, 1]]}, "container-title": ["Studia Iuridica Toruniensia"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 9, 4]], "date-time": "2014-09-04T14:05:12Z", "timestamp": 1409839512000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2006, 12, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2006, 12, 1]]}, "issue": "0"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/sit.2006.002", "ISSN": ["1689-5258"], "issn-type": [{"value": "1689-5258", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T10:13:20Z", "timestamp": 1525860800957}, "reference-count": 0, "publisher": "John Paul II Catholic University of Lublin, Faculty of Philosophy", "isbn-type": [{"value": "9788380611863", "type": "print"}, {"value": "9788380615120", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.2307/j.ctt2204qs6.27", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 28]], "date-time": "2018-03-28T20:37:04Z", "timestamp": 1522269424000}, "page": "541-578", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["IDEA NEUTRALNO\u015aCI MORALNEJ PRAWA WE WSP\u00d3\u0141CZESNYCH SYSTEMACH PRAWNYCH"], "prefix": "10.2307", "author": [{"given": "DAWID", "family": "BUNIKOWSKI", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Etyka"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T09:35:56Z", "timestamp": 1525858556000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9788380615120", "9788380611863"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/j.ctt2204qs6.27"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T09:46:09Z", "timestamp": 1524044769121}, "reference-count": 4, "publisher": "Duncker & Humblot GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rechtstheorie"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 6]]}, "DOI": "10.3790/rth.47.2.141", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 3, 2]], "date-time": "2017-03-02T10:45:20Z", "timestamp": 1488451520000}, "page": "141-164", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Origins of Open Texture in Language and Legal Philosophies in Oxford and Cambridge"], "prefix": "10.3790", "volume": "47", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Dr. Dawid Bunikowski, Law School, Faculty of Social Sciences and Business Studies, University of Eastern Finland, Joensuu Campus, Office: Aurora II, 2nd floor, room 2083, POB 111 (Yliopislokatu 2), 80101 Joensuu, Finnland"}]}], "member": "2101", "container-title": ["Rechtstheorie"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 5]], "date-time": "2018-03-05T12:19:45Z", "timestamp": 1520252385000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2016, 6]]}, "references-count": 4, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 6]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.3790/rth.47.2.141"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3790/rth.47.2.141", "ISSN": ["0034-1398", "1865-519X"], "issn-type": [{"value": "0034-1398", "type": "print"}, {"value": "1865-519X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T14:59:55Z", "timestamp": 1525705195712}, "reference-count": 0, "publisher": "Initia Via", "isbn-type": [{"value": "9788564912595", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.17931/ivr2013_wg136_04", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 1]], "date-time": "2015-07-01T02:07:15Z", "timestamp": 1435716435000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Corporate governance and the financial crisis: the new paradigm of the rule of law after the collapse"], "prefix": "10.17931", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7367", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "event": {"name": "XXVI World Congress of Philosophy of Law and Social Philosophy"}, "container-title": ["Human Rights Rule of Law and the Contemporary Social Challenges in Complex Societies"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 31]], "date-time": "2018-01-31T19:10:08Z", "timestamp": 1517425808000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "ISBN": ["9788564912595"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.17931/ivr2013_wg136_04"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:58:41Z", "timestamp": 1525751921195}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.3055443", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 1]], "date-time": "2017-11-01T15:01:06Z", "timestamp": 1509548466000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Crisis in Poland, Schmittian Questions, and Kaczyyski's Political and Legal Philosophy"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal "], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 1]], "date-time": "2017-11-01T15:01:13Z", "timestamp": 1509548473000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.3055443", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:38:53Z", "timestamp": 1525786733685}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.3091929", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 10]], "date-time": "2018-01-10T16:02:42Z", "timestamp": 1515600162000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Polish Constitutional Crisis: Obvious Facts and Bad (Fake) Arguments of the Government and Its Supporters"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal "], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 10]], "date-time": "2018-01-10T16:03:02Z", "timestamp": 1515600182000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.3091929", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 4]], "date-time": "2018-12-04T23:40:23Z", "timestamp": 1543966823378}, "reference-count": 73, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "3", "content-domain": {"domain": ["www.tandfonline.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Journal of Contemporary European Studies"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 7, 3]]}, "DOI": "10.1080/14782804.2018.1498771", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 8, 3]], "date-time": "2018-08-03T12:03:30Z", "timestamp": 1533297810000}, "page": "285-307", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1080/tandf_crossmark_01", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The constitutional crisis in Poland, Schmittian questions and Kaczy\u0144ski\u2019s political and legal philosophy"], "prefix": "10.1080", "volume": "26", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Ronin Institute for Independent Scholarship (USA) Distinguished Academic Associate, Centre for Law and Religion, Cardiff School of Law and Politics, Cardiff University, Cardiff, UK"}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2018, 8, 3]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Ackerman B.", "year": "1991", "volume-title": "We the People: Foundations"}, {"key": "CIT0002", "unstructured": "Ba\u0142a, P., and A. Wielomski. 2015. \u201cPrawnicy w sporze wok\u00f3\u0142 TK: Kto jest obro\u0144c\u0105 konstytucji?\u201d (Lawyers in the conflict around the constitutional court: Who is the defender of the constitution). Rzeczpospolita, December,12,2015."}, {"key": "CIT0003", "DOI": "10.1017/S0008197313000706", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0004", "author": "Brint M.", "year": "2001", "volume-title": "In Culture, Politics, and Nationalism in the Age of Globalization"}, {"key": "CIT0006", "author": "Dworkin R.", "year": "1977", "volume-title": "Taking Rights Seriously"}, {"key": "CIT0007", "author": "Dworkin R.", "year": "2006", "volume-title": "Is Democracy Possible Here? Principles for a New Political Debate"}, {"key": "CIT0008", "author": "Dworkin R.", "year": "2006", "volume-title": "Justice in Robes"}, {"key": "CIT0009", "author": "Ehrlich S.", "year": "1962", "volume-title": "Grupy nacisku w spo\u0142ecznej strukturze kapitalizmu (Groups of pressure in social structure of capitalism)"}, {"key": "CIT0010", "author": "Ehrlich S.", "year": "1967", "volume-title": "W\u0142adza i interesy: Studium struktury politycznej kapitalizmu (Power and interests: The study for political structure of capitalism)"}, {"key": "CIT0011", "author": "Ehrlich S.", "year": "1980", "volume-title": "Oblicza pluralizm\u00f3w (Faces of pluralisms)"}, {"key": "CIT0012", "author": "Habermas J.", "year": "1981", "volume-title": "Theorie des kommunikativen Handelns"}, {"key": "CIT0015", "DOI": "10.17176/20170603-163008", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0016", "unstructured": "Mazur, K. 2016. \u201cJaros\u0142aw Kaczy\u0144ski - ostatni rewolucjonista III RP\u201d (Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski - the last revolutionary of Poland\u2019s Third Republic). The Jagiellonian Club, in a series \u201cFilozofia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego\u201d (Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski\u2019s Philosophy), 18.01.2016. http://jagiellonski24.pl/2016/01/18/jaroslaw-kaczynski-ostatni-rewolucjonista-iii-rp/. Cited 22 August 2017."}, {"key": "CIT0017", "DOI": "10.1017/CBO9780511628030.004", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0018", "author": "Morawski L.", "year": "2001", "volume-title": "Co mo\u017ce da\u0107 nauce prawa postmodernizm? (What can postmodernism give the science of law?)"}, {"key": "CIT0023", "author": "Sadurski W.", "volume": "14", "year": "2016", "journal-title": "International Journal Constitutional Law Blog, Jan"}, {"key": "CIT0027", "author": "Schimmelfennig F.", "first-page": "165", "year": "2001", "volume-title": "Constructing Europe\u2019s Identity. The External Dimension"}, {"key": "CIT0028", "author": "Schmitt C.", "year": "1959", "volume-title": "The Tyranny of Values"}, {"key": "CIT0029", "DOI": "10.1215/9780822385769", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0030", "DOI": "10.7208/chicago/9780226738901.001.0001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0031", "DOI": "10.7208/chicago/9780226738840.001.0001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0032", "author": "Schmitt C.", "year": "2014", "volume-title": "Dictatorship. From the Origin of the Modern Concept of Sovereignty to Proletarian Class Struggle"}, {"key": "CIT0033", "DOI": "10.1111/j.1747-4469.1992.tb00624.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0034", "author": "Stirk P.", "year": "2005", "volume-title": "Carl Schmitt, Crown Jurist of the Thrid Reich: On Preemptive War, Military Occupation, And World Empire"}, {"key": "CIT0035", "author": "Sulikowski A.", "first-page": "4/2016", "year": "2016", "volume-title": "O Konsekwencjach Upadku Pewnego Mitu\u201d (The Constitutional Tribunal and The Political. about Consequences Of The Collapse Of Some Myth).\u201d Pa\u0144stwo I Prawo"}, {"key": "CIT0037", "author": "Zajad\u0142o J.", "year": "2015", "journal-title": "Gazeta Wyborcza"}, {"key": "CIT0038", "author": "Zajad\u0142o J.", "year": "2016", "journal-title": "Gazeta Wyborcza"}, {"key": "CIT0039", "author": "Zajad\u0142o J.", "year": "2017", "volume-title": "Felietony gorszego sortu. O Trybunale Konstytucyjnym i nie tylko (Essays of \u201cthe worse sort\u201d. About the Constitutional Court and not only)"}, {"key": "CIT0040", "author": "Zaremba P.", "year": "2010", "volume-title": "O jednym takim\u2026 Biografia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego (J. Kaczynski\u2019s biography)"}, {"key": "CIT0041", "author": "Zaremba P.", "year": "2010", "volume-title": "O dw\u00f3ch takich\u2026 Alfabet braci Kaczy\u0144skich (Interview with the Kaczynski twins)"}, {"key": "CIT0059", "unstructured": "\u201cBp Mering zach\u0119ca do udzia\u0142u w mszy \u015bw. w intencji Andrzeja Dudy\u201d (Bishop Mering encourages to take part in a mass for President Duda). 03.08.2015. http://ddwloclawek.pl/pl/11_wiadomosci/17869_bp_mering_zacheca_do_udzialu_w_mszy_sw_w_intencji_andrzeja_dudy.html. Cited 23 August 2017."}, {"key": "CIT0060", "unstructured": "\u201cBruksela nie ust\u0119puje w sprawie praworz\u0105dno\u015bci\u201d (Brussels does not pass off in case of the rule of law). Rzeczpospolita, 27. 7.2017."}, {"key": "CIT0061", "unstructured": "\u201cBunt s\u0119dzi\u00f3w: B\u0119dziemy ignorowa\u0107 wyroki TK wydane w sk\u0142adzie niezgodnym z konstytucj\u0105\u201d (Judges\u2019 rebellion: we will ignore the Constitutional Tribunal\u2019s judgements made in a composition that is unconstitutional). 22. 12.2016, http://forsal.pl/artykuly/1004682,tk-bunt-sedziow-bedziemy-ignorowac-wyroki-tk-wydane-w-skladzie-niezgodnym-z-konstytucja.html. Cited 23 August 2017."}, {"key": "CIT0062", "unstructured": "\u201cDrwiny, gro\u017aby i szturcha\u0144ce: wojna na g\u00f3rze trwa\u201d (Gibes, threats, jabs: the war on top lasts). Gazeta Wyborcza, 27. 7.2017."}, {"key": "CIT0063", "unstructured": "\u201cIn stinging attack, France\u2019s Macron says Poland isolating itself in Europe.\u201d 25.08.2017. https://www.reuters.com/article/us-france-centraleurope-idUSKCN1B5128. Cited 29 August 2017."}, {"key": "CIT0064", "unstructured": "\u201cJaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Weta prezydenta Andrzeja Dudy to by\u0142 powa\u017cny b\u0142\u0105d\u201d (Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: President\u2019s veto was a serious mistake). 28.07.2017. http://www.rp.pl/Sadownictwo/170729301-Jaroslaw-Kaczynski-Weta-prezydenta-Andrzeja-Dudy-to-byl-powazny-blad.html. Cited 23 August 2017."}, {"key": "CIT0065", "unstructured": "\u201cJaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Prof. Andrzej Rzepli\u0144ski w gruncie rzeczy nie jest prawnikiem\u201d (Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Chief Justice Professor Rzepli\u0144ski is not a lawyer, in fact). 17. 05.2016. http://www.rp.pl/Prawo-i-Sprawiedliwosc/160519304-Jaroslaw-Kaczynski-Prof-Andrzej-Rzeplinski-w-gruncie-rzeczy-nie-jest-prawnikiem.html. Cited 23 August 2017."}, {"key": "CIT0066", "unstructured": "\u201cKaczy\u0144ski na kongresie PiS: my jeste\u015bmy parti\u0105 stanu\u201d (Kaczy\u0144ski at the PiS congress: we are the party of national interest). 02. 07.2016. http://fakty.interia.pl/polska/news-kaczynski-na-kongresie-pis-jestesmy-partia-racji-stanu,nId,2229427. Cited 17 October 2017."}, {"key": "CIT0067", "unstructured": "\u201cMocne ultimatum Brukseli\u201d (Strong ultimatum by Brussles). Gazeta Wyborcza, 27. 7.2017."}, {"key": "CIT0068", "unstructured": "\u201cO tym marz\u0105 pos\u0142owie PiS? Krystyna Paw\u0142owicz pisze o wojnie europejsko-polskiej\u201d (Is it what the PiS deputies dream of? Krystyna Paw\u0142owicz about a war between Europe and Poland). 30.05.2017. http://natemat.pl/209199,o-tym-marza-poslowie-pis-krystyna-pawlowicz-pisze-o-wojne-europejsko-polskiej. Cited 23 August 2017."}, {"key": "CIT0069", "unstructured": "\u201cPoland crisis escalates as justice minister warns judges.\u201d 06.04.2016. https://sg.news.yahoo.com/poland-crisis-escalates-justice-minister-warns-judges-170227734.html. Cited 18 October 2017."}, {"key": "CIT0070", "unstructured": "\u201cPoland crisis: Donald Tusk calls for respect of people and constitution.\u201d 17. 12.2016. https://www.theguardian.com/world/2016/dec/17/protesters-block-polands-parliament-as-political-crisis-escalates. Cited 23 August 2017."}, {"key": "CIT0071", "unstructured": "\u201cPolice break up blockade of Poland\u2019s parliament amid political crisis.\u201d 17.12.2016. http://www.reuters.com/article/us-poland-politics-crisis-idUSKBN1452TL?il=0. Cited 23 August 2017."}, {"key": "CIT0072", "unstructured": "\u201cPolicja inwigiluje Obywateli RP i pos\u0142a na Sejm\u201d (The Police keep under surveillance the opposition and PM). Gazeta Wyborcza, 27. 7.2017."}, {"key": "CIT0073", "unstructured": "\u201cProf. Strzembosz broni prezesa TK: Prof. Rzepli\u0144ski broni\u0105c tr\u00f3jpodzia\u0142u w\u0142adz i niezale\u017cno\u015bci Trybuna\u0142u Konstytucyjnego wyst\u0119puje odwa\u017cnie i po m\u0119sku\u201d (Professor Strzembosz defends the President of the Constitutional Court: Professor Rzepli\u0144ski, defending the principle of division of power and independence of the Court, acts bravely and manishly). 05. 07.2016. https://wpolityce.pl/polityka/299542-prof-strzembosz-broni-prezesa-tk-prof-rzeplinski-broniac-trojpodzialu-wladz-i-niezaleznosci-trybunalu-konstytucyjnego-wystepuje-odwaznie-i-po-mesku. Cited 17 October 2017."}, {"key": "CIT0074", "unstructured": "\u201cPrymas Polski: szanujmy \u0142ad konstytucyjny, kt\u00f3ry jest gwarantem naszego wsp\u00f3\u0142istnienia\u201d (Poland\u2019s Primate: let us respect the constitutional order that is a guarantee of our co- existence), with the text of the Primate\u2019s speech. http://www.niedziela.pl/artykul/30755/Prymas-Polski-szanujmy-lad-konstytucyjny. Cited 29 August 2017."}, {"key": "CIT0075", "unstructured": "\u201cPrzy\u0142\u0119bska wprowadza nowy regulamin TK\u201d (Przy\u0142\u0119bska enforces new rules of procedure in the Constitutional Tribunal). 09.08.2017. https://wiadomosci.wp.pl/przylebska-wprowadza-nowy-regulamin-tk-6153341081655425a. Cited 22 August 2017."}, {"key": "CIT0076", "unstructured": "\u201c\u2018Puls Biznesu\u2019 publikuje list\u0119 1000 os\u00f3b, kt\u00f3re dosta\u0142y pa\u0144stwowe posady po wygranej PiS\u201d (\u201cPulse of Business\u201d publishes a list of 1000 persons who got jobs after the elections won by Law and Justice). 16.01.2017. https://www.wprost.pl/kraj/10038999/Puls-Biznesu-publikuje-liste-1000-osob-ktore-dostaly-panstwowe-posady-po-wygranej-PiS.html. Cited 17 October 2017."}, {"key": "CIT0087", "author": "Bosacki M.", "year": "2016", "volume-title": "Polityka"}, {"issue": "7", "key": "CIT0091", "first-page": "2017", "volume": "27", "author": "Cegie\u0142a A.", "year": "2017", "journal-title": "Rzeczpospolita"}, {"key": "CIT0092", "author": "Cie\u015bla J.", "year": "2016", "volume-title": "Polityka"}, {"key": "CIT0093", "author": "Cie\u015bla W.", "year": "2017", "volume-title": "Newsweek"}, {"key": "CIT0094", "author": "\u0106wieluch J.", "year": "2016", "volume-title": "Polityka"}, {"key": "CIT0095", "author": "Gociek P.", "year": "2017", "volume-title": "Do Rzeczy"}, {"key": "CIT0096", "author": "Hall A.", "year": "2016", "volume-title": "Polityka"}, {"issue": "05", "key": "CIT0097", "first-page": "2018", "volume": "30", "author": "Herszenhorn D.", "year": "2018", "journal-title": "Politico"}, {"key": "CIT0099", "author": "Janicki M.", "year": "2016", "volume-title": "Polityka"}, {"key": "CIT0100", "author": "J\u0119drysik M.", "year": "2016", "volume-title": "Tygodnik Powszechny"}, {"key": "CIT0101", "author": "Kondzi\u0144ska A.", "year": "2017", "journal-title": "Gazeta Wyborcza"}, {"issue": "7", "key": "CIT0102", "first-page": "2017", "volume": "27", "author": "Kurski J.", "year": "2017", "journal-title": "Gazeta Wyborcza"}, {"key": "CIT0103", "author": "Lis T.", "year": "2017", "volume-title": "Newsweek"}, {"key": "CIT0104", "author": "Lisicki P.", "year": "2017", "volume-title": "Do Rzeczy"}, {"key": "CIT0105", "author": "Na\u0142\u0119cz T.", "year": "2016", "volume-title": "Polityka"}, {"key": "CIT0106", "author": "Niewi\u0144ska A.", "year": "2017", "volume-title": "Do Rzeczy"}, {"key": "CIT0107", "author": "Paradowska J.", "year": "2016", "volume-title": "Polityka, 1.-12.01.2016, nr 1/2"}, {"key": "CIT0108", "author": "Pieczy\u0144ski M.", "year": "2017", "volume-title": "Do Rzeczy"}, {"key": "CIT0109", "author": "Sepio\u0142o M.", "year": "2016", "volume-title": "Polityka"}, {"key": "CIT0110", "author": "Sienkiewicz B.", "year": "2016", "volume-title": "Tygodnik Powszechny"}, {"key": "CIT0111", "author": "Szacki W.", "year": "2016", "volume-title": "Polityka"}, {"key": "CIT0112", "author": "Warzecha \u0141.", "year": "2017", "volume-title": "Do Rzeczy"}, {"key": "CIT0113", "author": "Warzecha \u0141.", "year": "2017", "volume-title": "Do Rzeczy"}, {"key": "CIT0115", "author": "Ziemkiewicz R.", "year": "2017", "volume-title": "Do Rzeczy"}, {"key": "CIT0116", "author": "Ziemkiewicz R.", "year": "2017", "volume-title": "Do Rzeczy"}], "container-title": ["Journal of Contemporary European Studies"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/14782804.2018.1498771", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 4]], "date-time": "2018-12-04T23:11:27Z", "timestamp": 1543965087000}, "score": 20.60561, "issued": {"date-parts": [[2018, 7, 3]]}, "references-count": 73, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 7, 26]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 7, 3]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["10.1080/14782804.2018.1498771"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/14782804.2018.1498771", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1478-2804", "1478-2790"], "issn-type": [{"value": "1478-2804", "type": "print"}, {"value": "1478-2790", "type": "electronic"}], "subject": ["Political Science and International Relations", "Cultural Studies", "Sociology and Political Science"], "assertion": [{"value": "The publishing and review policy for this title is described in its Aims & Scope.", "order": 1, "name": "peerreview_statement", "label": "Peer Review Statement"}, {"value": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=cjea20", "URL": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=cjea20", "order": 2, "name": "aims_and_scope_url", "label": "Aim & Scope"}, {"value": "2018-08-03", "order": 3, "name": "published", "label": "Published", "group": {"name": "publication_history", "label": "Publication History"}}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T21:04:07Z", "timestamp": 1523739847767}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade de Estado do Rio de Janeiro", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. Quaestio Iuris"], "DOI": "10.12957/rqi.2015.15355", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 3, 2]], "date-time": "2015-03-02T14:45:02Z", "timestamp": 1425307502000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ETHICS AND BUSINESS ETHICS, AND THE FINANCIAL CRISIS. ABOUT AXIOLOGY AND BUSINESS: HISTORY OF SLAVERY IS LIKE A CIRCLE"], "prefix": "10.12957", "volume": "8", "author": [{"given": "Dawid \"Renas\"", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5117", "published-online": {"date-parts": [[2015, 3, 2]]}, "container-title": ["REVISTA QUAESTIO IURIS"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 3, 2]], "date-time": "2015-03-02T14:45:23Z", "timestamp": 1425307523000}, "score": 18.80403, "issued": {"date-parts": [[2015, 3, 2]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 3, 2]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12957/rqi.2015.15355", "ISSN": ["1516-0351", "1807-8389"], "issn-type": [{"value": "1807-8389", "type": "print"}, {"value": "1516-0351", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T14:20:21Z", "timestamp": 1524061221381}, "reference-count": 0, "publisher": "Tyumen State University", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["BRICS law journal"], "DOI": "10.21684/2412-2343-2017-4-1-7-25", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 3, 31]], "date-time": "2017-03-31T15:20:45Z", "timestamp": 1490973645000}, "page": "7-25", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["THE DECENTRALIZATION METHOD AS A\u00a0TOOL TO IMPLEMENT SOCIAL INITIATIVES OF CITIZENS IN MULTINATIONAL STATES"], "prefix": "10.21684", "volume": "4", "author": [{"given": "D.", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "K.", "family": "Ivanova", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "9144", "published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 1]]}, "container-title": ["BRICS Law Journal"], "link": [{"URL": "http://www.bricslawjournal.com/jour/article/viewFile/82/69", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 31]], "date-time": "2017-03-31T15:20:47Z", "timestamp": 1490973647000}, "score": 18.80403, "issued": {"date-parts": [[2017, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 1]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21684/2412-2343-2017-4-1-7-25", "ISSN": ["2412-2343", "2409-9058"], "issn-type": [{"value": "2409-9058", "type": "print"}, {"value": "2412-2343", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T08:49:17Z", "timestamp": 1524041357888}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 66, "publisher": "Springer International Publishing", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 1, 1]], "date-time": "2017-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1483228800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-48069-5_4", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 2, 24]], "date-time": "2017-02-24T11:33:20Z", "timestamp": 1487936000000}, "page": "37-64", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Arguments from Cultural Ecology and Legal Pluralism for Recognising Indigenous Customary Law in the Arctic"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Patrick", "family": "Dillon", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 2, 25]]}, "reference": [{"key": "4_CR1", "unstructured": "Ahr\u00e9n, M. (2004). Indigenous peoples\u2019 culture, customs, and traditions and customary law \u2013 the s\u00e1mi people\u2019s perspective. Arizona Journal of International & Comparative Law, 21(1), 63\u2013112."}, {"key": "4_CR2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1080/07329113.1997.10756490", "volume": "39", "author": "W Ardito", "year": "1997", "unstructured": "Ardito, W. (1997). The right to self-regulation. Legal pluralism and human rights in Peru. Journal of Legal Pluralism, 39, 1\u201342.", "journal-title": "Journal of Legal Pluralism"}, {"issue": "2", "key": "4_CR3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "7", "DOI": "10.3167/ajec.2010.190202", "volume": "19", "author": "P Bayliss", "year": "2010", "unstructured": "Bayliss, P., & Dillon, P. (2010). Cosmologies and lifestyles: A cultural ecological framework and its implications for education systems. Anthropological Journal of European Cultures, 19(2), 7\u201321.", "journal-title": "Anthropological Journal of European Cultures"}, {"key": "4_CR4", "author": "DJ Bederman", "year": "2010", "unstructured": "Bederman, D. J. (2010). Custom as a source of law. New York: Cambridge University Press.", "volume-title": "Custom as a source of law", "DOI": "10.1017/CBO9780511781971", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "4_CR5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "31", "DOI": "10.1080/07329113.1999.10756528", "volume": "43", "author": "J Besson", "year": "1999", "unstructured": "Besson, J. (1999). Folk law and legal pluralism in Jamaica. A view from the plantation-peasant interface. Journal of Legal Pluralism, 43, 31\u201356.", "journal-title": "Journal of Legal Pluralism"}, {"key": "4_CR6", "unstructured": "Bunikowski, D. (2014a). Indigenous peoples, their rights and customary laws in the North: the case of the S\u00e1mi people. In: L\u00e4hteenm\u00e4ki M, Colpaert A (Eds.) East meets North \u2013 Crossing the borders of the Arctic. In: Nordia Geographical Publications, 43(1):75\u201385. Yearbook 2014, Oulu. https://wiki.oulu.fi/display/psms/NGP+Yearbook+2014 . Cited 15 Jan 2015."}, {"key": "4_CR7", "author": "D Bunikowski", "first-page": "20", "year": "2014", "unstructured": "Bunikowski, D. (2014b). Notes on the contemporary legal-political situation of the Sami in the Nordic region. In T. Koivurova & W. Hasanat (Eds.), Current developments in Arctic Law (Vol. 2, pp. 20\u201325). Rovaniemi: The University of the Arctic.", "volume-title": "Current developments in Arctic Law"}, {"key": "4_CR8", "unstructured": "Bunikowski, D., & Dobrzeniecki, K. (Eds). (2009). Pluralizm prawny. Tradycja, transformacje, wyzwania (Legal pluralism. Tradition, transformations, challenges). Toru\u0144: UMK."}, {"key": "4_CR9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "49", "DOI": "10.1080/07329113.2001.10756552", "volume": "46", "author": "JC Care", "year": "2001", "unstructured": "Care, J. C., & Zorn, J. G. (2001). Statutory developments in melanesian customary law. Journal of Legal Pluralism, 46, 49\u2013101.", "journal-title": "Journal of Legal Pluralism"}, {"issue": "3", "key": "4_CR10", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "279", "DOI": "10.2307/1410186", "volume": "14", "author": "SB Sousa de", "year": "1987", "unstructured": "de Sousa, S. B. (1987). Law: a map of misreading. Toward a postmodern conception of law. Journal of Law and Society, 14(3), 279\u2013302.", "journal-title": "Journal of Law and Society"}, {"issue": "1", "key": "4_CR11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "39", "DOI": "10.1111/j.1540-5893.2006.00258.x", "volume": "40", "author": "SB Sousa de", "year": "2006", "unstructured": "de Sousa, S. B. (2006). The heterogeneous and legal pluralism in Mozambique. Law & Society Review, 40(1), 39\u201376.", "journal-title": "Law & Society Review"}, {"key": "4_CR12", "author": "A Waal de", "year": "2005", "unstructured": "de Waal, A. (2005). Steps towards the stabilization. Governance and livelihoods in Darfur, Sudan. Washington, DC: The United States Agency for International Development.", "volume-title": "Steps towards the stabilization. Governance and livelihoods in Darfur, Sudan"}, {"issue": "2", "key": "4_CR13", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "113", "DOI": "10.2307/1113172", "volume": "29", "author": "J Dickinson", "year": "1929", "unstructured": "Dickinson, J. (1929a). The law behind law. Columbia Law Review, 29(2), 113\u2013146. doi: 10.2307/1113172 .", "journal-title": "Columbia Law Review"}, {"issue": "3", "key": "4_CR14", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "285", "DOI": "10.2307/1113739", "volume": "29", "author": "J Dickinson", "year": "1929", "unstructured": "Dickinson, J. (1929b). The law behind law: II. Columbia Law Review, 29(3), 285\u2013319. doi: 10.2307/1113739 .", "journal-title": "Columbia Law Review"}, {"key": "4_CR15", "author": "P Dillon", "year": "2008", "unstructured": "Dillon, P. (2008). Creativity, wisdom and trusteeship \u2013 niches of cultural production. In A. Craft, H. Gardner, & G. Claxton (Eds.), Creativity and wisdom in education. Thousand Oaks: Corwin Press.", "volume-title": "Creativity and wisdom in education"}, {"key": "4_CR16", "author": "P Dillon", "year": "2015", "unstructured": "Dillon, P. (2015). Education for sustainable development in a cultural ecological frame. In R. Jucker & R. Mathar (Eds.), Schooling for sustainable development. A focus on Europe. Dordrecht: Springer.", "volume-title": "Schooling for sustainable development. A focus on Europe"}, {"key": "4_CR17", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "18", "DOI": "10.4000/transtexts.244", "volume": "4", "author": "P Dillon", "year": "2008", "unstructured": "Dillon, P., Bayliss, P., Stolpe, I., & Bayliss, L. (2008). What constitutes \u2018context\u2019 in sociocultural research. How the Mongolian experience challenges theory. Transtext(e)s Transcultures, 4, 18\u201331.", "journal-title": "Transtext(e)s Transcultures"}, {"issue": "1", "key": "4_CR18", "first-page": "97", "volume": "1", "author": "P Dillon", "year": "2013", "unstructured": "Dillon, P., Bayliss, P., & Bayliss, L. (2013). Turn left for Murmansk: \u2018Fourth World\u2019 transculturalism and its cultural ecological framing. Barents Studies, 1(1), 97\u2013110.", "journal-title": "Barents Studies"}, {"key": "4_CR19", "year": "1994", "unstructured": "Dundes Renteln, A., & Dundes, A. (Eds.). (1994). Folk law. Essays in the theory and practice of Lex Non Scripta: volume I. New York/London: Garland Publishing.", "volume-title": "Folk law. Essays in the theory and practice of Lex Non Scripta: volume I"}, {"issue": "4, summer", "key": "4_CR20", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "719", "DOI": "10.2307/3052967", "volume": "7", "author": "S Falk Moore", "year": "1973", "unstructured": "Falk Moore, S. (1973). Law and social change: the semi-autonomous social field as an appropriate subject of study. Law and Society Review, 7(4, summer), 719\u2013746.", "journal-title": "Law and Society Review"}, {"key": "4_CR21", "first-page": "233", "volume": "29", "author": "J Fourneret", "year": "2006", "unstructured": "Fourneret, J. (2006). France: banning legal pluralism by passing a law. Hastings International and Comparative Law Review, 29, 233\u2013249.", "journal-title": "Hastings International and Comparative Law Review"}, {"key": "4_CR22", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1080/07329113.1981.10756257", "volume": "19", "author": "M Galanter", "year": "1981", "unstructured": "Galanter, M. (1981). Justice in many rooms: courts, private ordering, and indigenous law. Journal of Legal Pluralism, 19, 1\u201347.", "journal-title": "Journal of Legal Pluralism"}, {"issue": "1", "key": "4_CR23", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1080/07329113.1986.10756387", "volume": "24", "author": "J Griffiths", "year": "1986", "unstructured": "Griffiths, J. (1986). What is legal pluralism? Journal of Legal Pluralism and Unofficial Law, 24(1), 1\u201355.", "journal-title": "Journal of Legal Pluralism and Unofficial Law"}, {"issue": "1", "key": "4_CR24", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "42", "DOI": "10.1017/S0010417598980021", "volume": "40", "author": "D Guillet", "year": "1998", "unstructured": "Guillet, D. (1998). Rethinking legal pluralism: local law and state law in the evolution of water property rights in the Northwestern Spain. Comparative Studies in Society and History, 40(1), 42\u201370.", "journal-title": "Comparative Studies in Society and History"}, {"key": "4_CR25", "author": "H Hart", "year": "1961", "unstructured": "Hart, H. (1961). The concept of law. Oxford: Oxford University Press.", "volume-title": "The concept of law"}, {"key": "4_CR26", "unstructured": "Johnson, D. H. (2003). The root causes of Sudan\u2019s civil wars. Updated to the Peace Agreement. The International Africa Inst./ Indiana Univ Press, Nairobi-Oxford-Kampala-Bloomington&Indianapolis (updated \u2013 Malaysa 2007)."}, {"key": "4_CR27", "author": "JM Jok", "year": "2007", "unstructured": "Jok, J. M. (2007). Sudan. Race, religion, violence. Oxford: Oneworld.", "volume-title": "Sudan. Race, religion, violence"}, {"key": "4_CR28", "first-page": "641", "volume": "31", "author": "D Kennedy", "year": "2007", "unstructured": "Kennedy, D. (2007). One, two, three, many legal orders: legal pluralism and the cosmopolitan dream. N.Y.U. Review of Law and Social Change, 31, 641\u2013659.", "journal-title": "Review of Law and Social Change"}, {"key": "4_CR29", "unstructured": "Koivurova, T. (2008). The draft nordic s\u00e1mi convention: nations working together. International Community Law Review, 10, 279\u2013293. http://www.arcticcentre.org/loader.aspx?id=1796863c-4dc1-4118-8c8b-2bfdf3eccdf8 . Cited 4 Feb 2014", "DOI": "10.1163/187197308X346814", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "4_CR30", "year": "2005", "unstructured": "Kulonen, U. M., Seuruj\u00e4rvi, I., & Pulkkinen, R. (Eds.). (2005). The S\u00e1mi. A cultural encyclopaedia. Helsinki: SKS.", "volume-title": "The S\u00e1mi. A cultural encyclopaedia"}, {"key": "4_CR31", "unstructured": "Levi, J. (2008). Three perversities of indian law. Texas Review of Law and Politics, 12(2), 330\u2013366. http://www.trolp.org/main_pgs/issues/v12n2/Levy_Format.pdf . Cited 9 May 2016."}, {"key": "4_CR32", "unstructured": "L\u00e9vi-Strauss, C. (1948a). La Vie familiale et sociale des Indiens Nambikwara. Paris."}, {"key": "4_CR33", "author": "C L\u00e9vi-Strauss", "year": "1948", "unstructured": "L\u00e9vi-Strauss, C. (1948b). Les Structures \u00e9l\u00e9mentaires de la parent\u00e9. Paris: La Haye.", "volume-title": "Les Structures \u00e9l\u00e9mentaires de la parent\u00e9"}, {"issue": "8", "key": "4_CR34", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1355", "DOI": "10.2307/792545", "volume": "49", "author": "KN Llewellyn", "year": "1940", "unstructured": "Llewellyn, K. N. (1940). The normative, the legal, and the law-jobs: the problem of juristic method. The Yale Law Journal, 49(8), 1355\u20131400.", "journal-title": "The Yale Law Journal"}, {"issue": "1", "key": "4_CR35", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1111/j.1468-2230.1993.tb02851.x", "volume": "56", "author": "N MacCormick", "year": "1993", "unstructured": "MacCormick, N. (1993). Beyond the sovereign state. The Modern Law Review, 56(1), 1\u201318.", "journal-title": "The Modern Law Review"}, {"issue": "1", "key": "4_CR36", "first-page": "69", "volume": "15", "author": "RA Macdonald", "year": "1998", "unstructured": "Macdonald, R. A. (1998). Metaphors of multiplicity: civil society, regimes and legal pluralism. Arizona Journal of International and Comparative Law, 15(1), 69\u201391.", "journal-title": "Arizona Journal of International and Comparative Law"}, {"key": "4_CR37", "author": "B Malinowski", "year": "1959", "unstructured": "Malinowski, B. (1959). Crime and custom in savage society. Patterson: Littlefield, Adams & Co.", "volume-title": "Crime and custom in savage society"}, {"key": "4_CR38", "author": "M Meredith", "year": "2005", "unstructured": "Meredith, M. (2005). The fate of Africa. From the hopes of freedom to the heart of despair. A history of fifty years of independence. New York: Public Affairs.", "volume-title": "The fate of Africa. From the hopes of freedom to the heart of despair. A history of fifty years of independence"}, {"key": "4_CR39", "author": "J Minattur", "year": "1994", "unstructured": "Minattur, J. (1994). The nature of malay customary law. In A. Dundes Renteln & A. Dundes (Eds.), Folk law. Essays in the theory and practice of lex non scripta: volume I. New York/London: Garland Publishing.", "volume-title": "Folk law. Essays in the theory and practice of lex non scripta: volume I"}, {"issue": "2", "key": "4_CR40", "first-page": "76", "volume": "191", "author": "T Mustonen", "year": "2013", "unstructured": "Mustonen, T. (2013). Oral histories as a baseline of landscape restoration \u2013 co-management and watershed knowledge in Jukajoki River. Fennia, 191(2), 76\u201391.", "journal-title": "Fennia"}, {"issue": "1", "key": "4_CR41", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "39", "DOI": "10.3167/sib.2013.120102", "volume": "12", "author": "T Mustonen", "year": "2013", "unstructured": "Mustonen, T., & Lehtinen, A. (2013). Arctic earthviews: cyclic passing of knowledge among the indigenous communities in the Eurasian North. Sibirica, 12(1), 39\u201395.", "journal-title": "Sibirica"}, {"key": "4_CR42", "year": "2013", "unstructured": "Mustonen, T., & Syrj\u00e4m\u00e4ki, E. (Eds.). (2013). It is the S\u00e1mi who own this land. Sacred landscapes and oral histories of the Jokkmokk S\u00e1mi. Letho: Snowchange Cooperative.", "volume-title": "It is the S\u00e1mi who own this land. Sacred landscapes and oral histories of the Jokkmokk S\u00e1mi"}, {"key": "4_CR43", "first-page": "695", "volume": "13", "author": "G Osherenko", "year": "2001", "unstructured": "Osherenko, G. (2001). Indigenous rights in Russia: is title to land essential for cultural survival? The Georgetown International Environmental Law, 13, 695\u2013734.", "journal-title": "The Georgetown International Environmental Law"}, {"key": "4_CR44", "author": "J Pennanen", "year": "2003", "unstructured": "Pennanen, J. (2003). The sacred sieidi \u2013 a link between human beings and the divinities of nature. In J. Pennanen & K. N\u00e4kk\u00e4l\u00e4j\u00e4rvi (Eds.), Siidastallan. From lapp communities to modern s\u00e1mi life. Inari: The Inari S\u00e1mi Museum.", "volume-title": "Siidastallan. From lapp communities to modern s\u00e1mi life"}, {"key": "4_CR45", "year": "2003", "unstructured": "Pennanen, J., & N\u00e4kk\u00e4l\u00e4j\u00e4rvi, K. (Eds.). (2003). Siidastallan. Inari: From Lapp Communities to Modern S\u00e1mi Life. The Inari S\u00e1mi Museum.", "volume-title": "Siidastallan"}, {"key": "4_CR46", "author": "J Pentik\u00e4inen", "year": "1998", "unstructured": "Pentik\u00e4inen, J. (1998). Shamanism and culture. Etnika: Helsinki.", "volume-title": "Shamanism and culture"}, {"issue": "2", "key": "4_CR47", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "25", "DOI": "10.2979/GLS.2003.10.2.25", "volume": "10", "author": "O Perez", "year": "2003", "unstructured": "Perez, O. (2003). Normative creativity and global legal pluralism: reflections on the democratic critique of transnational law. Indiana Journal of Global Legal Studies, 10(2), 25\u201364.", "journal-title": "Indiana Journal of Global Legal Studies"}, {"key": "4_CR48", "author": "J Porsanger", "year": "2003", "unstructured": "Porsanger, J. (2003). A close relationship to nature \u2013 The basis of religion. In J. Pennanen & K. N\u00e4kk\u00e4l\u00e4j\u00e4rvi (Eds.), Siidastallan. From lapp communities to modern s\u00e1mi life. Inari: The Inari S\u00e1mi Museum.", "volume-title": "Siidastallan. From lapp communities to modern s\u00e1mi life"}, {"key": "4_CR49", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1080/07329113.1996.10756473", "volume": "37\u201338", "author": "DI Ray", "year": "1996", "unstructured": "Ray, D. I., & van Rouveroy van Nieuwaal, A. B. (1996). Divided sovereignty. Traditional authorities and the State in Ghana: the conference; major themes; reflections on chieftaincy in Africa; future directions. Journal of Legal Pluralism, 37\u201338, 1\u201338.", "journal-title": "Journal of Legal Pluralism"}, {"key": "4_CR50", "unstructured": "Sara, M. N. (2002). The Sami Siida institution as a social and an ecological regulation system. In: Soppela, P., et al. (Ed.), Arctic Centre report 38. Reindeer as a keystone species in the North \u2013 biological, cultural and socio-economic aspects. Proceedings of the 1st CAES PhD course, 1\u201315 September 2000, northern Finland, Finnmark, Norway, and Kola Peninsula, Russia. Arctic Centre, Rovaniemi, pp. 23\u201327."}, {"issue": "2", "key": "4_CR51", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "194", "DOI": "10.1111/j.1468-0386.2006.00315.x", "volume": "12", "author": "A Schaefer", "year": "2006", "unstructured": "Schaefer, A. (2006). Resolving deadlock: why international organisations introduce soft law. European Law Journal, 12(2), 194\u2013208.", "journal-title": "European Law Journal"}, {"key": "4_CR52", "unstructured": "Shadid, W., & van Koningsveld, P. S. (Eds.). (2005). Muslim dress in Europe: debates on the headscarf. Journal of Islamic Studies, 16(1), 35\u201361. doi: 10.1093/jis/eti002 .", "DOI": "10.1093/jis/eti002", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "31", "key": "4_CR53", "first-page": "23", "volume": "8", "author": "AE Soon-Tay", "year": "1984", "unstructured": "Soon-Tay, A. E. (1984). China and legal pluralism. Bulletin of the Australian Society of Legal Philosoph, 8(31), 23\u201343.", "journal-title": "Bulletin of the Australian Society of Legal Philosoph"}, {"key": "4_CR54", "author": "J Steward", "year": "1955", "unstructured": "Steward, J. (1955). Theory of culture change: the methodology of multilinear evolution. Urbana: University of Illinois Press.", "volume-title": "Theory of culture change: the methodology of multilinear evolution"}, {"issue": "3", "key": "4_CR55", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "421", "DOI": "10.1093/oxfordjournals.ejil.a015591", "volume": "8", "author": "S Sur", "year": "1997", "unstructured": "Sur, S. (1997). The state between fragmentation and globalization. European Journal of International Law, 8(3), 421\u2013434.", "journal-title": "European Journal of International Law"}, {"key": "4_CR56", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1080/07329113.2002.10756562", "volume": "47", "author": "TG Svensson", "year": "2002", "unstructured": "Svensson, T. G. (2002). Indigenous rights and customary law discourse: comparing the Nisga\u2019a and the S\u00e1mi. Journal of Legal Pluralism and Unofficial Law, 47, 1\u201335.", "journal-title": "Journal of Legal Pluralism and Unofficial Law"}, {"issue": "2", "key": "4_CR57", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "192", "DOI": "10.2307/1410167", "volume": "20", "author": "BZ Tamanaha", "year": "1993", "unstructured": "Tamanaha, B. Z. (1993). The folly of the social scientific concept of legal pluralism. Journal of Law and Society, 20(2), 192\u2013217.", "journal-title": "Journal of Law and Society"}, {"key": "4_CR58", "first-page": "375", "volume": "30", "author": "BZ Tamanaha", "year": "2008", "unstructured": "Tamanaha, B. Z. (2008). Understanding legal pluralism: past to present, local to global. Sydney Law Review, 30, 375\u2013411.", "journal-title": "Sydney Law Review"}, {"key": "4_CR59", "first-page": "1443", "volume": "13", "author": "G Teubner", "year": "1991", "unstructured": "Teubner, G. (1991\u20131992). The two faces of janus: rethinking legal pluralism. Cardozo Law Review, 13, 1443\u20131462.", "journal-title": "Cardozo Law Review"}, {"issue": "1", "key": "4_CR60", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "207", "DOI": "10.1017/S0022216X99005519", "volume": "32", "author": "DL Cott van", "year": "2000", "unstructured": "van Cott, D. L. (2000). A political analysis of legal pluralism in Bolivia and Colombia. Journal of Latin American Studies, 32(1), 207\u2013234.", "journal-title": "Journal of Latin American Studies"}, {"key": "4_CR61", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "149", "DOI": "10.1080/07329113.1989.10756411", "volume": "28", "author": "J Vanderlinden", "year": "1989", "unstructured": "Vanderlinden, J. (1989). Return to legal pluralism: Twenty years later. Journal of Legal Pluralism, 28, 149\u2013157.", "journal-title": "Journal of Legal Pluralism"}, {"key": "4_CR62", "author": "F Viola", "year": "2007", "unstructured": "Viola, F. (2007). The rule of law in legal pluralism. In T. Gizbert-Studnicki & J. Stelmach (Eds.), Law and legal cultures in the 21st century. Warsaw: Diversity and Unity. Kluwer.", "volume-title": "Law and legal cultures in the 21st century"}, {"key": "4_CR63", "unstructured": "von Benda-Beckmann, F. (2002). Who\u2019s afraid of legal pluralism?. Journal of Legal Pluralism and Unofficial Law, 47, 37\u201382", "DOI": "10.1080/07329113.2002.10756563", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "4_CR64", "first-page": "19", "volume": "4", "author": "K Benda-Beckmann von", "year": "2002", "unstructured": "von Benda-Beckmann, K. (2002). Globalisation and legal pluralism. International law FORUM de droit international, 4, 19\u201325.", "journal-title": "International law FORUM de droit international"}, {"key": "4_CR65", "unstructured": "Von Uexkull, J. (2014). Judicial activism. Resurgence & Ecologist (285, July/August), 14\u201316."}, {"key": "4_CR66", "author": "E Westermarck", "year": "1994", "unstructured": "Westermarck, E. (1994). Customs connected with homicide in Morocco. In A. Dundes Renteln & A. Dundes (Eds.), Folk law. Essays in the theory and practice of lex non scripta: volume I. New York/London: Garland Publishing.", "volume-title": "Folk law. Essays in the theory and practice of lex non scripta: volume I"}], "container-title": ["Springer Polar Sciences", "Experiencing and Protecting Sacred Natural Sites of S\u00e1mi and other Indigenous Peoples"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-48069-5_4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 25]], "date-time": "2017-06-25T11:19:38Z", "timestamp": 1498389578000}, "score": 18.80403, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "ISBN": ["9783319480688", "9783319480695"], "references-count": 66, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-48069-5_4", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2510-0475", "2510-0483"], "issn-type": [{"value": "2510-0475", "type": "print"}, {"value": "2510-0483", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T22:48:58Z", "timestamp": 1525733338217}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.3001252", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 9, 6]], "date-time": "2017-09-06T21:31:28Z", "timestamp": 1504733488000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Decentralization Method as a Tool to Implement Social Initiatives of Citizens in Multinational States"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kseniya", "family": "Ivanova", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal "], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 6]], "date-time": "2017-09-06T21:31:46Z", "timestamp": 1504733506000}, "score": 18.80403, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.3001252", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:32:27Z", "timestamp": 1525746747370}, "reference-count": 0, "publisher": "Stef92 Technology", "isbn-type": [{"value": "9786197408096", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 6, 20]]}, "DOI": "10.5593/sgem2017/52/s20.013", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2017, 10, 15]], "date-time": "2017-10-15T22:44:35Z", "timestamp": 1508107475000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ASSESSMENT AND ANALYSIS OF SELECTED MAIN ENGINES CYLINDER LINERS AND PISTON RINGS WEAR PROCESS"], "prefix": "10.5593", "author": [{"given": "Wlodzimierz", "family": "Wlodzimierz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3602", "event": {"name": "17th International Multidisciplinary Scientific GeoConference SGEM2017", "acronym": "SGEM2017"}, "container-title": ["17th International Multidisciplinary Scientific GeoConference SGEM2017, Ecology, Economics, Education and Legislation"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 15]], "date-time": "2017-10-15T22:44:42Z", "timestamp": 1508107482000}, "score": 17.968145, "issued": {"date-parts": [[2017, 6, 20]]}, "ISBN": ["9786197408096"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5593/sgem2017/52/s20.013"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:32:27Z", "timestamp": 1525746747633}, "reference-count": 0, "publisher": "Stef92 Technology", "isbn-type": [{"value": "9786197408096", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 6, 20]]}, "DOI": "10.5593/sgem2017/52/s20.111", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2017, 10, 15]], "date-time": "2017-10-15T22:44:35Z", "timestamp": 1508107475000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["STUDIES OF THE MARINE MAIN ENGINES CYLINDER LINERS AND PISTON RINGS RUNNING \ufffd IN PROCESS WITH THE APPLICATION OF THE \ufffdALPHA LUBRICATOR\ufffd CYLINDER LINERS LUBRICATING SYSTEM"], "prefix": "10.5593", "author": [{"given": "Wlodzimierz", "family": "Wlodzimierz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3602", "event": {"name": "17th International Multidisciplinary Scientific GeoConference SGEM2017", "acronym": "SGEM2017"}, "container-title": ["17th International Multidisciplinary Scientific GeoConference SGEM2017, Ecology, Economics, Education and Legislation"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 15]], "date-time": "2017-10-15T22:45:41Z", "timestamp": 1508107541000}, "score": 17.968145, "issued": {"date-parts": [[2017, 6, 20]]}, "ISBN": ["9786197408096"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5593/sgem2017/52/s20.111"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T01:56:21Z", "timestamp": 1525312581450}, "reference-count": 2, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1992, 9, 1]], "date-time": "1992-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 715305600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Statistics & Probability Letters"], "published-print": {"date-parts": [[1992, 9]]}, "DOI": "10.1016/0167-7152(92)90283-b", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T04:09:32Z", "timestamp": 1027656572000}, "page": "41-46", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["On the stability problem for conditional expectation"], "prefix": "10.1016", "volume": "15", "author": [{"given": "Wlodzimierz", "family": "Bryc", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Wlodzimierz", "family": "Smolenski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Statistics & Probability Letters"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:016771529290283B?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:016771529290283B?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T04:16:40Z", "timestamp": 1497500200000}, "score": 16.975368, "issued": {"date-parts": [[1992, 9]]}, "references-count": 2, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1992, 9]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["016771529290283B"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0167-7152(92)90283-b", "ISSN": ["0167-7152"], "issn-type": [{"value": "0167-7152", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:41:58Z", "timestamp": 1525786918604}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1995, 7, 1]]}, "DOI": "10.1515/dema-1995-0325", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 10]], "date-time": "2018-01-10T22:27:22Z", "timestamp": 1515623242000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ON GAUSSIAN RANDOM MEASURES GENERATED BY EMPIRICAL DISTRIBUTIONS OF INDEPENDENT RANDOM VARIABLES"], "prefix": "10.1515", "volume": "28", "author": [{"given": "Wlodzimierz", "family": "Bryc", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Wlodzimierz", "family": "Smolenski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Demonstratio Mathematica"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/dema.1995.28.issue-3/dema-1995-0325/dema-1995-0325.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/dema.1995.28.issue-3/dema-1995-0325/dema-1995-0325.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 10]], "date-time": "2018-01-10T22:27:27Z", "timestamp": 1515623247000}, "score": 16.975368, "issued": {"date-parts": [[1995, 7, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/dema-1995-0325", "ISSN": ["2391-4661"], "issn-type": [{"value": "2391-4661", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T17:21:27Z", "timestamp": 1525368087305}, "reference-count": 0, "publisher": "S. Karger AG", "issue": "3", "license": [{"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1998, 1, 1]], "date-time": "1998-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 883612800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}, {"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1998, 1, 1]], "date-time": "1998-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 883612800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Int Arch Allergy Immunol"], "published-print": {"date-parts": [[1998]]}, "DOI": "10.1159/000023899", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 4, 15]], "date-time": "2003-04-15T10:10:37Z", "timestamp": 1050401437000}, "page": "179-190", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 68, "title": ["Role of T Cells in Atopic Dermatitis"], "prefix": "10.1159", "volume": "115", "author": [{"given": "Udo", "family": "Herz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Rita", "family": "Bunikowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Harald", "family": "Renz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "127", "published-online": {"date-parts": [[1998, 3, 5]]}, "container-title": ["International Archives of Allergy and Immunology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/23899", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/23899", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 6]], "date-time": "2017-11-06T22:37:13Z", "timestamp": 1510007833000}, "score": 15.81639, "issued": {"date-parts": [[1998]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1998, 3, 1]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1159/000023899", "archive": ["Portico"], "ISSN": ["1018-2438", "1423-0097"], "issn-type": [{"value": "1018-2438", "type": "print"}, {"value": "1423-0097", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 4]], "date-time": "2018-12-04T23:40:23Z", "timestamp": 1543966823456}, "reference-count": 12, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "3", "content-domain": {"domain": ["www.tandfonline.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Journal of Contemporary European Studies"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 7, 3]]}, "DOI": "10.1080/14782804.2018.1498774", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 8, 10]], "date-time": "2018-08-10T02:24:27Z", "timestamp": 1533867867000}, "page": "253-257", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1080/tandf_crossmark_01", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Introduction"], "prefix": "10.1080", "volume": "26", "author": [{"given": "Dawid", "family": "Bunikowski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Department of Philosophy, Ronin Institute for Independent Scholarship, Montclair, New Jersey, USA"}]}, {"given": "Katalin", "family": "Mikl\u00f3ssy", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "University of Helsinki, Aleksanteri Institute, Finland"}]}, {"given": "Heino", "family": "Nyyss\u00f6nen", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Philosophy, Contemporary History and Political Science, University of Turku, Finland"}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2018, 8, 9]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "DOI": "10.1080/01402380108425454", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0003", "author": "Chakrabarti D.", "year": "2000", "volume-title": "Provicializing Europe: Post-Colonial Thought and Historical Difference"}, {"key": "CIT0007", "author": "Ekiert G.", "first-page": "1", "year": "2017", "journal-title": "Social Europe"}, {"issue": "1", "key": "CIT0010", "first-page": "1", "volume": "2", "author": "Giaro T.", "year": "2011", "journal-title": "Comparative Law Review"}, {"key": "CIT0011", "author": "Laclau Ernesto", "year": "2005", "volume-title": "On Populist Reason"}, {"key": "CIT0012", "author": "Laclau Ernesto", "year": "2014", "volume-title": "The Rhetorical Foundations Of Society"}, {"key": "CIT0013", "DOI": "10.1017/CBO9780511781353", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0014", "author": "Lijphart A.", "year": "1999", "volume-title": "Patterns of Democracy"}, {"key": "CIT0015", "author": "Mikl\u00f3ssy K.", "first-page": "150", "year": "2010", "volume-title": "Khrushchev in the Kremlin: Policy and Government in the Soviet Union, 1953\u20131964"}, {"key": "CIT0016", "DOI": "10.9783/9780812293784", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0017", "author": "Nyyss\u00f6nen H.", "year": "2017", "volume-title": "Tasavallan loppu? Unkarin demokratian romahdus"}, {"key": "CIT0018", "DOI": "10.2307/20048274", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Journal of Contemporary European Studies"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/14782804.2018.1498774", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 4]], "date-time": "2018-12-04T23:12:13Z", "timestamp": 1543965133000}, "score": 15.81639, "issued": {"date-parts": [[2018, 7, 3]]}, "references-count": 12, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 7, 26]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 7, 3]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["10.1080/14782804.2018.1498774"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/14782804.2018.1498774", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1478-2804", "1478-2790"], "issn-type": [{"value": "1478-2804", "type": "print"}, {"value": "1478-2790", "type": "electronic"}], "subject": ["Political Science and International Relations", "Cultural Studies", "Sociology and Political Science"], "assertion": [{"value": "The publishing and review policy for this title is described in its Aims & Scope.", "order": 1, "name": "peerreview_statement", "label": "Peer Review Statement"}, {"value": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=cjea20", "URL": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=cjea20", "order": 2, "name": "aims_and_scope_url", "label": "Aim & Scope"}, {"value": "2018-08-09", "order": 3, "name": "published", "label": "Published", "group": {"name": "publication_history", "label": "Publication History"}}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "BUNIKOWSKI WLODZIMIERZ"}