{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 2921, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:06:42Z", "timestamp": 1525720002618}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytetu Marii Curie-Sklodowskiej w Lublinie", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["j"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 9, 15]]}, "DOI": "10.17951/j.2015.28.1.15", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 10]], "date-time": "2015-09-10T08:49:48Z", "timestamp": 1441874988000}, "page": "15", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Social change as a category of analysis of attitudes towards disability issues"], "prefix": "10.17951", "volume": "28", "author": [{"given": "Maria", "family": "Chodkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7349", "container-title": ["Annales Universitatis Mariae Curie-Sk\u0142odowska, sectio J, Paedagogia-Psychologia"], "original-title": ["Zmiana spo\u0142eczna jako kategoria analizy postaw wobec problem\u00f3w niepe\u0142nosprawno\u015bci"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 10]], "date-time": "2015-09-10T08:49:51Z", "timestamp": 1441874991000}, "score": 19.625967, "issued": {"date-parts": [[2015, 9, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 9, 15]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17951/j.2015.28.1.15", "ISSN": ["0867-2040", "2449-8521"], "issn-type": [{"value": "0867-2040", "type": "print"}, {"value": "2449-8521", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T17:46:36Z", "timestamp": 1524073596521}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Kardynala Stefana Wyszynskiego", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["fp"], "abstract": "<jats:p>Przez wiele stuleci osoby z defektami cielesnymi lub umys\u0142owymi postrzegane by\u0142y jako nale\u017c\u0105ce do gorszej kategorii, a nawet niegodne \u017cycia. Takie postawy wygenerowa\u0142y szereg stereotyp\u00f3w stanowi\u0105cych podstaw\u0119 dyskryminacji. Chrze\u015bcija\u0144stwo wprawdzie zmieni\u0142o og\u00f3lne nastawienie do tych os\u00f3b, jednak w praktyce r\u00f3\u017cnice by\u0142y niewielkie: pogard\u0119 zast\u0105pi\u0142a lito\u015b\u0107, co rozwin\u0119\u0142o bogate tradycje \u017cebractwa opartego na mi\u0142osierdziu i ja\u0142mu\u017cnie, wpisane w g\u0142\u00f3wne nakazy tej religii. Rzeczywiste zmiany ukierunkowane na integracj\u0119 os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych to dopiero ubieg\u0142e stulecie, przy czym w r\u00f3\u017cnych krajach przybiera\u0142y one r\u00f3\u017cne tempo, czasem nast\u0119powa\u0142 ca\u0142kowity regres, tak jak mia\u0142o to miejsce w Niemczech nazistowskich. W Polsce d\u0105\u017cenie do integracji os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych poprzez ich edukacj\u0119 i rehabilitacj\u0119 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 ju\u017c w okresie mi\u0119dzywojennym, a lata PRL-u te dzia\u0142ania mocno zintensyfikowa\u0142y. Jednak dopiero po roku 1989 rozwin\u0119\u0142a si\u0119 polityka prointegracyjna, ukierunkowana nie tylko na edukacj\u0119 i rehabilitacj\u0119, ale r\u00f3wnie\u017c na rzeczywist\u0105 i kompleksow\u0105 normalizacj\u0119 warunk\u00f3w \u017cycia niepe\u0142nosprawnych, zespolon\u0105 z r\u00f3wnoczesnymi dzia\u0142aniami maj\u0105cymi na celu kszta\u0142towanie \u015bwiadomo\u015bci os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych oraz modyfikowanie postaw wobec ich problem\u00f3w. Wysi\u0142ki te, podejmowane w kontek\u015bcie \u015bwiatowych zmian w percepcji potrzeb i mo\u017cliwo\u015bci os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych, sprawiaj\u0105, \u017ce integracja staje si\u0119 coraz bardziej widoczna we wszystkich obszarach spo\u0142ecznego funkcjonowania, tj. w szkole, na uczelni, w zak\u0142adzie pracy, na ulicy, w s\u0105siedztwie, kinie itp. Natomiast wci\u0105\u017c jeszcze nierozwi\u0105zane pozostaj\u0105 kontrowersyjne kwestie aksjologiczne, odsuwane lub zupe\u0142nie pomijane zar\u00f3wno w opracowaniach specjalistycznych, jak i dyskursie spo\u0142ecznym. Ostatni etap proces\u00f3w integracyjnych, kt\u00f3ry nazywam postintegracyjno\u015bci\u0105, to czas zaj\u0119cia si\u0119 tymi kwestiami, upubliczniania ich i szukania optymalnych rozwi\u0105za\u0144. W opracowaniu tym przedstawi\u0142am trzy tego typu kwestie, tj. seksualno\u015b\u0107 os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych, aborcj\u0119 p\u0142od\u00f3w uszkodzonych i prawo do pomocy w zako\u0144czeniu \u017cycia osobom niezdolnym fizycznie do takiego dzia\u0142ania.</jats:p>", "DOI": "10.21697/fp.2016.1.02", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 25]], "date-time": "2017-04-25T10:46:18Z", "timestamp": 1493117178000}, "page": "19", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Aksjologiczne dylematy niepe\u0142nosprawno\u015bci w postintegracyjnej przestrzeni spo\u0142ecznej"], "prefix": "10.21697", "author": [{"given": "Maria", "family": "Chodkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9152", "published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 11]]}, "container-title": ["Forum Pedagogiczne"], "link": [{"URL": "http://czasopisma.uksw.edu.pl/index.php/fp/article/viewFile/662/697", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://czasopisma.uksw.edu.pl/index.php/fp/article/viewFile/662/697", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 18]], "date-time": "2018-01-18T19:54:20Z", "timestamp": 1516305260000}, "score": 19.625967, "issued": {"date-parts": [[2017, 1, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 11]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21697/fp.2016.1.02", "ISSN": ["2449-7142", "2083-6325"], "issn-type": [{"value": "2083-6325", "type": "print"}, {"value": "2449-7142", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T18:09:07Z", "timestamp": 1525457347350}, "reference-count": 4, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Olsztyn Economic Journal"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 12, 1]]}, "DOI": "10.2478/v10021.008-0021-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 12, 23]], "date-time": "2008-12-23T02:06:35Z", "timestamp": 1229997995000}, "page": "248-255", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Importance of Revitalisation Processes for the Development of Towns in the Province of Warmia and Mazury"], "prefix": "10.2478", "volume": "3", "author": [{"given": "Eliza", "family": "Chodkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "published-online": {"date-parts": [[2008, 12, 22]]}, "reference": [{"key": "1", "unstructured": "<i>Rewitalizacja miast.</i> 2004. Red. O. Dzieko\u0144ski K. Baczy\u0144ski. Area, Pozna\u0144."}, {"key": "2", "unstructured": "Regionalny Program Operacyjny - Warmia i Mazury na lata 2007-2013 <a target=\"_blank\" href='http://www.zporr.warmia.mazury.pl'>www.zporr.warmia.mazury.pl</a>"}, {"key": "3", "unstructured": "Ustawa o rewitalizacji oraz wspieraniu remont\u00f3w i niekt\u00f3rych inwestycji budowlanych (projekt, stan z 04.10.2006 r.)."}, {"key": "4", "unstructured": "<i>Odnowa miast. Rewitalizacja, rehabilitacja, restrukturyzacja.</i> 2000. Red. Z. Ziobrowski. IGPiK, Krak\u00f3w."}], "container-title": ["Olsztyn Economic Journal"], "link": [{"URL": "https://versita.metapress.com/openurl.asp?genre=article&id=doi:10.2478/v10021.008-0021-8", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 20]], "date-time": "2016-12-20T19:12:24Z", "timestamp": 1482261144000}, "score": 19.625967, "issued": {"date-parts": [[2008, 12, 1]]}, "references-count": 4, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 12, 1]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["YP02U4J3301T316R"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10021.008-0021-8", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1897-2721"], "issn-type": [{"value": "1897-2721", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T17:51:26Z", "timestamp": 1523728286994}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "18", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PBE"], "DOI": "10.12775/pbe.2014.010", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 1, 28]], "date-time": "2015-01-28T14:09:18Z", "timestamp": 1422454158000}, "page": "125", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Metoda biograficzna wobec wyzwa\u0144 pedagogiki specjalnej"], "prefix": "10.12775", "volume": "1", "author": [{"given": "Maria", "family": "Chodkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2014, 12, 5]]}, "container-title": ["Przegl\u0105d Bada\u0144 Edukacyjnych"], "link": [{"URL": "http://apcz.pl/czasopisma/index.php/PBE/article/viewFile/5160/4883", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 1, 28]], "date-time": "2015-01-28T14:09:24Z", "timestamp": 1422454164000}, "score": 19.625967, "issued": {"date-parts": [[2014, 12, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 1, 23]]}, "issue": "18"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/pbe.2014.010", "ISSN": ["1895-4308"], "issn-type": [{"value": "1895-4308", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T14:29:06Z", "timestamp": 1525357746526}, "reference-count": 21, "publisher": "Springer Nature", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Virchows Arch. path Anat."], "published-print": {"date-parts": [[1938, 3]]}, "DOI": "10.1007/bf02595181", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 4, 2]], "date-time": "2007-04-02T05:07:08Z", "timestamp": 1175490428000}, "page": "746-751", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kasuistische Beitr\u00e4ge zur Kenntnis der Wabenlunge"], "prefix": "10.1007", "volume": "301", "author": [{"given": "S.", "family": "Chodkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02595181_CR1", "unstructured": "Arnheim, G.: Virchows Arch.154, (1898)."}, {"key": "BF02595181_CR2", "unstructured": "Beitzke, H.: Aschoffs Handbuch der pathologischen Anatomie, Bd. 2. 1923."}, {"key": "BF02595181_CR3", "unstructured": "Debr\u00e9, R. etE. Gilbrin: Presse m\u00e9d.1934."}, {"key": "BF02595181_CR4", "unstructured": "Dogliotti, G. O.: Boll. Soc. Biol. sper.6 (1931)."}, {"key": "BF02595181_CR5", "unstructured": "Dustin, A. P.: Extr. d. Archives de Biol.42 (1931)."}, {"key": "BF02595181_CR6", "unstructured": "Fleming, G. B.: Arch. Dis. Childh.9 (1934) [nach Pedjatr. Polska15 (1935)]."}, {"key": "BF02595181_CR7", "unstructured": "Gola, E.: Beitr. path. Anat.68 (1921)."}, {"key": "BF02595181_CR8", "unstructured": "Grawitz, P.: Virchows Arch.82 (1880)."}, {"key": "BF02595181_CR9", "unstructured": "Hart u.E. Mayer: Henke-Lubarsch\u2019 Handbuch der speziellen pathologischen Anatomie und Histologie, Bd. 3/1, 1928."}, {"key": "BF02595181_CR10", "unstructured": "Hueter, C.: Beitr. path. Anat.59 (1914)."}, {"key": "BF02595181_CR11", "unstructured": "Kaufmann: Henke-Lubarsch\u2019 Handbuch der speziellen pathologischen Anatomie und Histologie, Bd. 1, 1928."}, {"key": "BF02595181_CR12", "unstructured": "Kissling, K.: Klin. Wschr.1925."}, {"key": "BF02595181_CR13", "unstructured": "Lapin, M. O.: Arch. Kinderheilk.37 (1903)."}, {"key": "BF02595181_CR14", "unstructured": "Loeschcke, H.: Henke-Lubarsch\u2019 Handbuch der speziellen pathologischen Anatomie und Histologie, Bd. 3/1. 1928."}, {"key": "BF02595181_CR15", "unstructured": "M\u00fcller, H.: Henke-Lubarsch\u2019 Handbuch der speziellen pathologischen Anatomie und Histologie, Bd. 3/1. 1928."}, {"key": "BF02595181_CR16", "unstructured": "Oudendal, A. J. F.: Virchows Arch.244 (1923)."}, {"key": "BF02595181_CR17", "unstructured": "Pruvost, R., Leblanc, Delort etColetsos: Presse m\u00e9d.1935."}, {"key": "BF02595181_CR18", "unstructured": "Sandoz, E.: Beitr. path. Anat.16 (1907)."}, {"key": "BF02595181_CR19", "unstructured": "Stewart, H. L., James A. E. Kennedy: Arch. of Path.14, nach Zbl. Path.57 (1933)."}, {"key": "BF02595181_CR20", "unstructured": "Stoerk, O.: Wien. klin. Wschr.1897."}, {"key": "BF02595181_CR21", "unstructured": "Supino, L.: Arch. ital. Anat.3, nach Zbl. Path.56."}], "container-title": ["Virchows Archiv f\u00fcr Pathologische Anatomie und Physiologie und f\u00fcr Klinische Medizin"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02595181", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 12]], "date-time": "2013-02-12T22:53:17Z", "timestamp": 1360709597000}, "score": 19.625967, "issued": {"date-parts": [[1938, 3]]}, "references-count": 21, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1938, 3]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["BF02595181"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02595181", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0945-6317", "1432-2307"], "issn-type": [{"value": "0945-6317", "type": "print"}, {"value": "1432-2307", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T09:17:55Z", "timestamp": 1525425475897}, "reference-count": 2, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1-2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Deutsche Zeitschrift f. Chirurgie"], "published-print": {"date-parts": [[1928, 10]]}, "DOI": "10.1007/bf02803010", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 7, 26]], "date-time": "2011-07-26T22:26:35Z", "timestamp": 1311719195000}, "page": "71-80", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Angeborene Bronchektasenbildung bei Geschwistern und eineiigen Zwillingen"], "prefix": "10.1007", "volume": "212", "author": [{"given": "O.", "family": "Lossow", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02803010_CR1", "unstructured": "Sauerbruch, F., Die Chirurgie der Brustorgane I. 3. Aufl. 1928 u. Arch. klin. Chir.148 (1927)."}, {"key": "BF02803010_CR2", "unstructured": "Siemens, H. W., Die Zwillingspathologie 1924 u. Virchows Arch.252 (1924)."}], "container-title": ["Deutsche Zeitschrift f\u00fcr Chirurgie"], "language": "de", "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 15]], "date-time": "2013-02-15T15:50:28Z", "timestamp": 1360943428000}, "score": 18.544807, "issued": {"date-parts": [[1928, 10]]}, "references-count": 2, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1928, 10]]}, "issue": "1-2"}, "alternative-id": ["BF02803010"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02803010", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0367-0023"], "issn-type": [{"value": "0367-0023", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:31:10Z", "timestamp": 1525343470432}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr Kunstgeschichte"], "published-print": {"date-parts": [[1956]]}, "DOI": "10.2307/1481371", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 1, 23]], "date-time": "2007-01-23T01:36:27Z", "timestamp": 1169516187000}, "page": "206", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["La presa di Christo: Ein Fragment eines verlorenen Gemaldes des Michelangelo da Caravaggio?"], "prefix": "10.2307", "volume": "19", "author": [{"given": "Hubertus", "family": "Lossow", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr Kunstgeschichte"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T16:09:22Z", "timestamp": 1524067762000}, "score": 18.544807, "issued": {"date-parts": [[1956]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1956]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/1481371", "ISSN": ["0044-2992"], "issn-type": [{"value": "0044-2992", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T11:19:59Z", "timestamp": 1525691999652}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1968, 1, 1]]}, "DOI": "10.1524/dzph.1968.16.10.1247", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 5, 13]], "date-time": "2017-05-13T10:13:04Z", "timestamp": 1494670384000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Leitungswissenschaft und Philosophie"], "prefix": "10.1524", "volume": "16", "author": [{"given": "Ekkhard", "family": "Lossow", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Deutsche Zeitschrift f\u00fcr Philosophie"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/dzph.1968.16.issue-10/dzph.1968.16.10.1247/dzph.1968.16.10.1247.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/dzph.1968.16.issue-10/dzph.1968.16.10.1247/dzph.1968.16.10.1247.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 15]], "date-time": "2017-05-15T10:13:22Z", "timestamp": 1494843202000}, "score": 18.544807, "issued": {"date-parts": [[1968, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1524/dzph.1968.16.10.1247", "ISSN": ["2192-1482", "0012-1045"], "issn-type": [{"value": "0012-1045", "type": "print"}, {"value": "2192-1482", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T11:20:05Z", "timestamp": 1525692005311}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "8", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1971, 1, 1]]}, "DOI": "10.1524/dzph.1971.19.8.1007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 5, 13]], "date-time": "2017-05-13T10:15:56Z", "timestamp": 1494670556000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Produktivkr\u00e4fte und Sozialismus"], "prefix": "10.1524", "volume": "19", "author": [{"given": "E.", "family": "Lossow", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Deutsche Zeitschrift f\u00fcr Philosophie"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/dzph.1971.19.issue-8/dzph.1971.19.8.1007/dzph.1971.19.8.1007.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/dzph.1971.19.issue-8/dzph.1971.19.8.1007/dzph.1971.19.8.1007.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 15]], "date-time": "2017-05-15T10:18:20Z", "timestamp": 1494843500000}, "score": 18.544807, "issued": {"date-parts": [[1971, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "8"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1524/dzph.1971.19.8.1007", "ISSN": ["2192-1482", "0012-1045"], "issn-type": [{"value": "0012-1045", "type": "print"}, {"value": "2192-1482", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T17:42:12Z", "timestamp": 1525887732846}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "5/6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr Kunstgeschichte"], "published-print": {"date-parts": [[1936]]}, "DOI": "10.2307/1481045", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 1, 23]], "date-time": "2007-01-23T01:32:48Z", "timestamp": 1169515968000}, "page": "291", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Das Denkmal Friedrichs des Grossen in Berlin: Ideen, Entwurfe und Ausfuhrung"], "prefix": "10.2307", "volume": "5", "author": [{"given": "Hubertus", "family": "Lossow", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr Kunstgeschichte"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T17:16:41Z", "timestamp": 1525886201000}, "score": 18.544807, "issued": {"date-parts": [[1936]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1936]]}, "issue": "5/6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/1481045", "ISSN": ["0044-2992"], "issn-type": [{"value": "0044-2992", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T06:14:22Z", "timestamp": 1535955262345}, "reference-count": 1, "publisher": "Wiley", "issue": "11", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 3822, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ChemInform"], "published-print": {"date-parts": [[2005, 3, 15]]}, "DOI": "10.1002/chin.200511145", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 2, 16]], "date-time": "2005-02-16T18:55:53Z", "timestamp": 1108580153000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Synthesis and Biological Activity of New Derivatives of 3-(3,4-Diaryl-1,2,4-triazole-5-yl)propenoic Acid."], "prefix": "10.1002", "volume": "36", "author": [{"given": "Bozena", "family": "Modzelewska-Banachiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jacek", "family": "Banachiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Chodkowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Jagiello-Wojtowicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Liliana", "family": "Mazur", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "10.1002/chin.200511145-BIB1", "author": "Modzelewska-Banachiewicz", "volume": "39", "first-page": "873", "year": "2004", "journal-title": "Eur. J. Med. Chem."}], "container-title": ["ChemInform"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fchin.200511145", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/chin.200511145", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 4]], "date-time": "2018-08-04T10:46:30Z", "timestamp": 1533379590000}, "score": 17.953648, "issued": {"date-parts": [[2005, 3, 15]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005, 3, 15]]}, "issue": "11"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/chin.200511145", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0931-7597", "1522-2667"], "issn-type": [{"value": "0931-7597", "type": "print"}, {"value": "1522-2667", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T05:49:05Z", "timestamp": 1525326545738}, "reference-count": 0, "publisher": "SPIE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2006, 10, 4]]}, "DOI": "10.1117/12.714696", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2006, 10, 18]], "date-time": "2006-10-18T17:53:52Z", "timestamp": 1161194032000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["<title>Physico-chemical properties of organically modified silicates' sol-gel layers for optical fibre sensors</title>"], "prefix": "10.1117", "author": [{"given": "Eliza", "family": "Chodkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jan", "family": "Rayss", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "189", "event": {"name": "SPIE Proceedings"}, "deposited": {"date-parts": [[2013, 3, 14]], "date-time": "2013-03-14T15:25:07Z", "timestamp": 1363274707000}, "score": 17.910023, "editor": [{"given": "Ryszard S.", "family": "Romaniuk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[2006, 10, 4]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1117/12.714696"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:17:04Z", "timestamp": 1525342624378}, "reference-count": 23, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3-4", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1975, 12, 1]], "date-time": "1975-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 186624000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Luminescence"], "published-print": {"date-parts": [[1975, 12]]}, "DOI": "10.1016/0022-2313(75)90016-2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 16]], "date-time": "2002-10-16T20:20:15Z", "timestamp": 1034799615000}, "page": "215-226", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 11, "title": ["External heavy atom effect on decay of the triplet state of aromatic hydrocarbons. II. The decay functions of phosphorescence and of ESR signals of triphenylene in the presence of iodide ions"], "prefix": "10.1016", "volume": "11", "author": [{"given": "Jan", "family": "Najbar", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Alina", "family": "Chodkowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Luminescence"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022231375900162?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022231375900162?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T12:37:39Z", "timestamp": 1497530259000}, "score": 17.910023, "issued": {"date-parts": [[1975, 12]]}, "references-count": 23, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1975, 12]]}, "issue": "3-4"}, "alternative-id": ["0022231375900162"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0022-2313(75)90016-2", "ISSN": ["0022-2313"], "issn-type": [{"value": "0022-2313", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T01:40:20Z", "timestamp": 1543196420905}, "reference-count": 30, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1984, 1, 1]], "date-time": "1984-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 441763200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Histochemica"], "published-print": {"date-parts": [[1984, 1]]}, "DOI": "10.1016/s0065-1281(84)80072-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 2, 20]], "date-time": "2012-02-20T14:27:19Z", "timestamp": 1329748039000}, "page": "63-68", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Cholinergic innervation of pig pancreas"], "prefix": "10.1016", "volume": "75", "author": [{"given": "Miros\u0142aw", "family": "\u0141akomy", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Danuta", "family": "Chodkowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Acta Histochemica"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0065128184800720?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0065128184800720?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T01:22:55Z", "timestamp": 1543195375000}, "score": 17.910023, "issued": {"date-parts": [[1984, 1]]}, "references-count": 30, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1984, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0065128184800720"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0065-1281(84)80072-0", "ISSN": ["0065-1281"], "issn-type": [{"value": "0065-1281", "type": "print"}], "subject": ["Cell Biology", "Histology", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T16:13:10Z", "timestamp": 1525450390007}, "reference-count": 0, "publisher": "American Chemical Society (ACS)", "issue": "9", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Am. Chem. Soc."], "published-print": {"date-parts": [[1980, 4]]}, "DOI": "10.1021/ja00529a069", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 3, 18]], "date-time": "2005-03-18T17:31:48Z", "timestamp": 1111167108000}, "page": "3259-3261", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 24, "title": ["Lack of tunneling in the excited-state double proton transfer of 7-azaindole dimer?"], "prefix": "10.1021", "volume": "102", "author": [{"given": "Hanna", "family": "Bulska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Alina", "family": "Chodkowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "316", "container-title": ["Journal of the American Chemical Society"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://pubs.acs.org/doi/pdf/10.1021/ja00529a069", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 9, 6]], "date-time": "2016-09-06T13:20:12Z", "timestamp": 1473168012000}, "score": 17.910023, "issued": {"date-parts": [[1980, 4]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1980, 4]]}, "issue": "9"}, "alternative-id": ["10.1021/ja00529a069"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1021/ja00529a069", "ISSN": ["0002-7863"], "issn-type": [{"value": "0002-7863", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T19:45:37Z", "timestamp": 1525290337140}, "reference-count": 25, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1974, 1, 1]], "date-time": "1974-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 126230400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chemical Physics Letters"], "published-print": {"date-parts": [[1974, 1]]}, "DOI": "10.1016/0009-2614(74)80200-9", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T07:38:07Z", "timestamp": 1027582687000}, "page": "11-14", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 20, "title": ["Zero field splittings in the lowest excited triplet states of aza- and diazaphenanthrenes and their protonated species"], "prefix": "10.1016", "volume": "24", "author": [{"given": "A.", "family": "Chodkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Z.R.", "family": "Grabowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Chemical Physics Letters"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0009261474802009?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0009261474802009?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T17:55:06Z", "timestamp": 1497462906000}, "score": 17.910023, "issued": {"date-parts": [[1974, 1]]}, "references-count": 25, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1974, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0009261474802009"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0009-2614(74)80200-9", "ISSN": ["0009-2614"], "issn-type": [{"value": "0009-2614", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T01:20:05Z", "timestamp": 1525310405633}, "reference-count": 0, "publisher": "SPIE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2006, 3, 6]]}, "DOI": "10.1117/12.674823", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2006, 7, 10]], "date-time": "2006-07-10T18:09:21Z", "timestamp": 1152554961000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["<title>AFM investigation of sol-gel layers for optical fibre sensors</title>"], "prefix": "10.1117", "author": [{"given": "Eliza", "family": "Chodkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jan", "family": "Rayss", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "189", "event": {"name": "SPIE Proceedings"}, "deposited": {"date-parts": [[2013, 3, 14]], "date-time": "2013-03-14T13:41:38Z", "timestamp": 1363268498000}, "score": 17.910023, "editor": [{"given": "Ryszard S.", "family": "Romaniuk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[2006, 3, 6]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1117/12.674823"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T08:59:41Z", "timestamp": 1525769981106}, "reference-count": 1, "publisher": "Wiley", "issue": "30", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 12817, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chemischer Informationsdienst"], "published-print": {"date-parts": [[1980, 7, 29]]}, "DOI": "10.1002/chin.198030057", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 4, 20]], "date-time": "2016-04-20T09:33:03Z", "timestamp": 1461144783000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ChemInform Abstract: LACK OF TUNNELING IN THE EXCITED-STATE DOUBLE PROTON TRANSFER OF 7-AZAINDOLE DIMER?"], "prefix": "10.1002", "volume": "11", "author": [{"given": "H.", "family": "BULSKA", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "A.", "family": "CHODKOWSKA", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2016, 4, 20]]}, "reference": [{"key": "10.1002/chin.198030057-BIB1|cit1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3259", "DOI": "10.1021/ja00529a069", "article-title": "LACK OF TUNNELING IN THE EXCITED-STATE DOUBLE PROTON TRANSFER OF 7-AZAINDOLE DIMER?", "volume": "102", "author": "BULSKA", "year": "1980", "journal-title": "J. Am. Chem. Soc."}], "container-title": ["Chemischer Informationsdienst"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fchin.198030057", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fchin.198030057", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 24]], "date-time": "2017-06-24T11:22:39Z", "timestamp": 1498303359000}, "score": 17.910023, "issued": {"date-parts": [[1980, 7, 29]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1980, 7, 29]]}, "issue": "30"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/chin.198030057", "archive": ["Portico"], "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0009-2975"], "issn-type": [{"value": "0009-2975", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 24]], "date-time": "2018-10-24T07:13:43Z", "timestamp": 1540365223400}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 7, 29]], "date-time": "2014-07-29T00:00:00Z", "timestamp": 1406592000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 7, 29]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n<jats:p>Small-scale renewable energy systems in the context of the development of distributed generation, are discussed for the case of Poland. A distributed energy system is efficient, reliable and environmentally friendly, and is one of the most recent trends in the development of the energy sector in Poland. One of the important dimensions of this process is the creation of micro- and small-power producers based on renewable, locally-available energy sources. It is clear that the development of small-scale renewable energy producers takes place in two ways. One of these is through small hydropower plants, which are the aftermath of hydropower development in areas traditionally associated with water use for energy purposes (northern and western Poland). The second is through other renewable energy sources, mainly biogas and solar energy and located primarily in southern Poland, in highly urbanized areas (e.g. \u015al\u0105skie Voivodship). In conclusion, the development of small-scale renewable energy systems in Poland is regarded as a good option with respect to sustainable development.</jats:p>", "DOI": "10.2478/mgr-2014-0010", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 8]], "date-time": "2014-08-08T17:25:24Z", "timestamp": 1407518724000}, "page": "34-43", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Small-Scale Renewable Energy Systems in the Development of Distributed Generation in Poland"], "prefix": "10.2478", "volume": "22", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Chodkowska-Miszczuk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Moravian Geographical Reports"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/mgr/22/2/article-p34.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/mgr.2014.22.issue-2/mgr-2014-0010/mgr-2014-0010.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 24]], "date-time": "2018-10-24T06:41:05Z", "timestamp": 1540363265000}, "score": 17.910023, "issued": {"date-parts": [[2014, 7, 29]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/mgr-2014-0010", "ISSN": ["1210-8812"], "issn-type": [{"value": "1210-8812", "type": "electronic"}], "subject": ["Geography, Planning and Development", "General Earth and Planetary Sciences"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 18]], "date-time": "2018-05-18T10:11:13Z", "timestamp": 1526638273895}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytetu Marii Curie-Sklodowskiej w Lublinie", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["j"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 4, 30]]}, "DOI": "10.17951/j.2017.30.4.47", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 18]], "date-time": "2018-05-18T09:35:01Z", "timestamp": 1526636101000}, "page": "47", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Structure of the Professional Role Performed in the Assessment of Social Workers. The Hidden Hazards of Professional Functioning"], "prefix": "10.17951", "volume": "30", "author": [{"given": "Maria", "family": "Chodkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Zdzis\u0142aw", "family": "Kazanowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "7349", "container-title": ["Annales Universitatis Mariae Curie-Sk\u0142odowska, sectio J, Paedagogia-Psychologia"], "original-title": ["Struktura realizowanej roli zawodowej w ocenach pracownik\u00f3w socjalnych. Ukryte zagro\u017cenia zawodowego funkcjonowania"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 18]], "date-time": "2018-05-18T09:35:05Z", "timestamp": 1526636105000}, "score": 17.910023, "issued": {"date-parts": [[2018, 4, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 4, 30]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17951/j.2017.30.4.47", "ISSN": ["0867-2040"], "issn-type": [{"value": "0867-2040", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:49:16Z", "timestamp": 1525776556535}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlag", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZeFKo"], "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.5771/2192-1741-2016-1-96", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T11:23:23Z", "timestamp": 1463052203000}, "page": "96-103", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Der Kampf um die D\u00e4mme: Die Kontrolle des Wassers in Syrien und im Irak"], "prefix": "10.5771", "volume": "5", "author": [{"given": "Tobias", "family": "von Lossow", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr Friedens- und Konfliktforschung"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T11:23:29Z", "timestamp": 1463052209000}, "score": 16.923391, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/2192-1741-2016-1-96", "ISSN": ["2192-1741"], "issn-type": [{"value": "2192-1741", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T11:20:05Z", "timestamp": 1525692005093}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "11", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1973, 1, 1]]}, "DOI": "10.1524/dzph.1973.21.11.1398", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 5, 13]], "date-time": "2017-05-13T10:18:09Z", "timestamp": 1494670689000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zwei Symposien von Philosophen der UdSSR und der DDR"], "prefix": "10.1524", "volume": "21", "author": [{"given": "E.", "family": "Fromm", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "E.", "family": "Lossow", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Deutsche Zeitschrift f\u00fcr Philosophie"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/dzph.1973.21.issue-11/dzph.1973.21.11.1398/dzph.1973.21.11.1398.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/dzph.1973.21.issue-11/dzph.1973.21.11.1398/dzph.1973.21.11.1398.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 15]], "date-time": "2017-05-15T10:19:22Z", "timestamp": 1494843562000}, "score": 16.923391, "issued": {"date-parts": [[1973, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "11"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1524/dzph.1973.21.11.1398", "ISSN": ["2192-1482", "0012-1045"], "issn-type": [{"value": "0012-1045", "type": "print"}, {"value": "2192-1482", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 27]], "date-time": "2018-07-27T00:10:55Z", "timestamp": 1532650255471}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783662241288", "type": "print"}, {"value": "9783662262405", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1903]]}, "DOI": "10.1007/978-3-662-26240-5", "type": "book", "created": {"date-parts": [[2013, 12, 13]], "date-time": "2013-12-13T06:46:28Z", "timestamp": 1386917188000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Die geschichtliche Entwicklung der Technik im s\u00fcdlichen Bayern"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "P.", "family": "v. Lossow", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-662-26240-5", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 26]], "date-time": "2018-07-26T23:56:28Z", "timestamp": 1532649388000}, "score": 16.923391, "issued": {"date-parts": [[1903]]}, "ISBN": ["9783662241288", "9783662262405"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-662-26240-5"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T09:16:45Z", "timestamp": 1525425405589}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "4-6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Deutsche Zeitschrift f. Chirurgie"], "published-print": {"date-parts": [[1923, 7]]}, "DOI": "10.1007/bf02791427", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 7, 26]], "date-time": "2011-07-26T21:17:29Z", "timestamp": 1311715049000}, "page": "415-418", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Besprechungen"], "prefix": "10.1007", "volume": "180", "author": [{"family": "Lossow", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Georg", "family": "Schmidt", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"family": "Narath", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Deutsche Zeitschrift f\u00fcr Chirurgie"], "language": "de", "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 15]], "date-time": "2013-02-15T16:00:05Z", "timestamp": 1360944005000}, "score": 16.923391, "issued": {"date-parts": [[1923, 7]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1923, 7]]}, "issue": "4-6"}, "alternative-id": ["BF02791427"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02791427", "ISSN": ["0367-0023"], "issn-type": [{"value": "0367-0023", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T10:11:11Z", "timestamp": 1525428671663}, "reference-count": 21, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1955, 7, 1]], "date-time": "1955-07-01T00:00:00Z", "timestamp": -457747200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Archives of Biochemistry and Biophysics"], "published-print": {"date-parts": [[1955, 7]]}, "DOI": "10.1016/0003-9861(55)90173-9", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 11, 26]], "date-time": "2004-11-26T17:27:36Z", "timestamp": 1101490056000}, "page": "23-40", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 116, "title": ["Carbohydrate sparing of fatty acid oxidation. I. The relation of fatty acid chain length to the degree of sparing. II. The mechanism by which carbohydrate spares the oxidation of palmitic acid"], "prefix": "10.1016", "volume": "57", "author": [{"given": "W.J.", "family": "Lossow", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "I.L.", "family": "Chaikoff", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Archives of Biochemistry and Biophysics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0003986155901739?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0003986155901739?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T12:28:02Z", "timestamp": 1497616082000}, "score": 16.923391, "issued": {"date-parts": [[1955, 7]]}, "references-count": 21, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1955, 7]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0003986155901739"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0003-9861(55)90173-9", "ISSN": ["0003-9861"], "issn-type": [{"value": "0003-9861", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "CHODKOWSKA-LOSSOW BOZENA"}