{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 5476, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T05:20:23Z", "timestamp": 1525497623899}, "reference-count": 10, "publisher": "IEEE", "isbn-type": [{"value": "9780769536743", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "DOI": "10.1109/depcos-relcomex.2009.32", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2009, 9, 28]], "date-time": "2009-09-28T19:36:40Z", "timestamp": 1254166600000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Node Evaluation in the Chord P2P Systems"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "Jacek", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Krzysztof", "family": "Cichon", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Przemyslaw", "family": "Kobylanski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "2009 Fourth International Conference on Dependability of Computer Systems", "location": "Brunow, Poland", "start": {"date-parts": [[2009, 6, 30]]}, "end": {"date-parts": [[2009, 7, 2]]}}, "container-title": ["2009 Fourth International Conference on Dependability of Computer Systems"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx5/5260979/5260980/05261024.pdf?arnumber=5261024", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 19]], "date-time": "2017-06-19T00:12:08Z", "timestamp": 1497831128000}, "score": 26.466719, "issued": {"date-parts": [[2009]]}, "ISBN": ["9780769536743"], "references-count": 10, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/depcos-relcomex.2009.32"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T16:21:38Z", "timestamp": 1523722898255}, "reference-count": 32, "publisher": "IEEE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "DOI": "10.1109/ipta.2014.7001942", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2015, 1, 13]], "date-time": "2015-01-13T20:14:05Z", "timestamp": 1421180045000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Improving the quality of mesh simplification with texture saliency measurement"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "Przemyslaw", "family": "Sporysz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Przemyslaw", "family": "Glomb", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "2014 4th International Conference on Image Processing Theory, Tools and Applications (IPTA)", "location": "Paris, France", "start": {"date-parts": [[2014, 10, 14]]}, "end": {"date-parts": [[2014, 10, 17]]}}, "container-title": ["2014 4th International Conference on Image Processing Theory, Tools and Applications (IPTA)"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx7/6992913/7001907/07001942.pdf?arnumber=7001942", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 23]], "date-time": "2017-06-23T03:34:49Z", "timestamp": 1498188889000}, "score": 15.81817, "issued": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "ISBN": ["9781479964635", "9781479964628", "9781479964611"], "references-count": 32, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/ipta.2014.7001942"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:22:45Z", "timestamp": 1525749765273}, "reference-count": 36, "publisher": "Wiley", "issue": "3-4", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 792, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Revue internationale de s\u00e9curit\u00e9 sociale"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "DOI": "10.1111/issf.12020", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 11, 29]], "date-time": "2013-11-29T04:05:27Z", "timestamp": 1385697927000}, "page": "21-46", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["La recommandation sur les socles de protection sociale: un document de six pages peut-il changer le cours de l'histoire sociale?"], "prefix": "10.1111", "volume": "66", "author": [{"given": "Michael", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Conseil international de l'action sociale; Entebbe Ouganda"}]}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2013, 11, 28]]}, "reference": [{"key": "10.1111/issf.12020-BIB0001|issf12020-cit-0001", "author": "Bachelet", "year": "2011", "volume-title": "Socle de protection sociale pour une mondialisation juste et inclusive"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0002|issf12020-cit-0002", "author": "Banque mondiale", "year": "2012", "volume-title": "Resilience, equity, and opportunity: The World Bank 2012-2022 social protection and labour strategy"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0003|issf12020-cit-0003", "author": "Banque mondiale", "year": "2013", "volume-title": "Poverty"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0004|issf12020-cit-0004", "author": "BIT", "year": "1944", "volume-title": "D\u00e9claration concernant les buts et objectifs de l'Organisation Internationale du Travail"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0005|issf12020-cit-0005", "author": "BIT", "year": "2000a", "volume-title": "Septi\u00e8me question \u00e0 l'ordre du jour: Rapport sur le travail dans le monde 2000: s\u00e9curit\u00e9 du revenu et protection sociale dans un monde en mutation"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0006|issf12020-cit-0006", "author": "BIT", "year": "2000b", "volume-title": "Rapport sur le travail dans le monde 2000: s\u00e9curit\u00e9 du revenu et protection sociale dans un monde en mutation"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0007|issf12020-cit-0007", "author": "BIT", "year": "2002", "volume-title": "S\u00e9curit\u00e9 sociale: un nouveau consensus"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0008|issf12020-cit-0008", "author": "BIT", "year": "2008a", "volume-title": "Etablir des normes de s\u00e9curit\u00e9 sociale dans une soci\u00e9t\u00e9 mondialis\u00e9e: une analyse de la situation et de la pratique pr\u00e9sentes, ainsi que des options futures pour l'\u00e9tablissement par l'Organisation internationale du Travail d'une norme de s\u00e9curit\u00e9 sociale g"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0009|issf12020-cit-0009", "author": "BIT", "year": "2008b", "volume-title": "Can low-income countries afford basic social security?"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0010|issf12020-cit-0010", "author": "BIT", "year": "2009", "volume-title": "La s\u00e9curit\u00e9 sociale pour tous: un investissement dans la justice sociale et le d\u00e9veloppement \u00e9conomique"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0011|issf12020-cit-0011", "author": "BIT", "year": "2010a", "volume-title": "Extending social security to all: A guide through challenges and options"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0012|issf12020-cit-0012", "author": "BIT", "year": "2010b", "volume-title": "World social security report 2010/11: Providing coverage in times of crisis and beyond"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0013|issf12020-cit-0013", "author": "BIT", "year": "2010c", "volume-title": "D\u00e9claration tripartite de Yaound\u00e9 sur la mise en \u0153uvre du socle de protection sociale"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0014|issf12020-cit-0014", "author": "BIT", "year": "2012", "volume-title": "La strat\u00e9gie de l'Organisation internationale du Travail: La s\u00e9curit\u00e9 sociale pour tous: mettre en place des socles de protection sociale et des syst\u00e8mes complets de s\u00e9curit\u00e9 sociale"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0015|issf12020-cit-0015", "author": "BIT", "year": "2009", "volume-title": "The Social Protection Floor: A joint crisis initiative of the UN Chief Executives Board for Co-ordination on the Social Protection Floor"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0016|issf12020-cit-0016", "author": "Britto", "issue": "15", "year": "2008", "article-title": "Brazil's Bolsa Fam\u00edlia: Understanding its origins and challenges", "journal-title": "Poverty in Focus"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0017|issf12020-cit-0017", "author": "CCS", "year": "2009", "volume-title": "Initiative des Nations Unies pour un Socle de protection sociale: initiative 6 du CCS sur la crise \u00e9conomique et financi\u00e8re mondiale et son impact sur le fonctionnement du syst\u00e8me des Nations Unies. Manuel et cadre strat\u00e9gique pour les op\u00e9rations conjoint"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0018|issf12020-cit-0018", "author": "Cichon", "year": "2009", "volume-title": "Building decent societies: Rethinking the role of social security in development"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0019|issf12020-cit-0019", "author": "Cichon", "year": "2011", "volume-title": "L'Initiative pour un socle de protection sociale des Nations Unies: renverser le cours des choses \u00e0 la Conf\u00e9rence internationale du Travail 2011"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0020|issf12020-cit-0020", "author": "CIT", "year": "2011a", "volume-title": "La s\u00e9curit\u00e9 sociale pour la justice sociale et une mondialisation \u00e9quitable: discussion r\u00e9currente sur la protection sociale (s\u00e9curit\u00e9 sociale) en vertu de la D\u00e9claration de l'OIT sur la justice sociale pour une mondialisation \u00e9quitable, 2011"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0021|issf12020-cit-0021", "author": "CIT", "year": "2011b", "volume-title": "R\u00e9solutions adopt\u00e9es par la Conf\u00e9rence internationale du Travail \u00e0 sa 100e session (Gen\u00e8ve, juin 2011)"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0022|issf12020-cit-0022", "author": "CIT", "year": "2012a", "volume-title": "Socles de protection sociale pour la justice sociale et une mondialisation \u00e9quitable"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0023|issf12020-cit-0023", "author": "CIT", "year": "2012b", "volume-title": "Autonomous recommendation on the Social Protection Floor (Joint statement by a group of NGOs)"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0024|issf12020-cit-0024", "author": "Commission europ\u00e9enne", "year": "2012", "volume-title": "La protection sociale dans la coop\u00e9ration au d\u00e9veloppement de l'Union europ\u00e9enne: communication de la Commission au Parlement europ\u00e9en, au Conseil, au Comit\u00e9 \u00e9conomique et social europ\u00e9en et au Comit\u00e9 des r\u00e9gions"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0025|issf12020-cit-0025", "author": "Commission mondiale sur la dimension sociale de la mondialisation", "year": "2004", "volume-title": "Une mondialisation juste: cr\u00e9er des opportunit\u00e9s pour tous"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0026|issf12020-cit-0026", "author": "De Schutter", "year": "2012", "volume-title": "Underwriting the poor: A Global Fund for Social Protection"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0027|issf12020-cit-0027", "unstructured": "G20 2011 D\u00e9claration finale du Sommet de Cannes: pour b\u00e2tir notre avenir commun, renfor\u00e7ons notre action collective au service de tous"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0028|issf12020-cit-0028", "unstructured": "G8 2007 R\u00e9sum\u00e9 de la Pr\u00e9sidence http://perspective.usherbrooke.ca/bilan/servlet/BMDictionnaire?iddictionnaire=1881"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0029|issf12020-cit-0029", "author": "Mizunoya", "year": "2006", "volume-title": "Costing of basic social protection benefits for selected Asian countries: First results of a modelling exercise"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0030|issf12020-cit-0030", "author": "Nations Unies", "year": "2000", "volume-title": "R\u00e9solution adopt\u00e9e par l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale [sans renvoi \u00e0 une grande commission (A/55/L.2)]: 55/2. D\u00e9claration du Mill\u00e9naire"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0031|issf12020-cit-0031", "author": "Ortiz", "year": "2011", "volume-title": "Austerity measures threaten children and poor households: Recent evidence in public expenditures from 128 developing countries"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0032|issf12020-cit-0032", "author": "Pal", "year": "2005", "volume-title": "Can low income countries afford basic social protection? First results of a modelling exercise"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0033|issf12020-cit-0033", "author": "Roy", "year": "2012", "volume-title": "IMF Article IV reports: An analysis of policy recommendations"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0034|issf12020-cit-0034", "author": "Townsend", "year": "2009", "volume-title": "Building decent societies: Rethinking the role of social security in development", "DOI": "10.1057/9780230251052", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0035|issf12020-cit-0035", "author": "UNICEF", "year": "2012", "volume-title": "Social protection strategic framework"}, {"key": "10.1111/issf.12020-BIB0036|issf12020-cit-0036", "author": "Walker", "issue": "143", "year": "2012", "article-title": "The indignity of the Welfare Reform Act", "journal-title": "Poverty"}], "container-title": ["Revue internationale de s\u00e9curit\u00e9 sociale"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fissf.12020", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 22]], "date-time": "2017-06-22T03:22:12Z", "timestamp": 1498101732000}, "score": 15.469705, "subtitle": ["La recommandation sur les socles de protection sociale"], "issued": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "references-count": 36, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "issue": "3-4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/issf.12020", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0379-0312"], "issn-type": [{"value": "0379-0312", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T03:11:13Z", "timestamp": 1525317073901}, "reference-count": 6, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2002, 1, 1]]}, "abstract": "<jats:p>Dieser Beitrag beschreibt den Einsatz von On Chip-Bussen und die Entwicklung von Protokolladaptern f\u00fcr verschiedene zum Einsatz kommende Busprotokolle. In diesem Artikel wird vorgestellt, wie man ausgehend vom Konzept des VCI-Standards On-Chip-Bus durch eine Beschr\u00e4nkung auf Lese- und Schreibtransaktionen in der Busmodellierung die Funktionalit\u00e4t eines Interfaces auf einen Speicherbereich abbilden kann. Es wird gezeigt, wie aus solch einer Beschreibung Teile der Kommunikationsinfrastruktur automatisch synthetisiert werden k\u00f6nnen.</jats:p>", "DOI": "10.1524/itit.2002.44.2.075", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 8, 29]], "date-time": "2006-08-29T16:55:40Z", "timestamp": 1156870540000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Schnittstellenbasierter Entwurf mit wiederverwendbaren Modulen (Interface Based Design Based With Reusable Modules)"], "prefix": "10.1524", "volume": "44", "author": [{"given": "Gordon", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "p_1_6", "unstructured": "VSI Alliance, editor: Virtual Component Interface Standard. VSI Alliance 2000."}, {"key": "p_2_7", "unstructured": "Cichon, Gordon: Annotated Data Type Declarations for Bus Interface Synthesis. In Forum on Design Languages, 2000."}, {"key": "p_3_8", "unstructured": "Cichon, Gordon and Brunnbauer, Winthir: Annotated Data Types for Addressed Token Passing Networks. Design Automation and Test Conference Europe, 2001.[4] Schneider, Bruce: Applied Cryptography. John Wiley & Sons, 1995."}, {"key": "p_4_9", "unstructured": "Shanley, T. and Anderson, D.: PCI System Architecture. Addison Wesley, Reading, 1995."}, {"key": "p_6_10", "unstructured": "Hopcroft, E. and Ullman, J.: Einfuhrung in die Automatentheorie, Formale Sprachen und Komplexitatstheorie. Oldenbourg Verlag, Munchen, 2000."}, {"key": "p_7_11", "unstructured": "Lensen, Kathleen; Wirth, Nicolaus and Mickel, A.: Pascal User Manual and Report: ISO Pascal Standard. Springer Verlag, 1991."}], "container-title": ["it - Information Technology"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/itit.2002.44.issue-2/itit.2002.44.2.075/itit.2002.44.2.075.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/itit.2002.44.issue-2/itit.2002.44.2.075/itit.2002.44.2.075.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 21]], "date-time": "2016-12-21T12:45:02Z", "timestamp": 1482324302000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2002, 1, 1]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1524/itit.2002.44.2.075", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2196-7032", "1611-2776"], "issn-type": [{"value": "1611-2776", "type": "print"}, {"value": "2196-7032", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T03:46:31Z", "timestamp": 1525319191275}, "reference-count": 0, "publisher": "CRC Press", "isbn-type": [{"value": "9781587161056", "type": "print"}, {"value": "9781420031997", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2002, 7, 30]]}, "DOI": "10.1201/9781420031997.ch10", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2010, 5, 10]], "date-time": "2010-05-10T14:48:59Z", "timestamp": 1273502939000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Lipids in Human Nutrition"], "prefix": "10.1201", "author": [{"given": "Roman", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2009, 12, 15]]}, "container-title": ["Chemical and Functional Properties of Food Lipids", "Chemical & Functional Properties of Food Components"], "deposited": {"date-parts": [[2010, 12, 15]], "date-time": "2010-12-15T05:44:32Z", "timestamp": 1292391872000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2002, 7, 30]]}, "ISBN": ["9781587161056", "9781420031997"], "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1201/9781420031997.ch10", "10.1201/CRCCFPFCOMPO", "10.1201/9781420031997"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1201/9781420031997.ch10", "ISSN": ["2154-8153"], "issn-type": [{"value": "2154-8153", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T17:40:18Z", "timestamp": 1525801218529}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Transactions of the American Mathematical Society"], "published-print": {"date-parts": [[1989, 8]]}, "DOI": "10.2307/2001404", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 4, 22]], "date-time": "2006-04-22T09:22:54Z", "timestamp": 1145697774000}, "page": "693", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["On Two-Cardinal Properties of Ideals"], "prefix": "10.2307", "volume": "314", "author": [{"given": "Jacek", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Transactions of the American Mathematical Society"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T17:11:18Z", "timestamp": 1525799478000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[1989, 8]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1989, 8]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/2001404", "ISSN": ["0002-9947"], "issn-type": [{"value": "0002-9947", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T21:59:08Z", "timestamp": 1525471148550}, "reference-count": 8, "publisher": "IEEE", "isbn-type": [{"value": "0879426756", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1109/igarss.1991.580286", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2005, 8, 24]], "date-time": "2005-08-24T14:18:21Z", "timestamp": 1124893101000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Estimation Of The P-3/Sar B, C- And X-band Antenna Directivity In Range Direction Based On Corner Reflector Measurements Within The Absolute Sar Calibration"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "D.J.", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "[IGARSS'91 Remote Sensing: Global Monitoring for Earth Management", "location": "Espoo, Finland"}, "container-title": ["[Proceedings] IGARSS'91 Remote Sensing: Global Monitoring for Earth Management"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx2/528/12537/00580286.pdf?arnumber=580286", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 9]], "date-time": "2017-03-09T23:40:46Z", "timestamp": 1489102846000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["0879426756"], "references-count": 8, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/igarss.1991.580286"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T22:20:04Z", "timestamp": 1525472404821}, "publisher-location": "Cambridge", "reference-count": 0, "publisher": "Cambridge University Press", "isbn-type": [{"value": "9780511896262", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1017/cbo9780511896262.008", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2011, 12, 14]], "date-time": "2011-12-14T16:21:38Z", "timestamp": 1323879698000}, "page": "171-194", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Termination orderings and complexity characterisations"], "prefix": "10.1017", "author": [{"given": "E.A.", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "container-title": ["Proof Theory"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 13]], "date-time": "2018-04-13T08:20:51Z", "timestamp": 1523607651000}, "score": 15.469705, "editor": [{"given": "Peter", "family": "Aczel", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Harold", "family": "Simmons", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Stanley S.", "family": "Wainer", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9780511896262"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1017/cbo9780511896262.008"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T11:17:00Z", "timestamp": 1525432620017}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "07/08", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZWR"], "published-print": {"date-parts": [[2011, 8]]}, "DOI": "10.1055/s-0031-1286629", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 8, 24]], "date-time": "2011-08-24T01:14:36Z", "timestamp": 1314148476000}, "page": "372-381", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Die zahn\u00e4rztliche Betreuung \u00e4lterer Menschen in unterschiedlichen Lebenssituationen \u2013 Behandlungskonzepte f\u00fcr die Therapie \u00e4lterer Menschen mit Allgemeinerkrankungen"], "prefix": "10.1055", "volume": "120", "author": [{"given": "P", "family": "Cichon", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2011, 8, 23]]}, "container-title": ["ZWR - Das Deutsche Zahn\u00e4rzteblatt"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0031-1286629.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 23]], "date-time": "2017-05-23T03:36:07Z", "timestamp": 1495510567000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2011, 8]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2011, 8]]}, "issue": "07/08"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0031-1286629", "ISSN": ["0044-166X", "1439-9148"], "issn-type": [{"value": "0044-166X", "type": "print"}, {"value": "1439-9148", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T06:12:54Z", "timestamp": 1525500774656}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "reference-count": 0, "publisher": "DE GRUYTER", "isbn-type": [{"value": "9783110978759", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1515/9783110978759.247", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 24]], "date-time": "2012-03-24T05:21:09Z", "timestamp": 1332566469000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Domingo Faustino Sarmiento"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Peter", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Amerika und die Norm"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783110978759/9783110978759.247/9783110978759.247.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 16]], "date-time": "2017-05-16T16:27:20Z", "timestamp": 1494952040000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783110978759"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110978759.247"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 15]], "date-time": "2018-04-15T00:29:08Z", "timestamp": 1523752148105}, "reference-count": 0, "publisher": "Johns Hopkins University Press", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Arthuriana"], "published-print": {"date-parts": [[2000]]}, "DOI": "10.1353/art.2000.0073", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 4, 5]], "date-time": "2015-04-05T13:07:29Z", "timestamp": 1428239249000}, "page": "27-43", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Insult and Redress in Cyfraith Hywel Dda and Welsh Arthurian Romance"], "prefix": "10.1353", "volume": "10", "author": [{"given": "Michael", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "147", "container-title": ["Arthuriana"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2015, 4, 5]], "date-time": "2015-04-05T13:07:39Z", "timestamp": 1428239259000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2000]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2000]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1353/art.2000.0073", "ISSN": ["1934-1539"], "issn-type": [{"value": "1934-1539", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T08:56:06Z", "timestamp": 1525337766890}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "14", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2002, 7, 1]]}, "DOI": "10.1093/hmg/11.14.1685", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 28]], "date-time": "2002-07-28T22:39:17Z", "timestamp": 1027895957000}, "page": "1685-1685", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A genome screen for genes predisposing to bipolar affective disorder detects a new susceptibility locus on 8q"], "prefix": "10.1093", "volume": "11", "author": [{"given": "S.", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "286", "container-title": ["Human Molecular Genetics"], "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/hmg/article-pdf/11/14/1685/6947431/ddf188.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 24]], "date-time": "2017-08-24T10:42:24Z", "timestamp": 1503571344000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2002, 7, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "14"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/hmg/11.14.1685", "ISSN": ["1460-2083"], "issn-type": [{"value": "1460-2083", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T16:27:58Z", "timestamp": 1525710478964}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "06", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZWR"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 6]]}, "DOI": "10.1055/s-0043-111606", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 6, 30]], "date-time": "2017-06-30T22:36:12Z", "timestamp": 1498862172000}, "page": "294-302", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Die Schienung gelockerter Z\u00e4hne in der Parodontitistherapie"], "prefix": "10.1055", "volume": "126", "author": [{"given": "Peter", "family": "Cichon", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2017, 6, 30]]}, "container-title": ["ZWR - Das Deutsche Zahn\u00e4rzteblatt"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0043-111606.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 19]], "date-time": "2017-12-19T07:43:40Z", "timestamp": 1513669420000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2017, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 6, 30]]}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 6]]}, "issue": "06"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0043-111606", "ISSN": ["0044-166X", "1439-9148"], "issn-type": [{"value": "0044-166X", "type": "print"}, {"value": "1439-9148", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T23:22:05Z", "timestamp": 1524007325949}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Toronto Press Inc. (UTPress)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Canadian Journal of History"], "published-print": {"date-parts": [[2006, 4]]}, "DOI": "10.3138/cjh.41.1.111", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 12, 12]], "date-time": "2016-12-12T23:42:12Z", "timestamp": 1481586132000}, "page": "111-112", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Hanged Man: A Story of Miracle, Memory, and Colonialism in the Middle Ages, by Robert BartlettThe Hanged Man: A Story of Miracle, Memory, and Colonialism in the Middle Ages, by Robert Bartlett. Princeton, New Jersey, Princeton University Press, 2004. xi, 168 pp. $35.00 US (cloth), $14.95 US (paper)."], "prefix": "10.3138", "volume": "41", "author": [{"given": "Michael", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1696", "container-title": ["Canadian Journal of History"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://utpjournals.press/doi/pdf/10.3138/cjh.41.1.111", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 10]], "date-time": "2018-04-10T14:31:32Z", "timestamp": 1523370692000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2006, 4]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006, 4]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.3138/cjh.41.1.111"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3138/cjh.41.1.111", "ISSN": ["0008-4107", "2292-8502"], "issn-type": [{"value": "0008-4107", "type": "print"}, {"value": "2292-8502", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T02:30:07Z", "timestamp": 1525314607281}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1/2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "DOI": "10.1023/a:1013756111769", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 12, 23]], "date-time": "2002-12-23T22:20:10Z", "timestamp": 1040682010000}, "page": "75-82", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 8, "prefix": "10.1007", "volume": "92", "author": [{"given": "M.", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Acta Mathematica Hungarica"], "deposited": {"date-parts": [[2012, 12, 28]], "date-time": "2012-12-28T13:02:28Z", "timestamp": 1356699748000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2001]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1/2"}, "alternative-id": ["384069"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1023/a:1013756111769", "ISSN": ["0236-5294"], "issn-type": [{"value": "0236-5294", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T19:39:33Z", "timestamp": 1525376373518}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "12", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZWR"], "published-print": {"date-parts": [[2010, 12]]}, "DOI": "10.1055/s-0030-1270672", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 12, 24]], "date-time": "2010-12-24T02:00:35Z", "timestamp": 1293156035000}, "page": "642-651", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Therapie parodontaler Erkrankungen bei \u201ejungen Alterspatienten\u201c - Teil 2: Behandlungskonzept f\u00fcr die Therapie von Parodontalerkrankungen"], "prefix": "10.1055", "volume": "119", "author": [{"given": "P", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2010, 12, 23]]}, "container-title": ["ZWR - Das Deutsche Zahn\u00e4rzteblatt"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0030-1270672.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 23]], "date-time": "2017-05-23T00:11:16Z", "timestamp": 1495498276000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2010, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2010, 12]]}, "issue": "12"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0030-1270672", "ISSN": ["0044-166X", "1439-9148"], "issn-type": [{"value": "0044-166X", "type": "print"}, {"value": "1439-9148", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T03:11:35Z", "timestamp": 1525403495191}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1990, 7, 1]], "date-time": "1990-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 646790400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Molecular and Cellular Cardiology"], "published-print": {"date-parts": [[1990, 7]]}, "DOI": "10.1016/0022-2828(90)90195-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 4, 19]], "date-time": "2004-04-19T09:10:02Z", "timestamp": 1082365802000}, "page": "24", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Optimalization of heart storage conditions"], "prefix": "10.1016", "volume": "22", "author": [{"given": "R", "family": "CICHON", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Molecular and Cellular Cardiology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022-2828(90)90195-8?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022-2828(90)90195-8?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 10, 9]], "date-time": "2015-10-09T06:34:59Z", "timestamp": 1444372499000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[1990, 7]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["0022-2828(90)90195-8"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0022-2828(90)90195-8", "ISSN": ["0022-2828"], "issn-type": [{"value": "0022-2828", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T19:26:11Z", "timestamp": 1525548371850}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "S 03", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Dtsch med Wochenschr"], "DOI": "10.1055/s-0032-1323206", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 9, 30]], "date-time": "2012-09-30T06:55:37Z", "timestamp": 1348988137000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Die zahn\u00e4rztliche Intensivbetreuung von pflegebed\u00fcrftigen Menschen und Patienten mit Behinderungen \u2013 Eine kritische Betrachtung"], "prefix": "10.1055", "volume": "137", "author": [{"given": "P", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2012, 9, 27]]}, "container-title": ["DMW - Deutsche Medizinische Wochenschrift"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/DOI/DOI?10.1055/s-0032-1323206", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T16:37:35Z", "timestamp": 1495471055000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2012, 9, 27]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2012, 9, 27]]}, "issue": "S 03"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0032-1323206", "ISSN": ["0012-0472", "1439-4413"], "issn-type": [{"value": "0012-0472", "type": "print"}, {"value": "1439-4413", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T18:42:10Z", "timestamp": 1525545730284}, "publisher-location": "Woodbridge, UK", "reference-count": 0, "publisher": "Boydell and Brewer Limited", "isbn-type": [{"value": "9781846158391", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1017/upo9781846158391.004", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 9, 18]], "date-time": "2012-09-18T15:01:16Z", "timestamp": 1347980476000}, "page": "35-46", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u2018As ye have brewd, so shal ye drink\u2019: the Proverbial Context of Eger and Grime"], "prefix": "10.1017", "author": [{"given": "Michael", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "container-title": ["Medieval Romance, Medieval Contexts"], "deposited": {"date-parts": [[2012, 9, 18]], "date-time": "2012-09-18T15:01:19Z", "timestamp": 1347980479000}, "score": 15.469705, "editor": [{"given": "Rhiannon", "family": "Purdie", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Michael", "family": "Cichon", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9781846158391"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1017/upo9781846158391.004"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T18:42:18Z", "timestamp": 1525545738520}, "publisher-location": "Woodbridge, UK", "reference-count": 0, "publisher": "Boydell and Brewer Limited", "isbn-type": [{"value": "9781846155406", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1017/upo9781846155406.010", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 9, 18]], "date-time": "2012-09-18T15:03:51Z", "timestamp": 1347980631000}, "page": "105-115", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Eros and Error: Gross Sexual Transgression in the Fourth Branch of the Mabinogi"], "prefix": "10.1017", "author": [{"given": "Michael", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "container-title": ["The Erotic in the Literature of Medieval Britain"], "deposited": {"date-parts": [[2012, 9, 18]], "date-time": "2012-09-18T15:03:59Z", "timestamp": 1347980639000}, "score": 15.469705, "editor": [{"given": "Amanda", "family": "Hopkins", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Cory James", "family": "Rushton", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9781846155406"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1017/upo9781846155406.010"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T00:40:08Z", "timestamp": 1525740008232}, "reference-count": 36, "publisher": "Wiley", "issue": "3-4", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 792, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Int Soc Secur Rev"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "DOI": "10.1111/issr.12017", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 10, 16]], "date-time": "2013-10-16T04:46:55Z", "timestamp": 1381898815000}, "page": "21-43", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["The Social Protection Floors Recommendation, 2012 (No. 202): Can a six-page document change the course of social history?"], "prefix": "10.1111", "volume": "66", "author": [{"given": "Michael", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "International Council on Social Welfare; Entebbe; Uganda"}]}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2013, 10, 15]]}, "reference": [{"key": "10.1111/issr.12017-BIB0001|issr12017-cit-0001", "unstructured": "Bachelet , M. 2011 Social protection floor for a fair and inclusive globalization Geneva International Labour Office"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0002|issr12017-cit-0002", "author": "Britto", "issue": "15", "year": "2008", "article-title": "Brazil's Bolsa Fam\u00edlia: Understanding its origins and challenges", "journal-title": "Poverty in Focus"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0003|issr12017-cit-0003", "author": "CEB", "year": "2009", "volume-title": "Social Protection Floor Initiative: The Sixth Initiative of the CEB on the global financial and economic crisis and its impact on the work of the UN system: Manual and strategic framework for joint UN country operations"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0004|issr12017-cit-0004", "author": "Cichon", "year": "2009", "volume-title": "Building decent societies: Rethinking the role of social security in development"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0005|issr12017-cit-0005", "author": "Cichon", "year": "2011", "volume-title": "The UN Social Protection Floor Initiative: Turning the tide at the ILO Conference 2011"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0006|issr12017-cit-0006", "unstructured": "De Schutter , O. Sep\u00falveda , M. 2012 Underwriting the poor: A Global Fund for Social Protection Geneva United Nations Human Rights Council"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0007|issr12017-cit-0007", "unstructured": "European Commission 2012 Social protection in European Union Development Cooperation: Communication from the Commission to the European Parliament, the Council, the European Economic and Social Committee and the Committee of the Regions (COM(2012) 446 final)"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0008|issr12017-cit-0008", "unstructured": "G8 2007 Chair's summary http://www.g-8.de/Webs/G8/EN/G8Summit/SummitDocuments/summit-documents.html"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0009|issr12017-cit-0009", "unstructured": "G20 2011 Cannes Summit final declaration: Building our common future: Renewed collective action for the benefit of all http://www.g20civil.com/documents/Cannes_Declaration_4_November_2011.pdf"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0010|issr12017-cit-0010", "unstructured": "ILC 2011a Social security for social justice and a fair globalization: Recurrent discussion on social protection (social security) under the ILO Declaration on Social Justice for a Fair Globalization Geneva International Labour Office"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0011|issr12017-cit-0011", "author": "ILC", "year": "2011b", "volume-title": "Resolutions adopted by the International Labour Conference at its 100th Session (Geneva, June 2011)"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0012|issr12017-cit-0012", "unstructured": "ILC 2012a Social protection floors for social justice and a fair globalization Geneva International Labour Office"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0013|issr12017-cit-0013", "unstructured": "ILC 2012b Autonomous Recommendation on the Social Protection Floor (Joint statement by a group of NGOs) Geneva International Labour Office"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0014|issr12017-cit-0014", "author": "ILO", "year": "1944", "volume-title": "Declaration concerning the aims and purposes of the International Labour Organisation (Declaration of Philadelphia)"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0015|issr12017-cit-0015", "unstructured": "ILO 2000a Seventh item on the agenda: World labour report 2000: Income security and social protection in a changing world Geneva International Labour Office"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0016|issr12017-cit-0016", "author": "ILO", "year": "2000b", "volume-title": "World labour report 2000: Income security and social protection in a changing world"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0017|issr12017-cit-0017", "author": "ILO", "year": "2001", "volume-title": "Social security: A new consensus"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0018|issr12017-cit-0018", "unstructured": "ILO 2008a Setting social security standards in a global society: An analysis of present state and practice and of future options for global social security standard setting in the International Labour Organization Geneva International Labour Office - Social Security Department"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0019|issr12017-cit-0019", "unstructured": "ILO 2008b Can low income countries afford basic social security? Geneva International Labour Office - Social Security Department"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0020|issr12017-cit-0020", "unstructured": "ILO 2009 Social security for all: Investing in social justice and economic development Geneva International Labour Office - Social Security Department"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0021|issr12017-cit-0021", "author": "ILO", "year": "2010a", "volume-title": "Extending social security to all: A guide through challenges and options"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0022|issr12017-cit-0022", "author": "ILO", "year": "2010b", "volume-title": "World social security report 2010/2011: Providing coverage in times of crisis and beyond"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0023|issr12017-cit-0023", "unstructured": "ILO 2010c Yaound\u00e9 Tripartite Declaration on the Implementation of the Social Protection Floor Geneva International Labour Office"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0024|issr12017-cit-0024", "author": "ILO", "year": "2012", "volume-title": "The strategy of the International Labour Organization - Social security for all: Building social protection floors and comprehensive social security systems"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0025|issr12017-cit-0025", "author": "ILO; WHO", "year": "2009", "volume-title": "The Social Protection Floor: A joint crisis initiative of the UN Chief Executives Board for Co-ordination on the Social Protection Floor"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0026|issr12017-cit-0026", "unstructured": "Mizunoya , S. 2006 Costing of basic social protection benefits for selected Asian countries: First results of a modelling exercise Geneva International Labour Office - Social Security Department"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0027|issr12017-cit-0027", "unstructured": "Ortiz , I. Chai , J. Cummins , M. 2011 Austerity measures threaten children and poor households: Recent evidence in public expenditures from 128 developing countries New York, NY UNICEF"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0028|issr12017-cit-0028", "unstructured": "Pal , K. 2005 Can low income countries afford basic social protection? First results of a modelling exercise Geneva International Labour Office - Social Security Department"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0029|issr12017-cit-0029", "unstructured": "Roy , R. Ramos , R. 2012 IMF Article IV report: An analysis of policy recommendations Brasilia International Policy Centre for Inclusive Growth"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0030|issr12017-cit-0030", "year": "2009", "volume-title": "Building decent societies: Rethinking the role of social security in development"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0031|issr12017-cit-0031", "author": "UNICEF", "year": "2012", "volume-title": "Social protection strategic framework"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0032|issr12017-cit-0032", "unstructured": "United Nations 2000 Resolution adopted by the General Assembly [without reference to a Main Committee (A/55/L.2)]: 55/2. United Nations Millennium Declaration New York, NY"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0033|issr12017-cit-0033", "author": "Walker", "issue": "143", "year": "2012", "article-title": "The indignity of the Welfare Reform Act", "journal-title": "Poverty"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0034|issr12017-cit-0034", "author": "World Bank", "year": "2012", "volume-title": "Resilience, equity and opportunity: The World Bank's social protection and labour strategy, 2012-2022"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0035|issr12017-cit-0035", "author": "World Bank", "year": "2013", "journal-title": "Poverty"}, {"key": "10.1111/issr.12017-BIB0036|issr12017-cit-0036", "author": "World Commission on the Social Dimension of Globalization", "year": "2004", "volume-title": "A fair globalization: Creating opportunities for all"}], "container-title": ["International Social Security Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fissr.12017", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 29]], "date-time": "2017-03-29T07:17:59Z", "timestamp": 1490771879000}, "score": 15.469705, "subtitle": ["The Social Protection Floors Recommendation, 2012 (No. 202)"], "issued": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "references-count": 36, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "issue": "3-4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/issr.12017", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0020-871X"], "issn-type": [{"value": "0020-871X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:00:54Z", "timestamp": 1525752054203}, "reference-count": 36, "publisher": "Wiley", "issue": "3-4", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 792, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Revista Internacional de Seguridad Social"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "DOI": "10.1111/isss.12020", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 12, 12]], "date-time": "2013-12-12T08:41:29Z", "timestamp": 1386837689000}, "page": "21-45", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["La Recomendaci\u00f3n del piso de protecci\u00f3n social: \u00bfpuede un documento de seis p\u00e1ginas cambiar el rumbo de la historia social?"], "prefix": "10.1111", "volume": "66", "author": [{"given": "Michael", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Consejo Internacional del Bienestar Social; Entebbe Uganda"}]}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2013, 12, 12]]}, "reference": [{"key": "10.1111/isss.12020-BIB0001|isss12020-cit-0001", "author": "Bachelet", "year": "2011", "volume-title": "Piso de Protecci\u00f3n Social para una globalizaci\u00f3n equitativa e inclusiva"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0002|isss12020-cit-0002", "author": "Banco Mundial", "year": "2012", "volume-title": "Resilience, equity and opportunity: The World Bank's social protection and labour strategy, 2012-2022"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0003|isss12020-cit-0003", "author": "Banco Mundial", "year": "2013", "volume-title": "Poverty"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0004|isss12020-cit-0004", "author": "Britto", "volume": "15", "year": "2008", "article-title": "Brazil's Bolsa Fam\u00edlia: Understanding its origins and challenges", "journal-title": "Poverty in Focus"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0005|isss12020-cit-0005", "author": "Cichon", "year": "2011", "volume-title": "La iniciativa del piso de protecci\u00f3n social de las Naciones Unidas: cambiando la tendencia en la Conferencia de la OIT de 2011"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0006|isss12020-cit-0006", "author": "Cichon", "year": "2009", "volume-title": "Building decent societies: Rethinking the role of social security in development"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0007|isss12020-cit-0007", "author": "CIT", "year": "2011a", "volume-title": "Seguridad social para la justicia social y una globalizaci\u00f3n equitativa. Discusi\u00f3n recurrente sobre la protecci\u00f3n social (seguridad social) en virtud de la Declaraci\u00f3n de la OIT relativa a la justicia social para una globalizaci\u00f3n equitativa, 2011"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0008|isss12020-cit-0008", "author": "CIT", "year": "2011b", "volume-title": "Resoluciones adoptadas por la Conferencia Internacional del Trabajo en su 100.a reuni\u00f3n (Ginebra, junio de 2011)"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0009|isss12020-cit-0009", "author": "CIT", "year": "2012a", "volume-title": "Pisos de protecci\u00f3n social para la justicia social y una globalizaci\u00f3n equitativa"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0010|isss12020-cit-0010", "author": "CIT", "year": "2012b", "volume-title": "Autonomous recommendation on the Social Protection Floor (Joint statement by a group of NGOs)"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0011|isss12020-cit-0011", "author": "Comisi\u00f3n Europea", "year": "2012", "volume-title": "La protecci\u00f3n social en la cooperaci\u00f3n al desarrollo de la Uni\u00f3n Europea: comunicaci\u00f3n de la Comisi\u00f3n al Parlamento Europeo, al Consejo, al Comit\u00e9 Econ\u00f3mico y Social Europeo y al Comit\u00e9 de las Regiones"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0012|isss12020-cit-0012", "author": "Comisi\u00f3n Mundial sobre la Dimensi\u00f3n Social de la Globalizaci\u00f3n", "year": "2004", "volume-title": "Por una globalizaci\u00f3n justa: crear oportunidades para todos"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0013|isss12020-cit-0013", "author": "De Schutter", "year": "2012", "volume-title": "Underwriting the poor: A Global Fund for Social Protection"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0015|isss12020-cit-0015", "author": "G-8", "year": "2007", "volume-title": "Chair's summary"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0014|isss12020-cit-0014", "author": "G-20", "year": "2012", "volume-title": "Declaraci\u00f3n final de la Cumbre del G-20 de Cannes. Construir nuestro futuro com\u00fan: una nueva acci\u00f3n colectiva para el beneficio de todos"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0016|isss12020-cit-0016", "author": "JJE", "year": "2009", "volume-title": "Iniciativa del piso de protecci\u00f3n social: Sexta Iniciativa de la JJE en respuesta a la crisis financiera econ\u00f3mica y global y su impacto en el trabajo del sistema de las Naciones Unidas. Manual y marco estrat\u00e9gico para las actividades nacionales conjuntas"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0017|isss12020-cit-0017", "author": "Mizunoya", "year": "2006", "volume-title": "Costing of basic social protection benefits for selected Asian countries: First results of a modelling exercise"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0018|isss12020-cit-0018", "author": "Naciones Unidas", "year": "2000", "volume-title": "Resoluci\u00f3n aprobada por la Asamblea General [sin remisi\u00f3n previa a una Comisi\u00f3n Principal (A/55/L.2): 55/2. Declaraci\u00f3n del Milenio"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0019|isss12020-cit-0019", "author": "OIT", "year": "1944", "volume-title": "Declaraci\u00f3n relativa a los fines y objetivos de la Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo (Declaraci\u00f3n de Filadelfia)"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0020|isss12020-cit-0020", "author": "OIT", "year": "2000a", "volume-title": "S\u00e9ptimo punto del orden del d\u00eda: Informe sobre el trabajo en el mundo 2000: La seguridad de los ingresos y la protecci\u00f3n social en un mundo en plena transformaci\u00f3n"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0021|isss12020-cit-0021", "author": "OIT", "year": "2000b", "volume-title": "Informe sobre el trabajo en el mundo 2000: La seguridad de los ingresos y la protecci\u00f3n social en un mundo en plena transformaci\u00f3n"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0022|isss12020-cit-0022", "author": "OIT", "year": "2002", "volume-title": "Seguridad social: un nuevo consenso"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0023|isss12020-cit-0023", "author": "OIT", "year": "2008a", "volume-title": "Establecimiento de normas de seguridad social en una sociedad global. An\u00e1lisis de la situaci\u00f3n y de la pr\u00e1ctica actuales y de las opciones futuras para el establecimiento de normas de seguridad social globales en la Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0024|isss12020-cit-0024", "author": "OIT", "year": "2008b", "volume-title": "Can low income countries afford basic social security?"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0025|isss12020-cit-0025", "author": "OIT", "year": "2009", "volume-title": "Seguridad social para todos: una inversi\u00f3n en la justicia social y en el desarrollo econ\u00f3mico"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0026|isss12020-cit-0026", "author": "OIT", "year": "2010a", "volume-title": "Extending social security to all: A guide through challenges and options"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0027|isss12020-cit-0027", "author": "OIT", "year": "2010b", "volume-title": "World social security report 2010/2011: Providing coverage in times of crisis and beyond"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0028|isss12020-cit-0028", "author": "OIT", "year": "2010c", "volume-title": "Yaound\u00e9 Tripartite Declaration on the Implementation of the Social Protection Floor"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0029|isss12020-cit-0029", "author": "OIT", "year": "2012", "volume-title": "Seguridad social para todos: la estrategia de la Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo: establecimiento de pisos de protecci\u00f3n social y de sistemas integrales de seguridad social"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0030|isss12020-cit-0030", "author": "OIT", "year": "2009", "volume-title": "The Social Protection Floor: A joint crisis initiative of the UN Chief Executives Board for Co-ordination on the Social Protection Floor"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0031|isss12020-cit-0031", "author": "Ortiz", "year": "2011", "volume-title": "Austerity measures threaten children and poor households: Recent evidence in public expenditures from 128 developing countries"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0032|isss12020-cit-0032", "author": "Pal", "year": "2005", "volume-title": "Can low income countries afford basic social protection? First results of a modelling exercise"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0033|isss12020-cit-0033", "author": "Roy", "year": "2012", "volume-title": "IMF Article IV report: An analysis of policy recommendations"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0034|isss12020-cit-0034", "author": "Townsend", "year": "2009", "volume-title": "Building decent societies: Rethinking the role of social security in development", "DOI": "10.1057/9780230251052", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0035|isss12020-cit-0035", "author": "UNICEF", "year": "2012", "volume-title": "Marco estrat\u00e9gico de protecci\u00f3n social"}, {"key": "10.1111/isss.12020-BIB0036|isss12020-cit-0036", "author": "Walker", "volume": "143", "year": "2012", "article-title": "The indignity of the Welfare Reform Act", "journal-title": "Poverty"}], "container-title": ["Revista Internacional de Seguridad Social"], "language": "es", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fisss.12020", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 22]], "date-time": "2017-06-22T04:07:56Z", "timestamp": 1498104476000}, "score": 15.469705, "subtitle": ["La Recomendaci\u00f3n del piso de protecci\u00f3n social"], "issued": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "references-count": 36, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "issue": "3-4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/isss.12020", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0250-605X"], "issn-type": [{"value": "0250-605X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:04:44Z", "timestamp": 1525752284231}, "reference-count": 36, "publisher": "Wiley", "issue": "3-4", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 792, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Internationale Revue fur Soziale Sicherheit"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "DOI": "10.1111/issg.12030", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 12, 13]], "date-time": "2013-12-13T05:12:02Z", "timestamp": 1386911522000}, "page": "23-49", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Die Empfehlung f\u00fcr einen nationalen sozialen Basisschutz: Kann ein sechsseitiges Dokument den Kurs der Sozialgeschichte \u00e4ndern?"], "prefix": "10.1111", "volume": "66", "author": [{"given": "Michael", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Internationaler Rat f\u00fcr soziale Wohlfahrt; Entebbe Uganda"}]}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2013, 12, 12]]}, "reference": [{"key": "10.1111/issg.12030-BIB0001|issg12030-cit-0001", "author": "Bachelet", "year": "2011", "volume-title": "Social protection floor for a fair and inclusive globalization"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0002|issg12030-cit-0002", "author": "Britto", "issue": "15", "year": "2008", "article-title": "Brazil's Bolsa Fam\u00edlia: Understanding its origins and challenges", "journal-title": "Poverty in Focus"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0003|issg12030-cit-0003", "author": "CEB", "year": "2009", "volume-title": "Social Protection Floor Initiative: The Sixth Initiative of the CEB on the global financial and economic crisis and its impact on the work of the UN system: Manual and strategic framework for joint UN country operations"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0004|issg12030-cit-0004", "author": "Cichon", "year": "2009", "volume-title": "Building decent societies: Rethinking the role of social security in development"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0005|issg12030-cit-0005", "author": "Cichon", "year": "2011", "volume-title": "The UN Social Protection Floor Initiative: Turning the tide at the ILO Conference 2011"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0006|issg12030-cit-0006", "author": "De Schutter", "year": "2012", "volume-title": "Underwriting the poor: A Global Fund for Social Protection"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0007|issg12030-cit-0007", "author": "Europ\u00e4ische Kommission", "year": "2012", "volume-title": "Sozialschutz in der Entwicklungszusammenarbeit der Europ\u00e4ischen Union: Mitteilung der Kommission an das Europ\u00e4ische Parlament, den Rat, den Europ\u00e4ischen Wirtschafts- und Sozialausschuss und den Ausschuss der Regionen"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0008|issg12030-cit-0008", "author": "G8", "year": "2007", "volume-title": "Zusammenfassung des Vorsitzes"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0009|issg12030-cit-0009", "author": "G20", "year": "2012", "volume-title": "Abschlusserkl\u00e4rung des Gipfeltreffens von Cannes: Unsere gemeinsame Zukunft aufbauen: erneuertes gemeinsames Handeln zum Nutzen aller"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0010|issg12030-cit-0010", "author": "IAA", "year": "1944", "volume-title": "Declaration concerning the aims and purposes of the International Labour Organisation (Declaration of Philadelphia)"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0011|issg12030-cit-0011", "author": "IAA", "year": "2000a", "volume-title": "Seventh item on the agenda: World labour report 2000: Income security and social protection in a changing world"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0012|issg12030-cit-0012", "author": "IAA", "year": "2000b", "volume-title": "World labour report 2000: Income security and social protection in a changing world"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0013|issg12030-cit-0013", "author": "IAA", "year": "2001", "volume-title": "Social security: A new consensus"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0014|issg12030-cit-0014", "author": "IAA", "year": "2008a", "volume-title": "Setting social security standards in a global society: An analysis of present state and practice and of future options for global social security standard setting in the International Labour Organization"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0015|issg12030-cit-0015", "author": "IAA", "year": "2008b", "volume-title": "Can low income countries afford basic social security?"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0016|issg12030-cit-0016", "author": "IAA", "year": "2009", "volume-title": "Social security for all: Investing in social justice and economic development"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0017|issg12030-cit-0017", "author": "IAA", "year": "2010a", "volume-title": "Extending social security to all: A guide through challenges and options"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0018|issg12030-cit-0018", "author": "IAA", "year": "2010b", "volume-title": "World social security report 2010/2011: Providing coverage in times of crisis and beyond"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0019|issg12030-cit-0019", "author": "IAA", "year": "2010c", "volume-title": "Yaound\u00e9 Tripartite Declaration on the Implementation of the Social Protection Floor"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0020|issg12030-cit-0020", "author": "IAA", "year": "2012", "volume-title": "The strategy of International Labour Organization - Social security for all: Building social protection floors and comprehensive social security systems"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0021|issg12030-cit-0021", "author": "IAA", "year": "2009", "volume-title": "The Social Protection Floor: A joint crisis initiative of the UN Chief Executives Board for Co-ordination on the Social Protection Floor"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0022|issg12030-cit-0022", "author": "IAK", "year": "2011a", "volume-title": "Soziale Sicherheit f\u00fcr soziale Gerechtigkeit und eine faire Globalisierung: Wiederkehrende Diskussion \u00fcber sozialen Schutz (Soziale Sicherheit) im Rahmen der Erkl\u00e4rung der IAO \u00fcber soziale Gerechtigkeit f\u00fcr eine faire Globalisierung, 2011"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0023|issg12030-cit-0023", "author": "IAK", "year": "2011b", "volume-title": "Resolutions adopted by the International Labour Conference at its 100th Session (Geneva, June 2011)"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0024|issg12030-cit-0024", "author": "IAK", "year": "2012a", "volume-title": "Soziale Basisschutzniveaus f\u00fcr soziale Gerechtigkeit und eine faire Globalisierung"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0025|issg12030-cit-0025", "author": "IAK", "year": "2012b", "volume-title": "Autonomous recommendation on the Social Protection Floor (Joint statement by a group of NGOs)"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0026|issg12030-cit-0026", "author": "Mizunoya", "year": "2006", "volume-title": "Costing of basic social protection benefits for selected Asian countries: First results of a modelling exercise"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0027|issg12030-cit-0027", "author": "Ortiz", "year": "2011", "volume-title": "Austerity measures threaten children and poor households: Recent evidence in public expenditures from 128 developing countries"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0028|issg12030-cit-0028", "author": "Pal", "year": "2005", "volume-title": "Can low income countries afford basic social protection? First results of a modelling exercise"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0029|issg12030-cit-0029", "author": "Roy", "year": "2012", "volume-title": "IMF Article IV report: An analysis of policy recommendations"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0030|issg12030-cit-0030", "author": "Townsend", "year": "2009", "volume-title": "Building decent societies: Rethinking the role of social security in development", "DOI": "10.1057/9780230251052", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0031|issg12030-cit-0031", "author": "UNICEF", "year": "2012", "volume-title": "Social protection strategic framework"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0032|issg12030-cit-0032", "author": "Vereinte Nationen", "year": "2000", "volume-title": "Resolution adopted by the General Assembly [without reference to a Main Committee (A/55/L.2)]: 55/2. United Nations Millennium Declaration"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0033|issg12030-cit-0033", "author": "Walker", "issue": "143", "year": "2012", "article-title": "The indignity of the Welfare Reform Act", "journal-title": "Poverty"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0034|issg12030-cit-0034", "author": "Weltbank", "year": "2012", "volume-title": "Resilience, equity and opportunity: The World Bank's social protection and labour strategy, 2012-2022"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0035|issg12030-cit-0035", "author": "Weltbank", "year": "2013", "volume-title": "Poverty"}, {"key": "10.1111/issg.12030-BIB0036|issg12030-cit-0036", "author": "World Commission on the Social Dimension of Globalization", "year": "2004", "volume-title": "A fair globalization: Creating opportunities for all"}], "container-title": ["Internationale Revue f\u00fcr Soziale Sicherheit"], "language": "es", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fissg.12030", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 22]], "date-time": "2017-06-22T04:11:24Z", "timestamp": 1498104684000}, "score": 15.469705, "subtitle": ["Die Rolle eines staatlichen sozialen Basisschutzes bei der Ausweitung der sozialen Sicherheit auf alle"], "issued": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "references-count": 36, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "issue": "3-4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/issg.12030", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0379-0282"], "issn-type": [{"value": "0379-0282", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:41:54Z", "timestamp": 1525786914856}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "3-4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1993, 7, 1]]}, "DOI": "10.1515/dema-1993-3-424", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 10]], "date-time": "2018-01-10T22:25:32Z", "timestamp": 1515623132000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A POINT OF VIEW ON MEASURES OF NONCOMPACTNESS"], "prefix": "10.1515", "volume": "26", "author": [{"given": "Mieczyslaw", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Demonstratio Mathematica"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/dema.1993.26.issue-3-4/dema-1993-3-424/dema-1993-3-424.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/dema.1993.26.issue-3-4/dema-1993-3-424/dema-1993-3-424.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 10]], "date-time": "2018-01-10T22:25:53Z", "timestamp": 1515623153000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[1993, 7, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "3-4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/dema-1993-3-424", "ISSN": ["2391-4661"], "issn-type": [{"value": "2391-4661", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T07:05:45Z", "timestamp": 1525849545116}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Toronto Press Inc. (UTPress)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Canadian Journal of History"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "DOI": "10.3138/cjh.43.2.227", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 12, 12]], "date-time": "2016-12-12T23:34:22Z", "timestamp": 1481585662000}, "page": "227-240", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Mishandled Vessels: Heaving Drinks and Hurling Insults in Medieval Welsh Literature and Law"], "prefix": "10.3138", "volume": "43", "author": [{"given": "Michael", "family": "Cichon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1696", "container-title": ["Canadian Journal of History"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://utpjournals.press/doi/pdf/10.3138/cjh.43.2.227", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 9]], "date-time": "2018-04-09T02:41:33Z", "timestamp": 1523241693000}, "score": 15.469705, "issued": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.3138/cjh.43.2.227"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3138/cjh.43.2.227", "ISSN": ["0008-4107", "2292-8502"], "issn-type": [{"value": "0008-4107", "type": "print"}, {"value": "2292-8502", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "CICHON PRZEMYSLAW"}