{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 7468, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T00:51:38Z", "timestamp": 1525308698857}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "9", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1995, 12, 1]], "date-time": "1995-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 817776000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Telecommunications Policy"], "published-print": {"date-parts": [[1995, 12]]}, "DOI": "10.1016/0308-5961(95)00041-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T00:32:51Z", "timestamp": 1027643571000}, "page": "733-739", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Anti-monopoly issues in Polish telecommunications"], "prefix": "10.1016", "volume": "19", "author": [{"given": "Marek", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Telecommunications Policy"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0308596195000410?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0308596195000410?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 9]], "date-time": "2015-09-09T11:31:41Z", "timestamp": 1441798301000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[1995, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1995, 12]]}, "issue": "9"}, "alternative-id": ["0308596195000410"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0308-5961(95)00041-0", "ISSN": ["0308-5961"], "issn-type": [{"value": "0308-5961", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T07:26:41Z", "timestamp": 1525764401572}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG", "isbn-type": [{"value": "9783845218632", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "DOI": "10.5771/9783845218632-111", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 3, 30]], "date-time": "2016-03-30T08:21:23Z", "timestamp": 1459326083000}, "page": "111-126", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Rechtsrezeption im polnischen Verfassungsrecht durch Verfassungsgebung und Verfassungsgericht"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Rezeption und Paradigmenwechsel im \u00f6ffentlichen Recht"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 3, 30]], "date-time": "2016-03-30T08:23:22Z", "timestamp": 1459326202000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2009]]}, "ISBN": ["9783845218632"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783845218632-111"}, {"institution": {"name": "Dartmouth College", "place": ["-"], "acronym": ["-"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T12:40:27Z", "timestamp": 1523709627876}, "reference-count": 0, "publisher": "Dartmouth College Library Press", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1349/ddlp.1149", "type": "dissertation", "created": {"date-parts": [[2014, 12, 4]], "date-time": "2014-12-04T16:47:16Z", "timestamp": 1417711636000}, "approved": {"date-parts": [[1976]]}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Oxidative demethylation at C-4 of steroids."], "prefix": "10.1349", "author": [{"given": "Michael.", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "69", "deposited": {"date-parts": [[2014, 12, 4]], "date-time": "2014-12-04T16:47:53Z", "timestamp": 1417711673000}, "score": 16.659782, "degree": ["Ph.D."], "issued": {"date-parts": [[null]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1349/ddlp.1149"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 24]], "date-time": "2018-04-24T09:40:47Z", "timestamp": 1524562847816}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlag", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["OER"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/0030-6444-2018-1-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 24]], "date-time": "2018-04-24T09:15:01Z", "timestamp": 1524561301000}, "page": "5-20", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": [" Der Streit um den Verfassungsgerichtshof in Polen 2015-2016"], "prefix": "10.5771", "volume": "64", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["osteuropa recht"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 24]], "date-time": "2018-04-24T09:15:03Z", "timestamp": 1524561303000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/0030-6444-2018-1-5", "ISSN": ["0030-6444"], "issn-type": [{"value": "0030-6444", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:48:09Z", "timestamp": 1525751289513}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642825828", "type": "print"}, {"value": "9783642825804", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1985]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-82580-4_158", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 12, 9]], "date-time": "2013-12-09T10:25:36Z", "timestamp": 1386584736000}, "page": "925-925", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Model of Planning Production and Repair Processes"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Tadeusz", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Toward the Factory of the Future"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-642-82580-4_158", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 12, 9]], "date-time": "2013-12-09T10:26:18Z", "timestamp": 1386584778000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[1985]]}, "ISBN": ["9783642825828", "9783642825804"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-82580-4_158"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T01:36:36Z", "timestamp": 1524015396653}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 43, "publisher": "Springer International Publishing", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 1, 1]], "date-time": "2017-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1483228800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}, {"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 1, 1]], "date-time": "2017-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1483228800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-40317-5_27", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 1, 6]], "date-time": "2017-01-06T12:42:20Z", "timestamp": 1483706540000}, "page": "487-503", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Schooling Processes and the Indigenous Peoples in Urban Contexts in Mexico"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Gabriela", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 7]]}, "reference": [{"key": "27_CR1", "author": "L Arizpe", "year": "1978", "unstructured": "Arizpe, L. (1978). Migraci\u00f3n, etnicismo y cambio econ\u00f3mico: un estudio sobre migrantes campesinos a la ciudad de M\u00e9xico. M\u00e9xico: Colmex.", "volume-title": "Migraci\u00f3n, etnicismo y cambio econ\u00f3mico: un estudio sobre migrantes campesinos a la ciudad de M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR2", "author": "B Baronnet", "first-page": "195", "year": "2011", "unstructured": "Baronnet, B. (2011). Entre el cargo comunitario y el compromiso zapatista. In B. Baronnet, M. Mora, & R. Stahler (Eds.), Luchas \u201cmuy otras\u201d. Zapatismo y autonom\u00eda en las comunidades ind\u00edgenas de Chiapas (pp. 195\u2013235). M\u00e9xico: CIESAS-UAM-X.", "volume-title": "Luchas \u201cmuy otras\u201d. Zapatismo y autonom\u00eda en las comunidades ind\u00edgenas de Chiapas"}, {"issue": "39", "key": "27_CR3", "first-page": "1229", "volume": "13", "author": "R Barriga", "year": "2008", "unstructured": "Barriga, R. (2008). Miradas a la interculturalidad: el caso de una escuela urbana con ni\u00f1os ind\u00edgenas. Revista Mexicana de Investigaci\u00f3n Educativa, 13(39), 1229\u20131254.", "journal-title": "Revista Mexicana de Investigaci\u00f3n Educativa"}, {"key": "27_CR4", "author": "M Bertely", "first-page": "199", "year": "2006", "unstructured": "Bertely, M. (2006). Configuraciones y reconfiguraciones \u00e9tnicas en zapotecos migrantes analfabetos y escolarizados. In M. Bertely (Ed.), Historias, saberes ind\u00edgenas y nuevas etnicidades en la escuela (pp. 199\u2013237). M\u00e9xico: CIESAS (Publicaciones de la Casa Chata).", "volume-title": "Historias, saberes ind\u00edgenas y nuevas etnicidades en la escuela"}, {"key": "27_CR5", "unstructured": "Ch\u00e1vez, M. (2010). Familias, escolarizaci\u00f3n e identidad \u00e9tnica entre profesionistas nahuas y tenek en la ciudad de San Luis Potos\u00ed (Tesis de Doctorado en Ciencias Sociales). M\u00e9xico: CIESAS."}, {"key": "27_CR6", "unstructured": "Czarny, G. (2002). Acerca de los procesos de interculturalidad. Ni\u00f1os de origen mazahua en una escuela p\u00fablica de la ciudad de M\u00e9xico (CDRom). M\u00e9xico: CINVESTAV-Universidad de Colima (Colecci\u00f3n de tesis seleccionadas).\n"}, {"key": "27_CR7", "author": "G Czarny", "year": "2008", "unstructured": "Czarny, G. (2008). Pasar por la escuela. Ind\u00edgenas y procesos de escolaridad en la ciudad de M\u00e9xico. M\u00e9xico: UPN.", "volume-title": "Pasar por la escuela. Ind\u00edgenas y procesos de escolaridad en la ciudad de M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR8", "author": "G Czarny", "first-page": "187", "year": "2010", "unstructured": "Czarny, G. (2010). Ind\u00edgenas en la educaci\u00f3n primaria general (regular). La persistencia de la exclusi\u00f3n en las pol\u00edticas interculturales. In A. Jablonska & S. Velasco (Eds.), La construcci\u00f3n de la pol\u00edtica intercultural en la educaci\u00f3n en M\u00e9xico: tendencias, problemas, desaf\u00edos (pp. 187\u2013222). M\u00e9xico: UPN.", "volume-title": "La construcci\u00f3n de la pol\u00edtica intercultural en la educaci\u00f3n en M\u00e9xico: tendencias, problemas, desaf\u00edos"}, {"key": "27_CR9", "author": "G Czarny", "year": "2012", "unstructured": "Czarny, G. (2012). J\u00f3venes ind\u00edgenas en la UPN. Relatos escolares desde la educaci\u00f3n superior. M\u00e9xico: UPN.", "volume-title": "J\u00f3venes ind\u00edgenas en la UPN. Relatos escolares desde la educaci\u00f3n superior"}, {"key": "27_CR10", "author": "G Czarny", "first-page": "253", "year": "2013", "unstructured": "Czarny, G., & Mart\u00ednez Buenabad, E. (2013). Escolarizaci\u00f3n ind\u00edgena en contextos urbanos y de migraci\u00f3n. In M. Bertely, G. Dietz, & T. D\u00edaz (Eds.), Multiculturalismo y educaci\u00f3n (2002\u20132011) (pp. 253\u2013281). M\u00e9xico: ANUIES-Comie.", "volume-title": "Multiculturalismo y educaci\u00f3n (2002\u20132011)"}, {"key": "27_CR11", "author": "G Pe\u00f1a De la", "first-page": "43", "year": "1998", "unstructured": "De la Pe\u00f1a, G. (1998). Educaci\u00f3n y cultura en el M\u00e9xico del siglo XX. In P. Latap\u00ed (Ed.), Un siglo de educaci\u00f3n en M\u00e9xico (Vol. 1, pp. 43\u201383). M\u00e9xico: Conaculta/FCE.", "volume-title": "Un siglo de educaci\u00f3n en M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR12", "unstructured": "Dom\u00ednguez, F. (2010). La comunidad transgredida. Los zoques en Guadalajara (Tesis Premiadas de Maestr\u00eda en Antropolog\u00eda Social). M\u00e9xico: CIESAS Occidente."}, {"key": "27_CR13", "unstructured": "Flores, I. (2015). \u00bfPor la estudianza todo se alcanza? Escolarizaci\u00f3n, trabajo y ciudadan\u00eda: migrantes ind\u00edgenas en la Zona Metropolitana de Guadalajara (Tesis de Doctorado en Antropolog\u00eda Social). Guadalajara, M\u00e9xico: CIESAS."}, {"key": "27_CR14", "author": "E Gonz\u00e1lez Apodaca", "year": "2004", "unstructured": "Gonz\u00e1lez Apodaca, E. (2004). Significados escolares en un bachillerato Mixe. M\u00e9xico: SEP-GEIB.", "volume-title": "Significados escolares en un bachillerato Mixe"}, {"key": "27_CR15", "author": "A Hargreaves", "year": "1998", "edition": "2", "unstructured": "Hargreaves, A. (1998). Profesorado, cultura y posmodernidad (cambian los tiempos, cambia el profesorado) (2nd ed.). Espa\u00f1a: Morata.", "volume-title": "Profesorado, cultura y posmodernidad (cambian los tiempos, cambia el profesorado)"}, {"key": "27_CR16", "author": "INALI", "year": "2006", "unstructured": "INALI. (2006). Cat\u00e1logo de las Lenguas Ind\u00edgenas Nacionales. M\u00e9xico: Inali. \nhttp://site.inali.gob.mx//pdf/catalogo_lenguas_ind\u00edgenas_pdf\n\n Accessed June 2015.", "volume-title": "Cat\u00e1logo de las Lenguas Ind\u00edgenas Nacionales"}, {"key": "27_CR17", "unstructured": "INEE. (2015). La poblaci\u00f3n ind\u00edgena en M\u00e9xico. \nhttp://www.inee.edu.mx/images/stories/2015/notas/La_poblaci%C3%B3n_indigena2.pdf\n\n. Accessed Aug 2015."}, {"key": "27_CR18", "unstructured": "INEGI. (2011). Principales resultados del censo de poblaci\u00f3n y vivienda 2010. \nhttp://www.inegi.gob.mx/prod_serv/contenidos/espa\u00f1ol\n\n. Accessed Apr 2015."}, {"key": "27_CR19", "year": "2009", "unstructured": "L\u00f3pez, L. (Ed.). (2009). Interculturalidad, educaci\u00f3n y ciudadan\u00eda. Perspectivas latinoamericanas. La Paz: FUNPROEIBAndes-Plural Editores.", "volume-title": "Interculturalidad, educaci\u00f3n y ciudadan\u00eda. Perspectivas latinoamericanas"}, {"key": "27_CR20", "unstructured": "Mart\u00ednez Buenabad, E. (2008). An\u00e1lisis de las relaciones inter\u00e9tnicas. Ni\u00f1os ind\u00edgenas migrantes desde una escuela perif\u00e9rica de la ciudad de Puebla (Tesis de Doctorado en Antropolog\u00eda). M\u00e9xico: CIESAS."}, {"key": "27_CR21", "author": "E Mart\u00ednez Buenabad", "year": "2011", "unstructured": "Mart\u00ednez Buenabad, E. (2011). La educaci\u00f3n ind\u00edgena e intercultural en M\u00e9xico y sus implicaciones en la construcci\u00f3n de ciudadan\u00edas. XI Congreso Nacional de Investigaci\u00f3n Educativa (pp. 205\u2013222) (Memoria). M\u00e9xico: Comie.", "volume-title": "La educaci\u00f3n ind\u00edgena e intercultural en M\u00e9xico y sus implicaciones en la construcci\u00f3n de ciudadan\u00edas. XI Congreso Nacional de Investigaci\u00f3n Educativa (pp. 205\u2013222) (Memoria)"}, {"key": "27_CR22", "author": "E Mart\u00ednez Buenabad", "first-page": "65", "year": "2014", "unstructured": "Mart\u00ednez Buenabad, E. (2014). Relaciones inter\u00e9tnicas de ni\u00f1os ind\u00edgenas desde un contexto escolar urbano. In E. Mart\u00ednez Buenabad (Ed.), Repensar la educaci\u00f3n desde la antropolog\u00eda: sujetos, contextos y procesos (pp. 65\u2013103). M\u00e9xico: Publicaciones de la Casa Chata.", "volume-title": "Repensar la educaci\u00f3n desde la antropolog\u00eda: sujetos, contextos y procesos"}, {"key": "27_CR23", "author": "R Mart\u00ednez Casas", "year": "2007", "unstructured": "Mart\u00ednez Casas, R. (2007). Vivir invisibles. La resignificaci\u00f3n cultural entre los otom\u00edes urbanos de Guadalajara. Guadalajara: CIESAS (Publicaciones de la Casa Chata).", "volume-title": "Vivir invisibles. La resignificaci\u00f3n cultural entre los otom\u00edes urbanos de Guadalajara"}, {"key": "27_CR24", "author": "R Mart\u00ednez Casas", "first-page": "189", "year": "2012", "unstructured": "Mart\u00ednez Casas, R. (2012). La din\u00e1mica ling\u00fc\u00edstica de los ind\u00edgenas urbanos: de la resistencia al desplazamiento de las lenguas ind\u00edgenas en situaci\u00f3n de migraci\u00f3n. In R. Barriga & P. Butrague\u00f1o (Eds.), Historia de la socioling\u00fc\u00edstica en M\u00e9xico (Vol. III, pp. 189\u2013210). M\u00e9xico: Colmex.", "volume-title": "Historia de la socioling\u00fc\u00edstica en M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR25", "author": "R Mart\u00ednez Casas", "first-page": "69", "year": "2006", "unstructured": "Mart\u00ednez Casas, R., & Rojas, A. (2006). Ind\u00edgenas urbanos en Guadalajara: etnicidad y escuela en ni\u00f1os y j\u00f3venes otom\u00edes, mixtecos y pur\u00e9pechas. In P. Yanes, V. Molina, & \u00d3. Gonz\u00e1lez (Eds.), El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural (pp. 69\u201398). M\u00e9xico: UACM-GDF.", "volume-title": "El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural"}, {"key": "27_CR26", "author": "V Molina", "first-page": "27", "year": "2006", "unstructured": "Molina, V., & Hern\u00e1ndez, J. (2006). Perfil sociodemogr\u00e1fico de la poblaci\u00f3n ind\u00edgena en la Zona Metropolitana de la Ciudad de M\u00e9xico, 2000. Los retos para la pol\u00edtica p\u00fablica. In P. Yanes, V. Molina, & O. Gonz\u00e1lez (Eds.), El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural (pp. 27\u201368). M\u00e9xico: Gobierno del DF-Secretar\u00eda de Desarrollo Social-UACM.", "volume-title": "El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural"}, {"key": "27_CR27", "author": "C Oehmichen", "year": "2005", "unstructured": "Oehmichen, C. (2005). Identidad, g\u00e9nero y relaciones inter\u00e9tnicas. Mazahuas en la Ciudad de M\u00e9xico. M\u00e9xico: UNAM-IIA.", "volume-title": "Identidad, g\u00e9nero y relaciones inter\u00e9tnicas. Mazahuas en la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR28", "unstructured": "Ornelas, G. (2002). Cosmovisi\u00f3n y campo educativo. Un estudio etnogr\u00e1fico en una escuela del sur de Distrito Federal (Tesis de Doctorado en Antropolog\u00eda). M\u00e9xico: UNAM-Facultad de Filosof\u00eda y Letras, IIA."}, {"key": "27_CR29", "unstructured": "Pueblos Originarios. (2007). Del conjunto de los pa\u00edses que integran el continente. In M\u00e9xico Naci\u00f3n Multicultural. \nhttp://www.nacionmulticultural.unam.mx/Portal/Izquierdo/BANCO/Mxmulticultural/Pueblosindios\n\n\n. Accessed, agosto 2013."}, {"key": "27_CR30", "author": "L Raesfeld", "first-page": "175", "year": "2008", "unstructured": "Raesfeld, L. (2008). Ni\u00f1os ind\u00edgenas en escuelas urbanas en Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico. In G. Dietz, R. Mendoza, & S. T\u00e9llez (Eds.), Multiculturalismo, educaci\u00f3n intercultural y derechos ind\u00edgenas en las Am\u00e9ricas (pp. 175\u2013195). Quito: Abya Yala.", "volume-title": "Multiculturalismo, educaci\u00f3n intercultural y derechos ind\u00edgenas en las Am\u00e9ricas"}, {"key": "27_CR31", "unstructured": "Rea, P. (2009). La reproducci\u00f3n y resignificaci\u00f3n identitaria entre los zapotecos de clase media de la Ciudad de M\u00e9xico. Un estudio de migraci\u00f3n, etnia y g\u00e9nero (Tesis de Maestr\u00eda en Antropolog\u00eda Social). M\u00e9xico: CIESAS."}, {"key": "27_CR32", "author": "N Rebolledo", "year": "2007", "unstructured": "Rebolledo, N. (2007). Escolarizaci\u00f3n interrumpida: un caso de migraci\u00f3n y biling\u00fcismo ind\u00edgena en la ciudad de M\u00e9xico. M\u00e9xico: UPN.", "volume-title": "Escolarizaci\u00f3n interrumpida: un caso de migraci\u00f3n y biling\u00fcismo ind\u00edgena en la ciudad de M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR33", "author": "E Rockwell", "first-page": "275", "year": "2008", "unstructured": "Rockwell, E. (2008). Huellas del pasado en las culturas escolares. In M. Jociles & A. Franz\u00e9 (Eds.), \u00bfEs la escuela el problema? Perspectivas socio-antropol\u00f3gicas de etnograf\u00eda y educaci\u00f3n (pp. 275\u2013305). Espa\u00f1a: Editorial Trota.", "volume-title": "\u00bfEs la escuela el problema? Perspectivas socio-antropol\u00f3gicas de etnograf\u00eda y educaci\u00f3n"}, {"key": "27_CR34", "author": "E Sald\u00edvar", "first-page": "99", "year": "2006", "unstructured": "Sald\u00edvar, E. (2006). Estrategias de atenci\u00f3n a la diferencia \u00e9tnica en escuelas primarias del D.F. In P. Yanes, V. Molina, & O. Gonz\u00e1lez (Eds.), El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural (pp. 99\u2013123). M\u00e9xico: UACM-Secretar\u00eda de Desarrollo Social-Gobierno del Distrito Federal.", "volume-title": "El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural"}, {"key": "27_CR35", "author": "C S\u00e1nchez", "first-page": "57", "year": "2004", "unstructured": "S\u00e1nchez, C. (2004). La diversidad cultural en la ciudad de M\u00e9xico. Autonom\u00eda de los pueblos originarios y los migrantes. In P. Yanes, V. Molina, & \u00d3. Gonz\u00e1lez (Eds.), Ciudad, pueblos ind\u00edgenas y etnicidad (pp. 57\u201387). M\u00e9xico: Universidad de la Ciudad de M\u00e9xico-Direcci\u00f3n General de Equidad y Desarrollo Social- Gobierno del Distrito Federal.", "volume-title": "Ciudad, pueblos ind\u00edgenas y etnicidad"}, {"key": "27_CR36", "unstructured": "Santana, Y. (2014). Escolaridad, poder, comunidad y migraci\u00f3n: transformaciones sociales de comunidades mazatecas a partir de la profesionalizaci\u00f3n (Tesis de Maestr\u00eda en Desarrollo Educativo). M\u00e9xico: UPN."}, {"key": "27_CR37", "unstructured": "Schmelkes, S. (2013). Educaci\u00f3n y pueblos ind\u00edgenas: problemas de medici\u00f3n. Realidad, datos y espacios. Revista Internacional de Estad\u00edstica y Geograf\u00eda, Vol 4, N\u00b01, enero-abril. \nhttp://www.inegi.org.mx/RDE/RDE_08/RDE_08_art1\n\n. Accessed noviembre 2015."}, {"key": "27_CR38", "author": "SEP", "year": "2001", "unstructured": "SEP. (2001). Programa Nacional de Educaci\u00f3n 2001\u20132006. M\u00e9xico: SEP.", "volume-title": "Programa Nacional de Educaci\u00f3n 2001\u20132006"}, {"key": "27_CR39", "author": "SEP", "year": "2011", "unstructured": "SEP. (2011). Acuerdo 592 por el que se establece la Articulaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n B\u00e1sica. M\u00e9xico: Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n P\u00fablica. \nhttp://basica.sep.gob.mx//ACUERDO20592web.pdf\n\n. Accessed June 2015.", "volume-title": "Acuerdo 592 por el que se establece la Articulaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n B\u00e1sica"}, {"key": "27_CR40", "author": "F Tubino", "first-page": "35", "year": "2005", "unstructured": "Tubino, F. (2005). El interculturalismo latinoamericano y los Estados Nacionales. In M. Rodr\u00edguez (Ed.), Foro de Educaci\u00f3n, Ciudadan\u00eda e Interculturalidad (pp. 35\u201358). M\u00e9xico: SEP-CGEIB-FLAPE.", "volume-title": "Foro de Educaci\u00f3n, Ciudadan\u00eda e Interculturalidad"}, {"issue": "42", "key": "27_CR41", "first-page": "13", "volume": "21", "author": "M Urteaga", "year": "2011", "unstructured": "Urteaga, M. (2011). Retos contempor\u00e1neos en los estudios sobre juventud. Revista Alteridades, 21(42), 13\u201332.", "journal-title": "Revista Alteridades"}, {"key": "27_CR42", "author": "M Vargas", "year": "1994", "unstructured": "Vargas, M. (1994). Educaci\u00f3n e ideolog\u00eda. Constituci\u00f3n de una categor\u00eda de intermediarios en la comunicaci\u00f3n inter\u00e9tnica. El caso de los maestros biling\u00fces tarascos (1964\u20131982). M\u00e9xico: CIESAS.", "volume-title": "Educaci\u00f3n e ideolog\u00eda. Constituci\u00f3n de una categor\u00eda de intermediarios en la comunicaci\u00f3n inter\u00e9tnica. El caso de los maestros biling\u00fces tarascos (1964\u20131982)"}, {"key": "27_CR43", "author": "L Villoro", "year": "1999", "unstructured": "Villoro, L. (1999). Estado plural, pluralidad de culturas. M\u00e9xico: Paid\u00f3s-UNAM.", "volume-title": "Estado plural, pluralidad de culturas"}], "container-title": ["Second International Handbook of Urban Education", "Springer International Handbooks of Education"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-40317-5_27", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 1]], "date-time": "2017-02-01T15:10:47Z", "timestamp": 1485961847000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "ISBN": ["9783319403151", "9783319403175"], "references-count": 43, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-40317-5_27", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2197-1951", "2197-196X"], "issn-type": [{"value": "2197-1951", "type": "print"}, {"value": "2197-196X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T20:31:08Z", "timestamp": 1525293068523}, "reference-count": 2, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2002, 1, 1]], "date-time": "2002-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1009843200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Forensic Science International"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 1]]}, "DOI": "10.1016/s0379-0738(01)00612-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T09:50:12Z", "timestamp": 1027590612000}, "page": "90-92", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Population genetics of the STRs D3S1358, FGA, D2S1338, D8S1179, D21S11, D18S51 and D19S433 in the Pomerania\u2013Kujawy region of Poland"], "prefix": "10.1016", "volume": "125", "author": [{"given": "Jakub", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Forensic Science International"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0379073801006120?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0379073801006120?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 24]], "date-time": "2017-08-24T22:12:04Z", "timestamp": 1503612724000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2002, 1]]}, "references-count": 2, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0379073801006120"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0379-0738(01)00612-0", "ISSN": ["0379-0738"], "issn-type": [{"value": "0379-0738", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T07:18:44Z", "timestamp": 1525331924908}, "reference-count": 9, "publisher": "Emerald", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ind Lubrication and Tribology"], "published-print": {"date-parts": [[1995, 2]]}, "DOI": "10.1108/00368799510078638", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 27]], "date-time": "2002-07-27T06:11:04Z", "timestamp": 1027750264000}, "page": "3-7", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Effects of changes in grease structure on sliding friction"], "prefix": "10.1108", "volume": "47", "author": [{"given": "Ryszard", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "140", "reference": [{"key": "p_1", "author": "Hotten B.W.", "volume": "9", "year": "1964", "volume-title": "Ch. 3"}, {"key": "p_2", "author": "Boner C.J.", "year": "1976", "volume-title": "Modern Lubricating Greases"}, {"key": "p_3", "author": "Wilson J.W.", "volume": "3", "first-page": "372", "year": "1964", "journal-title": "NLGI Spokesman"}, {"issue": "2", "key": "p_4", "first-page": "322", "volume": "35", "author": "Szczegolev G.G.", "year": "1973", "journal-title": "Kollodnyj Zurnal"}, {"key": "p_6", "DOI": "10.1088/0508-3443/16/11/301", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "p_7", "author": "Czarny R.", "volume": "36", "first-page": "134", "year": "1989", "journal-title": "Tribologie und Schmierungstechnik"}, {"key": "p_8", "DOI": "10.1016/0043-1648(89)90078-1", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "p_9", "DOI": "10.1016/0301-679X(91)90024-4", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "p_10", "author": "Moriuchi T.", "volume-title": "Proceedings of the JSLE International Tribology Conference"}], "container-title": ["Industrial Lubrication and Tribology"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 2]], "date-time": "2018-03-02T14:57:10Z", "timestamp": 1520002630000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[1995, 2]]}, "references-count": 9, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1995, 2]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1108/00368799510078638"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1108/00368799510078638", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0036-8792"], "issn-type": [{"value": "0036-8792", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T11:40:34Z", "timestamp": 1540813234065}, "reference-count": 0, "publisher": "Kancelaria Sejmu/Chancellery of the Sejm", "issue": "58", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZPBAS"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.31268/zpbas.2018.23", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T11:15:41Z", "timestamp": 1540811741000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kandydowanie sekretarzy i skarbnik\u00f3w gmin, powiat\u00f3w oraz wojew\u00f3dztw w wyborach na urz\u0105d w\u00f3jta, burmistrza lub prezydenta miasta"], "prefix": "10.31268", "volume": "2", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "15943", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Zeszyty Prawnicze Biura Analiz Sejmowych"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T11:15:43Z", "timestamp": 1540811743000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "58"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.31268/zpbas.2018.23", "ISSN": ["1896-9852", "2082-064X"], "issn-type": [{"value": "1896-9852", "type": "print"}, {"value": "2082-064X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T11:10:30Z", "timestamp": 1540811430237}, "reference-count": 0, "publisher": "Kancelaria Sejmu/Chancellery of the Sejm", "issue": "57", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZPBAS"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.31268/zpbas.2018.16", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T10:36:59Z", "timestamp": 1540809419000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ocena art. 25 ustawy o finansowaniu zada\u0144 o\u015bwiatowych"], "prefix": "10.31268", "volume": "1", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "15943", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Zeszyty Prawnicze Biura Analiz Sejmowych"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T10:37:24Z", "timestamp": 1540809444000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "57"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.31268/zpbas.2018.16", "ISSN": ["1896-9852", "2082-064X"], "issn-type": [{"value": "1896-9852", "type": "print"}, {"value": "2082-064X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T11:10:34Z", "timestamp": 1540811434960}, "reference-count": 0, "publisher": "Kancelaria Sejmu/Chancellery of the Sejm", "issue": "57", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZPBAS"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.31268/zpbas.2018.06", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T10:36:59Z", "timestamp": 1540809419000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia przez partie polityczne kampanii spo\u0142ecznych"], "prefix": "10.31268", "volume": "1", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "15943", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Zeszyty Prawnicze Biura Analiz Sejmowych"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T10:37:17Z", "timestamp": 1540809437000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "57"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.31268/zpbas.2018.06", "ISSN": ["1896-9852", "2082-064X"], "issn-type": [{"value": "1896-9852", "type": "print"}, {"value": "2082-064X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 11]], "date-time": "2019-01-11T22:10:21Z", "timestamp": 1547244621430}, "reference-count": 16, "publisher": "Wiley", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 4960, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Lubr. Sci."], "published-print": {"date-parts": [[2002, 2]]}, "DOI": "10.1002/ls.3010140210", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 7, 26]], "date-time": "2006-07-26T12:20:49Z", "timestamp": 1153916449000}, "page": "255-274", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 13, "title": ["The influence of surface material and topography on the wall effect of grease"], "prefix": "10.1002", "volume": "14", "author": [{"given": "Ryszard", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB1", "author": "Egermann", "volume": "20", "first-page": "299", "year": "1989", "journal-title": "Schmierungstechnik"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB2", "author": "Gesdorf", "year": "1975", "unstructured": "\u2018Centralised system for machine lubrication\u2019, Lubr. Eng., May (1975) 236\u201343."}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB3", "author": "Huber", "volume": "37", "first-page": "355", "year": "1990", "journal-title": "Tribologie und Schmierungstechnik"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB4", "author": "Czarny", "year": "1989", "unstructured": "\u2018Influence of structure on its rheological properties\u2019, Scientific Papers of the Institute of Machine Construction and Exploitation of the Technical University of Wroclaw, Studies and Research, No. 24, 1989, pp. 87\u2013104 (in Polish)."}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB5", "author": "Antonescu", "year": "1996", "unstructured": "\u2018A formula for the grease yield stress calculation\u2019, Proc. 10th Int. Colloquium, Esslingen, 1996, pp. 2191\u20135."}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB6", "author": "Plint", "volume": "56", "year": "1992", "journal-title": "NLGI Spokesman"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB7", "author": "Radulescu", "year": "1996", "unstructured": "\u2018Thermical aspects concerning the shear yield stress of greases\u2019, Proc. 10th Int. Colloquium, Esslingen, 1996, pp. 2185\u20132190."}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB8", "author": "Sisko", "volume": "50", "first-page": "1789", "year": "1958", "journal-title": "Ind. Eng. Chem.", "DOI": "10.1021/ie50588a042", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB9", "author": "Herschel", "volume": "26", "first-page": "621", "year": "1926", "journal-title": "Proc. ASTM"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB10", "author": "Czarny", "year": "1981", "unstructured": "and , \u2018Some aspects of lubricating grease flow\u2019, Proc. 3rd Int. Cong. Trib., Eurotrib 81, 1981, Warsaw, Poland, Vol. 3, pp. 68\u201385."}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB11", "author": "Czarny", "volume": "4", "first-page": "444", "year": "1998", "journal-title": "Tribologia"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB12", "author": "Czarny", "volume": "20", "first-page": "371", "year": "1989", "journal-title": "Schmierungstechnik"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB13", "author": "Klamann", "volume": "20", "first-page": "219", "year": "1967", "journal-title": "Erdol und Kohle-Erdgas-Petrochemie"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB14", "author": "Bramhall", "volume": "11", "first-page": "363", "year": "1960", "journal-title": "Br. J. Appl. Phys.", "DOI": "10.1088/0508-3443/11/8/312", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB15", "author": "Dobson", "first-page": "96", "unstructured": "and , \u2018The rheometry of lubricating grease\u2019, in The Rheology of Lubricants, ed. British Petroleum, pp. 96\u2013107.", "volume-title": "The Rheology of Lubricants"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB16", "author": "Vinogradov", "volume": "17", "first-page": "156", "year": "1978", "journal-title": "Rheol. Acta", "DOI": "10.1007/BF01517706", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["Lubrication Science"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fls.3010140210", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/ls.3010140210", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 11]], "date-time": "2019-01-11T21:37:17Z", "timestamp": 1547242637000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2002, 2]]}, "references-count": 16, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 2]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/ls.3010140210", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0954-0075", "1557-6833"], "issn-type": [{"value": "0954-0075", "type": "print"}, {"value": "1557-6833", "type": "electronic"}], "subject": ["Materials Chemistry", "Surfaces, Coatings and Films"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T02:10:47Z", "timestamp": 1535854247794}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 10, 17]], "date-time": "2014-10-17T00:00:00Z", "timestamp": 1413504000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 10, 17]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n<jats:p>This article is a concise introduction into the history of economics in totalitarian Poland in 1949-1989. In it, I attempt to show the degradation of economics in Poland in this period. The main theses of the article are three. First, academic economics and the institutions necessary for the normal functioning of science were destroyed in Poland at the turn of the 1940s and 1950s. Pseudo science was substituted for the science of economics. Second, these events had a damaging impact on the quality of research in the years that followed. In my opinion, the alleged achievements of Polish economists, e.g., Oskar Lange's monograph Ekonomia polityczna, as well as the works of W\u0142odzimierz Brus and members of the so-called \u201cWakar School,\u201d were of only \u201coutside\u201d importance. Third, after 1949, the teaching of economics degenerated as well.</jats:p>\n<jats:p>In effect, the achievements of Polish economists in the period 1949-1989 are negligible. They did not contribute significantly to the accumulation of true knowledge about the economy. Moreover, in violation of the ideals of science, Polish economists intensely indoctrinated the society, perpetuating the totalitarian system in Poland.</jats:p>", "DOI": "10.2478/ijme-2014-0039", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 10, 17]], "date-time": "2014-10-17T11:27:53Z", "timestamp": 1413545273000}, "page": "92-112", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["On Economics in Poland in 1949-1989: Introduction"], "prefix": "10.2478", "volume": "41", "author": [{"given": "Bogus\u0142aw", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["International Journal of Management and Economics"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/ijme/41/1/article-p92.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/ijme.2014.41.issue-1/ijme-2014-0039/ijme-2014-0039.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T01:47:02Z", "timestamp": 1535852822000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2014, 10, 17]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/ijme-2014-0039", "ISSN": ["2299-9701"], "issn-type": [{"value": "2299-9701", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T09:46:18Z", "timestamp": 1535967978781}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2004, 5, 1]], "date-time": "2004-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 1083369600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Forensic Science International"], "published-print": {"date-parts": [[2004, 5]]}, "DOI": "10.1016/s0379-0738(04)00197-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 5, 27]], "date-time": "2004-05-27T02:05:53Z", "timestamp": 1085623553000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Genetic variation of 15 STR loci (D3S1358, vWA, FGA, TH01, TPOX, CSF1PO, D5S818, D13S317, D7S820, D16S539, D2S1338, D8S1179, D21S11, D18S51, and D19S433) in populations of north and central Poland"], "prefix": "10.1016", "author": [{"given": "J", "family": "CZARNY", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Forensic Science International"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0379-0738(04)00197-5?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0379-0738(04)00197-5?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 10, 11]], "date-time": "2015-10-11T08:55:08Z", "timestamp": 1444553708000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2004, 5]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S0379-0738(04)00197-5"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0379-0738(04)00197-5", "ISSN": ["0379-0738"], "issn-type": [{"value": "0379-0738", "type": "print"}], "subject": ["Pathology and Forensic Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 8]], "date-time": "2018-10-08T16:13:29Z", "timestamp": 1539015209588}, "reference-count": 6, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 4, 30]]}, "abstract": "<jats:p>The paper presents the results of studies on the influence of fillers, introduced into lubricating greases, on\nthe rheological properties of resultant grease compositions. These fillers were graphite and PTFE powders.\nThey are added to greases in order to improve their tribological properties. They also affect their rheological\nproperties, and they mainly change the value of the shear stress in grease during its flow in a lubrication\nsystem. Knowledge of this value is important in designing automated central lubrication systems in which\nthese compositions may be used. Measurements during experimental tests were performed by means of\na rotary rheometer Rheotest 2.1. Tests were performed on pure lithium and bentonite greases, with the addition\nof oxidation and corrosion inhibitors as well as compositions of these greases with different shares of the\nabove mentioned fillers. These tests were performed by changing the gradient of shearing rate. Test results\nhave shown that both the kind of grease and the kind of filler introduced into this grease affect the rheological\nproperties of produced grease compositions.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0010.6120", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 20]], "date-time": "2018-09-20T09:18:17Z", "timestamp": 1537435097000}, "page": "47-55", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["INFLUENCE OF FILLERS ON THE RHEOLOGICAL PROPERTIES OF THEIR COMPOSITIONS WITH LUBRICATING GREASES"], "prefix": "10.5604", "volume": "273", "author": [{"given": "Ryszard", "family": "CZARNY", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "The President Stanis\u0142aw Wojciechowski State University of Applied Sciences in Kalisz, Polytechnic Faculty, Department of MBM"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Tribologia"], "link": [{"URL": "https://tribologia.publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0010.6120", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://tribologia.publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0010.6120", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 8]], "date-time": "2018-10-08T15:30:30Z", "timestamp": 1539012630000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018, 4, 30]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 6, 30]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0010.6120", "ISSN": ["0208-7774", "1732-422X"], "issn-type": [{"value": "0208-7774", "type": "print"}, {"value": "1732-422X", "type": "electronic"}], "subject": ["Mechanical Engineering", "Mechanics of Materials", "Surfaces, Coatings and Films", "Surfaces and Interfaces"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 30]], "date-time": "2018-11-30T13:40:55Z", "timestamp": 1543585255823}, "reference-count": 11, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 7, 1]]}, "abstract": "<jats:p>The paper presents the results of studies of the influence of fillers introduced into lubricating greases on\nchanges in values of shear stresses in resulting lubricant compositions. These fillers were powders of graphite,\nmolybdenum disulphide, and PTFE. They are added to grease to improve their tribological properties. They\nalso impact the rheological properties of lubricating compositions, especially on the course of the shear stress,\nwhose value decreases with the duration of the flow of these compositions. Knowledge of changes in the\nvalue of this stress is essential in designing central lubrication systems in which these compositions may be\nused. Tests were performed on lithium grease without fillers as well as on a composition of this grease with\nthe fillers mentioned above. Measurements were carried out using a Rheotest 2.1 rheometer by changing the\nshearing time at selected gradients of shear rate. Test results have shown that both the kind of filler and the\nshearing time have an impact on the value of shear stress in the tested lubricant composition.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0012.7004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 30]], "date-time": "2018-11-30T13:09:36Z", "timestamp": 1543583376000}, "page": "25-33", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["RELATION BETWEEN SHEAR STRESS AND SHEARING TIME\nIN SELECTED LUBRICANT COMPOSITIONS"], "prefix": "10.5604", "volume": "279", "author": [{"given": "Ryszard", "family": "CZARNY", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Pa\u0144stwowa Wy\u017csza Szko\u0142a Zawodowa im. Prezydenta Stanis\u0142awa Wojciechowskiego w Kaliszu"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Tribologia"], "link": [{"URL": "https://tribologia.publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0012.7004", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://tribologia.publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0012.7004", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 30]], "date-time": "2018-11-30T13:10:12Z", "timestamp": 1543583412000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018, 7, 1]]}, "references-count": 11, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 7, 1]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0012.7004", "ISSN": ["0208-7774", "1732-422X"], "issn-type": [{"value": "0208-7774", "type": "print"}, {"value": "1732-422X", "type": "electronic"}], "subject": ["Mechanical Engineering", "Mechanics of Materials", "Surfaces, Coatings and Films", "Surfaces and Interfaces"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T08:34:50Z", "timestamp": 1525509290017}, "reference-count": 14, "publisher": "Springer Nature", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J Appl Genetics"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 8]]}, "DOI": "10.1007/s13353-012-0094-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 4, 23]], "date-time": "2012-04-23T13:13:09Z", "timestamp": 1335186789000}, "page": "289-294", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["A new form or a variant of SMD type A4"], "prefix": "10.1007", "volume": "53", "author": [{"given": "Ivo", "family": "Marik", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Olga", "family": "Hudakova", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Sarka", "family": "Petrasova", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Lukasz", "family": "Kuszel", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Malwina", "family": "Czarny-Ratajczak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kazimierz", "family": "Kozlowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2012, 4, 24]]}, "reference": [{"key": "94_CR1", "first-page": "3595", "volume": "89", "author": "M Bastepe", "year": "2004", "unstructured": "Bastepe M, Raas-Rothschild A, Silver J, Weissman I, Wientroub S, Juppner H, Gillis D (2004) A form of Jansen\u2019s metaphyseal chondrodysplasia with limited metabolic and skeletal abnormalities is caused by a novel activating parathyroid hormone (PTH)/PTH-related peptide receptor mutation. J Clin Endocrinol Metab 89:3595\u20133600. doi: 10.1210/jc.2004-0036", "journal-title": "J Clin Endocrinol Metab"}, {"key": "94_CR2", "first-page": "239", "volume": "29", "author": "JB Campbell", "year": "2000", "unstructured": "Campbell JB, Kozlowski K, Lejman T, Sulko J (2000) Jansen type of spondylometaphyseal dysplasia. Skeletal Radiol 29:239\u2013242. doi: 10.1007/s002560050601", "journal-title": "Skeletal Radiol"}, {"issue": "10", "key": "94_CR3", "first-page": "2166", "volume": "149A", "author": "M Czarny-Ratajczak", "year": "2009", "unstructured": "Czarny-Ratajczak M, Chrzanowska K, Bieganski T, Sulko J, Baranska D, Kocyla-Karczmarewicz E, Kuszel L, Jakubowski L, Niedzielski K, Kozlowski K (2009) Severe neonatal spondylometaphyseal dysplasia in two siblings. Am J Med Genet A 149A(10):2166\u20132172. doi: 10.1002/ajmg.a.33016", "journal-title": "Am J Med Genet A"}, {"issue": "1", "key": "94_CR4", "first-page": "60", "volume": "124A", "author": "A Dieux-Coeslier", "year": "2004", "unstructured": "Dieux-Coeslier A, Moerman A, Holder M, Boute O, Maroteaux P, Manouvrier S, Le Merrer M (2004) Metaphyseal chondrodysplasia with cone-shaped epiphyses: a specific form involving the lower limbs. Am J Med Genet A 124A(1):60\u201366. doi: 10.1002/ajmg.a.20411", "journal-title": "Am J Med Genet A"}, {"key": "94_CR5", "first-page": "61", "volume": "78", "author": "T Duetting", "year": "1998", "unstructured": "Duetting T, Schulze A, Troeger J, Spranger J (1998) A rare form of spondylometaphyseal dysplasia-type A4. Am J Med Genet 78:61\u201366. doi: 10.1002/(SICI)1096-8628(19980616)78:1<61::AID-AJMG13>3.0.CO;2-M", "journal-title": "Am J Med Genet"}, {"key": "94_CR6", "first-page": "170", "volume": "39", "author": "J Goldblatt", "year": "1991", "unstructured": "Goldblatt J, Carman P, Sprague P (1991) Unique dwarfing, spondylometaphyseal skeletal dysplasia, with joint laxity and dentinogenesis imperfecta. Am J Med Genet 39:170\u2013172. doi: 10.1002/ajmg.1320390211", "journal-title": "Am J Med Genet"}, {"key": "94_CR7", "first-page": "90", "volume": "7", "author": "KG Gustavson", "year": "1978", "unstructured": "Gustavson KG, Holmgren G, Probst F (1978) Spondylometaphyseal dysplasia in two sibs of normal parents. Pediat Radiol 7:90\u201396. doi: 10.1007/BF00975677", "journal-title": "Pediat Radiol"}, {"key": "94_CR8", "first-page": "221", "volume": "18", "author": "K Kozlowski", "year": "1988", "unstructured": "Kozlowski K, Bacha L, Massen R, Ayati M, Sator S, Brahimi L (1988) A new type of spondylometaphyseal dysplasia \u2013 algerian type. Report of five cases. Pediat Radiol 18:221\u2013226. doi: 10.1007/BF02390399", "journal-title": "Pediat Radiol"}, {"key": "94_CR9", "first-page": "154", "volume": "20", "author": "K Kozlowski", "year": "1976", "unstructured": "Kozlowski K, Barylak A, Middleton RW, Rybakowa M, Thomas P, Walecki J (1976) Spondylometaphyseal dysplasias (Report of case of common type and three pairs of siblings of new varieties). Aust Radiol 20:154\u2013161. doi: 10.1111/j.1440-1673.1976.tb02013.x", "journal-title": "Aust Radiol"}, {"key": "94_CR10", "first-page": "293", "volume": "21", "author": "P Maroteaux", "year": "1991", "unstructured": "Maroteaux P, Spranger J (1991) The spondylometaphyseal dysplasias. A tentative classification. Pediatr Radiol 21:293\u2013297. doi: 10.1007/BF02018629", "journal-title": "Pediatr Radiol"}, {"key": "94_CR11", "first-page": "651", "volume": "44", "author": "JN Peeden Jr", "year": "1992", "unstructured": "Peeden JN Jr, Rimoin DL, Lachman RS, Dyer ML, Gerard D, Gruber HE (1992) Spondylometaphyseal dysplasia, sedaghatian type. Am J Med Genet 44:651\u2013656. doi: 10.1002/ajmg.1320440525", "journal-title": "Am J Med Genet"}, {"key": "94_CR12", "first-page": "298", "volume": "21", "author": "SM Shebib", "year": "1991", "unstructured": "Shebib SM, Chudley AE, Reed MH (1991) Spondylometaphyseal dysplasia congenita, Strudwick type. Pediatr Radiol 21:298\u2013300. doi: 10.1007/BF02018630", "journal-title": "Pediatr Radiol"}, {"key": "94_CR13", "first-page": "3052", "volume": "84", "author": "E Schipani", "year": "1999", "unstructured": "Schipani E, Langman C, Hunzelman J, Le Merrer M, Loke KY, Dillon MJ, Silve C, Juppner H (1999) A novel parathyroid hormone (PTH)/PTH related peptide receptor mutations in Jansen-type metaphyseal chondrodysplasia. J Clin Endocrinol Metab 84:3052\u20133057. doi: 10.1210/jc.84.9.3052", "journal-title": "J Clin Endocrinol Metab"}, {"issue": "3", "key": "94_CR14", "first-page": "265", "volume": "129A", "author": "BA Walters", "year": "2004", "unstructured": "Walters BA, Raff ML, Ver Hoeve J, Tesser R, Langer LO, France TD, Glass IA, Pauli RM (2004) Spondylometaphyseal dysplasia with cone-rod dystrophy. Am J Med Genet A 129A(3):265\u2013276. doi: 10.1002/ajmg.a.30145", "journal-title": "Am J Med Genet A"}], "container-title": ["Journal of Applied Genetics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/s13353-012-0094-0", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 4, 12]], "date-time": "2013-04-12T22:43:41Z", "timestamp": 1365806621000}, "score": 15.792643, "issued": {"date-parts": [[2012, 4, 24]]}, "references-count": 14, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 8]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["94"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s13353-012-0094-0", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1234-1983", "2190-3883"], "issn-type": [{"value": "1234-1983", "type": "print"}, {"value": "2190-3883", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T09:02:44Z", "timestamp": 1543222964812}, "reference-count": 13, "publisher": "Hindawi Limited", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/", "start": {"date-parts": [[2013, 1, 1]], "date-time": "2013-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1356998400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "funder": [{"name": "FP7 Research Infrastructure", "award": ["212343 FP7-INFRA-2007-1"]}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Advances in High Energy Physics"], "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "abstract": "<jats:p>The aim of the work was to evaluate the possibilities of excavating a chamber for the Glacier detector, a cylinder with a 74\u2009m diameter and 38\u2009m height filled with 100\u2009kT of liquid argon, in the Polkowice-Sieroszowice copper ore mine in the Legnica-Glogow Copper Area (LGOM). Two potential locations were analyzed in a rock salt layer more than 100\u2009m thick at the depth of 1000\u2009m and in the anhydrite layer of about 100\u2009m thick at the depth of 650\u2009m, both lying above the copper ore deposit. The numerical analyses, based on geological, geophysical, and geomechanical research, were carried out to determine the behavior of the system of the chamber and surrounding rock mass. Two creep laws have been adopted for rock salt in the numerical models, Norton and Lubby2. Their coefficients have been adjusted for<jats:italic>in situ</jats:italic>measurements of the mine galleries convergence starting from the results of laboratory tests. Displacement and stresses of the rock salt in the chamber vicinity are much greater for the Lubby2 law. The displacements indicated at the chamber contour are the reason that the alternative location in the anhydrite layer was more advantageous.</jats:p>", "DOI": "10.1155/2013/461764", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 2, 27]], "date-time": "2013-02-27T21:00:59Z", "timestamp": 1361998859000}, "page": "1-12", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Site Assessment for Astroparticle Detector Location in Evaporites of the Polkowice-Sieroszowice Copper Ore Mine, Poland"], "prefix": "10.1155", "volume": "2013", "author": [{"given": "Jaroslaw", "family": "Slizowski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}, {"given": "Zenon", "family": "Pilecki", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}, {"given": "Kazimierz", "family": "Urbanczyk", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}, {"given": "Elzbieta", "family": "Pilecka", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}, {"given": "Leszek", "family": "Lankof", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}, {"given": "Rafal", "family": "Czarny", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}], "member": "98", "reference": [{"key": "10", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1727", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "20", "DOI": "10.1016/j.astropartphys.2006.12.005", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "16", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1773", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "15", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1765", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "17", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1779", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "18", "volume": "66", "issue": "2", "first-page": "463", "year": "2011", "journal-title": "Progress in Particle and Nuclear Physics", "DOI": "10.1016/j.ppnp.2011.01.052", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "14", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1789", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "4", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1803", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "19", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1813", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "5", "year": "2007"}, {"key": "8", "year": "2002"}, {"key": "1", "year": "2007"}, {"key": "11", "year": "2004"}], "container-title": ["Advances in High Energy Physics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://downloads.hindawi.com/journals/ahep/2013/461764.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://downloads.hindawi.com/journals/ahep/2013/461764.xml", "content-type": "application/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://downloads.hindawi.com/journals/ahep/2013/461764.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 21]], "date-time": "2017-06-21T08:22:45Z", "timestamp": 1498033365000}, "score": 15.792643, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 13, "alternative-id": ["461764", "461764"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1155/2013/461764", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1687-7357", "1687-7365"], "issn-type": [{"value": "1687-7357", "type": "print"}, {"value": "1687-7365", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 10]], "date-time": "2018-11-10T07:42:42Z", "timestamp": 1541835762891}, "reference-count": 21, "publisher": "Wiley", "issue": "12", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 1754, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Am. J. Med. Genet."], "published-print": {"date-parts": [[2010, 12]]}, "DOI": "10.1002/ajmg.a.33707", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 11, 12]], "date-time": "2010-11-12T19:22:31Z", "timestamp": 1289589751000}, "page": "3036-3042", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["New intermediate phenotype between MED and DD caused by compound heterozygous mutations in the DTDST gene"], "prefix": "10.1002", "volume": "152A", "author": [{"given": "Malwina", "family": "Czarny-Ratajczak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Tadeusz", "family": "Bieganski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Rogala", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Maciej", "family": "Glowacki", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Trzeciak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kazimierz", "family": "Kozlowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2010, 11, 12]]}, "reference": [{"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB1|cit2", "first-page": "45", "article-title": "Advanced ossification of the carpal bones, and monkey wrench appearance of the femora, features suggestive of the probable mild form of Desbuquois dysplasia: A case report and review of the literature", "volume": "2", "author": "Al Kaissi", "year": "2009", "journal-title": "Cases J"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB2|cit3", "first-page": "65", "article-title": "Recessive multiple epiphyseal dysplasia (rMED): Phenotype delineation in eighteen homozygotes for DTDST mutation R279W", "volume": "40", "author": "Ballhausen", "year": "2003", "journal-title": "J Med Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB3|cit4", "first-page": "450", "article-title": "Diastrophic dysplasia with severe primary kyphosis and \u201cmonkey wrench\u201d appearance of the femora", "volume": "44", "author": "Bieganski", "year": "2000", "journal-title": "Australas Radiol"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB4|cit5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "973", "DOI": "10.1177/002215540104900805", "article-title": "SLC26A2 (diastrophic dysplasia sulfate transporter) is expressed in developing and mature cartilage but also in other tissues and cell types", "volume": "49", "author": "Haila", "year": "2001", "journal-title": "J Histochem Cytochem"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB5|cit6", "first-page": "1073", "article-title": "The diastrophic dysplasia gene encodes a novel sulfate transporter: Positional cloning by fine-structure linkage disequilibrium mapping", "volume": "78", "author": "H\u00e4stbacka", "year": "1994", "journal-title": "Cell"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB6|cit7", "first-page": "255", "article-title": "Atelosteogenesis type II is caused by mutations in the diastrophic dysplasia sulfate-transporter gene (DTDST): Evidence for a phenotypic series involving three chondrodysplasias", "volume": "58", "author": "H\u00e4stbacka", "year": "1996", "journal-title": "Am J Hum Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB7|cit8", "first-page": "609", "article-title": "The phenotypic varaiability of diastrophic dysplasia", "volume": "93", "author": "Horton", "year": "1978", "journal-title": "J Pediatr"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB8|cit9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "170", "DOI": "10.2214/ajr.106.1.170", "article-title": "Multiple epiphyseal dysplasia: A contribution to the problem of spinal involvement", "volume": "106", "author": "Hulvey", "year": "1969", "journal-title": "Am J Roentgenol"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB9|cit10", "first-page": "292", "article-title": "Mutations in the known genes are not the major cause of MED; distinctive phenotypic entities among patients with no identified mutations", "volume": "13", "author": "Jakkula", "year": "2005", "journal-title": "Eur J Hum Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB10|cit11", "first-page": "1485", "article-title": "Mutations in the diastrophic dysplasia sulfate transporter (DTDST) gene: Correlation between sulfate transport activity and chondrodysplasia phenotype", "volume": "10", "author": "Karniski", "year": "2001", "journal-title": "Hum Mol Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB11|cit12", "first-page": "2165", "article-title": "Functional expression and cellular distribution of diastrophic dysplasia sulfate transporter (DTDST) gene mutations in HEK cells", "volume": "13", "author": "Karniski", "year": "2004", "journal-title": "Hum Mol Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB12|cit13", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "79", "DOI": "10.1148/radiology.140.1.6787663", "article-title": "Diastrophic dysplasia: The death of a variant", "volume": "140", "author": "Lachman", "year": "1981", "journal-title": "Radiology"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB13|cit14", "first-page": "116", "article-title": "MED, COMP, multilayered and NEIN: An overview of multiple epiphyseal dysplasia", "volume": "35", "author": "Lachman", "year": "2005", "journal-title": "Pediatr Radiol"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB14|cit15", "first-page": "187", "article-title": "Autosomal recessive multiple epiphyseal dysplasia with homozygosity for C653S in the DTDST gene: Double-layer patella as a reliable sign", "volume": "122A", "author": "Makitie", "year": "2003", "journal-title": "Am J Med Genet Part A"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB15|cit16", "first-page": "1499", "article-title": "Physiological roles and regulation of mammalian sulfate transporters", "volume": "81", "author": "Markovich", "year": "2001", "journal-title": "Physiol Rev"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB16|cit17", "first-page": "764", "article-title": "A compound heterozygote of novel and recurrent DTDST mutations results in a novel intermediate phenotype of Desbuquois dysplasia, diastrophic dysplasia, and recessive form of multiple epiphyseal dysplasia", "volume": "53", "author": "Miyake", "year": "2008", "journal-title": "J Hum Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB17|cit18", "first-page": "2920", "article-title": "A phenotype intermediate between Desbuquois dysplasia and diastrophic dysplasia secondary to mutations in DTDST", "volume": "146A", "author": "Panzer", "year": "2008", "journal-title": "Am J Med Genet Part A"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB18|cit19", "first-page": "311", "article-title": "In vitro proteoglycan sulfation derived from sulfhydryl compounds in sulfate transporter chondrodysplasias", "volume": "22", "author": "Rossi", "year": "2003", "journal-title": "Pediatr Pathol Mol Med"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB19|cit20", "first-page": "123", "article-title": "Double-layered patella in multiple epiphyseal dysplasia: A valuable clue in the diagnosis", "volume": "18", "author": "Sheffield", "year": "1998", "journal-title": "J Pediatr Orthop"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB20|cit21", "first-page": "100", "article-title": "Achondrogenesis type 1B is caused by mutations in the diastrophic dysplasia sulphate transporter gene", "volume": "12", "author": "Superti-Furga", "year": "1996", "journal-title": "Nat Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.33707-BIB21|cit22", "first-page": "621", "article-title": "Recessively inherited multiple epiphyseal dysplasia with normal stature, club foot, and double layered patella caused by a DTDST mutation", "volume": "36", "author": "Superti-Furga", "year": "1999", "journal-title": "J Med Genet"}], "container-title": ["American Journal of Medical Genetics Part A"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fajmg.a.33707", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 19]], "date-time": "2017-06-19T16:06:49Z", "timestamp": 1497888409000}, "score": 15.792643, "issued": {"date-parts": [[2010, 11, 12]]}, "references-count": 21, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2010, 12]]}, "issue": "12"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/ajmg.a.33707", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1552-4825"], "issn-type": [{"value": "1552-4825", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 5]], "date-time": "2018-11-05T15:02:46Z", "timestamp": 1541430166674}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Eur J Appl Physiol"], "published-print": {"date-parts": [[2003, 4]]}, "DOI": "10.1007/s00421-002-0772-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 11, 27]], "date-time": "2007-11-27T18:57:42Z", "timestamp": 1196189862000}, "page": "177-183", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["The influence of aspirin on exercise-induced changes in adrenocorticotrophic hormone (ACTH), cortisol and aldosterone (ALD) concentrations"], "prefix": "10.1007", "volume": "89", "author": [{"given": "Jan", "family": "Przyby\u0142owski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kazimierz", "family": "Obody\u0144ski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Czes\u0142aw", "family": "Lewicki", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jerzy", "family": "Ku\u017aniar", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Stanis\u0142aw", "family": "Zaborniak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "S\u0142awomir", "family": "Drozd", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Wojciech", "family": "Czarny", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Maciej", "family": "Garmulewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["European Journal of Applied Physiology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/s00421-002-0772-4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 3, 23]], "date-time": "2013-03-23T20:59:56Z", "timestamp": 1364072396000}, "score": 15.792643, "issued": {"date-parts": [[2003, 4]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2003, 4]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["0772"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s00421-002-0772-4", "ISSN": ["1439-6319"], "issn-type": [{"value": "1439-6319", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 30]], "date-time": "2018-11-30T20:42:37Z", "timestamp": 1543610557260}, "reference-count": 34, "publisher": "Wiley", "issue": "7", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 1195, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Am. J. Med. Genet."], "published-print": {"date-parts": [[2012, 7]]}, "DOI": "10.1002/ajmg.a.35369", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 5, 24]], "date-time": "2012-05-24T18:43:54Z", "timestamp": 1337885034000}, "page": "1542-1550", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Three new patients with FATCO: Fibular agenesis with ectrodactyly"], "prefix": "10.1002", "volume": "158A", "author": [{"given": "Tadeusz", "family": "Bieganski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Aleksander", "family": "Jamsheer", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Sowinska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Dobromila", "family": "Baranska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kryspin", "family": "Niedzielski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kazimierz", "family": "Kozlowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Malwina", "family": "Czarny-Ratajczak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2012, 5, 24]]}, "reference": [{"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB1|cit2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "169", "DOI": "10.1007/BF00591081", "article-title": "X-chromosomally inherited split-hand/split foot anomaly in a Pakistani kindred", "volume": "75", "author": "Ahmad", "year": "1987", "journal-title": "Hum Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB2|cit3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "2053", "DOI": "10.1002/ajmg.a.33504", "article-title": "Homozygous nonsense mutation in WNT10B and sporadic split-hand/foot malformation (SHFM) with autosomal recessive inheritance", "volume": "152A", "author": "Blattner", "year": "2010", "journal-title": "Am J Med Genet Part A"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB3|cit4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "155", "DOI": "10.1002/ajmg.1320550204", "article-title": "Deletion of chromosome 2q24-q31 causes characteristic digital anomalies: Case report and review", "volume": "55", "author": "Boles", "year": "1995", "journal-title": "Am J Med Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB4|cit5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "502", "DOI": "10.1002/pd.1970140616", "article-title": "Prenatal diagnosis of femur-fibula-ulna complex by ultrasonography in a male fetus at 24 weeks of gestation", "volume": "14", "author": "Capece", "year": "1994", "journal-title": "Prenatal Diag"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB5|cit6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "421", "DOI": "10.1006/dbio.2001.0346", "article-title": "Manifestation of the limb prepattern: Limb development in the absence of sonic hedgehog function", "volume": "236", "author": "Chiang", "year": "2001", "journal-title": "Dev Biol"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB6|cit7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "321", "DOI": "10.1002/ajmg.a.30441", "article-title": "Fibular aplasia, tibial campomelia, and oligosyndactyly in a male newborn infant: A case report and review of the literature", "volume": "134A", "author": "Courtens", "year": "2005", "journal-title": "Am J Med Genet Part A"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB7|cit8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1959", "DOI": "10.1093/hmg/ddg212", "article-title": "A genomic rearrangement resulting in a tandem duplication is associated with split hand-split foot malformation (SHFM3) at 10q24", "volume": "12", "author": "De Mollerat", "year": "2003", "journal-title": "Hum Mol Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB8|cit9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "104", "DOI": "10.1086/302467", "article-title": "Monodactylous limbs and abnormal genitalia are associated with hemizygosity for the human 2q31 region that includes the HOXD cluster", "volume": "65", "author": "Del Campo", "year": "1999", "journal-title": "Am J Hum Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB9|cit10", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "R51", "DOI": "10.1093/hmg/ddg090", "article-title": "Pathogenesis of split-hand/split-foot malformation", "volume": "12", "author": "Duijf", "year": "2003", "journal-title": "Hum Mol Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB10|cit11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1419", "DOI": "10.1002/ajmg.a.31244", "article-title": "Genotype-phenotype correlations in mapped split hand foot malformation (SHFM) patients", "volume": "140A", "author": "Elliott", "year": "2006", "journal-title": "Am J Med Genet Part A"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB11|cit12", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "501", "DOI": "10.1111/j.1399-0004.2005.00530.x", "article-title": "Split hand foot malformation (SHFM)", "volume": "68", "author": "Elliott", "year": "2005", "journal-title": "Clin Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB12|cit13", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1428", "DOI": "10.1002/ajmg.a.31245", "article-title": "Clinical and epidemiological findings in patients with central ray deficiency: Split hand foot malformation (SHFM) in Manitoba, Canada", "volume": "140A", "author": "Elliott", "year": "2006", "journal-title": "Am J Med Genet Part A"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB13|cit14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1127", "DOI": "10.1002/ajmg.a.31228", "article-title": "Letter re: Fibula aplasia, tibial campomelia, and oligodactyly", "volume": "140A", "author": "Evans", "year": "2006", "journal-title": "Am J Med Genet Part A"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB14|cit15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "52", "DOI": "10.1002/ajmg.10754", "article-title": "Fibular aplasia with ectrodactyly", "volume": "113", "author": "Evans", "year": "2002", "journal-title": "Am J Med Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB15|cit16", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "93", "DOI": "10.1111/j.1399-0004.2004.00369.x", "article-title": "Fine mapping of the X-linked split hand/split foot malformation (SHFM2) locus to a 5.1-Mb region on Xq26.3 and analysis of candidate genes", "volume": "67", "author": "Faiyaz-Ul-Haque", "year": "2005", "journal-title": "Clin Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB16|cit17", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "432", "DOI": "10.1111/j.1399-0004.1981.tb01054.x", "article-title": "Limb deficiency syndrome in half-sibs", "volume": "20", "author": "Hecht", "year": "1981", "journal-title": "Clin Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB17|cit18", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "85", "DOI": "10.1097/00019605-200304000-00002", "article-title": "Fuhrmann syndrome: Two Brazilian cases", "volume": "12", "author": "Huber", "year": "2003", "journal-title": "Clin Dysmorph"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB18|cit19", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "59", "DOI": "10.1086/302972", "article-title": "Split-hand/split-foot malformation is caused by mutations in the p63 gene on 3q27", "volume": "67", "author": "Ianakiev", "year": "2000", "journal-title": "Am J Hum Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB19|cit20", "first-page": "285", "article-title": "A male newborn infant with FACTO syndrome (fibular aplasia, tibial campomelia and oligodactyly): A case report", "volume": "21", "author": "Karaman", "year": "2010", "journal-title": "Genet Counsel"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB20|cit21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "81", "DOI": "10.1297/cpe.18.81", "article-title": "A Japanese male patient with fibular aplasia, tibial campomelia and oligodactyly: An additional case report", "volume": "18", "author": "Kitaoka", "year": "2009", "journal-title": "Clin Pediatr Endocrinol"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB21|cit22", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "215", "DOI": "10.1002/ajmg.1320250626", "article-title": "Fibular a/hypoplasia: Review and documentation of the fibular developmental field", "volume": "2", "author": "Lewin", "year": "1986", "journal-title": "Am J Med Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB22|cit23", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "933", "DOI": "10.1242/dev.034025", "article-title": "DNA binding-dependent and -independent functions of the Hand2 transcription factor during mouse embryogenesis", "volume": "136", "author": "Liu", "year": "2009", "journal-title": "Development"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB23|cit24", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "417", "DOI": "10.1016/S0168-9525(98)01555-8", "article-title": "Genomic disorders: Structural features of the genome can lead to DNA rearrangements and human disease traits", "volume": "14", "author": "Lupski", "year": "1998", "journal-title": "Trends Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB24|cit25", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "488", "DOI": "10.1016/j.ejmg.2008.04.001", "article-title": "Ectrodactyly with fibular aplasia: A separate entity", "volume": "51", "author": "Menke", "year": "2008", "journal-title": "Eur J Med Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB25|cit26", "first-page": "21", "article-title": "Evidence for locus heterogeneity in human autosomal dominant split hand/split foot malformation", "volume": "55", "author": "Palmer", "year": "1994", "journal-title": "Am J Hum Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB26|cit27", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1913", "DOI": "10.1242/dev.063966", "article-title": "SHH propagates distal limb bud development by enhancing CYP26B1-mediated retinoic acid clearance via AER-FGF signalling", "volume": "138", "author": "Probst", "year": "2011", "journal-title": "Development"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB27|cit28", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "136", "DOI": "10.1002/ajmg.a.20348", "article-title": "The 10q24-linked split hand/split foot syndrome (SHFM3): Narrowing of the critical region and confirmation of the clinical phenotype", "volume": "124A", "author": "Roscioli", "year": "2004", "journal-title": "Am J Med Genet Part A"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB28|cit29", "first-page": "12", "article-title": "Fine mapping of the autosomal dominant split hand/split foot locus on chromosome 7, band q21.3-q22.1", "volume": "55", "author": "Scherer", "year": "1994", "journal-title": "Am J Hum Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB29|cit30", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "30", "DOI": "10.1097/00004694-200301000-00006", "article-title": "Fibular hemimelia: A new classification system", "volume": "23", "author": "Stanitski", "year": "2003", "journal-title": "J Pediatr. Orthop"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB30|cit31", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "2644", "DOI": "10.1093/hmg/ddn164", "article-title": "Homozygous WNT10b mutation and complex inheritance in split-hand/foot malformation", "volume": "17", "author": "Ugur", "year": "2008", "journal-title": "Hum Mol Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB31|cit32", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "481", "DOI": "10.1086/323123", "article-title": "p63 Gene mutations in EEC syndrome, limb-mammary syndrome, and isolated split hand-split foot malformation suggest a genotype-phenotype correlation", "volume": "69", "author": "Van Bokhoven", "year": "2001", "journal-title": "Am J Hum Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB32|cit33", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1432", "DOI": "10.1038/ejhg.2009.72", "article-title": "Split hand/foot malformation due to chromosome 7q aberrations (SHFM1): Additional support for functional haploinsufficiency as the causative mechanism", "volume": "17", "author": "van Silfhout", "year": "2009", "journal-title": "Eur J Hum Genet"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB33|cit34", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "217", "DOI": "10.1016/j.jbspin.2010.08.013", "article-title": "FACTO syndrome-Fibular aplasia, tibial campomelia and oligosyndactyly", "volume": "78", "author": "Vyskocil", "year": "2011", "journal-title": "Joint Bone Spine"}, {"key": "10.1002/ajmg.a.35369-BIB34|cit35", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "402", "DOI": "10.1086/506332", "article-title": "Mutations in WNT7A cause a range of limb malformations, including Fuhrmann syndrome and Al-Awadi/Raas-Rothschild/Schinzel phocomelia syndrome", "volume": "79", "author": "Woods", "year": "2006", "journal-title": "Am J Hum Genet"}], "container-title": ["American Journal of Medical Genetics Part A"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fajmg.a.35369", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 20]], "date-time": "2017-06-20T19:12:50Z", "timestamp": 1497985970000}, "score": 15.792643, "issued": {"date-parts": [[2012, 5, 24]]}, "references-count": 34, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 7]]}, "issue": "7"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/ajmg.a.35369", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1552-4825"], "issn-type": [{"value": "1552-4825", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T22:51:03Z", "timestamp": 1536015063295}, "reference-count": 0, "publisher": "Wiley", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 5753, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Am. J. Ind. Med."], "published-print": {"date-parts": [[1999, 12]]}, "DOI": "10.1002/(sici)1097-0274(199912)36:6<610::aid-ajim3>3.3.co;2-9", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 8, 25]], "date-time": "2002-08-25T19:30:12Z", "timestamp": 1030303812000}, "page": "610-617", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Occurrence and prevention of coal miners' pneumoconiosis in Poland"], "prefix": "10.1002", "volume": "36", "author": [{"given": "Kazimierz", "family": "Marek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kazimierz", "family": "Lebecki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "container-title": ["American Journal of Industrial Medicine"], "link": [{"URL": "http://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2F(SICI)1097-0274(199912)36:6%3C610::AID-AJIM3%3E3.3.CO;2-9", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 10]], "date-time": "2017-10-10T19:22:21Z", "timestamp": 1507663341000}, "score": 15.287711, "issued": {"date-parts": [[1999, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/(sici)1097-0274(199912)36:6<610::aid-ajim3>3.3.co;2-9", "ISSN": ["0271-3586", "1097-0274"], "issn-type": [{"value": "0271-3586", "type": "print"}, {"value": "1097-0274", "type": "electronic"}], "subject": ["Public Health, Environmental and Occupational Health"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 20]], "date-time": "2018-10-20T02:13:18Z", "timestamp": 1540001598730}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0", "start": {"date-parts": [[2015, 3, 1]], "date-time": "2015-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1425168000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 3, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n<jats:p>Steel-concrete composite structures have been used in bridge engineering from decades. This is due to rational utilisation of the strength properties of the two materials. At the same time, the reinforced concrete (or prestressed) deck slab is more favourable than the orthotropic steel plate used in steel bridges (higher mass, better vibration damping, longer life).</jats:p>\n<jats:p>The most commonly found in practice are composite girder bridges, particularly in highway bridges of small and medium spans, but the spans may reach over 200 m. In larger spans steel truss girders are applied. Bridge composite structures are also employed in cable-stayed bridge decks of the main girder spans of the order of 600, 800 m. The aim of the article is to present the cionstruction process and strength analysis problems concerning of this type of structures. Much attention is paid to the design and calculation of the shear connectors characteristic for the discussed objects. The authors focused mainly on the issues of single composite structures. The effect of assembly states on the stresses and strains in composite members are highlighted. A separate part of problems is devoted to the influence of rheological factors, i.e. concrete shrinkage and creep, as well as thermal factors on the stresses and strains and redistribution of internal forces.</jats:p>", "DOI": "10.1515/ceer-2014-0035", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 5, 5]], "date-time": "2015-05-05T15:33:44Z", "timestamp": 1430840024000}, "page": "57-85", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Application of Composite Structures in Bridge Engineering. Problems of Construction Process and Strength Analysis"], "prefix": "10.1515", "volume": "15", "author": [{"given": "Kazimierz", "family": "Flaga", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kazimierz", "family": "Furtak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Civil And Environmental Engineering Reports"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/ceer/15/4/article-p57.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/ceer.2014.15.issue-4/ceer-2014-0035/ceer-2014-0035.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 20]], "date-time": "2018-10-20T01:47:40Z", "timestamp": 1540000060000}, "score": 15.287711, "issued": {"date-parts": [[2015, 3, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/ceer-2014-0035", "ISSN": ["2450-8594", "2080-5187"], "issn-type": [{"value": "2080-5187", "type": "print"}, {"value": "2450-8594", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T11:41:50Z", "timestamp": 1540294910250}, "reference-count": 1, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0", "start": {"date-parts": [[2015, 3, 1]], "date-time": "2015-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1425168000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 3, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n\t\t\t\t<jats:p> The aim of the article [1] was to discuss the application of steel-concrete composite structures in bridge engineering in the aspect of structural design, analysis and execution. It was pointed out that the concept of steel-concrete structural composition is far from exhausted and new solutions interesting from the engineering, scientific and aesthetic points of view of are constantly emerging. These latest trends are presented against the background of the solutions executed in Poland and abroad. Particular attention is focused on structures of double composition and steel-concrete structures. Concrete filled steel tubular (CFST) structures are highlighted.</jats:p>", "DOI": "10.1515/ceer-2015-0004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 6, 24]], "date-time": "2015-06-24T17:02:34Z", "timestamp": 1435165354000}, "page": "51-68", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Examples of Solutions for Steel-Concrete Composite Structures in Bridge Engineering / Przyk\u0142ady Konstrukcji Zespolonych W Budownictwie Mostowym"], "prefix": "10.1515", "volume": "16", "author": [{"given": "Kazimierz", "family": "Flaga", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kazimierz", "family": "Furtak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "ref01", "first-page": "57", "article-title": "Application of Composite Structures in Bridge Problems of Construction Process and Strength Civil and Environmental Engineering Reports", "volume": "14", "author": "Flaga", "year": "2014", "journal-title": "Engineering Analysis"}], "container-title": ["Civil And Environmental Engineering Reports"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/ceer/16/1/article-p51.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/ceer.2015.16.issue-1/ceer-2015-0004/ceer-2015-0004.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T11:14:10Z", "timestamp": 1540293250000}, "score": 15.287711, "issued": {"date-parts": [[2015, 3, 1]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/ceer-2015-0004", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2450-8594", "2080-5187"], "issn-type": [{"value": "2080-5187", "type": "print"}, {"value": "2450-8594", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 5]], "date-time": "2018-11-05T05:10:03Z", "timestamp": 1541394603970}, "reference-count": 17, "publisher": "Wiley", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 5753, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Am. J. Ind. Med."], "published-print": {"date-parts": [[1999, 12]]}, "DOI": "10.1002/(sici)1097-0274(199912)36:6<610::aid-ajim3>3.0.co;2-i", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 10, 27]], "date-time": "2004-10-27T06:50:48Z", "timestamp": 1098859848000}, "page": "610-617", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Occurrence and prevention of coal miners' pneumoconiosis in Poland"], "prefix": "10.1002", "volume": "36", "author": [{"given": "Kazimierz", "family": "Marek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kazimierz", "family": "Lebecki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "BIB1", "author": "Konopko", "year": "1996", "unstructured": "editor. 1996. Annual report on the basic natural and technical hazards in coal mining. Katowice: Central Mining Institute (in Polish).", "volume-title": "Annual report on the basic natural and technical hazards in coal mining"}, {"key": "BIB2", "author": "Krzystolik", "volume": "11", "first-page": "896", "year": "1996", "journal-title": "Appl Occup Env Hyg", "DOI": "10.1080/1047322X.1996.10389986", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "BIB3", "author": "Kujawska", "volume": "34", "first-page": "301", "year": "1983", "journal-title": "Med Pr"}, {"key": "BIB4", "author": "Lebecki", "year": "1996", "unstructured": "1996. Comprehensive program of pneumoconiosis prevention in Polish coal-mining. Conference on Occupational Lung Diseases, Sosnowiec, 8-9 February 1996, Institute of Occupational Medicine and Environmental Health."}, {"key": "BIB5", "author": "Marek", "volume": "36", "first-page": "156", "year": "1981", "journal-title": "Rev Inst Hyg Mines Hasselt"}, {"key": "BIB6", "author": "Marek", "volume": "38", "first-page": "115", "year": "1987", "journal-title": "Med Pr"}, {"key": "BIB7", "author": "Marek", "volume": "43", "first-page": "245", "year": "1992", "journal-title": "Med Pr"}, {"key": "BIB8", "author": "Marek", "volume": "7", "first-page": "13", "year": "1994", "journal-title": "Pol J Occup Med Environ Health"}, {"key": "BIB9", "author": "Ropek", "volume": "13", "first-page": "243", "year": "1962", "journal-title": "Med Pr"}, {"key": "BIB10", "author": "Schimmel", "volume": "32", "first-page": "677", "year": "1964", "journal-title": "Gru?lica"}, {"key": "BIB11", "author": "Starzy?ski", "volume": "6", "first-page": "299", "year": "1993", "journal-title": "Pol J Occup Med Environ Health"}, {"key": "BIB12", "author": "Starzy?ski", "volume": "48", "first-page": "367", "year": "1997", "journal-title": "Med Pr"}, {"key": "BIB13", "author": "Szymczykiewicz", "volume": "30", "first-page": "357", "year": "1979", "journal-title": "Med Pr"}, {"key": "BIB14", "author": "Wagner", "year": "1996", "unstructured": "1996. Screening and surveillance of workers exposed to mineral dust. Geneva: WHO.", "volume-title": "Screening and surveillance of workers exposed to mineral dust"}, {"key": "BIB15", "author": "Zahorski", "year": "1948", "unstructured": "1948. Clinical picture of silicosis based on the own observations. Edition section of CZPW, Katowice (in Polish).", "volume-title": "Clinical picture of silicosis based on the own observations"}, {"key": "BIB16", "author": "Zahorski", "volume": "12", "first-page": "455", "year": "1961", "journal-title": "Med Pr"}, {"key": "BIB17", "author": "Zahorski", "volume": "200", "first-page": "292", "year": "1972", "journal-title": "Ann NY Acad Sci", "DOI": "10.1111/j.1749-6632.1972.tb40195.x", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["American Journal of Industrial Medicine"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2F(SICI)1097-0274(199912)36:6%3C610::AID-AJIM3%3E3.0.CO;2-I", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/(SICI)1097-0274(199912)36:6%3C610::AID-AJIM3%3E3.0.CO;2-I", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 4]], "date-time": "2018-11-04T04:18:23Z", "timestamp": 1541305103000}, "score": 15.287711, "issued": {"date-parts": [[1999, 12]]}, "references-count": 17, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1999, 12]]}, "issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/(sici)1097-0274(199912)36:6<610::aid-ajim3>3.0.co;2-i", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0271-3586", "1097-0274"], "issn-type": [{"value": "0271-3586", "type": "print"}, {"value": "1097-0274", "type": "electronic"}], "subject": ["Public Health, Environmental and Occupational Health"]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "CZARNY KAZIMIERZ"}