{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 7125, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T00:51:38Z", "timestamp": 1525308698857}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "9", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1995, 12, 1]], "date-time": "1995-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 817776000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Telecommunications Policy"], "published-print": {"date-parts": [[1995, 12]]}, "DOI": "10.1016/0308-5961(95)00041-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T00:32:51Z", "timestamp": 1027643571000}, "page": "733-739", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Anti-monopoly issues in Polish telecommunications"], "prefix": "10.1016", "volume": "19", "author": [{"given": "Marek", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Telecommunications Policy"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0308596195000410?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0308596195000410?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 9]], "date-time": "2015-09-09T11:31:41Z", "timestamp": 1441798301000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[1995, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1995, 12]]}, "issue": "9"}, "alternative-id": ["0308596195000410"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0308-5961(95)00041-0", "ISSN": ["0308-5961"], "issn-type": [{"value": "0308-5961", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T07:26:41Z", "timestamp": 1525764401572}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG", "isbn-type": [{"value": "9783845218632", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "DOI": "10.5771/9783845218632-111", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 3, 30]], "date-time": "2016-03-30T08:21:23Z", "timestamp": 1459326083000}, "page": "111-126", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Rechtsrezeption im polnischen Verfassungsrecht durch Verfassungsgebung und Verfassungsgericht"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Rezeption und Paradigmenwechsel im \u00f6ffentlichen Recht"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 3, 30]], "date-time": "2016-03-30T08:23:22Z", "timestamp": 1459326202000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2009]]}, "ISBN": ["9783845218632"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783845218632-111"}, {"institution": {"name": "Dartmouth College", "place": ["-"], "acronym": ["-"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T12:40:27Z", "timestamp": 1523709627876}, "reference-count": 0, "publisher": "Dartmouth College Library Press", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1349/ddlp.1149", "type": "dissertation", "created": {"date-parts": [[2014, 12, 4]], "date-time": "2014-12-04T16:47:16Z", "timestamp": 1417711636000}, "approved": {"date-parts": [[1976]]}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Oxidative demethylation at C-4 of steroids."], "prefix": "10.1349", "author": [{"given": "Michael.", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "69", "deposited": {"date-parts": [[2014, 12, 4]], "date-time": "2014-12-04T16:47:53Z", "timestamp": 1417711673000}, "score": 16.659782, "degree": ["Ph.D."], "issued": {"date-parts": [[null]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1349/ddlp.1149"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 24]], "date-time": "2018-04-24T09:40:47Z", "timestamp": 1524562847816}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlag", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["OER"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/0030-6444-2018-1-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 24]], "date-time": "2018-04-24T09:15:01Z", "timestamp": 1524561301000}, "page": "5-20", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": [" Der Streit um den Verfassungsgerichtshof in Polen 2015-2016"], "prefix": "10.5771", "volume": "64", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["osteuropa recht"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 24]], "date-time": "2018-04-24T09:15:03Z", "timestamp": 1524561303000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/0030-6444-2018-1-5", "ISSN": ["0030-6444"], "issn-type": [{"value": "0030-6444", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:48:09Z", "timestamp": 1525751289513}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642825828", "type": "print"}, {"value": "9783642825804", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1985]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-82580-4_158", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 12, 9]], "date-time": "2013-12-09T10:25:36Z", "timestamp": 1386584736000}, "page": "925-925", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Model of Planning Production and Repair Processes"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Tadeusz", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Toward the Factory of the Future"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-642-82580-4_158", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 12, 9]], "date-time": "2013-12-09T10:26:18Z", "timestamp": 1386584778000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[1985]]}, "ISBN": ["9783642825828", "9783642825804"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-82580-4_158"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T01:36:36Z", "timestamp": 1524015396653}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 43, "publisher": "Springer International Publishing", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 1, 1]], "date-time": "2017-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1483228800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}, {"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 1, 1]], "date-time": "2017-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1483228800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-40317-5_27", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 1, 6]], "date-time": "2017-01-06T12:42:20Z", "timestamp": 1483706540000}, "page": "487-503", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Schooling Processes and the Indigenous Peoples in Urban Contexts in Mexico"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Gabriela", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 7]]}, "reference": [{"key": "27_CR1", "author": "L Arizpe", "year": "1978", "unstructured": "Arizpe, L. (1978). Migraci\u00f3n, etnicismo y cambio econ\u00f3mico: un estudio sobre migrantes campesinos a la ciudad de M\u00e9xico. M\u00e9xico: Colmex.", "volume-title": "Migraci\u00f3n, etnicismo y cambio econ\u00f3mico: un estudio sobre migrantes campesinos a la ciudad de M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR2", "author": "B Baronnet", "first-page": "195", "year": "2011", "unstructured": "Baronnet, B. (2011). Entre el cargo comunitario y el compromiso zapatista. In B. Baronnet, M. Mora, & R. Stahler (Eds.), Luchas \u201cmuy otras\u201d. Zapatismo y autonom\u00eda en las comunidades ind\u00edgenas de Chiapas (pp. 195\u2013235). M\u00e9xico: CIESAS-UAM-X.", "volume-title": "Luchas \u201cmuy otras\u201d. Zapatismo y autonom\u00eda en las comunidades ind\u00edgenas de Chiapas"}, {"issue": "39", "key": "27_CR3", "first-page": "1229", "volume": "13", "author": "R Barriga", "year": "2008", "unstructured": "Barriga, R. (2008). Miradas a la interculturalidad: el caso de una escuela urbana con ni\u00f1os ind\u00edgenas. Revista Mexicana de Investigaci\u00f3n Educativa, 13(39), 1229\u20131254.", "journal-title": "Revista Mexicana de Investigaci\u00f3n Educativa"}, {"key": "27_CR4", "author": "M Bertely", "first-page": "199", "year": "2006", "unstructured": "Bertely, M. (2006). Configuraciones y reconfiguraciones \u00e9tnicas en zapotecos migrantes analfabetos y escolarizados. In M. Bertely (Ed.), Historias, saberes ind\u00edgenas y nuevas etnicidades en la escuela (pp. 199\u2013237). M\u00e9xico: CIESAS (Publicaciones de la Casa Chata).", "volume-title": "Historias, saberes ind\u00edgenas y nuevas etnicidades en la escuela"}, {"key": "27_CR5", "unstructured": "Ch\u00e1vez, M. (2010). Familias, escolarizaci\u00f3n e identidad \u00e9tnica entre profesionistas nahuas y tenek en la ciudad de San Luis Potos\u00ed (Tesis de Doctorado en Ciencias Sociales). M\u00e9xico: CIESAS."}, {"key": "27_CR6", "unstructured": "Czarny, G. (2002). Acerca de los procesos de interculturalidad. Ni\u00f1os de origen mazahua en una escuela p\u00fablica de la ciudad de M\u00e9xico (CDRom). M\u00e9xico: CINVESTAV-Universidad de Colima (Colecci\u00f3n de tesis seleccionadas).\n"}, {"key": "27_CR7", "author": "G Czarny", "year": "2008", "unstructured": "Czarny, G. (2008). Pasar por la escuela. Ind\u00edgenas y procesos de escolaridad en la ciudad de M\u00e9xico. M\u00e9xico: UPN.", "volume-title": "Pasar por la escuela. Ind\u00edgenas y procesos de escolaridad en la ciudad de M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR8", "author": "G Czarny", "first-page": "187", "year": "2010", "unstructured": "Czarny, G. (2010). Ind\u00edgenas en la educaci\u00f3n primaria general (regular). La persistencia de la exclusi\u00f3n en las pol\u00edticas interculturales. In A. Jablonska & S. Velasco (Eds.), La construcci\u00f3n de la pol\u00edtica intercultural en la educaci\u00f3n en M\u00e9xico: tendencias, problemas, desaf\u00edos (pp. 187\u2013222). M\u00e9xico: UPN.", "volume-title": "La construcci\u00f3n de la pol\u00edtica intercultural en la educaci\u00f3n en M\u00e9xico: tendencias, problemas, desaf\u00edos"}, {"key": "27_CR9", "author": "G Czarny", "year": "2012", "unstructured": "Czarny, G. (2012). J\u00f3venes ind\u00edgenas en la UPN. Relatos escolares desde la educaci\u00f3n superior. M\u00e9xico: UPN.", "volume-title": "J\u00f3venes ind\u00edgenas en la UPN. Relatos escolares desde la educaci\u00f3n superior"}, {"key": "27_CR10", "author": "G Czarny", "first-page": "253", "year": "2013", "unstructured": "Czarny, G., & Mart\u00ednez Buenabad, E. (2013). Escolarizaci\u00f3n ind\u00edgena en contextos urbanos y de migraci\u00f3n. In M. Bertely, G. Dietz, & T. D\u00edaz (Eds.), Multiculturalismo y educaci\u00f3n (2002\u20132011) (pp. 253\u2013281). M\u00e9xico: ANUIES-Comie.", "volume-title": "Multiculturalismo y educaci\u00f3n (2002\u20132011)"}, {"key": "27_CR11", "author": "G Pe\u00f1a De la", "first-page": "43", "year": "1998", "unstructured": "De la Pe\u00f1a, G. (1998). Educaci\u00f3n y cultura en el M\u00e9xico del siglo XX. In P. Latap\u00ed (Ed.), Un siglo de educaci\u00f3n en M\u00e9xico (Vol. 1, pp. 43\u201383). M\u00e9xico: Conaculta/FCE.", "volume-title": "Un siglo de educaci\u00f3n en M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR12", "unstructured": "Dom\u00ednguez, F. (2010). La comunidad transgredida. Los zoques en Guadalajara (Tesis Premiadas de Maestr\u00eda en Antropolog\u00eda Social). M\u00e9xico: CIESAS Occidente."}, {"key": "27_CR13", "unstructured": "Flores, I. (2015). \u00bfPor la estudianza todo se alcanza? Escolarizaci\u00f3n, trabajo y ciudadan\u00eda: migrantes ind\u00edgenas en la Zona Metropolitana de Guadalajara (Tesis de Doctorado en Antropolog\u00eda Social). Guadalajara, M\u00e9xico: CIESAS."}, {"key": "27_CR14", "author": "E Gonz\u00e1lez Apodaca", "year": "2004", "unstructured": "Gonz\u00e1lez Apodaca, E. (2004). Significados escolares en un bachillerato Mixe. M\u00e9xico: SEP-GEIB.", "volume-title": "Significados escolares en un bachillerato Mixe"}, {"key": "27_CR15", "author": "A Hargreaves", "year": "1998", "edition": "2", "unstructured": "Hargreaves, A. (1998). Profesorado, cultura y posmodernidad (cambian los tiempos, cambia el profesorado) (2nd ed.). Espa\u00f1a: Morata.", "volume-title": "Profesorado, cultura y posmodernidad (cambian los tiempos, cambia el profesorado)"}, {"key": "27_CR16", "author": "INALI", "year": "2006", "unstructured": "INALI. (2006). Cat\u00e1logo de las Lenguas Ind\u00edgenas Nacionales. M\u00e9xico: Inali. \nhttp://site.inali.gob.mx//pdf/catalogo_lenguas_ind\u00edgenas_pdf\n\n Accessed June 2015.", "volume-title": "Cat\u00e1logo de las Lenguas Ind\u00edgenas Nacionales"}, {"key": "27_CR17", "unstructured": "INEE. (2015). La poblaci\u00f3n ind\u00edgena en M\u00e9xico. \nhttp://www.inee.edu.mx/images/stories/2015/notas/La_poblaci%C3%B3n_indigena2.pdf\n\n. Accessed Aug 2015."}, {"key": "27_CR18", "unstructured": "INEGI. (2011). Principales resultados del censo de poblaci\u00f3n y vivienda 2010. \nhttp://www.inegi.gob.mx/prod_serv/contenidos/espa\u00f1ol\n\n. Accessed Apr 2015."}, {"key": "27_CR19", "year": "2009", "unstructured": "L\u00f3pez, L. (Ed.). (2009). Interculturalidad, educaci\u00f3n y ciudadan\u00eda. Perspectivas latinoamericanas. La Paz: FUNPROEIBAndes-Plural Editores.", "volume-title": "Interculturalidad, educaci\u00f3n y ciudadan\u00eda. Perspectivas latinoamericanas"}, {"key": "27_CR20", "unstructured": "Mart\u00ednez Buenabad, E. (2008). An\u00e1lisis de las relaciones inter\u00e9tnicas. Ni\u00f1os ind\u00edgenas migrantes desde una escuela perif\u00e9rica de la ciudad de Puebla (Tesis de Doctorado en Antropolog\u00eda). M\u00e9xico: CIESAS."}, {"key": "27_CR21", "author": "E Mart\u00ednez Buenabad", "year": "2011", "unstructured": "Mart\u00ednez Buenabad, E. (2011). La educaci\u00f3n ind\u00edgena e intercultural en M\u00e9xico y sus implicaciones en la construcci\u00f3n de ciudadan\u00edas. XI Congreso Nacional de Investigaci\u00f3n Educativa (pp. 205\u2013222) (Memoria). M\u00e9xico: Comie.", "volume-title": "La educaci\u00f3n ind\u00edgena e intercultural en M\u00e9xico y sus implicaciones en la construcci\u00f3n de ciudadan\u00edas. XI Congreso Nacional de Investigaci\u00f3n Educativa (pp. 205\u2013222) (Memoria)"}, {"key": "27_CR22", "author": "E Mart\u00ednez Buenabad", "first-page": "65", "year": "2014", "unstructured": "Mart\u00ednez Buenabad, E. (2014). Relaciones inter\u00e9tnicas de ni\u00f1os ind\u00edgenas desde un contexto escolar urbano. In E. Mart\u00ednez Buenabad (Ed.), Repensar la educaci\u00f3n desde la antropolog\u00eda: sujetos, contextos y procesos (pp. 65\u2013103). M\u00e9xico: Publicaciones de la Casa Chata.", "volume-title": "Repensar la educaci\u00f3n desde la antropolog\u00eda: sujetos, contextos y procesos"}, {"key": "27_CR23", "author": "R Mart\u00ednez Casas", "year": "2007", "unstructured": "Mart\u00ednez Casas, R. (2007). Vivir invisibles. La resignificaci\u00f3n cultural entre los otom\u00edes urbanos de Guadalajara. Guadalajara: CIESAS (Publicaciones de la Casa Chata).", "volume-title": "Vivir invisibles. La resignificaci\u00f3n cultural entre los otom\u00edes urbanos de Guadalajara"}, {"key": "27_CR24", "author": "R Mart\u00ednez Casas", "first-page": "189", "year": "2012", "unstructured": "Mart\u00ednez Casas, R. (2012). La din\u00e1mica ling\u00fc\u00edstica de los ind\u00edgenas urbanos: de la resistencia al desplazamiento de las lenguas ind\u00edgenas en situaci\u00f3n de migraci\u00f3n. In R. Barriga & P. Butrague\u00f1o (Eds.), Historia de la socioling\u00fc\u00edstica en M\u00e9xico (Vol. III, pp. 189\u2013210). M\u00e9xico: Colmex.", "volume-title": "Historia de la socioling\u00fc\u00edstica en M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR25", "author": "R Mart\u00ednez Casas", "first-page": "69", "year": "2006", "unstructured": "Mart\u00ednez Casas, R., & Rojas, A. (2006). Ind\u00edgenas urbanos en Guadalajara: etnicidad y escuela en ni\u00f1os y j\u00f3venes otom\u00edes, mixtecos y pur\u00e9pechas. In P. Yanes, V. Molina, & \u00d3. Gonz\u00e1lez (Eds.), El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural (pp. 69\u201398). M\u00e9xico: UACM-GDF.", "volume-title": "El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural"}, {"key": "27_CR26", "author": "V Molina", "first-page": "27", "year": "2006", "unstructured": "Molina, V., & Hern\u00e1ndez, J. (2006). Perfil sociodemogr\u00e1fico de la poblaci\u00f3n ind\u00edgena en la Zona Metropolitana de la Ciudad de M\u00e9xico, 2000. Los retos para la pol\u00edtica p\u00fablica. In P. Yanes, V. Molina, & O. Gonz\u00e1lez (Eds.), El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural (pp. 27\u201368). M\u00e9xico: Gobierno del DF-Secretar\u00eda de Desarrollo Social-UACM.", "volume-title": "El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural"}, {"key": "27_CR27", "author": "C Oehmichen", "year": "2005", "unstructured": "Oehmichen, C. (2005). Identidad, g\u00e9nero y relaciones inter\u00e9tnicas. Mazahuas en la Ciudad de M\u00e9xico. M\u00e9xico: UNAM-IIA.", "volume-title": "Identidad, g\u00e9nero y relaciones inter\u00e9tnicas. Mazahuas en la Ciudad de M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR28", "unstructured": "Ornelas, G. (2002). Cosmovisi\u00f3n y campo educativo. Un estudio etnogr\u00e1fico en una escuela del sur de Distrito Federal (Tesis de Doctorado en Antropolog\u00eda). M\u00e9xico: UNAM-Facultad de Filosof\u00eda y Letras, IIA."}, {"key": "27_CR29", "unstructured": "Pueblos Originarios. (2007). Del conjunto de los pa\u00edses que integran el continente. In M\u00e9xico Naci\u00f3n Multicultural. \nhttp://www.nacionmulticultural.unam.mx/Portal/Izquierdo/BANCO/Mxmulticultural/Pueblosindios\n\n\n. Accessed, agosto 2013."}, {"key": "27_CR30", "author": "L Raesfeld", "first-page": "175", "year": "2008", "unstructured": "Raesfeld, L. (2008). Ni\u00f1os ind\u00edgenas en escuelas urbanas en Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico. In G. Dietz, R. Mendoza, & S. T\u00e9llez (Eds.), Multiculturalismo, educaci\u00f3n intercultural y derechos ind\u00edgenas en las Am\u00e9ricas (pp. 175\u2013195). Quito: Abya Yala.", "volume-title": "Multiculturalismo, educaci\u00f3n intercultural y derechos ind\u00edgenas en las Am\u00e9ricas"}, {"key": "27_CR31", "unstructured": "Rea, P. (2009). La reproducci\u00f3n y resignificaci\u00f3n identitaria entre los zapotecos de clase media de la Ciudad de M\u00e9xico. Un estudio de migraci\u00f3n, etnia y g\u00e9nero (Tesis de Maestr\u00eda en Antropolog\u00eda Social). M\u00e9xico: CIESAS."}, {"key": "27_CR32", "author": "N Rebolledo", "year": "2007", "unstructured": "Rebolledo, N. (2007). Escolarizaci\u00f3n interrumpida: un caso de migraci\u00f3n y biling\u00fcismo ind\u00edgena en la ciudad de M\u00e9xico. M\u00e9xico: UPN.", "volume-title": "Escolarizaci\u00f3n interrumpida: un caso de migraci\u00f3n y biling\u00fcismo ind\u00edgena en la ciudad de M\u00e9xico"}, {"key": "27_CR33", "author": "E Rockwell", "first-page": "275", "year": "2008", "unstructured": "Rockwell, E. (2008). Huellas del pasado en las culturas escolares. In M. Jociles & A. Franz\u00e9 (Eds.), \u00bfEs la escuela el problema? Perspectivas socio-antropol\u00f3gicas de etnograf\u00eda y educaci\u00f3n (pp. 275\u2013305). Espa\u00f1a: Editorial Trota.", "volume-title": "\u00bfEs la escuela el problema? Perspectivas socio-antropol\u00f3gicas de etnograf\u00eda y educaci\u00f3n"}, {"key": "27_CR34", "author": "E Sald\u00edvar", "first-page": "99", "year": "2006", "unstructured": "Sald\u00edvar, E. (2006). Estrategias de atenci\u00f3n a la diferencia \u00e9tnica en escuelas primarias del D.F. In P. Yanes, V. Molina, & O. Gonz\u00e1lez (Eds.), El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural (pp. 99\u2013123). M\u00e9xico: UACM-Secretar\u00eda de Desarrollo Social-Gobierno del Distrito Federal.", "volume-title": "El triple desaf\u00edo. Derechos, instituciones y pol\u00edticas para la ciudad pluricultural"}, {"key": "27_CR35", "author": "C S\u00e1nchez", "first-page": "57", "year": "2004", "unstructured": "S\u00e1nchez, C. (2004). La diversidad cultural en la ciudad de M\u00e9xico. Autonom\u00eda de los pueblos originarios y los migrantes. In P. Yanes, V. Molina, & \u00d3. Gonz\u00e1lez (Eds.), Ciudad, pueblos ind\u00edgenas y etnicidad (pp. 57\u201387). M\u00e9xico: Universidad de la Ciudad de M\u00e9xico-Direcci\u00f3n General de Equidad y Desarrollo Social- Gobierno del Distrito Federal.", "volume-title": "Ciudad, pueblos ind\u00edgenas y etnicidad"}, {"key": "27_CR36", "unstructured": "Santana, Y. (2014). Escolaridad, poder, comunidad y migraci\u00f3n: transformaciones sociales de comunidades mazatecas a partir de la profesionalizaci\u00f3n (Tesis de Maestr\u00eda en Desarrollo Educativo). M\u00e9xico: UPN."}, {"key": "27_CR37", "unstructured": "Schmelkes, S. (2013). Educaci\u00f3n y pueblos ind\u00edgenas: problemas de medici\u00f3n. Realidad, datos y espacios. Revista Internacional de Estad\u00edstica y Geograf\u00eda, Vol 4, N\u00b01, enero-abril. \nhttp://www.inegi.org.mx/RDE/RDE_08/RDE_08_art1\n\n. Accessed noviembre 2015."}, {"key": "27_CR38", "author": "SEP", "year": "2001", "unstructured": "SEP. (2001). Programa Nacional de Educaci\u00f3n 2001\u20132006. M\u00e9xico: SEP.", "volume-title": "Programa Nacional de Educaci\u00f3n 2001\u20132006"}, {"key": "27_CR39", "author": "SEP", "year": "2011", "unstructured": "SEP. (2011). Acuerdo 592 por el que se establece la Articulaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n B\u00e1sica. M\u00e9xico: Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n P\u00fablica. \nhttp://basica.sep.gob.mx//ACUERDO20592web.pdf\n\n. Accessed June 2015.", "volume-title": "Acuerdo 592 por el que se establece la Articulaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n B\u00e1sica"}, {"key": "27_CR40", "author": "F Tubino", "first-page": "35", "year": "2005", "unstructured": "Tubino, F. (2005). El interculturalismo latinoamericano y los Estados Nacionales. In M. Rodr\u00edguez (Ed.), Foro de Educaci\u00f3n, Ciudadan\u00eda e Interculturalidad (pp. 35\u201358). M\u00e9xico: SEP-CGEIB-FLAPE.", "volume-title": "Foro de Educaci\u00f3n, Ciudadan\u00eda e Interculturalidad"}, {"issue": "42", "key": "27_CR41", "first-page": "13", "volume": "21", "author": "M Urteaga", "year": "2011", "unstructured": "Urteaga, M. (2011). Retos contempor\u00e1neos en los estudios sobre juventud. Revista Alteridades, 21(42), 13\u201332.", "journal-title": "Revista Alteridades"}, {"key": "27_CR42", "author": "M Vargas", "year": "1994", "unstructured": "Vargas, M. (1994). Educaci\u00f3n e ideolog\u00eda. Constituci\u00f3n de una categor\u00eda de intermediarios en la comunicaci\u00f3n inter\u00e9tnica. El caso de los maestros biling\u00fces tarascos (1964\u20131982). M\u00e9xico: CIESAS.", "volume-title": "Educaci\u00f3n e ideolog\u00eda. Constituci\u00f3n de una categor\u00eda de intermediarios en la comunicaci\u00f3n inter\u00e9tnica. El caso de los maestros biling\u00fces tarascos (1964\u20131982)"}, {"key": "27_CR43", "author": "L Villoro", "year": "1999", "unstructured": "Villoro, L. (1999). Estado plural, pluralidad de culturas. M\u00e9xico: Paid\u00f3s-UNAM.", "volume-title": "Estado plural, pluralidad de culturas"}], "container-title": ["Second International Handbook of Urban Education", "Springer International Handbooks of Education"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-40317-5_27", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 1]], "date-time": "2017-02-01T15:10:47Z", "timestamp": 1485961847000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "ISBN": ["9783319403151", "9783319403175"], "references-count": 43, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-40317-5_27", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2197-1951", "2197-196X"], "issn-type": [{"value": "2197-1951", "type": "print"}, {"value": "2197-196X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T20:31:08Z", "timestamp": 1525293068523}, "reference-count": 2, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2002, 1, 1]], "date-time": "2002-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1009843200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Forensic Science International"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 1]]}, "DOI": "10.1016/s0379-0738(01)00612-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T09:50:12Z", "timestamp": 1027590612000}, "page": "90-92", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Population genetics of the STRs D3S1358, FGA, D2S1338, D8S1179, D21S11, D18S51 and D19S433 in the Pomerania\u2013Kujawy region of Poland"], "prefix": "10.1016", "volume": "125", "author": [{"given": "Jakub", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Forensic Science International"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0379073801006120?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0379073801006120?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 24]], "date-time": "2017-08-24T22:12:04Z", "timestamp": 1503612724000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2002, 1]]}, "references-count": 2, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0379073801006120"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0379-0738(01)00612-0", "ISSN": ["0379-0738"], "issn-type": [{"value": "0379-0738", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T07:18:44Z", "timestamp": 1525331924908}, "reference-count": 9, "publisher": "Emerald", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ind Lubrication and Tribology"], "published-print": {"date-parts": [[1995, 2]]}, "DOI": "10.1108/00368799510078638", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 27]], "date-time": "2002-07-27T06:11:04Z", "timestamp": 1027750264000}, "page": "3-7", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Effects of changes in grease structure on sliding friction"], "prefix": "10.1108", "volume": "47", "author": [{"given": "Ryszard", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "140", "reference": [{"key": "p_1", "author": "Hotten B.W.", "volume": "9", "year": "1964", "volume-title": "Ch. 3"}, {"key": "p_2", "author": "Boner C.J.", "year": "1976", "volume-title": "Modern Lubricating Greases"}, {"key": "p_3", "author": "Wilson J.W.", "volume": "3", "first-page": "372", "year": "1964", "journal-title": "NLGI Spokesman"}, {"issue": "2", "key": "p_4", "first-page": "322", "volume": "35", "author": "Szczegolev G.G.", "year": "1973", "journal-title": "Kollodnyj Zurnal"}, {"key": "p_6", "DOI": "10.1088/0508-3443/16/11/301", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "p_7", "author": "Czarny R.", "volume": "36", "first-page": "134", "year": "1989", "journal-title": "Tribologie und Schmierungstechnik"}, {"key": "p_8", "DOI": "10.1016/0043-1648(89)90078-1", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "p_9", "DOI": "10.1016/0301-679X(91)90024-4", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "p_10", "author": "Moriuchi T.", "volume-title": "Proceedings of the JSLE International Tribology Conference"}], "container-title": ["Industrial Lubrication and Tribology"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 2]], "date-time": "2018-03-02T14:57:10Z", "timestamp": 1520002630000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[1995, 2]]}, "references-count": 9, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1995, 2]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1108/00368799510078638"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1108/00368799510078638", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0036-8792"], "issn-type": [{"value": "0036-8792", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T11:40:34Z", "timestamp": 1540813234065}, "reference-count": 0, "publisher": "Kancelaria Sejmu/Chancellery of the Sejm", "issue": "58", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZPBAS"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.31268/zpbas.2018.23", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T11:15:41Z", "timestamp": 1540811741000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kandydowanie sekretarzy i skarbnik\u00f3w gmin, powiat\u00f3w oraz wojew\u00f3dztw w wyborach na urz\u0105d w\u00f3jta, burmistrza lub prezydenta miasta"], "prefix": "10.31268", "volume": "2", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "15943", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Zeszyty Prawnicze Biura Analiz Sejmowych"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T11:15:43Z", "timestamp": 1540811743000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "58"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.31268/zpbas.2018.23", "ISSN": ["1896-9852", "2082-064X"], "issn-type": [{"value": "1896-9852", "type": "print"}, {"value": "2082-064X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T11:10:30Z", "timestamp": 1540811430237}, "reference-count": 0, "publisher": "Kancelaria Sejmu/Chancellery of the Sejm", "issue": "57", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZPBAS"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.31268/zpbas.2018.16", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T10:36:59Z", "timestamp": 1540809419000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ocena art. 25 ustawy o finansowaniu zada\u0144 o\u015bwiatowych"], "prefix": "10.31268", "volume": "1", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "15943", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Zeszyty Prawnicze Biura Analiz Sejmowych"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T10:37:24Z", "timestamp": 1540809444000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "57"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.31268/zpbas.2018.16", "ISSN": ["1896-9852", "2082-064X"], "issn-type": [{"value": "1896-9852", "type": "print"}, {"value": "2082-064X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T11:10:34Z", "timestamp": 1540811434960}, "reference-count": 0, "publisher": "Kancelaria Sejmu/Chancellery of the Sejm", "issue": "57", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZPBAS"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.31268/zpbas.2018.06", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T10:36:59Z", "timestamp": 1540809419000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Mo\u017cliwo\u015b\u0107 prowadzenia przez partie polityczne kampanii spo\u0142ecznych"], "prefix": "10.31268", "volume": "1", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "15943", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Zeszyty Prawnicze Biura Analiz Sejmowych"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 29]], "date-time": "2018-10-29T10:37:17Z", "timestamp": 1540809437000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "57"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.31268/zpbas.2018.06", "ISSN": ["1896-9852", "2082-064X"], "issn-type": [{"value": "1896-9852", "type": "print"}, {"value": "2082-064X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 11]], "date-time": "2019-01-11T22:10:21Z", "timestamp": 1547244621430}, "reference-count": 16, "publisher": "Wiley", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 4960, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Lubr. Sci."], "published-print": {"date-parts": [[2002, 2]]}, "DOI": "10.1002/ls.3010140210", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 7, 26]], "date-time": "2006-07-26T12:20:49Z", "timestamp": 1153916449000}, "page": "255-274", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 13, "title": ["The influence of surface material and topography on the wall effect of grease"], "prefix": "10.1002", "volume": "14", "author": [{"given": "Ryszard", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB1", "author": "Egermann", "volume": "20", "first-page": "299", "year": "1989", "journal-title": "Schmierungstechnik"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB2", "author": "Gesdorf", "year": "1975", "unstructured": "\u2018Centralised system for machine lubrication\u2019, Lubr. Eng., May (1975) 236\u201343."}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB3", "author": "Huber", "volume": "37", "first-page": "355", "year": "1990", "journal-title": "Tribologie und Schmierungstechnik"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB4", "author": "Czarny", "year": "1989", "unstructured": "\u2018Influence of structure on its rheological properties\u2019, Scientific Papers of the Institute of Machine Construction and Exploitation of the Technical University of Wroclaw, Studies and Research, No. 24, 1989, pp. 87\u2013104 (in Polish)."}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB5", "author": "Antonescu", "year": "1996", "unstructured": "\u2018A formula for the grease yield stress calculation\u2019, Proc. 10th Int. Colloquium, Esslingen, 1996, pp. 2191\u20135."}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB6", "author": "Plint", "volume": "56", "year": "1992", "journal-title": "NLGI Spokesman"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB7", "author": "Radulescu", "year": "1996", "unstructured": "\u2018Thermical aspects concerning the shear yield stress of greases\u2019, Proc. 10th Int. Colloquium, Esslingen, 1996, pp. 2185\u20132190."}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB8", "author": "Sisko", "volume": "50", "first-page": "1789", "year": "1958", "journal-title": "Ind. Eng. Chem.", "DOI": "10.1021/ie50588a042", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB9", "author": "Herschel", "volume": "26", "first-page": "621", "year": "1926", "journal-title": "Proc. ASTM"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB10", "author": "Czarny", "year": "1981", "unstructured": "and , \u2018Some aspects of lubricating grease flow\u2019, Proc. 3rd Int. Cong. Trib., Eurotrib 81, 1981, Warsaw, Poland, Vol. 3, pp. 68\u201385."}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB11", "author": "Czarny", "volume": "4", "first-page": "444", "year": "1998", "journal-title": "Tribologia"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB12", "author": "Czarny", "volume": "20", "first-page": "371", "year": "1989", "journal-title": "Schmierungstechnik"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB13", "author": "Klamann", "volume": "20", "first-page": "219", "year": "1967", "journal-title": "Erdol und Kohle-Erdgas-Petrochemie"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB14", "author": "Bramhall", "volume": "11", "first-page": "363", "year": "1960", "journal-title": "Br. J. Appl. Phys.", "DOI": "10.1088/0508-3443/11/8/312", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB15", "author": "Dobson", "first-page": "96", "unstructured": "and , \u2018The rheometry of lubricating grease\u2019, in The Rheology of Lubricants, ed. British Petroleum, pp. 96\u2013107.", "volume-title": "The Rheology of Lubricants"}, {"key": "10.1002/ls.3010140210-BIB16", "author": "Vinogradov", "volume": "17", "first-page": "156", "year": "1978", "journal-title": "Rheol. Acta", "DOI": "10.1007/BF01517706", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["Lubrication Science"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fls.3010140210", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/ls.3010140210", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 11]], "date-time": "2019-01-11T21:37:17Z", "timestamp": 1547242637000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2002, 2]]}, "references-count": 16, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 2]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/ls.3010140210", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0954-0075", "1557-6833"], "issn-type": [{"value": "0954-0075", "type": "print"}, {"value": "1557-6833", "type": "electronic"}], "subject": ["Materials Chemistry", "Surfaces, Coatings and Films"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T02:10:47Z", "timestamp": 1535854247794}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 10, 17]], "date-time": "2014-10-17T00:00:00Z", "timestamp": 1413504000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 10, 17]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n<jats:p>This article is a concise introduction into the history of economics in totalitarian Poland in 1949-1989. In it, I attempt to show the degradation of economics in Poland in this period. The main theses of the article are three. First, academic economics and the institutions necessary for the normal functioning of science were destroyed in Poland at the turn of the 1940s and 1950s. Pseudo science was substituted for the science of economics. Second, these events had a damaging impact on the quality of research in the years that followed. In my opinion, the alleged achievements of Polish economists, e.g., Oskar Lange's monograph Ekonomia polityczna, as well as the works of W\u0142odzimierz Brus and members of the so-called \u201cWakar School,\u201d were of only \u201coutside\u201d importance. Third, after 1949, the teaching of economics degenerated as well.</jats:p>\n<jats:p>In effect, the achievements of Polish economists in the period 1949-1989 are negligible. They did not contribute significantly to the accumulation of true knowledge about the economy. Moreover, in violation of the ideals of science, Polish economists intensely indoctrinated the society, perpetuating the totalitarian system in Poland.</jats:p>", "DOI": "10.2478/ijme-2014-0039", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 10, 17]], "date-time": "2014-10-17T11:27:53Z", "timestamp": 1413545273000}, "page": "92-112", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["On Economics in Poland in 1949-1989: Introduction"], "prefix": "10.2478", "volume": "41", "author": [{"given": "Bogus\u0142aw", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["International Journal of Management and Economics"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/ijme/41/1/article-p92.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/ijme.2014.41.issue-1/ijme-2014-0039/ijme-2014-0039.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T01:47:02Z", "timestamp": 1535852822000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2014, 10, 17]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/ijme-2014-0039", "ISSN": ["2299-9701"], "issn-type": [{"value": "2299-9701", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T09:46:18Z", "timestamp": 1535967978781}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2004, 5, 1]], "date-time": "2004-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 1083369600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Forensic Science International"], "published-print": {"date-parts": [[2004, 5]]}, "DOI": "10.1016/s0379-0738(04)00197-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 5, 27]], "date-time": "2004-05-27T02:05:53Z", "timestamp": 1085623553000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Genetic variation of 15 STR loci (D3S1358, vWA, FGA, TH01, TPOX, CSF1PO, D5S818, D13S317, D7S820, D16S539, D2S1338, D8S1179, D21S11, D18S51, and D19S433) in populations of north and central Poland"], "prefix": "10.1016", "author": [{"given": "J", "family": "CZARNY", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Forensic Science International"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0379-0738(04)00197-5?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0379-0738(04)00197-5?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 10, 11]], "date-time": "2015-10-11T08:55:08Z", "timestamp": 1444553708000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2004, 5]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S0379-0738(04)00197-5"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0379-0738(04)00197-5", "ISSN": ["0379-0738"], "issn-type": [{"value": "0379-0738", "type": "print"}], "subject": ["Pathology and Forensic Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 8]], "date-time": "2018-10-08T16:13:29Z", "timestamp": 1539015209588}, "reference-count": 6, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 4, 30]]}, "abstract": "<jats:p>The paper presents the results of studies on the influence of fillers, introduced into lubricating greases, on\nthe rheological properties of resultant grease compositions. These fillers were graphite and PTFE powders.\nThey are added to greases in order to improve their tribological properties. They also affect their rheological\nproperties, and they mainly change the value of the shear stress in grease during its flow in a lubrication\nsystem. Knowledge of this value is important in designing automated central lubrication systems in which\nthese compositions may be used. Measurements during experimental tests were performed by means of\na rotary rheometer Rheotest 2.1. Tests were performed on pure lithium and bentonite greases, with the addition\nof oxidation and corrosion inhibitors as well as compositions of these greases with different shares of the\nabove mentioned fillers. These tests were performed by changing the gradient of shearing rate. Test results\nhave shown that both the kind of grease and the kind of filler introduced into this grease affect the rheological\nproperties of produced grease compositions.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0010.6120", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 20]], "date-time": "2018-09-20T09:18:17Z", "timestamp": 1537435097000}, "page": "47-55", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["INFLUENCE OF FILLERS ON THE RHEOLOGICAL PROPERTIES OF THEIR COMPOSITIONS WITH LUBRICATING GREASES"], "prefix": "10.5604", "volume": "273", "author": [{"given": "Ryszard", "family": "CZARNY", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "The President Stanis\u0142aw Wojciechowski State University of Applied Sciences in Kalisz, Polytechnic Faculty, Department of MBM"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Tribologia"], "link": [{"URL": "https://tribologia.publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0010.6120", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://tribologia.publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0010.6120", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 8]], "date-time": "2018-10-08T15:30:30Z", "timestamp": 1539012630000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018, 4, 30]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 6, 30]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0010.6120", "ISSN": ["0208-7774", "1732-422X"], "issn-type": [{"value": "0208-7774", "type": "print"}, {"value": "1732-422X", "type": "electronic"}], "subject": ["Mechanical Engineering", "Mechanics of Materials", "Surfaces, Coatings and Films", "Surfaces and Interfaces"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 30]], "date-time": "2018-11-30T13:40:55Z", "timestamp": 1543585255823}, "reference-count": 11, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 7, 1]]}, "abstract": "<jats:p>The paper presents the results of studies of the influence of fillers introduced into lubricating greases on\nchanges in values of shear stresses in resulting lubricant compositions. These fillers were powders of graphite,\nmolybdenum disulphide, and PTFE. They are added to grease to improve their tribological properties. They\nalso impact the rheological properties of lubricating compositions, especially on the course of the shear stress,\nwhose value decreases with the duration of the flow of these compositions. Knowledge of changes in the\nvalue of this stress is essential in designing central lubrication systems in which these compositions may be\nused. Tests were performed on lithium grease without fillers as well as on a composition of this grease with\nthe fillers mentioned above. Measurements were carried out using a Rheotest 2.1 rheometer by changing the\nshearing time at selected gradients of shear rate. Test results have shown that both the kind of filler and the\nshearing time have an impact on the value of shear stress in the tested lubricant composition.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0012.7004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 30]], "date-time": "2018-11-30T13:09:36Z", "timestamp": 1543583376000}, "page": "25-33", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["RELATION BETWEEN SHEAR STRESS AND SHEARING TIME\nIN SELECTED LUBRICANT COMPOSITIONS"], "prefix": "10.5604", "volume": "279", "author": [{"given": "Ryszard", "family": "CZARNY", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Pa\u0144stwowa Wy\u017csza Szko\u0142a Zawodowa im. Prezydenta Stanis\u0142awa Wojciechowskiego w Kaliszu"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Tribologia"], "link": [{"URL": "https://tribologia.publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0012.7004", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://tribologia.publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0012.7004", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 30]], "date-time": "2018-11-30T13:10:12Z", "timestamp": 1543583412000}, "score": 16.659782, "issued": {"date-parts": [[2018, 7, 1]]}, "references-count": 11, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 7, 1]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0012.7004", "ISSN": ["0208-7774", "1732-422X"], "issn-type": [{"value": "0208-7774", "type": "print"}, {"value": "1732-422X", "type": "electronic"}], "subject": ["Mechanical Engineering", "Mechanics of Materials", "Surfaces, Coatings and Films", "Surfaces and Interfaces"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T09:02:44Z", "timestamp": 1543222964812}, "reference-count": 13, "publisher": "Hindawi Limited", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/", "start": {"date-parts": [[2013, 1, 1]], "date-time": "2013-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1356998400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "funder": [{"name": "FP7 Research Infrastructure", "award": ["212343 FP7-INFRA-2007-1"]}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Advances in High Energy Physics"], "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "abstract": "<jats:p>The aim of the work was to evaluate the possibilities of excavating a chamber for the Glacier detector, a cylinder with a 74\u2009m diameter and 38\u2009m height filled with 100\u2009kT of liquid argon, in the Polkowice-Sieroszowice copper ore mine in the Legnica-Glogow Copper Area (LGOM). Two potential locations were analyzed in a rock salt layer more than 100\u2009m thick at the depth of 1000\u2009m and in the anhydrite layer of about 100\u2009m thick at the depth of 650\u2009m, both lying above the copper ore deposit. The numerical analyses, based on geological, geophysical, and geomechanical research, were carried out to determine the behavior of the system of the chamber and surrounding rock mass. Two creep laws have been adopted for rock salt in the numerical models, Norton and Lubby2. Their coefficients have been adjusted for<jats:italic>in situ</jats:italic>measurements of the mine galleries convergence starting from the results of laboratory tests. Displacement and stresses of the rock salt in the chamber vicinity are much greater for the Lubby2 law. The displacements indicated at the chamber contour are the reason that the alternative location in the anhydrite layer was more advantageous.</jats:p>", "DOI": "10.1155/2013/461764", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 2, 27]], "date-time": "2013-02-27T21:00:59Z", "timestamp": 1361998859000}, "page": "1-12", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Site Assessment for Astroparticle Detector Location in Evaporites of the Polkowice-Sieroszowice Copper Ore Mine, Poland"], "prefix": "10.1155", "volume": "2013", "author": [{"given": "Jaroslaw", "family": "Slizowski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}, {"given": "Zenon", "family": "Pilecki", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}, {"given": "Kazimierz", "family": "Urbanczyk", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}, {"given": "Elzbieta", "family": "Pilecka", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}, {"given": "Leszek", "family": "Lankof", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}, {"given": "Rafal", "family": "Czarny", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mineral and Energy Economy Research Institute, Polish Academy of Sciences, Wybickiego 7, 31-261 Krakow, Poland"}]}], "member": "98", "reference": [{"key": "10", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1727", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "20", "DOI": "10.1016/j.astropartphys.2006.12.005", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "16", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1773", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "15", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1765", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "17", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1779", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "18", "volume": "66", "issue": "2", "first-page": "463", "year": "2011", "journal-title": "Progress in Particle and Nuclear Physics", "DOI": "10.1016/j.ppnp.2011.01.052", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "14", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1789", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "4", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1803", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "19", "volume": "41", "issue": "7", "first-page": "1813", "year": "2010", "journal-title": "Acta Physica Polonica B"}, {"key": "5", "year": "2007"}, {"key": "8", "year": "2002"}, {"key": "1", "year": "2007"}, {"key": "11", "year": "2004"}], "container-title": ["Advances in High Energy Physics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://downloads.hindawi.com/journals/ahep/2013/461764.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://downloads.hindawi.com/journals/ahep/2013/461764.xml", "content-type": "application/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://downloads.hindawi.com/journals/ahep/2013/461764.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 21]], "date-time": "2017-06-21T08:22:45Z", "timestamp": 1498033365000}, "score": 15.689705, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 13, "alternative-id": ["461764", "461764"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1155/2013/461764", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1687-7357", "1687-7365"], "issn-type": [{"value": "1687-7357", "type": "print"}, {"value": "1687-7365", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T19:54:06Z", "timestamp": 1523994846492}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytetu Marii Curie-Sklodowskiej w Lublinie", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["g"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 2, 26]]}, "DOI": "10.17951/g.2017.64.2.179", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 6]], "date-time": "2018-04-06T09:59:43Z", "timestamp": 1523008783000}, "page": "179", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Effectiveness of Public Administration in the Context of Institutional Efficiency of the State"], "prefix": "10.17951", "volume": "64", "author": [{"given": "Hanna", "family": "Spasowska-Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7349", "container-title": ["Annales Universitatis Mariae Curie-Sk\u0142odowska, sectio G, (Ius)"], "original-title": ["Efektywno\u015b\u0107 administracji publicznej w kontek\u015bcie sprawno\u015bci instytucjonalnej pa\u0144stwa"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 6]], "date-time": "2018-04-06T09:59:52Z", "timestamp": 1523008792000}, "score": 15.203212, "issued": {"date-parts": [[2018, 2, 26]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 2, 26]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17951/g.2017.64.2.179", "ISSN": ["0458-4317"], "issn-type": [{"value": "0458-4317", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T07:26:28Z", "timestamp": 1525764388137}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Ekonomiczny w Krakowie - Krakow University of Economics", "issue": "9(945)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Zesz. Nauk. UEK"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.15678/znuek.2015.0945.0902", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 3, 30]], "date-time": "2016-03-30T07:58:40Z", "timestamp": 1459324720000}, "page": "27-42", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ugrupowania integracyjne \u2013 etap czy bariera globalizacji? Por\u00f3wnawcza analiza wewn\u0119trznej orientacji handlu"], "prefix": "10.15678", "author": [{"given": "El\u017cbieta", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Pawe\u0142", "family": "Folfas", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "6439", "container-title": ["Zeszyty Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego w Krakowie"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 3, 30]], "date-time": "2016-03-30T07:58:40Z", "timestamp": 1459324720000}, "score": 15.203212, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "9(945)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15678/znuek.2015.0945.0902", "ISSN": ["1898-6447"], "issn-type": [{"value": "1898-6447", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T20:39:41Z", "timestamp": 1525466381296}, "reference-count": 8, "publisher": "Springer Nature", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Thermal Analysis"], "published-print": {"date-parts": [[1987, 9]]}, "DOI": "10.1007/bf01913339", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 7, 25]], "date-time": "2005-07-25T10:56:47Z", "timestamp": 1122289007000}, "page": "1387-1392", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 8, "title": ["DTA analysis of the system CuCl2-KCl"], "prefix": "10.1007", "volume": "32", "author": [{"given": "Z.", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "K.", "family": "\u017burowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01913339_CR1", "first-page": "468", "volume": "194", "author": "D. M. Gruen", "year": "1962", "unstructured": "D. M. Gruen and R. M. McBeth, Nature, 194 (1962) 468.", "journal-title": "Nature"}, {"key": "BF01913339_CR2", "first-page": "2429", "volume": "38", "author": "R. D. Willett", "year": "1963", "unstructured": "R. D. Willett and C. Dwiggins, J. Chem. Phys., 38 (1963) 2429.", "journal-title": "J. Chem. Phys."}, {"key": "BF01913339_CR3", "first-page": "363", "volume": "44", "author": "C. M. Fontana", "year": "1952", "unstructured": "C. M. Fontana and E. Gorin, Ind. Eng. Chem., 44 (1952) 363.", "journal-title": "Ind. Eng. Chem."}, {"key": "BF01913339_CR4", "first-page": "336", "volume": "3", "author": "W. Meyerhoffer", "year": "1887", "unstructured": "W. Meyerhoffer, Z. Phys. Chem., 3 (1887) 336.", "journal-title": "Z. Phys. Chem."}, {"key": "BF01913339_CR5", "first-page": "1007", "volume": "38", "author": "H. Suga", "year": "1965", "unstructured": "H. Suga and M. Sorai, Bull. Chem. Soc. Japan, 38 (1965) 1007.", "journal-title": "Bull. Chem. Soc. Japan"}, {"key": "BF01913339_CR6", "first-page": "1577", "volume": "2", "author": "A. Chreterien", "year": "1936", "unstructured": "A. Chreterien and R. Weil, Bull. Soc. Chim. Fr., 2 (1936) 1577.", "journal-title": "Bull. Soc. Chim. Fr."}, {"key": "BF01913339_CR7", "first-page": "55", "volume": "60", "author": "A. Arcoya", "year": "1982", "unstructured": "A. Arcoya and A. Cortes, Can. J. Chem. Eng., 60 (1982) 55.", "journal-title": "Can. J. Chem. Eng."}, {"key": "BF01913339_CR8", "first-page": "407", "volume": "12", "author": "A. M. \u017bernosiek", "year": "1971", "unstructured": "A. M. \u017bernosiek et al., Kinet. Katal., 12 (1971) 407.", "journal-title": "Kinet. Katal."}], "container-title": ["Journal of Thermal Analysis"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01913339", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 6]], "date-time": "2013-02-06T19:44:08Z", "timestamp": 1360179848000}, "score": 15.203212, "issued": {"date-parts": [[1987, 9]]}, "references-count": 8, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1987, 9]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["BF01913339"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01913339", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0368-4466", "1572-8943"], "issn-type": [{"value": "0368-4466", "type": "print"}, {"value": "1572-8943", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T15:14:15Z", "timestamp": 1525101255596}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 0, "publisher": "Springer International Publishing", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-77513-5", "type": "book", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 27]], "date-time": "2018-04-27T06:53:03Z", "timestamp": 1524811983000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Sweden: From Neutrality to International Solidarity"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Ryszard M.", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-77513-5.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-77513-5", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 27]], "date-time": "2018-04-27T06:53:03Z", "timestamp": 1524811983000}, "score": 15.203212, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783319775128", "9783319775135"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-77513-5"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T15:14:15Z", "timestamp": 1525101255616}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 8, "publisher": "Springer International Publishing", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-77513-5_11", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 27]], "date-time": "2018-04-27T06:53:03Z", "timestamp": 1524811983000}, "page": "117-132", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Sweden\u2019s Accession to the European Union"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Ryszard M.", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 28]]}, "reference": [{"key": "11_CR1", "unstructured": "Czarny, R. M. (2002). Szwecja w Unii Europejskie. Studium polityczno-prawne. Kielce."}, {"key": "11_CR2", "unstructured": "EG och v\u00e5ra grundlagar (1993). Stockholm."}, {"key": "11_CR3", "unstructured": "Eriksson, A. (2006). Europeanization and Governance in Defence Policy. The Example of Sweden. Stockholm."}, {"key": "11_CR4", "unstructured": "Eurobarometer (2001). Public Opinion in the European Union, Report Number 54, European Commission Release: April 2001, retrieved from \nhttp://ec.europa.eu/commfrontoffice/publicopinion/archives/eb/eb54/eb54_en.pdf\n\n."}, {"key": "11_CR5", "unstructured": "Eurobarometr (2015), retrieved from \nhttp://www.europarl.europa.eu/pdf/eurobarometre/2015/2015parlemeter/eb84_1_synthese_analytique_part_2_pl.pdf\n\n."}, {"key": "11_CR6", "unstructured": "Fact Sheets on Sweden (1998), March 1998."}, {"key": "11_CR7", "unstructured": "Huldt, B., Misgeld, K. (1990). Socialdemokratin och svensk utrikespolitik, Fr\u00e5n Branting till Palme. Stockholm."}, {"key": "11_CR8", "unstructured": "Jonson, P. (2006). The Development of the European Security and Defence Policy\u2014An Assessment of Preferences, Bargains and Outcomes. FOI\u2014Swedish Defence Research Agency."}], "container-title": ["Sweden: From Neutrality to International Solidarity"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-77513-5_11", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 27]], "date-time": "2018-04-27T06:59:40Z", "timestamp": 1524812380000}, "score": 15.203212, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783319775128", "9783319775135"], "references-count": 8, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-77513-5_11", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T15:14:15Z", "timestamp": 1525101255653}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 22, "publisher": "Springer International Publishing", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-77513-5_1", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 27]], "date-time": "2018-04-27T06:53:03Z", "timestamp": 1524811983000}, "page": "3-12", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Neutrality in International Relations: Theoretical Foundations"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Ryszard M.", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 28]]}, "reference": [{"key": "1_CR1", "unstructured": "Andren, N. (1991). On the Meaning and Uses of Neutrality, Cooperation and Conflict. SAGE Publications Ltd. (published under the auspices of Nordic International Studies Association), Vol. 26, No. 3, retrieved February 03, 2011 from 1988, p. \nhttp://cac.sagepub.com/content/26/2/67.full.pdf\n\n."}, {"key": "1_CR2", "unstructured": "Andrzejewski, P. (1988). Neutralno\u015b\u0107 w polityce zagranicznej Finlandii i Szwecji. Pozna\u0144, Warszawa: PWN."}, {"key": "1_CR3", "unstructured": "Calvocoressi, P. (1993). Neutrality now, [in:] Harden, S., Neutral States and the European Communities. CDS, UK."}, {"key": "1_CR4", "unstructured": "Czarny, R.M. (1988a). Die Neutralit\u00e4tspolitik als Sicherheitsproblem des K\u00f6nigreiches Schweden, Greifswald Universit\u00e4t."}, {"key": "1_CR5", "unstructured": "Czarny, R.M. (1998). Teoretyczne i praktyczne aspekty neutralno\u015bci Szwecji. \u201cSprawy Mi\u0119dzynarodowe, no. 10."}, {"key": "1_CR6", "unstructured": "Czarny, R. M. (2002). Szwecja w Unii Europejskiej. Studium polityczno-prawne. Kielce: Wy\u017csza Szko\u0142a Ubezpiecze\u0144."}, {"key": "1_CR7", "unstructured": "Ganiuszkin, B. (1965). Nejtralitet i neprisojedinienije. Moscow."}, {"key": "1_CR8", "unstructured": "Goetschel, L. (1999). Neutrality, a Really Dead Concept? Cooperation and Conflict. SAGE Publications Ltd. (published under the auspices of Nordic International Studies Association), Vol. 34, No. 2, retrieved July 12, 2016 from \nhttp://cac.sagepub.com/content/46/3/265.full.pdf+html\n\n."}, {"key": "1_CR9", "unstructured": "Grotius, H. (1957). Trzy ksi\u0119gi o prawie wojny i pokoju. Ksi\u0119ga III. Warszawa: PWN."}, {"key": "1_CR10", "unstructured": "Bierzanek R., Jakubowski, J., Symonides J. (1980). Prawo mi\u0119dzynarodowe i stosunki mi\u0119dzynarodowe. Warszawa: PWN."}, {"key": "1_CR11", "unstructured": "Joenniemi, P. (1988). Models of Neutrality: The Traditional and Modern, Cooperation and Conflict. SAGE Publications Ltd. (published under the auspices of Nordic International Studies Association), Vol. 23, No. 1, retrieved February 11, 2012 from \nhttp://cac.sagepub.com/content/23/1/53.full.pdf\n\n."}, {"key": "1_CR12", "unstructured": "Klafkowski, A. (1964). Prawo mi\u0119dzynarodowe publiczne. Warszawa: Pa\u0144stwowe Wydawnictwo Naukowe."}, {"key": "1_CR13", "unstructured": "Lyon, P. (1960). Neutrality and the Emergence of the Concept of Neutralism. The Review of Politics, Cambridge Journals Online, Vol. 22, No. 2, retrieved June 10, 2016 from \nhttp://journals.cambridge.org/action/displayAbstract?fromPage=online&aid=5292420\n\n."}, {"key": "1_CR14", "unstructured": "Makowski J. (1948). Podr\u0119cznik prawa mi\u0119dzynarodowego. Warszawa."}, {"key": "1_CR15", "unstructured": "Nahlik, S. (1960). Neutralno\u015b\u0107 Austrii. \u201cSprawy Mi\u0119dzynarodowe\u201d, no. 10."}, {"key": "1_CR16", "unstructured": "Pop\u0142awski, D. (1995). Austriacka polityka neutralno\u015bci 1955\u20131995. Warszawa: Wydawnictwo Naukowe SCHOLAR."}, {"key": "1_CR17", "unstructured": "Pop\u0142awski, D. (2005). Zmierzch neutralno\u015bci w Europie\u2013interpretacje; [in:]: Ku\u017aniar, R. (Ed.). Porz\u0105dek mi\u0119dzynarodowy u progu XXI wieku. Wizje\u2013koncepcje\u2013paradygmaty, Warszawa: WUW."}, {"key": "1_CR18", "unstructured": "Raymond, G.A. (1997). Neutrality Norms and the Balance of Power, Cooperation and Conflict. SAGE Publications Ltd. (published under the auspices of Nordic International Studies Association), Vol. 32, No. 2, retrieved May 07, 2016 from \nhttp://cac.sagepub.com/content/32/2/123.abstract\n\n."}, {"key": "1_CR19", "unstructured": "Rotocki, Z. (1997). Neutralno\u015b\u0107 w ramach zbiorowego bezpiecze\u0144stwa. \u0141\u00f3d\u017a: Zak\u0142ad Narodowy im. Ossoli\u0144skich."}, {"key": "1_CR20", "unstructured": "Sobol, E. (2005). S\u0142ownik j\u0119zyka polskiego. Warszawa: Wydawnictwo Naukowe PWN."}, {"key": "1_CR21", "unstructured": "Sutor, J. (1972). Pa\u0144stwa neutralne i niezaanga\u017cowane. Warszawa: Wiedza Powszechna."}, {"key": "1_CR22", "unstructured": "Verosta, S. (1967). Die dauernde Neutralit\u00e4t, Gutachten, Verhandlungen des III \u00d6sterreichischen Juristentages. Wien: Manzsche Verlags-und Universit\u00e4tsbuchhandlung."}], "container-title": ["Sweden: From Neutrality to International Solidarity"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-77513-5_1", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 27]], "date-time": "2018-04-27T06:53:04Z", "timestamp": 1524811984000}, "score": 15.203212, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783319775128", "9783319775135"], "references-count": 22, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-77513-5_1", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T15:14:15Z", "timestamp": 1525101255657}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 23, "publisher": "Springer International Publishing", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-77513-5_10", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 27]], "date-time": "2018-04-27T06:53:03Z", "timestamp": 1524811983000}, "page": "107-115", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Political Transition in the Last Decade of the 20th Century"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Ryszard M.", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 28]]}, "reference": [{"key": "10_CR1", "unstructured": "Accession Negotiations. (1995). The Swedish Experience. A Report from Forum Europa. Stockholm."}, {"key": "10_CR2", "unstructured": "Bonn\u00e9n, P. (2001). The Role of Sweden and Finland in the common European Security and Defence Policy, The Royal Swedish Academy of War Science Proceedings and Journal, No. 2."}, {"key": "10_CR3", "unstructured": "Czarny, R. M. (1985). Szwedzki przemys\u0142 zbrojeniowy w \u015bwietle praktyki aktywnej neutralno\u015bci, [in:] Stankiewicz, W., Ko\u0142odziejski, Z., Majchrzak, F. (Eds.). Przemys\u0142 obronny i obronnie zorientowany. Opole."}, {"key": "10_CR4", "unstructured": "Doeser, F. (2008). In Search of Security After the Collapse of the Soviet Union. Foreign Policy Change in Denmark, Finland and Sweden, 1988\u20131993. Stockholm."}, {"key": "10_CR5", "unstructured": "Do\u015bpia\u0142\u2013Borysiak, K. (2006). Polityka Szwecji i Finlandii w regionie Morza Ba\u0142tyckiego. \u0141\u00f3d\u017a\u2014Toru\u0144."}, {"key": "10_CR6", "unstructured": "Evans, A., Falk, P. (1991). Law and Integration. Sweden and the European Community. Stockholm."}, {"key": "10_CR7", "unstructured": "Ferreira\u2013Pereira, L. (2005). Swedish Military Neutrality In the Post-Cold War: \u201cOld Habits Die Hard,\u201d Perspectives on European Politics and Society, Brill, Vol. 6:3."}, {"key": "10_CR8", "unstructured": "George, S., Bache, I. (2001). Politics in the European Union. New York."}, {"key": "10_CR9", "unstructured": "Gussarsson, M. (2001). Combining dependence with distance: Sweden, [in:] Kaiser, W., Elvert, J. (Eds.). European Union Enlargement. A Comparative History. London, New York."}, {"key": "10_CR10", "unstructured": "Huldt, B. (1992). The Neutrals and the European Community, [in:] Gasteyger, C. (Ed.). Candidates for Integration. The Neutral and Central European Countries Facing the European Community. Lausanne, Gen\u00e8ve."}, {"key": "10_CR11", "unstructured": "Miles, L. (Ed.) (1996). The European Union and the Nordic Countries. London, New York."}, {"key": "10_CR12", "unstructured": "Miles,\u00a0L. (1997a). Sweden and Security, [in:] Redmond, J. (Ed.). The 1995 Enlargement of the European Union. Aldershot: Ashgate."}, {"key": "10_CR13", "unstructured": "Miles L. (1997b). Sweden and European Integration. Aldershot, Brookfield, Singapore, Sydney."}, {"key": "10_CR14", "unstructured": "National strategy for Swedish participation in international peace\u2014support and security\u2014building operations, Government Communication 2007/08:51, Stockholm, 13 March 2008, retrieved from \nhttp://www.sweden.gov.se/content/1/c6/10/57/97/ce0aee79.pdf\n\n."}, {"key": "10_CR15", "unstructured": "Ojanen, H., Herold, G., Lindahl, R. (2000). Non-alignment and European Security Policy: Ambiguity at work. Helsinki:Ulkopoliittinen Instituutti f\u00fcr Europ\u00e4ische Politik. Programme of the Northern Dimension of the CFSP, No. 6."}, {"key": "10_CR16", "unstructured": "Preston, C. (1997). Enlargement and Integration in the European Union. London, New York.", "DOI": "10.4324/9780203195871", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10_CR17", "unstructured": "Statement of Government Policy in the Parliamentary Debate on Foreign Affairs, Council on Foreign Relations, Foreign Policy Declaration 2002, 13 February 2002, retrieved from \nhttp://www.regeringen.se/content/1/c6/07/02/30/d86a5e1c.pdf\n\n."}, {"key": "10_CR18", "unstructured": "Statement of Government Policy in the Parliamentary Debate on Foreign Affairs, Council on Foreign Relations, Foreign Policy Declaration, 18 February 2009, retrieved from \nhttp://www.sweden.gov.se/content/1/c6/12/07/57/6af6d6b7.pdf\n\n."}, {"key": "10_CR19", "unstructured": "Statement of Government Policy in the Parliamentary Debate on Foreign Affairs, Council on Foreign Relations, Foreign Policy Declaration, 9 February 2005, retrieved from \nhttp://www.sweden.gov.se/content/1/c6/07/02/30/efc925ad.pdf\n\n."}, {"key": "10_CR20", "unstructured": "Str\u00e5th, B. (Ed.) (2000). Europe and the Other and Europe as the Other. Brussels.", "DOI": "10.3726/978-3-0352-6022-9", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10_CR21", "unstructured": "Summary: A More Secure Neighborhood (2003) \u2014Insecure World, Swedish Defence Commission, 27 February 2003, retrieved from \nhttp://www.sweden.gov.se/content/1/c6/02/56/70/e756f798.pdf\n\n."}, {"key": "10_CR22", "unstructured": "Winnerstig, M. (2001). Sweden and NATO; [in:] Huldt, B. (Ed.). Finnish and Swedish Security. Comparing National Policies. Stockholm."}, {"key": "10_CR23", "unstructured": "Worsberg, T., Vaahtoranta T. (2001). Inside the EU, Outside NATO: Paradoxes of Finland\u2019s and Sweden\u2019s Post\u2013Neutrality, European Security, Routledge\u2014Taylor & Francis Group, Vol. 10, No. 1."}], "container-title": ["Sweden: From Neutrality to International Solidarity"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-77513-5_10", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 27]], "date-time": "2018-04-27T06:59:40Z", "timestamp": 1524812380000}, "score": 15.203212, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783319775128", "9783319775135"], "references-count": 23, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-77513-5_10", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T15:14:15Z", "timestamp": 1525101255728}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 41, "publisher": "Springer International Publishing", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-77513-5_13", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 27]], "date-time": "2018-04-27T06:53:03Z", "timestamp": 1524811983000}, "page": "185-195", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Practical Dimension of International Solidarity"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Ryszard M.", "family": "Czarny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 28]]}, "reference": [{"key": "13_CR1", "unstructured": "A functional defence. Government Bill on the future focus on defence. A focus that extends over a five-year period, 2010\u20132014, retrieved September 13, 2014 from \nhttp://www.sweden.gov.se/content/1/c6/12/31/54/0002c3f6.pdf\n\n."}, {"key": "13_CR2", "unstructured": "af Malmborg, M. (2001a). Neutrality and State-Building in Sweden. New York.", "DOI": "10.1057/9781403900920", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "13_CR3", "unstructured": "Bildziukiewicz, M. Armia szwedzka: du\u017ce ambicje, mniejsze mo\u017cliwo\u015bci, psz.pl, retrieved July 14, 2017 from \nhttp://www.psz.pl/168-archiwum/armia-szwedzka-duze-ambicje-mniejsze-mozliwosci\n\n."}, {"key": "13_CR4", "unstructured": "Blix, H., Ek\u00e9us Hirdman, R. Sven, Ingelstam, L., Oscarson, S., Schori, P., \u00c5kerstr\u00f6m, L. (2016). Sverige, NATO och s\u00e4kerheten:\u00a0bet\u00e4nkande av Natoutredningen. Lund."}, {"key": "13_CR5", "unstructured": "Building better lives, peace and democracy, retrieved May 26, 2012 from \nhttp://www.swedeninafghanistan.se/SwedensInvolvement/DevelopmentCooperation.aspx\n\n."}, {"key": "13_CR6", "unstructured": "Carlqvist, I. Sweden: The Defense that Disappeared, Gatestone Institute, retrieved June 05, 2011 from \nhttp://www.gatestoneinstitute.org/6287/sweden-military\n\n."}, {"key": "13_CR7", "unstructured": "Dalsj\u00f6, R. (2015). Fr\u00e5n neutralitetet till solidaritet, [in:] Engebrekt, K., \u00c5ngstr\u00f6m\u00a0J. (Eds.). Svensk s\u00e4kerhetspolitik i Europa och v\u00e4rlden."}, {"key": "13_CR8", "unstructured": "Danielsson, J. (2009). S\u00e4kerhet och solidaritet. Naraghi, L. (Ed.). Deklaracja Unii Zachodnioeuropejskiej w sprawie roli Unii Zachodnioeuropejskiej oraz jej stosunk\u00f3w z Uni\u0105 Europejsk\u0105 i Sojuszem Atlantyckim, w: Traktat z Amsterdamu zmieniaj\u0105cy Traktat o Unii Europejskiej, Traktaty Ustanawiaj\u0105ce Wsp\u00f3lnoty Europejskie i niekt\u00f3re zwi\u0105zane z nimi traktaty, retrieved from \nhttp://eur-lex.europa.eu/pl/treaties/dat/11997D/word/11997D.doc\n\n."}, {"key": "13_CR9", "unstructured": "Dziennik Zbrojny (2013). 20.02.2013, retrieved from \nhttp://dziennikzbrojny.pl/artykuly/art,2,6,3476,armie-swiata,potencjal,szwecja-nie-obroni-sie-sama\n\n."}, {"key": "13_CR10", "unstructured": "En anv\u00e4ndbart f\u00f6rsvar (2008). Propositionen 2008/09:140 retrieved from \nhttps://data.riksdagen.se/fil/6557E5D5-E368-4236-9422-B946CC3A1491\n\n."}, {"key": "13_CR11", "unstructured": "Foghelin, J. Defence Transformation with Frictions\u2013The Case of Sweden, NATO Report."}, {"key": "13_CR12", "unstructured": "F\u00f6rsvarspolitisk inriktning\u2013Sveriges f\u00f6rsvar 2016\u20132020, Regeringens proposition 2014/15:109, retrieved from \nhttp://www.regeringen.se/contentassets/266e64ec3a254a6087ebe9e413806819/proposition-201415109-forsvarspolitisk-inriktning\u2013sveriges-forsvar-2016-2020\n\n."}, {"key": "13_CR13", "unstructured": "Hagadeklarationen (2009), retrieved from \nhttp://docplayer.se/15315828-Hagadeklarationen-27-april-2009-i-stockholm-ministermote-pa-haga-slott.html\n\n."}, {"key": "13_CR14", "unstructured": "Jakobsen, P. V. (2006). Nordic Approaches to Peace Operations:a new model in the making? London.", "DOI": "10.4324/9780203963845", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "13_CR15", "unstructured": "Liljestrand, L.-G. (2012). Sverige i krig igen. V\u00e4gen in i Afghanistankriget."}, {"key": "13_CR16", "unstructured": "Linder, J. (2015). Natos problembarn. Stockholm."}, {"key": "13_CR17", "unstructured": "Miles, L. (Ed.) (2000). Sweden and the European Union Evaluated. London, New York."}, {"key": "13_CR18", "unstructured": "Milit\u00e4rstrategisk doktrin\u2013MSD 16, retrieved May 02, 2017 from \nhttp://www.forsvarsmakten.se/siteassets/4-om-myndigheten/dokumentfiler/doktriner/militarstrategisk-doktrin-2016-ny.pdf\n\n."}, {"key": "13_CR19", "unstructured": "Military Operations\u2013Sweden\u2019s role in ISAF, retrieved May 26, 2012 from \nhttp://www.swedeninafghanistan.se/SwedensInvolvement/MilitaryOperations.aspx\n\n."}, {"key": "13_CR20", "unstructured": "Nordisk samarbete 2009, Regeringens skrivelse 2009/10:90, retrieved July 11, 2017 from \nhttps://data.riksdagen.se/fil/911C2F6C-EACE-407C-8EBD-3A57B2AAF108\n\n."}, {"key": "13_CR21", "unstructured": "\u00d6B: \u201cSverige kan f\u00f6rsvara sig en vecka,\u201d Aftonbladet, retrieved November 11, 2015 from \nhttp://www.aftonbladet.se/nyheter/article16013259.ab\n\n."}, {"key": "13_CR22", "unstructured": "Ojanen, H., Herold, G., Lindahl, R. (2003). Neutrality and non-alignment in Europe today, FIIA Reports, The Finnish Institute of International Affairs, No. 6, 2003, retrieved\u2026 from \nhttp://www.upi-fiia.fi\n\n."}, {"key": "13_CR23", "unstructured": "Organisation. The Ministry of Defence, retrieved July 12, 2017 from \nhttp://www.government.se/government-of-sweden/ministry-of-defence/organisation/\n\n."}, {"key": "13_CR24", "unstructured": "ObronaNarodowa.pl\u2013Ruch na Rzecz Obrony Terytorialnej, retrieved November 10, 2015 from \nhttp://obronanarodowa.pl/artykuly/display/szwecja-stawia-na-hemvarnet-gwardia-krajowa\n\n."}, {"key": "13_CR25", "unstructured": "Posiedzenie Rady Europejskiej 15-16 czerwca 2001, retrieved from \nhttp://oide.sejm.gov.pl/oide/images/files/dokumenty/konkluzje/goeteborg200106.pdf\n\n."}, {"key": "13_CR26", "unstructured": "S\u00e4kerhetsanalyser nyckeln till b\u00e4ttre it-s\u00e4kerhet, retrieved from \nhttp://www.sakerhetspolisen.se/ovrigt/pressrum/aktuellt/aktuellt/2017-07-05-sakerhetsanalyser-nyckeln-till-battre-it-sakerhet.html\n\n."}, {"key": "13_CR27", "unstructured": "S\u00e4kerhetspolisens \u00e5rsbok 2014, Stockholm, retrieved August 12, 2017 from \nhttp://www.sakerhetspolisen.se/download/18.4c7cab6d1465fb27b01f1a/1426682274489/Arsbok2014_webb_slutgiltig.pdf\n\n."}, {"key": "13_CR28", "unstructured": "S\u00e4kerhetspolisens \u00e5rsbok 2016, retrieved August 12, 2017 from \nhttp://www.sakerhetspolisen.se/ovrigt/pressrum/aktuellt/aktuellt/2017-03-16-nu-kommer-arsboken-sakerhetspolisen-2016.html\n\n."}, {"key": "13_CR29", "unstructured": "Signalunderr\u00e4ttelseverksamhet, retrieved July 12, 2017 from \nhttp://www.fra.se/verksamhet.4.html\n\n."}, {"key": "13_CR30", "unstructured": "Signatures of Partnership for Peace Framework Document, retrieved May 11, 2012 from \nhttp://www.nato.int/pfp/sig-cntr.htm\n\n."}, {"key": "13_CR31", "unstructured": "SIPRI Military Expenditure Database, retrieved from \nhttps://www.sipri.org/sites/default/files/Milex-constant-2015-USD.pdf\n\n."}, {"key": "13_CR32", "unstructured": "Standard Barometer 85, Spring 2016, retrieved from \nhttp://media.hotnews.ro/media_server1/document-2016-08-4-21202938-0-eurobarometru.pdf\n\n."}, {"key": "13_CR33", "unstructured": "Svenska Dagbladet (2000). 02.12.2000."}, {"key": "13_CR34", "unstructured": "Sweden sets sights on military reform, retrieved September 13, 2014 from \nhttp://www.thelocal.se/18330/20090319/\n\n."}, {"key": "13_CR35", "unstructured": "Swedish Security Policy in the Light of International Change. The concluding chapter of a review by the Swedish Defence Commission, retrieved March 21, 2012 from \nhttp://www.regeringen.se/content/1/c6/02/56/76/8f6a5659.pdf\n\n."}, {"key": "13_CR36", "unstructured": "Szwecja zwi\u0119ksza wydatki wojskowe, retrieved from \nhttp://www.defence24.pl/216453,szwecja-zwieksza-wydatki-wojskowe-wzmocnienie-zdolnosci-totalnej-obrony\n\n."}, {"key": "13_CR37", "unstructured": "Tolgfors, S. (2016). Sverige i NATO. Timbro."}, {"key": "13_CR38", "unstructured": "Tracz, K. (2015). Fredens hav?: \u00f6kade sp\u00e4nningar kring \u00d6stersj\u00f6n. V\u00e4gval i en globaliserad v\u00e4rld, retrieved from \nhttp://www.regeringen.se/rattsdokument/departementsserien-och-promemorior/2013/05/ds-201333/\n\n."}, {"key": "13_CR39", "unstructured": "Traktat o Unii Europejskiej, retrieved December 7, 2011 from \nhttp://eur-lex.europa.eu/pl/treaties/dat/11992M/word/11992M.doc\n\n."}, {"key": "13_CR40", "unstructured": "Wahlb\u00e4ck, K. (2012). Nordic Solidarity\u2013a Problematic Affair, [in:] Hugemark, B. (Ed.). Friends in Need. Stockholm."}, {"key": "13_CR41", "unstructured": "Wickbom, U. (2016). F\u00f6rsvarskultur\u2013ett behov av upprustning, [in:] Bj\u00f6rnsson, A. (Ed.), F\u00f6rsvaret fr\u00e4mst, en antologi om hur Sverige kan och b\u00f6r f\u00f6rsvara sig."}], "container-title": ["Sweden: From Neutrality to International Solidarity"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-77513-5_13", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 27]], "date-time": "2018-04-27T07:02:50Z", "timestamp": 1524812570000}, "score": 15.203212, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783319775128", "9783319775135"], "references-count": 41, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-77513-5_13", "relation": {"cites": []}}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "CZARNY RAFAL"}