{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 196697, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 20]], "date-time": "2018-12-20T21:40:50Z", "timestamp": 1545342050808}, "reference-count": 5, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2009, 8, 1]], "date-time": "2009-08-01T00:00:00Z", "timestamp": 1249084800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nuclear Instruments and Methods in Physics Research Section A: Accelerators, Spectrometers, Detectors and Associated Equipment"], "published-print": {"date-parts": [[2009, 8]]}, "DOI": "10.1016/j.nima.2009.03.167", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 3, 27]], "date-time": "2009-03-27T08:58:59Z", "timestamp": 1238144339000}, "page": "244-246", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Test results of a self-triggering silicon strip detector readout chip"], "prefix": "10.1016", "volume": "607", "author": [{"given": "Krzysztof", "family": "Kasi\u0144ski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Robert", "family": "Szczygie\u0142", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Czermak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Nuclear Instruments and Methods in Physics Research Section A: Accelerators, Spectrometers, Detectors and Associated Equipment"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0168900209006561?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0168900209006561?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 20]], "date-time": "2018-12-20T20:59:04Z", "timestamp": 1545339544000}, "score": 19.300802, "issued": {"date-parts": [[2009, 8]]}, "references-count": 5, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2009, 8]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0168900209006561"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.nima.2009.03.167", "ISSN": ["0168-9002"], "issn-type": [{"value": "0168-9002", "type": "print"}], "subject": ["Nuclear and High Energy Physics", "Instrumentation"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T04:10:14Z", "timestamp": 1525320614117}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "DOI": "10.3917/jfp.027.0009", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 5, 19]], "date-time": "2010-05-19T16:09:09Z", "timestamp": 1274285349000}, "page": "9", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Label qualit\u00e9"], "prefix": "10.3917", "volume": "27", "author": [{"given": "Marcel", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Journal fran\u00e7ais de psychiatrie"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 27]], "date-time": "2014-10-27T09:31:13Z", "timestamp": 1414402273000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[2006]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["JFP_027_0009"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/jfp.027.0009", "ISSN": ["1260-5999", "1776-2855"], "issn-type": [{"value": "1260-5999", "type": "print"}, {"value": "1776-2855", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T20:40:40Z", "timestamp": 1525466440751}, "reference-count": 2, "publisher": "Springer Nature", "issue": "5-6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Archiv f. pathol. Anat."], "published-print": {"date-parts": [[1862, 9]]}, "DOI": "10.1007/bf01939041", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 7, 26]], "date-time": "2005-07-26T08:01:23Z", "timestamp": 1122364883000}, "page": "587-592", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Laryngoscopische und rhinoscopische Mittheilungen"], "prefix": "10.1007", "volume": "23", "author": [{"given": "Joh", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01939041_CR1", "unstructured": "s. Wiener med. Wochenschr. 1859. 8. Januar."}, {"key": "BF01939041_CR2", "unstructured": "s. u. mehrere von mir im Fr\u00fchjahr und Herbst 1860 in Paris beobachtete F\u00e4lle von Larynxpolypen. Gazette des Hopitaux und bes. Lewin's Mittheilungen in der Allgem. med. Cent.-Zeit. v. 12. Octbr. und 4. Jan. 1862."}], "container-title": ["Archiv f\u00fcr Pathologische Anatomie und Physiologie und f\u00fcr Klinische Medicin"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01939041", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 7]], "date-time": "2013-02-07T14:17:38Z", "timestamp": 1360246658000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1862, 9]]}, "references-count": 2, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1862, 9]]}, "issue": "5-6"}, "alternative-id": ["BF01939041"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01939041", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0945-6317", "1432-2307"], "issn-type": [{"value": "0945-6317", "type": "print"}, {"value": "1432-2307", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T20:51:09Z", "timestamp": 1525467069947}, "reference-count": 1, "publisher": "Springer Nature", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Graefes Arhiv f\u00fcr Ophthalmologie"], "published-print": {"date-parts": [[1891, 7]]}, "DOI": "10.1007/bf01936397", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 7, 31]], "date-time": "2005-07-31T00:11:53Z", "timestamp": 1122768713000}, "page": "58-65", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Weiterer Beitrag zur Kenntniss der Hornhautfisteln"], "prefix": "10.1007", "volume": "37", "author": [{"given": "Wilhelm", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01936397_CR1", "unstructured": "v. Graefe's Archiv f\u00fcr Ophthalm. XXXVI, 2. S. 224."}], "container-title": ["Albrecht von Gr\u00e6fe's Archiv f\u00fcr Ophthalmologie"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01936397", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 7]], "date-time": "2013-02-07T14:07:11Z", "timestamp": 1360246031000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1891, 7]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1891, 7]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["BF01936397"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01936397", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0721-832X", "1435-702X"], "issn-type": [{"value": "0721-832X", "type": "print"}, {"value": "1435-702X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T20:52:33Z", "timestamp": 1525467153095}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Graefes Arhiv f\u00fcr Ophthalmologie"], "published-print": {"date-parts": [[1885, 3]]}, "DOI": "10.1007/bf01948857", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 7, 31]], "date-time": "2005-07-31T18:26:34Z", "timestamp": 1122834394000}, "page": "306-306", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zur Zonulafrage"], "prefix": "10.1007", "volume": "31", "author": [{"given": "Whilhelm", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Albrecht von Gr\u00e6fe's Archiv f\u00fcr Ophthalmologie"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01948857", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 7]], "date-time": "2013-02-07T14:42:29Z", "timestamp": 1360248149000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1885, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1885, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["BF01948857"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01948857", "ISSN": ["0721-832X", "1435-702X"], "issn-type": [{"value": "0721-832X", "type": "print"}, {"value": "1435-702X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T20:52:33Z", "timestamp": 1525467153103}, "reference-count": 7, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Graefes Arhiv f\u00fcr Ophthalmologie"], "published-print": {"date-parts": [[1885, 3]]}, "DOI": "10.1007/bf01948848", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 7, 31]], "date-time": "2005-07-31T18:26:34Z", "timestamp": 1122834394000}, "page": "79-138", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Zur Zonulafrage"], "prefix": "10.1007", "volume": "31", "author": [{"given": "Wilhelm", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01948848_CR1", "unstructured": "Gerlach, Beitr\u00e4ge zur normalen Anatomie des Auges. Leipzig 1880."}, {"key": "BF01948848_CR2", "unstructured": "Aeby, Der Canalis Petiti und die Zonula Zinii beim Menschen und bei Wirbelthieren, Graefe's Archiv f. Ophth. XXVIII. 1. 1882."}, {"key": "BF01948848_CR3", "unstructured": "Klin. Monatsbl\u00e4tter f\u00fcr Augenheilkunde, XXI. Jahrg. 1883, pg. 89."}, {"key": "BF01948848_CR4", "unstructured": "Berger, Beitr\u00e4ge zur Anatomie der Zonula Zinii, Archiv f. Ophthal. XXVIII. 2. 1882."}, {"key": "BF01948848_CR5", "unstructured": "Schwalbe, Lehrbuch der Anatomie der Sinnesorgane, 1883, pg. 141."}, {"key": "BF01948848_CR6", "unstructured": "Henle, Handbuch der Anatomie, 2. 1866."}, {"key": "BF01948848_CR7", "unstructured": "Lehrbuch der Anat. der Sinnesorg. Erlangen, 1883."}], "container-title": ["Albrecht von Gr\u00e6fe's Archiv f\u00fcr Ophthalmologie"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01948848", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 7]], "date-time": "2013-02-07T14:42:26Z", "timestamp": 1360248146000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1885, 3]]}, "references-count": 7, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1885, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["BF01948848"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01948848", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0721-832X", "1435-702X"], "issn-type": [{"value": "0721-832X", "type": "print"}, {"value": "1435-702X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T23:00:36Z", "timestamp": 1525388436321}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "DOI": "10.3917/jfp.034.0003", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 2, 22]], "date-time": "2011-02-22T10:55:54Z", "timestamp": 1298372154000}, "page": "3", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Incidences \u00e0 la deuxi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration de transplant\u00e9s"], "prefix": "10.3917", "volume": "34", "author": [{"given": "Marcel", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Journal fran\u00e7ais de psychiatrie"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 27]], "date-time": "2014-10-27T09:35:04Z", "timestamp": 1414402504000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[2009]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["JFP_034_0003"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/jfp.034.0003", "ISSN": ["1260-5999", "1776-2855"], "issn-type": [{"value": "1260-5999", "type": "print"}, {"value": "1776-2855", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T09:03:14Z", "timestamp": 1523696594494}, "reference-count": 0, "publisher": "ERES", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.3917/eres.czerm.2012.01", "type": "monograph", "created": {"date-parts": [[2014, 11, 6]], "date-time": "2014-11-06T01:31:53Z", "timestamp": 1415237513000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Patronymies"], "prefix": "10.3917", "author": [{"given": "Marcel", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "deposited": {"date-parts": [[2015, 4, 1]], "date-time": "2015-04-01T14:05:15Z", "timestamp": 1427897115000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "ISBN": ["9782749215662"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/eres.czerm.2012.01"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:07:42Z", "timestamp": 1525727262532}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.3917/jfp.039.0003", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 30]], "date-time": "2013-07-30T00:24:00Z", "timestamp": 1375143840000}, "page": "3", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Remarques cliniques sur la question de la vie et de la mort"], "prefix": "10.3917", "volume": "39", "author": [{"given": "Marcel", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Journal fran\u00e7ais de psychiatrie"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 27]], "date-time": "2014-10-27T09:41:29Z", "timestamp": 1414402889000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["JFP_039_0003"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/jfp.039.0003", "ISSN": ["1260-5999", "1776-2855"], "issn-type": [{"value": "1260-5999", "type": "print"}, {"value": "1776-2855", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T06:20:48Z", "timestamp": 1525501248889}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "DOI": "10.3917/jfp.032.0004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 10, 27]], "date-time": "2009-10-27T11:15:27Z", "timestamp": 1256642127000}, "page": "4", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Pr\u00e9sentation clinique"], "prefix": "10.3917", "volume": "32", "author": [{"given": "Marcel", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Journal fran\u00e7ais de psychiatrie"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 27]], "date-time": "2014-10-27T09:33:49Z", "timestamp": 1414402429000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[2009]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["JFP_032_0004"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/jfp.032.0004", "ISSN": ["1260-5999", "1776-2855"], "issn-type": [{"value": "1260-5999", "type": "print"}, {"value": "1776-2855", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:56:27Z", "timestamp": 1525722987874}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642987366", "type": "print"}, {"value": "9783642995514", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1890]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-99551-4_1", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 2]], "date-time": "2013-07-02T07:28:10Z", "timestamp": 1372750090000}, "page": "1-20", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Reduction auf den Winkel \u03c6"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Paul", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Reductionstabellen zur Gauss-Poggendorff\u2019schen Spiegelablesung"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-642-99551-4_1", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 7, 2]], "date-time": "2013-07-02T07:28:12Z", "timestamp": 1372750092000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1890]]}, "ISBN": ["9783642987366", "9783642995514"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-99551-4_1"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:56:27Z", "timestamp": 1525722987876}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642987366", "type": "print"}, {"value": "9783642995514", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1890]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-99551-4_3", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 2]], "date-time": "2013-07-02T07:28:10Z", "timestamp": 1372750090000}, "page": "43-64", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Reduction auf den Sinus 2 \u03c6"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Paul", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Reductionstabellen zur Gauss-Poggendorff\u2019schen Spiegelablesung"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-642-99551-4_3", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 7, 2]], "date-time": "2013-07-02T07:28:12Z", "timestamp": 1372750092000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1890]]}, "ISBN": ["9783642987366", "9783642995514"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-99551-4_3"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:56:27Z", "timestamp": 1525722987876}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642987366", "type": "print"}, {"value": "9783642995514", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1890]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-99551-4_4", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 2]], "date-time": "2013-07-02T07:28:10Z", "timestamp": 1372750090000}, "page": "65-86", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Winkel \u03c6 in Graden"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Paul", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Reductionstabellen zur Gauss-Poggendorff\u2019schen Spiegelablesung"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-642-99551-4_4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 7, 2]], "date-time": "2013-07-02T07:28:13Z", "timestamp": 1372750093000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1890]]}, "ISBN": ["9783642987366", "9783642995514"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-99551-4_4"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:56:27Z", "timestamp": 1525722987876}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642987366", "type": "print"}, {"value": "9783642995514", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1890]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-99551-4_2", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 2]], "date-time": "2013-07-02T07:28:10Z", "timestamp": 1372750090000}, "page": "21-42", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Reduction auf dieTangente \u03c6"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Paul", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Reductionstabellen zur Gauss-Poggendorff\u2019schen Spiegelablesung"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-642-99551-4_2", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 7, 2]], "date-time": "2013-07-02T07:28:12Z", "timestamp": 1372750092000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1890]]}, "ISBN": ["9783642987366", "9783642995514"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-99551-4_2"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:56:30Z", "timestamp": 1525722990548}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642987366", "type": "print"}, {"value": "9783642995514", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1890]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-99551-4_5", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 2]], "date-time": "2013-07-02T07:28:10Z", "timestamp": 1372750090000}, "page": "87-98", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Erratum"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Paul", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Reductionstabellen zur Gauss-Poggendorff\u2019schen Spiegelablesung"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-642-99551-4_5", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 7, 2]], "date-time": "2013-07-02T07:28:11Z", "timestamp": 1372750091000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1890]]}, "ISBN": ["9783642987366", "9783642995514"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-99551-4_5"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:19:35Z", "timestamp": 1525724375470}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlag", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["KJ"], "published-print": {"date-parts": [[1992]]}, "DOI": "10.5771/0023-4834-1992-1-46", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 30]], "date-time": "2015-09-30T09:26:43Z", "timestamp": 1443605203000}, "page": "46-63", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Verfassungsbruch als Erziehungsmittel? - Zur schulischen Zwangsmission in Bayern"], "prefix": "10.5771", "volume": "25", "author": [{"given": "Gerhard", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Kritische Justiz"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 30]], "date-time": "2015-09-30T09:26:48Z", "timestamp": 1443605208000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1992]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1992]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/0023-4834-1992-1-46", "ISSN": ["0023-4834"], "issn-type": [{"value": "0023-4834", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:19:39Z", "timestamp": 1525724379360}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlag", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["KJ"], "published-print": {"date-parts": [[1997]]}, "DOI": "10.5771/0023-4834-1997-4-490", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 30]], "date-time": "2015-09-30T09:28:02Z", "timestamp": 1443605282000}, "page": "490-495", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Crux bavarica - Der Bay VerfGH, das BVerfG, das Kreuz im Klassenzimmer und die religi\u00f6s-weltanschauliche Neutralit\u00e4t"], "prefix": "10.5771", "volume": "30", "author": [{"given": "Gerhard", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Kritische Justiz"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 30]], "date-time": "2015-09-30T09:28:10Z", "timestamp": 1443605290000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1997]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1997]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/0023-4834-1997-4-490", "ISSN": ["0023-4834"], "issn-type": [{"value": "0023-4834", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:19:39Z", "timestamp": 1525724379913}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlag", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["KJ"], "published-print": {"date-parts": [[2000]]}, "DOI": "10.5771/0023-4834-2000-2-229", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 30]], "date-time": "2015-09-30T09:28:28Z", "timestamp": 1443605308000}, "page": "229-247", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Das System der Religionsverfassung des Grundgesetzes"], "prefix": "10.5771", "volume": "33", "author": [{"given": "Gerhard", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Kritische Justiz"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 30]], "date-time": "2015-09-30T09:28:38Z", "timestamp": 1443605318000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[2000]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2000]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/0023-4834-2000-2-229", "ISSN": ["0023-4834"], "issn-type": [{"value": "0023-4834", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T21:05:59Z", "timestamp": 1525467959697}, "reference-count": 6, "publisher": "Springer Nature", "issue": "5-6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Archiv f. pathol. Anat."], "published-print": {"date-parts": [[1861, 9]]}, "DOI": "10.1007/bf01988843", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 8, 3]], "date-time": "2005-08-03T21:33:17Z", "timestamp": 1123104797000}, "page": "562-570", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zur Abwehr"], "prefix": "10.1007", "volume": "22", "author": [{"given": "Joh", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01988843_CR1", "unstructured": "Vgl. \u201eZur Verwerthung des Liston-Garcia'schen Prinzips\u201d Wiener med. Wochenschrift No. 6 u. 7. Jahrgang 1861."}, {"key": "BF01988843_CR2", "unstructured": "Vgl. den Aufsatz von Dr. Merkel in Schmidt's Jahrb. 1860. Bd. 108. S. 81, in dem es von Unrichtigkeiten und verkehrten Citaten wimmelt; so z. B. sind meine in den pariser Hospit\u00e4lern (Fr\u00fchjahr 1860) gemachten Beobachtungen unter der Rubrik \u201eBeobachtungen franz\u00f6sischer Aerzte\u201d zusammengestellt. \u2014 Vgl. Friedreich's Bericht \u00fcber Laryngoscopie und Rhinoscopie, Canstatt's Jahrb. 1861. Bd. II. S. 81, in welchem meiner Leistungen und Erfolge in Paris und London (vgl. Gazette des h\u00f4pitaux, Gazette hebdomadaire, Gazette m\u00e9dicale de Paris, The Lancet, Medical Times etc Fr\u00fchjahr u. Herbst 1860.) so wie der ersten rhinoscopischen Beobachtung, welche ich in der Wiener med. Wochenschrift No. 17. 1860. mittheilte, mit keiner Sylbe gedacht wird."}, {"key": "BF01988843_CR3", "unstructured": "Nach einer m\u00fcndlichen Mittheilung, die mir die Herren Weiss und Son in London im vorigen Jahre machten, hat sich auch ein Herr Dr. Avery mit der Spekulirung des Kehlkopfes an Lebenden befasst, ohne dass die Sache zur Geltung gekommen w\u00e4re."}, {"key": "BF01988843_CR4", "unstructured": "s. Merkel, Anatomie und Physiologie des menschlichen Stimm- und Sprachorgans. Leipzig 1857. Bd. II. S. 608:\u201d... aber ich habe gerechten Grund, an der Realit\u00e4t dieser Beobachtungen so lange zu zweifeln, bis ich erfahren habe, auf welche Weise Garcia das Anlaufen des Spiegels beseitigt\u201d... u. s. w."}, {"key": "BF01988843_CR5", "unstructured": "Die beiden folgenden Briefe Prof. Br\u00fccke's an mich entheben mich jedes weiteren Commentars. Dass ich den ersten derselben nicht schon in meiner im Januar 1860 erschienenen Broch\u00fcre abdrucken liess, hat seinen Grund darin, dass ich keiner solchen Rechtfertigung vor dem wissenschaftlichen Publikum Deutschland's zu bed\u00fcrfen glauble, nach den Aufkl\u00e4rungen, welche ich bereits in No. 17 und No. 32 der Wiener med. Wochenschrift Jahrg. 1859. gegeben hatte."}, {"key": "BF01988843_CR6", "unstructured": "S. die Zeitschrift der Ges. d. Aerzte zu Wien No. 17, 1858. Sitzungsbericht: \u201eDer Prim. Hr. Dr. T\u00fcrck, welcher sich schon im abgelaufenen Sommer mit Versuchen \u00fcber die Verwendung des Kehlkopfspiegels zu diagnostischen Zwecken an Individuen seiner Abtheilung des allgem. Krankenhauses befasst hat, wahrt sich mit Bezugnahme auf einen in No. 13 der Wiener med. Wochenschrift vom 27. M\u00e4rz l. J. enthaltenen Aufsatz: die Priorit\u00e4t der Anwen"}], "container-title": ["Archiv f\u00fcr Pathologische Anatomie und Physiologie und f\u00fcr Klinische Medicin"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01988843", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 8]], "date-time": "2013-02-08T04:10:58Z", "timestamp": 1360296658000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1861, 9]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1861, 9]]}, "issue": "5-6"}, "alternative-id": ["BF01988843"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01988843", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0945-6317", "1432-2307"], "issn-type": [{"value": "0945-6317", "type": "print"}, {"value": "1432-2307", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T21:13:09Z", "timestamp": 1525468389481}, "reference-count": 8, "publisher": "Springer Nature", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Graefes Arhiv f\u00fcr Ophthalmologie"], "published-print": {"date-parts": [[1890, 8]]}, "DOI": "10.1007/bf02018684", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 8, 5]], "date-time": "2005-08-05T11:33:59Z", "timestamp": 1123241639000}, "page": "163-229", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Ueber blasenartige Hohlr\u00e4ume in Hornhautnarben und ihre Beziehungen zur Hornhautfistel"], "prefix": "10.1007", "volume": "36", "author": [{"given": "Wilhelm", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02018684_CR1", "unstructured": "Vom Ref. durchschossen."}, {"key": "BF02018684_CR2", "unstructured": "Vom Ref. durchschossen."}, {"key": "BF02018684_CR3", "unstructured": "Klin. Darstellung der Krankheiten des Auges. Wien 1881. S. 136."}, {"key": "BF02018684_CR4", "unstructured": "Vom Ref. durchschossen."}, {"key": "BF02018684_CR5", "unstructured": "Vergl. O. Weber in Pitha-Billroth' Handbuch der allgemeinen und speciellen Chirurgie, Bd. I, S. 539."}, {"key": "BF02018684_CR6", "unstructured": "l. c. sagt O. Weber: \u201eIm weitesten Sinne des Wortes versteht man unter Fisteln abnorme, mehr oder minder enge G\u00e4nge, welche zur Entleerung von Fl\u00fcssigkeiten, seien diese Eiter, Serum, Secrete oder Excrete, Veranlassung geben, wobei man zun\u00e4chst sowohl die Entstehung als die Beschaffenheit eines solchen Ganges ganz ausser Acht l\u00e4sst. Ob derselbe mit Haut oder bloss mit einer Granulationsschicht bekleidet ist, bleibt dabei vorl\u00e4ufig gleichg\u00fcltig .... So nennt man Hornhautfisteln feine Perforations\u00f6ffnungen der Hornhaut, welche durch Geschw\u00fcre entstanden den Humor aqueus zuweilen nur tropfenweise austreten lassen .... Diese Bezeichnung wird auch dann noch benutzt, wenn die Zerst\u00f6rung der Gewebe, welche zu einer solchen Communication f\u00fchrt, l\u00e4ngst aufgeh\u00f6rt hat und der entstandene Defect l\u00e4ngst \u00fcbernarbt ist.\u201c"}, {"key": "BF02018684_CR7", "unstructured": "Vergl. Zehender, Ueber den Gebrauch des Calabar-Bohnen-Extractes bei Hornhautfisteln: Klin. Monatshefte f. Augenheilkunde, Bd. VI, S. 35. Zehender vermuthet dort nach seinen klinischen Beobachtungen, dass in den meisten F\u00e4llen von Hornhautfisteln der Pupillarrand der Iris mit der inneren Fistel\u00f6ffnung zusammenfalle und dass sich oberhalb die Fistel nur unvollkommen schliessen k\u00f6nne. Atropin l\u00fcfte den etwaigen Verschluss von innen, sei also nicht angezeigt, das Calabar ziehe den Pupillarrand zur Mitte und bringe so den Verschluss zu Stande."}, {"key": "BF02018684_CR8", "unstructured": "Man vergleiche hierzu den Fall von Mandelstamm im Centralblatt f\u00fcr prakt. Augenheilkunde 1882, S. 11."}], "container-title": ["Albrecht von Gr\u00e6fes Archiv f\u00fcr Ophthalmologie"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02018684", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 8]], "date-time": "2013-02-08T04:04:42Z", "timestamp": 1360296282000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1890, 8]]}, "references-count": 8, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1890, 8]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["BF02018684"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02018684", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0721-832X", "1435-702X"], "issn-type": [{"value": "0721-832X", "type": "print"}, {"value": "1435-702X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T14:31:58Z", "timestamp": 1525530718230}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlag", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["KJ"], "published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "DOI": "10.5771/0023-4834-2006-4-418", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 7, 21]], "date-time": "2012-07-21T10:59:10Z", "timestamp": 1342868350000}, "page": "418-429", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kirchensteuerrecht in kritischer Sicht"], "prefix": "10.5771", "volume": "39", "author": [{"given": "Gerhard", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Kritische Justiz"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 24]], "date-time": "2016-05-24T20:01:20Z", "timestamp": 1464120080000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[2006]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/0023-4834-2006-4-418", "ISSN": ["0023-4834"], "issn-type": [{"value": "0023-4834", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T03:13:48Z", "timestamp": 1525490028649}, "publisher-location": "Vienna", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Vienna", "isbn-type": [{"value": "9783211804476", "type": "print"}, {"value": "9783709150795", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1957]]}, "DOI": "10.1007/978-3-7091-5079-5_25", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 2, 16]], "date-time": "2012-02-16T07:56:47Z", "timestamp": 1329379007000}, "page": "264-268", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Die Fr\u00fchgeburtenaufzucht in der allgemeinen Praxis"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "H.", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Zehnte \u00d6sterreichische \u00c4rztetagung Wien"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-7091-5079-5_25", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2012, 2, 16]], "date-time": "2012-02-16T07:57:45Z", "timestamp": 1329379065000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[1957]]}, "ISBN": ["9783211804476", "9783709150795"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-7091-5079-5_25"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T18:17:19Z", "timestamp": 1525457839642}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "DOI": "10.3917/jfp.013.0003", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 12, 26]], "date-time": "2008-12-26T14:42:02Z", "timestamp": 1230302522000}, "page": "3", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Y a-t-il une doctrine de la responsabilit\u00e9 en psychiatrie ?"], "prefix": "10.3917", "volume": "13", "author": [{"given": "Marcel", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Journal fran\u00e7ais de psychiatrie"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 27]], "date-time": "2014-10-27T09:22:13Z", "timestamp": 1414401733000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[2001]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["JFP_013_0003"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/jfp.013.0003", "ISSN": ["1260-5999", "1776-2855"], "issn-type": [{"value": "1260-5999", "type": "print"}, {"value": "1776-2855", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T18:17:23Z", "timestamp": 1525457843634}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "DOI": "10.3917/jfp.017.0031", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 12, 26]], "date-time": "2008-12-26T14:42:02Z", "timestamp": 1230302522000}, "page": "31", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Pourquoi m'as-tu si mal foutu ?"], "prefix": "10.3917", "volume": "17", "author": [{"given": "Marcel", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Journal fran\u00e7ais de psychiatrie"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 27]], "date-time": "2014-10-27T09:25:05Z", "timestamp": 1414401905000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[2002]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["JFP_017_0031"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/jfp.017.0031", "ISSN": ["1260-5999", "1776-2855"], "issn-type": [{"value": "1260-5999", "type": "print"}, {"value": "1776-2855", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T18:17:24Z", "timestamp": 1525457844295}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "DOI": "10.3917/jfp.019.0002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 12, 26]], "date-time": "2008-12-26T14:42:02Z", "timestamp": 1230302522000}, "page": "2", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["\u00c9ditorial"], "prefix": "10.3917", "volume": "19", "author": [{"given": "Marcel", "family": "Czermak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Journal fran\u00e7ais de psychiatrie"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 27]], "date-time": "2014-10-27T09:26:32Z", "timestamp": 1414401992000}, "score": 16.888288, "issued": {"date-parts": [[2003]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["JFP_019_0002"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/jfp.019.0002", "ISSN": ["1260-5999", "1776-2855"], "issn-type": [{"value": "1260-5999", "type": "print"}, {"value": "1776-2855", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "CZERMAK ADAM"}