{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 8563, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T20:07:26Z", "timestamp": 1525550846118}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ortopedia, traumatologia, rehabilitacja"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 10, 31]]}, "DOI": "10.5604/15093492.1012504", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 10, 6]], "date-time": "2012-10-06T10:41:55Z", "timestamp": 1349520115000}, "page": "1-10", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Changes in body posture of women and men over 60 years of age"], "prefix": "10.5604", "volume": "14", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Drza\u0142-Grabiec", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Ryka\u0142a", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Podg\u00f3rska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "S\u0142awomir", "family": "Snela", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Ortopedia Traumatologia Rehabilitacja"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1012504", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:40:22Z", "timestamp": 1497433222000}, "score": 13.698431, "issued": {"date-parts": [[2012, 10, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 10, 31]]}, "issue": "5"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/15093492.1012504", "ISSN": ["1509-3492"], "issn-type": [{"value": "1509-3492", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T08:08:57Z", "timestamp": 1525766937361}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rehabilitacja Medyczna"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 1, 1]]}, "DOI": "10.5604/14279622.1067927", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 4, 8]], "date-time": "2016-04-08T22:52:21Z", "timestamp": 1460155941000}, "page": "21-27", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The foot shape in women over sixty"], "prefix": "10.5604", "volume": "16", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Drza\u0142-Grabiec", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "S\u0142awomir", "family": "Snela", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Podg\u00f3rska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Ryka\u0142a", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Rehabilitacja Medyczna"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1067927", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:37:04Z", "timestamp": 1497433024000}, "score": 13.698431, "issued": {"date-parts": [[2016, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 1, 1]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/14279622.1067927", "ISSN": ["1427-9622"], "issn-type": [{"value": "1427-9622", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T17:41:20Z", "timestamp": 1547142080517}, "reference-count": 42, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/", "start": {"date-parts": [[2013, 9, 1]], "date-time": "2013-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1377993600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 9, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Streszczenie</jats:title>\n\t\t\t\t<jats:p>Wst\u0119p: Asymetria morfologiczna jest rozumiana jako zak\u0142\u00f3cenie symetrii zewn\u0119trznych kszta\u0142t\u00f3w cia\u0142a po obu stronach p\u0142aszczyzny po\u015brodkowej. Niewielkie odchylenia w postawie cia\u0142a nie wp\u0142ywaj\u0105 w istotny spos\u00f3b na prawid\u0142owe funkcjonowanie organizmu, za\u015b odchylenia o znacznym nasileniu mog\u0105 stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla prawid\u0142owego funkcjonowania organizmu. Celem pracy by\u0142o okre\u015blenie czy asymetria ustawienia \u0142opatek wp\u0142ywa na warto\u015bci wybranych parametr\u00f3w przemieszczania \u015brodka nacisku st\u00f3p. </jats:p>\n\t\t\t\t<jats:p>Materia\u0142 i metody: Do bada\u0144 przyst\u0105pi\u0142o \u0142\u0105cznie 180 dzieci w wieku 7-10 lat. Na podstawie przeprowadzonego badania fotogrametrycznego wyodr\u0119bniono grup\u0119 badan\u0105, kt\u00f3r\u0105 stanowi\u0142y dzieci z asymetri\u0105 \u0142opatek rz\u0119du 10-20 mm (grupa I: 30 os\u00f3b). Do grupy por\u00f3wnawczej (grupa II) zakwalifikowano 30 losowo wybranych os\u00f3b bez asymetrii \u0142opatek. Nast\u0119pnie przy u\u017cyciu platformy stabilometrycznej, oceniono r\u00f3wnowag\u0119 pozycji stoj\u0105cej w pr\u00f3bie z oczami otwartymi. Oceniono 6 r\u00f3\u017cnych parametr\u00f3w ruchu \u015brodka nacisku st\u00f3p (COP). </jats:p>\n\t\t\t\t<jats:p>Wyniki: Na podstawie analizy wynik\u00f3w przeprowadzonych bada\u0144 nie wykazano istotnej statystycznie zale\u017cno\u015bci pomi\u0119dzy asymetri\u0105 ustawienia \u0142opatek a zaburzeniem r\u00f3wnowagi. </jats:p>\n\t\t\t\t<jats:p>Wnioski: U dzieci z niewielk\u0105 asymetri\u0105 ustawienia \u0142opatek, zachowanie si\u0119 rzutu \u015brodka ci\u0119\u017cko\u015bci cia\u0142a nie r\u00f3\u017cni si\u0119 w spos\u00f3b istotny od analogicznych parametr\u00f3w u dzieci nie wykazuj\u0105cych asymetrii. P\u0142e\u0107 dzieci nie wp\u0142ywa na zachowanie si\u0119 rzutu \u015brodka ci\u0119\u017cko\u015bci w pozycji stoj\u0105cej.</jats:p>", "DOI": "10.2478/rehab-2014-0018", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 21]], "date-time": "2014-05-21T12:59:24Z", "timestamp": 1400677164000}, "page": "23-28", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Influence of scapulas asymmetry on children\u2019s postural stability"], "prefix": "10.5114", "volume": "27", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Ryka\u0142a", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Drza\u0142\u2013Grabiec", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Podg\u00f3rska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "S\u0142awomir", "family": "Snela", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Advances in Rehabilitation"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/rehab/27/3/article-p23.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/rehab.2013.27.issue-3/rehab-2014-0018/rehab-2014-0018.xml", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T17:15:48Z", "timestamp": 1547140548000}, "score": 13.698431, "issued": {"date-parts": [[2013, 9, 1]]}, "references-count": 42, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/rehab-2014-0018", "ISSN": ["1734-4948"], "issn-type": [{"value": "1734-4948", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T01:37:08Z", "timestamp": 1525743428502}, "reference-count": 0, "publisher": "VM Media SP. zo.o VM Group SK", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.5603/njo.2015.0055", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 1, 11]], "date-time": "2016-01-11T09:28:48Z", "timestamp": 1452504528000}, "page": "266-270", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Radioterapia u pacjent\u00f3w geriatrycznych"], "prefix": "10.5603", "volume": "65", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Danielska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Cha\u0142ubi\u0144ska-Fendler", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jacek", "family": "Fijuth", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3595", "published-online": {"date-parts": [[2015, 10, 23]]}, "container-title": ["Nowotwory. Journal of Oncology"], "link": [{"URL": "https://journals.viamedica.pl/nowotwory_journal_of_oncology/article/viewFile/43263/29671", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 28]], "date-time": "2017-12-28T11:57:15Z", "timestamp": 1514462235000}, "score": 13.114461, "issued": {"date-parts": [[2015, 10, 23]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 10, 23]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5603/njo.2015.0055", "ISSN": ["2300-2115", "0029-540X"], "issn-type": [{"value": "0029-540X", "type": "print"}, {"value": "2300-2115", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 10]], "date-time": "2018-10-10T20:10:44Z", "timestamp": 1539202244121}, "reference-count": 48, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Journal of Photochemistry and Photobiology B: Biology"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 1]]}, "DOI": "10.1016/j.jphotobiol.2013.11.004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 11, 14]], "date-time": "2013-11-14T18:30:32Z", "timestamp": 1384453832000}, "page": "86-92", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["DHPLC and MS studies of a photoinduced intrastrand cross-link in DNA labeled with 5-bromo-2\u2032-deoxyuridine"], "prefix": "10.1016", "volume": "130", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Wiczk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Miloch", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Janusz", "family": "Rak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Photochemistry and Photobiology B: Biology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1011134413002480?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1011134413002480?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 10]], "date-time": "2018-10-10T19:50:21Z", "timestamp": 1539201021000}, "score": 13.114461, "issued": {"date-parts": [[2014, 1]]}, "references-count": 48, "alternative-id": ["S1011134413002480"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.jphotobiol.2013.11.004", "ISSN": ["1011-1344"], "issn-type": [{"value": "1011-1344", "type": "print"}], "subject": ["Biophysics", "Radiological and Ultrasound Technology", "Radiation", "Radiology Nuclear Medicine and imaging"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "DHPLC and MS studies of a photoinduced intrastrand cross-link in DNA labeled with 5-bromo-2\u2032-deoxyuridine", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Journal of Photochemistry and Photobiology B: Biology", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.jphotobiol.2013.11.004", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2013 Elsevier B.V. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:05:01Z", "timestamp": 1525745101009}, "reference-count": 23, "publisher": "American Chemical Society (ACS)", "issue": "22", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Phys. Chem. Lett."], "published-print": {"date-parts": [[2013, 11, 21]]}, "DOI": "10.1021/jz402208z", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 11, 11]], "date-time": "2013-11-11T20:47:35Z", "timestamp": 1384202855000}, "page": "4014-4018", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 12, "title": ["UV-Induced Strand Breaks in Double-Stranded DNA Labeled with 5-Bromouracil: Frank or Secondary?"], "prefix": "10.1021", "volume": "4", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Wiczk", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Faculty of Chemistry, University of Gda\u0144sk, Wita\rStwosza 63, 80-308 Gda\u0144sk, Poland"}]}, {"given": "Justyna", "family": "Miloch", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Faculty of Chemistry, University of Gda\u0144sk, Wita\rStwosza 63, 80-308 Gda\u0144sk, Poland"}]}, {"given": "Janusz", "family": "Rak", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Faculty of Chemistry, University of Gda\u0144sk, Wita\rStwosza 63, 80-308 Gda\u0144sk, Poland"}]}], "member": "316", "published-online": {"date-parts": [[2013, 11, 12]]}, "container-title": ["The Journal of Physical Chemistry Letters"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://pubs.acs.org/doi/pdf/10.1021/jz402208z", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 27]], "date-time": "2017-11-27T20:04:34Z", "timestamp": 1511813074000}, "score": 13.114461, "issued": {"date-parts": [[2013, 11, 12]]}, "references-count": 23, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013, 11, 4]]}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 11, 21]]}, "issue": "22"}, "alternative-id": ["10.1021/jz402208z"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1021/jz402208z", "ISSN": ["1948-7185"], "issn-type": [{"value": "1948-7185", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 26]], "date-time": "2018-09-26T00:10:43Z", "timestamp": 1537920643637}, "reference-count": 26, "publisher": "SPIE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 9, 28]]}, "DOI": "10.1117/12.2248368", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2016, 9, 28]], "date-time": "2016-09-28T04:47:44Z", "timestamp": 1475038064000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Optical characterization of pure and Al-doped ZnO prepared by sol-gel method"], "prefix": "10.1117", "author": [{"given": "Rados\u0142aw", "family": "Belka", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Kielce Univ. of Technology (Poland)"}]}, {"given": "Justyna", "family": "K\u0119czkowska", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Kielce Univ. of Technology (Poland)"}]}, {"given": "Justyna", "family": "Kasi\u0144ska", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Kielce Univ. of Technology (Poland)"}]}], "member": "189", "reference": [{"key": "c1", "author": "Lou", "volume": "3", "first-page": "1", "year": "1991", "article-title": "Development of ZnO series ceramic semiconductor gas sensors,"}, {"key": "c2", "author": "Ozgur", "volume": "98", "issue": "041301", "year": "2005", "article-title": "A comprehensive review of ZnO materials and devices,"}, {"key": "c3", "DOI": "10.1002/(ISSN)1521-3951", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c4", "DOI": "10.1002/(ISSN)1439-7641", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c5", "DOI": "10.1002/(ISSN)1613-6829", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c6", "author": "Moezzi", "volume": "186", "first-page": "1", "year": "2012", "article-title": "Zinc oxide particles: Synthesis, properties and applications"}, {"key": "c7", "DOI": "10.3390/ma7042833", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c8", "DOI": "10.1039/c2cc16434e", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "1", "key": "c9", "first-page": "32", "article-title": "Synthesis of ZnO Nanostructures and their Photocatalytic Activity,", "volume": "1", "author": "Elamin", "year": "2013"}, {"key": "c10", "author": "P\u00e9rez-Larios", "volume": "100", "issue": "139143", "year": "2012", "article-title": "Improved hydrogen production from water splitting using TiO2-ZnO mixed oxides photocatalysts,"}, {"key": "c11", "DOI": "10.2174/1566524013666131111130058", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c12", "DOI": "10.1117/12.922406", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c13", "author": "Vaseem", "volume": "4", "first-page": "1", "year": "2010", "article-title": "ZnO Nanoparticles: Growth, Properties, and Applications,"}, {"key": "c14", "DOI": "10.1016/j.mseb.2010.07.001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c15", "DOI": "10.1016/j.vacuum.2004.08.003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c16", "DOI": "10.3390/coatings3030126", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c17", "author": "Liu", "first-page": "9", "year": "2013", "article-title": "ZnO-Based Transparent Conductive Thin Films: Doping, Performance, and Processing"}, {"key": "c18", "DOI": "10.1063/1.3142423", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c19", "unstructured": "Schumm, M., [ZnO-based semiconductors studied by Raman spectroscopy: Semimagnetic alloying, doping and nanostructures], S\u00fcdwestdeutscher Verlag f\u00fcr Hochschulschriften, W\u00fcrzburg, (2009)."}, {"key": "c20", "author": "Eskandar", "first-page": "875", "year": "2008", "article-title": "Raman spectroscopy in aluminum-doped zinc oxide nanorods,"}, {"key": "c21", "DOI": "10.1016/j.spmi.2005.08.041", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c22", "DOI": "10.1002/andp.v523.1/2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "2", "key": "c23", "first-page": "314", "article-title": "Preparation of aluminum doped zinc oxide films and the study of their microstructure, electrical and optical properties,", "volume": "30", "author": "Zhou", "year": "2007"}, {"key": "c24", "DOI": "10.1016/j.ijleo.2015.04.055", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c25", "DOI": "10.1016/j.cap.2008.06.006", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c26", "DOI": "10.5012/bkcs.2012.33.4.1235", "doi-asserted-by": "publisher"}], "event": {"name": "Photonics Applications in Astronomy, Communications, Industry, and High-Energy Physics Experiments 2016", "location": "Wilga, Poland"}, "container-title": ["Photonics Applications in Astronomy, Communications, Industry, and High-Energy Physics Experiments 2016"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 25]], "date-time": "2018-09-25T23:49:18Z", "timestamp": 1537919358000}, "score": 13.114461, "editor": [{"given": "Ryszard S.", "family": "Romaniuk", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Warsaw Univ. of Technology (Poland)"}]}], "issued": {"date-parts": [[2016, 9, 28]]}, "references-count": 26, "URL": "http://dx.doi.org/10.1117/12.2248368", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T17:41:21Z", "timestamp": 1547142081025}, "reference-count": 68, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/", "start": {"date-parts": [[2013, 6, 1]], "date-time": "2013-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 1370044800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 6, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Streszczenie</jats:title>\n\t\t\t\t<jats:p> Od oko\u0142o 40 lat, dokonano szeregu zmian w zakresie rehabilitacji os\u00f3b ze stwardnieniem rozsianym (SR). By\u0142o to mo\u017cliwe dzi\u0119ki wynikom licznych bada\u0144 polegaj\u0105cych na weryfikacji skuteczno\u015bci poszczeg\u00f3lnych program\u00f3w leczniczych czy te\u017c pojedynczych metod. W ostatnich latach przeprowadzono szereg bada\u0144 klinicznych, kt\u00f3rych wyniki wykaza\u0142y skuteczno\u015b\u0107 i istotny wp\u0142yw systematycznie prowadzonej rehabilitacji na jako\u015b\u0107 \u017cycia oraz przed\u0142u\u017cenie okresu aktywno\u015bci \u017cyciowej i zawodowej os\u00f3b z SR, pomimo braku poprawy funkcjonalnej. Wykazano, \u017ce rehabilitacja w po\u0142\u0105czeniu z farmakoterapi\u0105 wp\u0142ywa na popraw\u0119 sprawno\u015bci fizycznej, pozytywnie oddzia\u0142uje na samopoczucie chorych, a tak\u017ce zmniejsza nasilenie objaw\u00f3w choroby. Rehabilitacja daje pacjentowi mo\u017cliwo\u015b\u0107 wytworzenia pozytywnego obrazu siebie, wzmacnia poczucie w\u0142asnej warto\u015bci i przydatno\u015bci, a przez to powoduje zmian\u0119 w postrzeganiu jako\u015bci \u017cycia. </jats:p>\n\t\t\t\t<jats:p>Celem pracy jest om\u00f3wienie nowych rozwi\u0105za\u0144 obecnie stosowanych w rehabilitacji os\u00f3b z SR.</jats:p>", "DOI": "10.2478/rehab-2014-0013", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 21]], "date-time": "2014-05-21T12:59:24Z", "timestamp": 1400677164000}, "page": "39-46", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["New Trends In Rehabilitation Of Patients With Multiple Sclerosis"], "prefix": "10.5114", "volume": "27", "author": [{"given": "Andrzej", "family": "Kwolek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Podg\u00f3rska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Ryka\u0142a", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Advances in Rehabilitation"], "link": [{"URL": "https://content.sciendo.com/view/journals/rehab/27/2/article-p39.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/rehab.2013.27.issue-2/rehab-2014-0013/rehab-2014-0013.xml", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T17:15:49Z", "timestamp": 1547140549000}, "score": 13.114461, "issued": {"date-parts": [[2013, 6, 1]]}, "references-count": 68, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/rehab-2014-0013", "ISSN": ["1734-4948"], "issn-type": [{"value": "1734-4948", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:30:14Z", "timestamp": 1525753814002}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego", "isbn-type": [{"value": "9788379691388", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.18778/7969-138-8.02", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 7]], "date-time": "2017-11-07T10:41:58Z", "timestamp": 1510051318000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Przegl\u0105d bada\u0144 nad sanktuariami i ruchem pielgrzymkowym w kontek\u015bcie przemian stref sakralnych"], "prefix": "10.18778", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Liro", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8044", "container-title": ["Od autentyczno\u015bci do komercji \u2013 o do\u015bwiadczaniu w turystyce, Warsztaty z Geografii Turyzmu, tom 4"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 7]], "date-time": "2017-11-07T10:42:00Z", "timestamp": 1510051320000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "ISBN": ["9788379691388"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/7969-138-8.02"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:39:00Z", "timestamp": 1525754340117}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "11", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ELECTROTECHNICAL  REVIEW"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 11, 5]]}, "DOI": "10.15199/48.2017.11.40", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 8]], "date-time": "2017-11-08T17:40:00Z", "timestamp": 1510162800000}, "page": "196-199", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Impedance-differential relay as a transmission line fault locator"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Justyna", "family": "HERLENDER", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2017, 11, 5]]}, "container-title": ["PRZEGL\u0104D ELEKTROTECHNICZNY"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-110415-2017-11.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 8]], "date-time": "2017-11-08T17:40:01Z", "timestamp": 1510162801000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2017, 11, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 11, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 11, 5]]}, "issue": "11"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/48.2017.11.40", "ISSN": ["0033-2097"], "issn-type": [{"value": "0033-2097", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:34:45Z", "timestamp": 1525754085259}, "reference-count": 0, "publisher": "Polish Botanical Society", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0", "start": {"date-parts": [[2013, 12, 23]], "date-time": "2013-12-23T00:00:00Z", "timestamp": 1387756800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Mycol"], "abstract": "<jats:p>The article presents the third record of Geastrum berkeleyi Massee in Poland. For a long time the only known Polish locality of the species was in Kobylnica near Pozna\u0144, where &lt;em&gt;G. berkeleyi&lt;/em&gt; was recorded in 1934. The fungus was found for the second time as recently as 2007 in R\u0105bi\u0144 (Ko\u015bcian County). In 2009 this earthstar species was recorded in Milechowy reserve near Ch\u0119ciny, in the western part of the \u015awi\u0119tokrzyskie Mts (square ATPOL Ee 72). In the last mentioned locality, fruit-bodies of thisrare fungus were recorded in a thermophilous forest habitats and also in a xerothermic anthropogenic shrublands, on a sandy calcareous soil. A comparison of diagnostic features of &lt;em&gt;Geastrum berkeleyi&lt;/em&gt; var. &lt;em&gt;berkeleyi&lt;/em&gt; and &lt;em&gt;G. berkeleyi&lt;/em&gt; var. &lt;em&gt;continentale&lt;/em&gt; is also given.</jats:p>", "DOI": "10.5586/am.2011.004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 12, 23]], "date-time": "2013-12-23T18:54:12Z", "timestamp": 1387824852000}, "page": "75-81", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A new record of the rare earthstar <em>Geastrum berkeleyi</em> from the \u015awi\u0119tokrzyskie Mts"], "prefix": "10.5586", "volume": "46", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Jaworska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3614", "published-online": {"date-parts": [[2013, 12, 23]]}, "container-title": ["Acta Mycologica"], "link": [{"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/am/article/viewFile/2674/2227", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/am/article/viewFile/2674/2227", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 9]], "date-time": "2016-02-09T08:24:13Z", "timestamp": 1455006253000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2013, 12, 23]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013, 12, 23]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5586/am.2011.004", "ISSN": ["2353-074X"], "issn-type": [{"value": "2353-074X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:35:13Z", "timestamp": 1525754113816}, "reference-count": 0, "publisher": "Exeley, Inc.", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.21307/stattrans-2015-013", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 8]], "date-time": "2017-11-08T06:48:48Z", "timestamp": 1510123728000}, "page": "243-264", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["USING SYMBOLIC DATA IN GRAVITY MODEL OF POPULATION MIGRATION TO REDUCE MODIFIABLE AREAL UNIT PROBLEM (MAUP)"], "prefix": "10.21307", "volume": "16", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Wilk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8841", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["Statistics in Transition. New Series"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.exeley.com/exeley/journals/statistics_in_transition/16/2/pdf/10.21307_stattrans-2015-013.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 28]], "date-time": "2018-02-28T06:22:12Z", "timestamp": 1519798932000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.21307/stattrans-2015-013"], "URL": "http://dx.doi.org/10.21307/stattrans-2015-013", "ISSN": ["1234-7655", "2450-0291"], "issn-type": [{"value": "1234-7655", "type": "print"}, {"value": "2450-0291", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:31:07Z", "timestamp": 1525753867175}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego", "isbn-type": [{"value": "9788379692620", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.18778/7969-262-0.15", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 7]], "date-time": "2017-11-07T12:51:50Z", "timestamp": 1510059110000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zjawisko koncentracji przestrzennej podmiot\u00f3w gospodarczych sektora turystyki \u2013 przyk\u0142ad Polski i Niemiec"], "prefix": "10.18778", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Majewska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8044", "container-title": ["Przesz\u0142o\u015b\u0107, tera\u017aniejszo\u015b\u0107 i przysz\u0142o\u015b\u0107 turystyki, Warsztaty z Geografii Turyzmu, tom 5"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 7]], "date-time": "2017-11-07T12:51:58Z", "timestamp": 1510059118000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "ISBN": ["9788379692620"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/7969-262-0.15"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T18:16:47Z", "timestamp": 1524075407547}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["TiCz"], "DOI": "10.12775/ticz.2016.043", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 28]], "date-time": "2017-04-28T13:08:18Z", "timestamp": 1493384898000}, "page": "51", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Hezychazm na Rusi. Wp\u0142ywy, idee, postaci"], "prefix": "10.12775", "volume": "36", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Kroczak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2017, 3, 10]]}, "container-title": ["Teologia i Cz\u0142owiek"], "link": [{"URL": "http://apcz.umk.pl/czasopisma/index.php/TiCz/article/viewFile/13136/11898", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 28]], "date-time": "2017-04-28T13:08:20Z", "timestamp": 1493384900000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2017, 3, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 3, 28]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/ticz.2016.043", "ISSN": ["2391-7598", "1731-5638"], "issn-type": [{"value": "1731-5638", "type": "print"}, {"value": "2391-7598", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:45:57Z", "timestamp": 1525776357539}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "11-12", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["FERMENTATION, FRUITS AND VEGETABLE INDUSTRY"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 12, 5]]}, "DOI": "10.15199/64.2017.11-12.3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 18]], "date-time": "2017-12-18T21:03:04Z", "timestamp": 1513630984000}, "page": "50-54", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zastosowanie wysokich ci\u015bnie\u0144 do utrwalania sok\u00f3w NFC"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Szczepa\u0144ska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 5]]}, "container-title": ["PRZEMYS\u0141 FERMENTACYJNY I OWOCOWO-WARZYWNY"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-111191-2017-11-12.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 18]], "date-time": "2017-12-18T21:03:06Z", "timestamp": 1513630986000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 12, 5]]}, "issue": "11-12"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/64.2017.11-12.3", "ISSN": ["0137-2645"], "issn-type": [{"value": "0137-2645", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:41:47Z", "timestamp": 1525776107140}, "reference-count": 0, "publisher": "Instytut Bada\u0144 Gospodarczych, Polskie Towarzystwo Ekonomiczne Oddzia\u0142 w Toruniu", "isbn-type": [{"value": "9788365605023", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.24136/eep.mon.2016.2", "type": "monograph", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 18]], "date-time": "2017-12-18T08:49:43Z", "timestamp": 1513586983000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ocena mo\u017cliwo\u015bci rozwoju polsko-czeskich obrot\u00f3w towarowych produktami przemys\u0142u chemicznego na podstawie modelu handlu wewn\u0105trzga\u0142\u0119ziowego"], "prefix": "10.24136", "author": [{"given": "Justyna", "family": "\u0141api\u0144ska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "10233", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 18]], "date-time": "2017-12-18T08:49:43Z", "timestamp": 1513586983000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "ISBN": ["9788365605023"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.24136/eep.mon.2016.2"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:41:30Z", "timestamp": 1525776090851}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "1(21)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["10.14746/tim"], "DOI": "10.14746/tim.2017.21.1.9", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 18]], "date-time": "2017-12-18T07:40:51Z", "timestamp": 1513582851000}, "page": "151", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Teologia codzienno\u015bci Karla Rahnera jako odpowied\u017a na duchowe potrzeby cz\u0142owieka w postmodernistycznym \u015bwiecie"], "prefix": "10.14746", "volume": "12", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Nowicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 17]]}, "container-title": ["Teologia i Moralno\u015b\u0107"], "link": [{"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/tim/article/viewFile/11326/10879", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/tim/article/viewFile/11326/10879", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 18]], "date-time": "2017-12-18T07:41:25Z", "timestamp": 1513582885000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 17]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 17]]}, "issue": "1(21)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/tim.2017.21.1.9", "ISSN": ["2450-4602", "1898-2964"], "issn-type": [{"value": "1898-2964", "type": "print"}, {"value": "2450-4602", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:00:04Z", "timestamp": 1525773604968}, "reference-count": 0, "publisher": "Vilnius University Press", "issue": "105", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["TS"], "abstract": "<jats:p>Straipsnyje analizuojama 2000 metais Lietuvos Respublikos baud\u017eiamajame kodekse \u012ftvirtinta baud\u017eiamojo poveikio priemon\u0117 \u2013 \u012fmoka \u012f Nukent\u0117jusi\u0173 nuo nusikaltim\u0173 asmen\u0173 fond\u0105. Atskleid\u017eiamas \u0161ios baud\u017eiamojo poveikio priemon\u0117s kompensacinis tikslas bei reik\u0161m\u0117 valstybinei smurtiniais nusikaltimais padarytos \u017ealos kompensavimo sistemai.</jats:p>", "DOI": "10.15388/teise.2017.105.11110", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 14]], "date-time": "2017-12-14T12:43:58Z", "timestamp": 1513255438000}, "page": "54", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["KOMPENSACIJA KAIP \u012eMOKOS \u012e NUKENT\u0116JUSI\u0172 NUO NUSIKALTIM\u0172 ASMEN\u0172 FOND\u0104 TIKSLAS"], "prefix": "10.15388", "volume": "105", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Levon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6097", "published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 12]]}, "container-title": ["Teis\u0117"], "link": [{"URL": "http://www.zurnalai.vu.lt/teise/article/viewFile/11110/9535", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.zurnalai.vu.lt/teise/article/viewFile/11110/9535", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 14]], "date-time": "2017-12-14T12:43:59Z", "timestamp": 1513255439000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 12]]}, "issue": "105"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15388/teise.2017.105.11110", "ISSN": ["1392-1274", "1392-1274"], "issn-type": [{"value": "1392-1274", "type": "print"}, {"value": "1392-1274", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:47:47Z", "timestamp": 1525776467792}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego", "isbn-type": [{"value": "9788379692217", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.18778/7969-221-7.03", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T08:29:55Z", "timestamp": 1463041795000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Polityka spo\u0142eczna miasta"], "prefix": "10.18778", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Przywojska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8044", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["EkoMiasto#Spo\u0142ecze\u0144stwo. Zr\u00f3wnowa\u017cony, inteligentny i partycypacyjny rozw\u00f3j miasta"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T08:29:57Z", "timestamp": 1463041797000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "ISBN": ["9788379692217"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/7969-221-7.03"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T11:34:13Z", "timestamp": 1525779253427}, "publisher-location": "London", "reference-count": 0, "publisher": "Palgrave Macmillan UK", "isbn-type": [{"value": "9781349361335", "type": "print"}, {"value": "9780230300026", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2007, 1, 1]], "date-time": "2007-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1167609600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2007]]}, "DOI": "10.1057/9780230300026_12", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 16]], "date-time": "2016-05-16T04:48:35Z", "timestamp": 1463374115000}, "page": "191-199", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Contextual Factors Determining Poverty Outreach and Financial Performance: The Case of Eastern Europe and Central Asia"], "prefix": "10.1057", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Pytkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Microfinance and Public Policy"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1057/9780230300026_12", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 16]], "date-time": "2016-05-16T04:48:38Z", "timestamp": 1463374118000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2007]]}, "ISBN": ["9781349361335", "9780230300026"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1057/9780230300026_12"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T11:05:25Z", "timestamp": 1525777525797}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 12, 29]]}, "abstract": "<jats:p>Unsolicited correspondence \u2014 so called \u2018spam\u2019 \u2014 is inextricably linked to electronic communications. It is widely considered to be the scourge of the information age and a crucial problem in respect of internet security. The phenomenon is closely associated with the development of electronic communications services. Taking into account the intense legal regulation, and not only that in EU countries, it is important to put the question \u2014 what is the reasons that current regulations\nseems to be insufficient. Is their ineffectiveness a result of objective factors such as the evolution of the phenomenon and insufficient flexibility of legal norms? Or maybe, legal protection models are based on a prior false assumption that it is possible to cope with a global problem and to protect against spam through national or regional regulations? The aim of this article is to try to answer these questions and, on the basis of comparative studies, try to create minimum standards for\nnational legislation in the field of protection against spam. In my opinion the effectiveness of anti-spam regulation depends on the resources of law enforcement and the scope of the competences held by public authorities. Opportunities for international cooperation and cooperation with internet service providers and organisations in the private sector play an important role in the process of applying the law. The comparative studies on national legislations, EU directives and regulations of the OECD model indicate that the effectiveness of anti-spam protection depends on definitional consistency in describing the phenomenon in the widest possible range of national legal systems and of close international cooperation between competent national authorities.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0010.7421", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 21]], "date-time": "2017-12-21T11:49:03Z", "timestamp": 1513856943000}, "page": "21-37", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Safety of Electronic Communication \u2014 Problem of Anti-spam Regulations"], "prefix": "10.5604", "volume": "9", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Kurek", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "War Studies University in Warsaw, Poland"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Internal Security"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 21]], "date-time": "2017-12-21T11:49:22Z", "timestamp": 1513856962000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 29]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 12, 29]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0010.7421", "ISSN": ["2080-5268"], "issn-type": [{"value": "2080-5268", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T11:04:58Z", "timestamp": 1525777498514}, "reference-count": 0, "publisher": "The Pedagogical University of Cracow/Uniwersytet Pedagogiczny w Krakowie", "issue": "0", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.24917/20811853.16.21", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 21]], "date-time": "2017-12-21T11:00:36Z", "timestamp": 1513854036000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Nad memuarami w dawnej Rzeczypospolitej"], "prefix": "10.24917", "volume": "16", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Tyrka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "10542", "published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 12]]}, "container-title": ["Annales Universitatis Paedagogicae Cracoviensis | Studia Historicolitteraria"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 21]], "date-time": "2017-12-21T11:01:09Z", "timestamp": 1513854069000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 20]]}, "issue": "0"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.24917/20811853.16.21", "ISSN": ["2300-5831", "2081-1853"], "issn-type": [{"value": "2081-1853", "type": "print"}, {"value": "2300-5831", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 15]], "date-time": "2018-04-15T02:16:19Z", "timestamp": 1523758579954}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["GAS, WATER AND SANITARY ENGINEERING"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 12, 5]]}, "DOI": "10.15199/17.2015.4.3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 4, 17]], "date-time": "2015-04-17T14:59:25Z", "timestamp": 1429282765000}, "page": "13-17", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zawarto\u015b\u0107 metali ci\u0119\u017ckich w wybranych punktach poboru wody pitnej miasta Lublin"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Janusz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2014, 12, 5]]}, "container-title": ["GAZ, WODA I TECHNIKA SANITARNA"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-90632-2015-4.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 4, 17]], "date-time": "2015-04-17T14:59:25Z", "timestamp": 1429282765000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2014, 12, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 12, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 12, 5]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/17.2015.4.3", "ISSN": ["0016-5352"], "issn-type": [{"value": "0016-5352", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T05:13:10Z", "timestamp": 1527829990744}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 32, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319766560", "type": "print"}, {"value": "9783319766577", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-76657-7_3", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T11:11:52Z", "timestamp": 1527765112000}, "page": "41-65", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u2018Walking Alongside\u2019 Polish Migrants in Ireland: Individual Life Courses in the Context of Political, Social, and Economic Change"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Salamo\u0144ska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 6, 1]]}, "reference": [{"issue": "4", "key": "3_CR1", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "1285", "DOI": "10.1111/j.1540-5982.2008.00504.x", "volume": "41", "author": "A Aydemir", "year": "2008", "unstructured": "Aydemir, Abdurrahman, and Chris Robinson. 2008. Global Labour Markets, Return, and Onward Migration. Canadian Journal of Economics/Revue canadienne d\u2019Economique 41 (4): 1285\u20131311.", "journal-title": "Canadian Journal of Economics/Revue canadienne d\u2019Economique"}, {"issue": "1", "key": "3_CR2", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "91", "DOI": "10.1007/s10680-011-9249-7", "volume": "28", "author": "A Barrett", "year": "2012", "unstructured": "Barrett, Alan, and Elish Kelly. 2012. The Impact of Ireland\u2019s Recession on the Labour Market Outcomes of its Immigrants. European Journal of Population/Revue europ\u00e9enne de D\u00e9mographie 28 (1): 91\u2013111.", "journal-title": "European Journal of Population/Revue europ\u00e9enne de D\u00e9mographie"}, {"issue": "2", "key": "3_CR3", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "245", "DOI": "10.1080/1369183042000339918", "volume": "31", "author": "JV Beaverstock", "year": "2005", "unstructured": "Beaverstock, Jonathan V. 2005. Transnational Elites in the City: British Highly-Skilled Inter-Company Transferees in New York City\u2019s Financial District. Journal of Ethnic and Migration Studies 31 (2): 245\u2013268.", "journal-title": "Journal of Ethnic and Migration Studies"}, {"issue": "2", "key": "3_CR4", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "403", "DOI": "10.1111/j.1468-2427.2006.00661.x", "volume": "30", "author": "M Boyle", "year": "2006", "unstructured": "Boyle, Mark. 2006. Culture in the Rise of Tiger Economies: Scottish Expatriates in Dublin and the \u2018Creative Class\u2019 Thesis. International Journal of Urban and Regional Research 30 (2): 403\u2013426.", "journal-title": "International Journal of Urban and Regional Research"}, {"key": "3_CR5", "author": "\u00d6 Bozkurt", "year": "2006", "unstructured": "Bozkurt, \u00d6d\u00fcl. 2006. Wired for Work: High-Skilled Employment and Global Mobility in Mobile Telecommunications Multinationals. In The Human Face of Global Mobility. International Highly Skilled Migration in Europe, North America and the Asia-Pacific, ed. Michael Peter Smith and Adrian Favell. New Brunswick: Transaction Press.", "volume-title": "The Human Face of Global Mobility. International Highly Skilled Migration in Europe, North America and the Asia-Pacific"}, {"key": "3_CR6", "unstructured": "Central Statistics Office. 2010. Quarterly National Household Survey. Quarter 4 2009. Accessed March, 14, 2011. \nhttp://www.cso.ie/en/media/csoie/releasespublications/documents/labourmarket/2009/qnhs_q42009.pdf\n\n"}, {"issue": "4", "key": "3_CR7", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "485", "DOI": "10.1111/j.1475-4991.2005.00165.x", "volume": "51", "author": "BR Chiswick", "year": "2005", "unstructured": "Chiswick, Barry R., Yew Liang Lee, and Paul W. Miller. 2005a. Immigrant Earnings: A Longitudinal Analysis. Review of Income and Wealth 51 (4): 485\u2013503.", "journal-title": "Review of Income and Wealth"}, {"issue": "2", "key": "3_CR8", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "332", "DOI": "10.1111/j.1747-7379.2005.tb00269.x", "volume": "39", "author": "BR Chiswick", "year": "2005", "unstructured": "\u2014\u2014\u2014. 2005b. A Longitudinal Analysis of Immigrant Occupational Mobility: A Test of the Immigrant Assimilation Hypothesis. International Migration Review 39 (2): 332\u2013353.", "journal-title": "International Migration Review"}, {"issue": "2", "key": "3_CR9", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "227", "DOI": "10.1080/1369183042000339891", "volume": "31", "author": "D Conradson", "year": "2005", "unstructured": "Conradson, David, and Alan Latham. 2005a. Transnational Urbanism: Attending to Everyday Practices and Mobilities. Journal of Ethnic and Migration Studies 31 (2): 227\u2013233.", "journal-title": "Journal of Ethnic and Migration Studies"}, {"issue": "2", "key": "3_CR10", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "287", "DOI": "10.1080/1369183042000339936", "volume": "31", "author": "D Conradson", "year": "2005", "unstructured": "\u2014\u2014\u2014. 2005b. Friendship, Networks and Transnationality in a World City: Antipodean Transmigrants in LONDON. Journal of Ethnic and Migration Studies 31 (2): 287\u2013305.", "journal-title": "Journal of Ethnic and Migration Studies"}, {"issue": "1", "key": "3_CR11", "first-page": "83", "volume": "23", "author": "S Currie", "year": "2007", "unstructured": "Currie, Samantha. 2007. De-Skilled and Devalued: The Labour Market Experience of Polish Migrants in the UK Following EU Enlargement. International Journal of Comparative Labour Law Industrial Relations 23 (1): 83\u2013116.", "journal-title": "International Journal of Comparative Labour Law Industrial Relations"}, {"key": "3_CR12", "unstructured": "Eade, John, Stephen Drinkwater, and Michal Garapich. 2007. Class and Ethnicity: Polish Migrant Workers in London. Research Report for the RES-000-22-1294 ESRC Project. Accessed July 8, 2017. \nhttps://www.surrey.ac.uk/cronem/files/POLISH_FINAL_RESEARCH_REPORT_WEB.pdf\n\n"}, {"issue": "5", "key": "3_CR13", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "701", "DOI": "10.1080/13691830802105947", "volume": "34", "author": "A Favell", "year": "2008", "unstructured": "Favell, Adrian. 2008a. The New Face of East-West Migration in Europe. Journal of Ethnic and Migration Studies 34 (5): 701\u2013716.", "journal-title": "Journal of Ethnic and Migration Studies"}, {"key": "3_CR14", "author": "A Favell", "year": "2008", "unstructured": "\u2014\u2014\u2014. 2008b. Eurostars and Eurocities: Free Movement and Mobility in an Integrating Europe. Oxford: Blackwell.", "volume-title": "Eurostars and Eurocities: Free Movement and Mobility in an Integrating Europe", "DOI": "10.1002/9780470712818", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "3", "key": "3_CR15", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "631", "DOI": "10.1177/09500170122119039", "volume": "15", "author": "C Forde", "year": "2001", "unstructured": "Forde, Chris. 2001. Temporary Arrangements: The Activities of Employment Agencies in the UK. Work, Employment & Society 15 (3): 631\u2013644.", "journal-title": "Work, Employment & Society"}, {"key": "3_CR16", "author": "K Gardner", "year": "2002", "unstructured": "Gardner, Katy. 2002. Age, Narrative and Migration: The Life Course and Life Histories of Bengali Elders in London. Oxford: Berg Publishers.", "volume-title": "Age, Narrative and Migration: The Life Course and Life Histories of Bengali Elders in London"}, {"key": "3_CR17", "author": "CM Hall", "year": "2002", "unstructured": "Hall, C. Michael, and Allan M. Williams. 2002. Tourism, Migration, Circulation and Mobility: The Contingencies of Time and Space. In Tourism and Migration. New Relationships between Production and Consumption, ed. C. Michael Hall and Allan M. Williams. Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.", "volume-title": "Tourism and Migration. New Relationships between Production and Consumption"}, {"key": "3_CR18", "unstructured": "Kaczmarczyk, Pawe\u0142. 2008. Migracje z Polski przed i po 1 maja 2004 roku\u2019 Migrations from Poland before and after 1 May 2004. Paper presented to Congress of Polish Scientific Societies Abroad, Krak\u00f3w."}, {"issue": "3", "key": "3_CR19", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "465", "DOI": "10.1080/13691830903426838", "volume": "36", "author": "P Kennedy", "year": "2010", "unstructured": "Kennedy, Paul. 2010. Mobility, Flexible Lifestyles and Cosmopolitanism: EU Postgraduates in Manchester. Journal of Ethnic and Migration Studies 36 (3): 465\u2013482.", "journal-title": "Journal of Ethnic and Migration Studies"}, {"issue": "2", "key": "3_CR20", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "89", "DOI": "10.1002/ijpg.246", "volume": "8", "author": "R King", "year": "2002", "unstructured": "King, Russell. 2002. Towards a New Map of European Migration. International Journal of Population Geography 8 (2): 89\u2013106.", "journal-title": "International Journal of Population Geography"}, {"key": "3_CR21", "unstructured": "King, Russell, Aija Lulle, Laura Moro\u015fanu, and Allan Williams. 2016. International Youth Mobility and Life Transitions in Europe: Questions, Definitions, Typologies and Theoretical Approaches. Working Paper No. 86. University of Sussex, Sussex Centre for Migration Research."}, {"key": "3_CR22", "author": "T Krings", "year": "2013", "unstructured": "Krings, Torben, Elaine Moriarty, James Wickham, Alicja Bobek, and Justyna Salamo\u0144ska. 2013. New mobilities in Europe. Polish Migration to Ireland post-2004. Manchester: Manchester University Press.", "volume-title": "New mobilities in Europe. Polish Migration to Ireland post-2004", "DOI": "10.7228/manchester/9780719088094.001.0001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "4", "key": "3_CR23", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "567", "DOI": "10.1080/14616690701871779", "volume": "10", "author": "T Bianic Le", "year": "2008", "unstructured": "Le Bianic, Thomas, and Lennart G. Svensson. 2008. European Regulation of Professional Education. A study of Documents Focussing on Architects and Psychologists in the EU. European Societies 10 (4): 567\u2013595.", "journal-title": "European Societies"}, {"key": "3_CR24", "unstructured": "Neale, Bren, and Sarah Irwin. n.d. The Young Lives Study: Researching Time and Processes of Change. Accessed October 3, 2011. \nhttp://www.google.com/url?sa=t&rct=j&q=&esrc=s&source=web&cd=1&cts=1331295984478&ved=0CCYQFjAA&url=http%3A%2F%2Fwww.ccsr.ac.uk%2Fmethods%2Ffestival%2Fprogramme%2Fwor%2Fneale.ppt&ei=7fZZT4qhI4bO8QPPkaDUDg&usg=AFQjCNHEnQYbigJJdj2hl8--G35zgwRwcw\n\n"}, {"key": "3_CR25", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "229", "DOI": "10.1002/1099-1220(200005/06)6:3<229::AID-IJPG185>3.0.CO;2-R", "volume": "6", "author": "C N\u00ed Laoire", "year": "2000", "unstructured": "N\u00ed Laoire, Caitr\u00edona. 2000. Conceptualising Irish Rural Youth Migration: A Biographical Approach. International Journal of Population Geography 6: 229\u2013243.", "journal-title": "International Journal of Population Geography"}, {"issue": "7", "key": "3_CR26", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "1", "DOI": "10.1080/13691830903465182", "volume": "36", "author": "R Pijpers", "year": "2010", "unstructured": "Pijpers, Roos. 2010. International Employment Agencies and Migrant Flexiwork in an Enlarged European Union. Journal of Ethnic and Migration Studies 36\u00a0(7): 1\u201319.", "journal-title": "Journal of Ethnic and Migration Studies"}, {"issue": "7", "key": "3_CR27", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "1105", "DOI": "10.1080/13691830600821802", "volume": "32", "author": "S Scott", "year": "2006", "unstructured": "Scott, Sam. 2006. The Social Morphology of Skilled Migration: The Case of the British Middle Class in Paris. Journal of Ethnic and Migration Studies 32 (7): 1105\u20131129.", "journal-title": "Journal of Ethnic and Migration Studies"}, {"issue": "4", "key": "3_CR28", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "571", "DOI": "10.1017/S1474746407003909", "volume": "6", "author": "R Thomson", "year": "2007", "unstructured": "Thomson, Rachel. 2007. The Qualitative Longitudinal Case History: Practical, Methodological and Ethical Reflections. Social Policy and Society 6 (4): 571\u2013582.", "journal-title": "Social Policy and Society"}, {"issue": "3", "key": "3_CR29", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "243", "DOI": "10.1080/13645579.2015.1017900", "volume": "18", "author": "R Thomson", "year": "2015", "unstructured": "Thomson, Rachel, and Julie McLeod. 2015. New Frontiers in Qualitative Longitudinal Research: An Agenda for Research. International Journal of Social Research Methodology 18 (3): 243\u2013250.", "journal-title": "International Journal of Social Research Methodology"}, {"key": "3_CR30", "author": "P Trevena", "year": "2010", "unstructured": "Trevena, Paulina. 2010. Degradacja? Koncepcje socjologiczne, percepcja spo\u0142eczna, a postrzeganie w\u0142asnego po\u0142o\u017cenia przez wykszta\u0142conych migrant\u00f3w pracuj\u0105cych za granic\u0105 poni\u017cej kwalifikacji. In Drogi i rozdro\u017ca. Migracje Polak\u00f3w w Unii Europejskiej po 1 maja 2004 roku, ed. Halina Grzyma\u0142a-Moszczy\u0144ska, Anna Kwiatkowska, and Joanna Roszak. Krak\u00f3w: Nomos.", "volume-title": "Drogi i rozdro\u017ca. Migracje Polak\u00f3w w Unii Europejskiej po 1 maja 2004 roku"}, {"key": "3_CR31", "author": "A White", "year": "2009", "unstructured": "White, Anne. 2009. Family Migration from Small-Town Poland: A Livelihood Strategy Approach. In Polish Migration to the UK in the New European Union: After 2004, ed. Kathy Burrell. Aldershot: Ashgate.", "volume-title": "Polish Migration to the UK in the New European Union: After 2004"}, {"key": "3_CR32", "author": "J Wickham", "year": "2009", "unstructured": "Wickham, James, Elaine Moriarty, Alicja Bobek, and Justyna Salamo\u0144ka. 2009. Working in the Gold Rush: Polish Migrants\u2019 Careers and the Irish Hospitality Sector. In Work Matters: Critical Reflections on Contemporary Work, ed. Sharon Bolton and Maeve Houlihan. Basingstoke: Palgrave Macmillan.", "volume-title": "Work Matters: Critical Reflections on Contemporary Work"}], "container-title": ["Gender, Family, and Adaptation of Migrants in Europe"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-76657-7_3", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T11:13:16Z", "timestamp": 1527765196000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783319766560", "9783319766577"], "references-count": 32, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-76657-7_3", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T03:39:08Z", "timestamp": 1523677148707}, "reference-count": 0, "publisher": "Pontifical University of John Paul II in Krakow", "issue": "0", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.15633/lie.202", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 20]], "date-time": "2014-09-20T20:31:34Z", "timestamp": 1411245094000}, "page": "127", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Grzegorz Palamas wobec kontrowersji hezychastycznej"], "prefix": "10.15633", "volume": "1", "author": [{"given": "Justyna", "family": "Kroczak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6464", "published-online": {"date-parts": [[2012, 6, 30]]}, "container-title": ["Logos i Ethos"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 9, 20]], "date-time": "2014-09-20T20:32:46Z", "timestamp": 1411245166000}, "score": 12.727649, "issued": {"date-parts": [[2012, 6, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2012, 6, 30]]}, "issue": "0"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15633/lie.202", "ISSN": ["0867-8308"], "issn-type": [{"value": "0867-8308", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "DERDZINSKA JUSTYNA"}