{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 2400, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T00:52:00Z", "timestamp": 1525308720749}, "reference-count": 14, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1978, 12, 1]], "date-time": "1978-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 281318400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Electroanalytical Chemistry and Interfacial Electrochemistry"], "published-print": {"date-parts": [[1978, 12]]}, "DOI": "10.1016/s0022-0728(78)80318-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 7, 4]], "date-time": "2006-07-04T11:13:10Z", "timestamp": 1152011590000}, "page": "231-235", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 37, "title": ["Oxygen reduction of electrode surfaces modified by foreign metal adatoms"], "prefix": "10.1016", "volume": "94", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "A\u010fzi\u0107", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Amalija", "family": "Tripkovi\u0107", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Radoslav", "family": "Atanasoski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Electroanalytical Chemistry and Interfacial Electrochemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0022072878803180?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0022072878803180?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 17]], "date-time": "2017-06-17T07:08:53Z", "timestamp": 1497683333000}, "score": 15.079902, "issued": {"date-parts": [[1978, 12]]}, "references-count": 14, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1978, 12]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S0022072878803180"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0022-0728(78)80318-0", "ISSN": ["0022-0728"], "issn-type": [{"value": "0022-0728", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:28:12Z", "timestamp": 1525753692024}, "reference-count": 18, "publisher": "IEEE", "isbn-type": [{"value": "9781479978861", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 12]]}, "DOI": "10.1109/cdc.2015.7403003", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 29]], "date-time": "2016-02-29T21:32:44Z", "timestamp": 1456781564000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["On the design of a guaranteed Extended Kalman filter using set inversion techniques"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Paulen", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "2015 54th IEEE Conference on Decision and Control (CDC)", "location": "Osaka", "start": {"date-parts": [[2015, 12, 15]]}, "end": {"date-parts": [[2015, 12, 18]]}}, "container-title": ["2015 54th IEEE Conference on Decision and Control (CDC)"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx7/7396016/7402066/07403003.pdf?arnumber=7403003", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 23]], "date-time": "2017-03-23T00:56:24Z", "timestamp": 1490230584000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2015, 12]]}, "ISBN": ["9781479978861"], "references-count": 18, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/cdc.2015.7403003"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 23]], "date-time": "2018-04-23T11:11:32Z", "timestamp": 1524481892628}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute for Political Studies", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SPM"], "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.22182/spm.2712010.7", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 23]], "date-time": "2018-04-23T10:37:15Z", "timestamp": 1524479835000}, "page": "151-168", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["DEMOKRATIJA I BEZBEDNOST U NACIONALNOJ DR\u017dAVI"], "prefix": "10.22182", "volume": "27", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Ga\u0107inovi\u0107", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9446", "published-online": {"date-parts": [[2010]]}, "container-title": ["Srpska politi\u010dka misao"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 23]], "date-time": "2018-04-23T10:37:20Z", "timestamp": 1524479840000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2010]]}, "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.22182/spm.2712010.7", "ISSN": ["0354-5989"], "issn-type": [{"value": "0354-5989", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 23]], "date-time": "2018-04-23T13:40:42Z", "timestamp": 1524490842434}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute for Political Studies", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PNB"], "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.22182/pnb.12016.3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 23]], "date-time": "2018-04-23T13:22:19Z", "timestamp": 1524489739000}, "page": "47-66", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["FIKSIRANJE TOTALITARNOG CILJA I MO\u0106 ME\u0110UNARODNOG TERORIZMA"], "prefix": "10.22182", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Ga\u0107inovi\u0107", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9446", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["Politika nacionalne bezbednosti"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 23]], "date-time": "2018-04-23T13:22:22Z", "timestamp": 1524489742000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.22182/pnb.12016.3", "ISSN": ["2334-959X"], "issn-type": [{"value": "2334-959X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:21:19Z", "timestamp": 1525396879187}, "reference-count": 12, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "5", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2004, 5, 1]], "date-time": "2004-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 1083369600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Tribology International"], "published-print": {"date-parts": [[2004, 5]]}, "DOI": "10.1016/j.triboint.2003.11.004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 2, 11]], "date-time": "2004-02-11T10:12:47Z", "timestamp": 1076494367000}, "page": "365-373", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["The influence of lubricants on cam failure"], "prefix": "10.1016", "volume": "37", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Rakic", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Tribology International"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0301679X0300224X?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0301679X0300224X?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T03:50:24Z", "timestamp": 1497585024000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2004, 5]]}, "references-count": 12, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2004, 5]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["S0301679X0300224X"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.triboint.2003.11.004", "ISSN": ["0301-679X"], "issn-type": [{"value": "0301-679X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T04:33:17Z", "timestamp": 1527827597639}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute for Political Studies", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PR"], "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "DOI": "10.22182/pr.1912009.14", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T11:52:52Z", "timestamp": 1527767572000}, "page": "257-280", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["KAKO NAPISATI NAU\u010cNO-ISTRA\u017dIVA\u010cKI RAD IZ OBLASTI POLITIKOLOGIJE"], "prefix": "10.22182", "volume": "19", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Ga\u0107inovi\u0107", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9446", "published-online": {"date-parts": [[2009]]}, "container-title": ["Politi\u010dka revija"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T11:53:02Z", "timestamp": 1527767582000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2009]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2009]]}, "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.22182/pr.1912009.14", "ISSN": ["1451-4281"], "issn-type": [{"value": "1451-4281", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T04:39:53Z", "timestamp": 1527827993890}, "reference-count": 0, "publisher": "National Library of Serbia", "issue": "121", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Zb. Matice srp. dru?. nauke"], "published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "DOI": "10.2298/zmsdn0621399s", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 10, 28]], "date-time": "2011-10-28T12:05:58Z", "timestamp": 1319803558000}, "page": "399-410", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Natural trend of the population of Vojvodina according to the type of settlement"], "prefix": "10.2298", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Stevanovic", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1078", "container-title": ["Zbornik Matice srpske za drustvene nauke"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T16:15:44Z", "timestamp": 1527783344000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2006]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "issue": "121"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2298/zmsdn0621399s", "ISSN": ["0352-5732"], "issn-type": [{"value": "0352-5732", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T04:39:57Z", "timestamp": 1527827997829}, "reference-count": 0, "publisher": "National Library of Serbia", "issue": "148", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Zb Matice srp drus nauke"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.2298/zmsdn1448727c", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 1, 19]], "date-time": "2015-01-19T11:50:29Z", "timestamp": 1421668229000}, "page": "727-735", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Main characteristics of demographic development of eastern Herzegovina in the second half of the 20th century and at the beginning of the 21st century"], "prefix": "10.2298", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Corovic", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1078", "container-title": ["Zbornik Matice srpske za drustvene nauke", "Proceedings for Social Sciences Matica Srpska"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T16:52:33Z", "timestamp": 1527785553000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "148"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2298/zmsdn1448727c", "ISSN": ["0352-5732"], "issn-type": [{"value": "0352-5732", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T04:35:56Z", "timestamp": 1527827756945}, "reference-count": 4, "publisher": "National Library of Serbia", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Hem. Ind"], "published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "DOI": "10.2298/hemind0310449g", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 7, 10]], "date-time": "2008-07-10T06:43:24Z", "timestamp": 1215672204000}, "page": "449-455", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Modern technologies and food safety"], "prefix": "10.2298", "volume": "57", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Grujic", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1078", "container-title": ["Hemijska industrija"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T16:35:02Z", "timestamp": 1527784502000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2003]]}, "references-count": 4, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2298/hemind0310449g", "ISSN": ["0367-598X"], "issn-type": [{"value": "0367-598X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T04:38:47Z", "timestamp": 1527827927486}, "reference-count": 0, "publisher": "National Library of Serbia", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Therm. sci."], "published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "DOI": "10.2298/tsci0604143r", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 23]], "date-time": "2007-07-23T10:40:14Z", "timestamp": 1185187214000}, "page": "143-151", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Vlasina wind project: Results and perspectives"], "prefix": "10.2298", "volume": "10", "author": [{"suffix": "M.", "given": "Radoslav", "family": "Rakovic", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1078", "container-title": ["Thermal Science"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T16:36:26Z", "timestamp": 1527784586000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2006]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2298/tsci0604143r", "ISSN": ["0354-9836"], "issn-type": [{"value": "0354-9836", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T04:34:42Z", "timestamp": 1527827682899}, "reference-count": 6, "publisher": "National Library of Serbia", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ComSIS"], "published-print": {"date-parts": [[2004]]}, "DOI": "10.2298/csis0402173r", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 3, 27]], "date-time": "2009-03-27T07:28:19Z", "timestamp": 1238138899000}, "page": "173-194", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Towards a methodology to estimate cost of object-oriented software development projects"], "prefix": "10.2298", "volume": "1", "author": [{"suffix": "M.", "given": "Radoslav", "family": "Rakovic", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1078", "container-title": ["Computer Science and Information Systems"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T16:28:19Z", "timestamp": 1527784099000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2004]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2004]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2298/csis0402173r", "ISSN": ["1820-0214"], "issn-type": [{"value": "1820-0214", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T12:40:32Z", "timestamp": 1527856832079}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute for Political Studies", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PR"], "published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "DOI": "10.22182/pr.1512008.5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T12:00:58Z", "timestamp": 1527854458000}, "page": "71-90", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["NASILJE NA KOSOVU I METOHIJI"], "prefix": "10.22182", "volume": "15", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Ga\u0107inovi\u0107", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9446", "published-online": {"date-parts": [[2008]]}, "container-title": ["Politi\u010dka revija"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T12:01:02Z", "timestamp": 1527854462000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2008]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2008]]}, "published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.22182/pr.1512008.5", "ISSN": ["1451-4281"], "issn-type": [{"value": "1451-4281", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T00:31:43Z", "timestamp": 1525307503442}, "reference-count": 136, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2009, 1, 1]]}, "DOI": "10.2478/v10113-009-0003-1", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 3, 6]], "date-time": "2010-03-06T02:01:06Z", "timestamp": 1267840866000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["On Defining Assimilation and Coarticulation"], "prefix": "10.2478", "volume": "60", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Pavl\u00edk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "1", "author": "David ABERCROMBIE", "first-page": "203", "year": "1967", "volume-title": "Elements of General Phonetics"}, {"issue": "1, 2", "key": "2", "first-page": "45", "article-title": "The Interaction of Coarticulation and Prosody in Sound Change", "volume": "35", "author": "Mary BECKMAN", "year": "1992", "journal-title": "Language and Speech"}, {"issue": "2", "key": "3", "first-page": "449", "article-title": "Temporal Patterns of Coarticulation: Lip Rounding", "volume": "71", "author": "Fredericka BELL-BERTI", "year": "1982", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"issue": "1", "key": "4", "first-page": "112", "article-title": "Anticipatory Velar Lowering: A Coproduction Account", "volume": "90", "author": "Fredericka BELL-BERTI", "year": "1991", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"issue": "1", "key": "5", "first-page": "41", "article-title": "Coarticulation of Upper Lip Protrusion in French", "volume": "30", "author": "Andr\u00e9-Pierre BENGUEREL", "year": "1974", "journal-title": "Phonetica"}, {"issue": "5", "key": "6", "first-page": "1301", "article-title": "Property Detectors for Bursts and Transitions in Speech Perception", "volume": "61", "author": "Sheila BLUMSTEIN", "year": "1977", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"issue": "1", "key": "7", "first-page": "39", "article-title": "Anal\u00fdza koartikula\u010dn\u00edch vliv\u016f na \u010dasov\u00e9 mikro\u010dlen\u011bn\u00ed souhl\u00e1skov\u00fdch skupin", "volume": "41", "author": "Blanka BOROVI\u010cKOV\u00c1", "year": "1980", "journal-title": "Slovo a slovesnost"}, {"key": "8", "author": "Arthur BRONSTEIN", "first-page": "320", "year": "1960", "volume-title": "The Pronunciation of American English. An Introduction to Phonetics"}, {"key": "9", "author": "Leonard BROSNAHAN", "first-page": "243", "year": "1970", "volume-title": "Introduction to Phonetics"}, {"key": "10", "first-page": "201", "article-title": "Articulatory Gestures and Phonological Units", "volume": "6", "author": "Catherine BROWMAN", "year": "1989", "journal-title": "Phonology"}, {"key": "11", "first-page": "299", "article-title": "Gestural Specification Using Dynamically-Defined Articulatory Structures", "volume": "18", "author": "Catherine BROWMAN", "year": "1990", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "12", "first-page": "155", "article-title": "Articulatory Phonology: An Overview", "volume": "49", "author": "Catherine BROWMAN", "year": "1992", "journal-title": "Phonetica"}, {"key": "13", "first-page": "25", "article-title": "Competing Constraints on Intergestural Coordination and Self-organization of Phonological Structures", "volume": "5", "author": "Catherine BROWMAN", "year": "2000", "journal-title": "Les Cahiers de l'ICP, Bulletin de la Communication Parl\u00e9e"}, {"key": "14", "author": "Joan BYBEE", "first-page": "238", "year": "2001", "volume-title": "Phonology and Language Use"}, {"key": "15", "first-page": "1", "article-title": "Perception of Assimilation in Consonant Clusters: A Gestural Model", "volume": "49", "author": "Dani BYRD", "year": "1992", "journal-title": "Phonetica"}, {"key": "16", "first-page": "139", "article-title": "A Phase Window Framework for Articulatory Timing", "volume": "13", "author": "Dani BYRD", "year": "1996", "journal-title": "Phonology"}, {"key": "17", "author": "Dani BYRD", "first-page": "1", "year": "2003", "article-title": "Frontiers and Challenges in Articulatory Phonology"}, {"key": "18", "author": "Dani BYRD", "volume": "2", "first-page": "1072", "year": "2002", "volume-title": "The Handbook of Brain Theory and Neural Networks"}, {"issue": "4", "key": "19", "first-page": "193", "article-title": "A Cinefluorographic Investigation of Fricative Consonant - Vowel Coarticulation", "volume": "23", "author": "Patrick CARNEY", "year": "1971", "journal-title": "Phonetica"}, {"key": "20", "author": "John CLARK", "volume": "2", "first-page": "468", "year": "1995", "volume-title": "An Introduction to Phonetics and Phonology"}, {"key": "21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "225", "DOI": "10.1017/S0952675700000440", "article-title": "The Geometry of Phonological Features", "volume": "2", "author": "George CLEMENTS", "year": "1985", "journal-title": "Phonology Yearbook"}, {"key": "22", "first-page": "337", "article-title": "Patterns of Soft Palate Movements in Six Languages", "volume": "4", "author": "Harold CLUMECK", "year": "1976", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "23", "first-page": "351", "article-title": "Discovering the Acoustic Correlates of Phonological Contrasts", "volume": "31", "author": "John COLEMAN", "year": "2003", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "24", "first-page": "239", "article-title": "On Defining Coarticulation", "volume": "1", "author": "Raymond DANILOFF", "year": "1973", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "25", "first-page": "41", "article-title": "Phonetic Realization Rules in a Generative Phonology", "volume": "206", "author": "Lawrence DAVIS", "year": "1978", "journal-title": "Linguistics"}, {"key": "26", "author": "Jana DVON\u010cOV\u00c1", "first-page": "156", "year": "1980", "volume-title": "Fyziologick\u00e1 fonetika"}, {"key": "27", "author": "Jana DVON\u010cOV\u00c1", "first-page": "109", "year": "1969", "volume-title": "Atlas slovensk\u00fdch hl\u00e1sok"}, {"key": "28", "first-page": "373", "article-title": "Categorical and Gradient Properties of Assimilation in Alveolar to Velar Sequences: Evidence from EPG and EMA Data", "volume": "30", "author": "Lucy ELLIS", "year": "2003", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "29", "author": "Edda FARNETANI", "first-page": "371", "year": "1999", "volume-title": "The Handbook of Phonetic Sciences"}, {"key": "30", "first-page": "113", "article-title": "Coarticulation and Theories of Extrinsic Timing", "volume": "8", "author": "Carol FOWLER", "year": "1980", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"issue": "2, 3", "key": "31", "first-page": "171", "article-title": "Coordination and Coarticulation in Speech Production", "volume": "36", "author": "Carol FOWLER", "year": "1993", "journal-title": "Language and Speech"}, {"issue": "1", "key": "32", "first-page": "183", "article-title": "Articulatory Movements in VCV Sequences", "volume": "62", "author": "Thomas GAY", "year": "1977", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"issue": "2, 3", "key": "33", "first-page": "261", "article-title": "Temporal and Spatial Aspects of Lingual Coarticulation in /kl/ Sequences: A Cross-Linguistic Investigation", "volume": "36", "author": "Fiona GIBBON", "year": "1993", "journal-title": "Language and Speech"}, {"key": "34", "author": "Alfred GIMSON", "volume": "5", "first-page": "304", "year": "1994", "volume-title": "Gimson's Pronunciation of English"}, {"key": "35", "author": "John GOLDSMITH", "volume": "2", "issue": "1", "first-page": "23", "year": "1976"}, {"key": "36", "author": "Louis GOLDSTEIN", "first-page": "159", "year": "2003", "volume-title": "Phonetics and Phonology in Language Comprehension and Production: Differences and Similarities"}, {"key": "37", "author": "Carlos GUSSENHOVEN", "first-page": "286", "year": "1998", "volume-title": "Understanding Phonology"}, {"key": "38", "author": "Bohuslav H\u00c1LA", "first-page": "459", "year": "1962", "volume-title": "Uveden\u00ed do fonetiky \u010de\u0161tiny na obecn\u011b fonetick\u00e9m z\u00e1klad\u011b"}, {"key": "39", "author": "Bohuslav H\u00c1LA", "first-page": "482", "year": "1975", "volume-title": "Fonetika v teorii a praxi"}, {"key": "40", "first-page": "353", "article-title": "The Metaphysics of Coarticulation", "volume": "4", "author": "Robert HAMMARBERG", "year": "1976", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "41", "first-page": "123", "article-title": "On Redefining Coarticulation", "volume": "10", "author": "Robert HAMMARBERG", "year": "1982", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "42", "unstructured": "Handbook of the International Phonetic Association. Cambridge: Cambridge University Press 1999. 204 s."}, {"key": "43", "first-page": "373", "article-title": "Roles and Representations of Systematic Fine Phonetic Detail in Speech Understanding", "volume": "31", "author": "Sarah HAWKINS", "year": "2003", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "44", "unstructured": "HENKE, William L.: Dynamic Articulatory Model of Speech Production Using Computer simulation. Doktorsk\u00e1 dizerta\u010dn\u00e1 pr\u00e1ca, MIT 1966."}, {"key": "45", "author": "Charles HOCKETT", "first-page": "246", "year": "1955", "volume-title": "A Manual of Phonology"}, {"key": "46", "author": "J\u00e1n HORECK\u00dd", "first-page": "141", "year": "1990", "volume-title": "Dynamick\u00e9 tendencie v jazykovej komunik\u00e1cii"}, {"issue": "1, 2", "key": "47", "first-page": "59", "article-title": "On the Role of Perception in Shaping Phonological Assimilation Rules", "volume": "35", "author": "Susan HURA", "year": "1992", "journal-title": "Language and Speech"}, {"key": "48", "author": "Dell HYMES", "volume": "I", "first-page": "219", "year": "1987", "volume-title": "Sociolinguistics. An International Handbook of the Science of Language and Society"}, {"issue": "2", "key": "49", "first-page": "207", "article-title": "Variation and Universals in VOT: Evidence from 18 Languages", "volume": "27", "author": "Taehong CHO", "year": "1999", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "50", "author": "Noam CHOMSKY", "first-page": "470", "year": "1968", "volume-title": "The Sound Pattern of English"}, {"key": "51", "author": "Alexandr ISA\u010cENKO", "first-page": "263", "year": "1968", "volume-title": "Spektrografick\u00e1 anal\u00fdza slovensk\u00fdch hl\u00e1sok"}, {"issue": "3", "key": "52", "first-page": "505", "article-title": "The Hyperspace Effect: Phonetic Targets are Hyperarticulated", "volume": "69", "author": "Keith JOHNSON", "year": "1993", "journal-title": "Language"}, {"key": "53", "author": "Daniel JONES", "volume": "9", "first-page": "378", "year": "1972", "volume-title": "An Outline of English Phonetics"}, {"issue": "2", "key": "54", "first-page": "286", "article-title": "Phonetic and Phonological Representation of Stop Consonant Voicing", "volume": "60", "author": "Patricia KEATING", "year": "1984", "journal-title": "Language"}, {"key": "55", "first-page": "321", "article-title": "Phonetic Representations in a Generative Grammar", "volume": "18", "author": "Patricia KEATING", "year": "1990", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "56", "author": "Klaus KOHLER", "first-page": "69", "year": "1990", "volume-title": "Speech Production and Speech Modelling", "DOI": "10.1007/978-94-009-2037-8_4", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "57", "author": "V. KOZHEVNIKOV", "year": "1965", "volume-title": "Speech: Articulation and Perception"}, {"issue": "1", "key": "58", "first-page": "3", "article-title": "\u010cinnos\u0165 jazyka pri artikul\u00e1cii slovensk\u00fdch pern\u00fdch spoluhl\u00e1sok v s\u00favislej re\u010di", "volume": "16", "author": "\u00c1bel KR\u00c1\u013d", "year": "1965", "journal-title": "Jazykovedn\u00fd \u010dasopis"}, {"issue": "10", "key": "59", "first-page": "334", "article-title": "Znelostn\u00e1 asimil\u00e1cia", "volume": "9", "author": "\u00c1bel KR\u00c1\u013d", "year": "1975", "journal-title": "Kult\u00fara slova"}, {"issue": "1", "key": "60", "first-page": "14", "article-title": "Systematika znelostnej asimil\u00e1cie I", "volume": "10", "author": "\u00c1bel KR\u00c1\u013d", "year": "1976", "journal-title": "Kult\u00fara slova"}, {"issue": "2", "key": "61", "first-page": "48", "article-title": "Systematika znelostnej asimil\u00e1cie II", "volume": "10", "author": "\u00c1bel KR\u00c1\u013d", "year": "1976", "journal-title": "Kult\u00fara slova"}, {"issue": "3", "key": "62", "first-page": "74", "article-title": "Systematika znelostnej asimil\u00e1cie III", "volume": "10", "author": "\u00c1bel KR\u00c1\u013d", "year": "1976", "journal-title": "Kult\u00fara slova"}, {"issue": "4", "key": "63", "first-page": "108", "article-title": "Systematika znelostnej asimil\u00e1cie IV", "volume": "10", "author": "\u00c1bel KR\u00c1\u013d", "year": "1976", "journal-title": "Kult\u00fara slova"}, {"key": "64", "author": "\u00c1bel KR\u00c1\u013d", "volume": "2", "first-page": "626", "year": "1988", "volume-title": "Pravidl\u00e1 slovenskej v\u00fdslovnosti"}, {"key": "65", "author": "\u00c1bel KR\u00c1\u013d", "first-page": "423", "year": "2005", "volume-title": "Pravidl\u00e1 slovenskej v\u00fdslovnosti. Systematika a ortoepick\u00fd slovn\u00edk"}, {"key": "66", "author": "\u00c1bel KR\u00c1\u013d", "first-page": "392", "year": "1989", "volume-title": "Fonetika a fonol\u00f3gia"}, {"key": "67", "author": "Marie KR\u010cMOV\u00c1", "first-page": "148", "year": "1992", "volume-title": "Fonetika a fonologie: Zvukov\u00e1 stavba sou\u010dasn\u00e9 \u010de\u0161tiny"}, {"key": "68", "first-page": "61", "article-title": "The Origin of Coarticulation", "volume": "35", "author": "Barbara K\u00dcHNERT", "year": "1997", "journal-title": "FIPKM"}, {"key": "69", "author": "William LABOV", "year": "1966", "volume-title": "The Social Stratification of English in New York City"}, {"key": "70", "author": "LADEFOGED Peter", "year": "1971", "volume-title": "Preliminaries to Linguistic Phonetics"}, {"key": "71", "author": "Peter LADEFOGED", "first-page": "298", "year": "1975", "volume-title": "A Course in Phonetics"}, {"issue": "3", "key": "72", "first-page": "485", "article-title": "What are Linguistic Sounds Made of?", "volume": "56", "author": "Peter LADEFOGED", "year": "1980", "journal-title": "Language"}, {"key": "73", "first-page": "1", "article-title": "The Limits of Biological Explanations in Phonetics", "volume": "57", "author": "Peter LADEFOGED", "year": "1983", "journal-title": "UCLA Working Papers in Phonetics"}, {"key": "74", "author": "Peter LADEFOGED", "first-page": "589", "year": "1999", "volume-title": "The Handbook of Phonetic Sciences"}, {"key": "75", "author": "Peter LADEFOGED", "first-page": "426", "year": "1996", "volume-title": "The Sounds of the World's Languages"}, {"key": "76", "author": "John LAVER", "first-page": "707", "year": "1994", "volume-title": "Principles of Phonetics", "DOI": "10.1017/CBO9781139166621", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "4", "key": "77", "first-page": "497", "article-title": "The Role of Selected Stimulus-Variables in the Perception of the Unvoiced Stop Consonants", "volume": "65", "author": "Alvin LIBERMAN", "year": "1952", "journal-title": "The American Journal of Psychology"}, {"issue": "3", "key": "78", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "541", "DOI": "10.1353/lan.1978.0066", "article-title": "Vowel Features", "volume": "54", "author": "Mona LINDAU", "year": "1978", "journal-title": "Language"}, {"issue": "11", "key": "79", "first-page": "1773", "article-title": "Spectrographic Study of Vowel Reduction", "volume": "35", "author": "Bj\u00f6rn LINDBLOM", "year": "1963", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"key": "80", "author": "Bj\u00f6rn LINDBLOM", "first-page": "217", "year": "1983", "volume-title": "The Production of Speech", "DOI": "10.1007/978-1-4613-8202-7_10", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "81", "first-page": "321", "article-title": "Variable Domains and Variable Relevance: Interpreting Phonetic Exponents", "volume": "31", "author": "John LOCAL", "year": "2003", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"issue": "1, 2", "key": "82", "first-page": "15", "article-title": "Acoustic and Aerodynamic Effects of Interarticulator Timing in Voiceless Consonants", "volume": "35", "author": "Anders L\u00d6FQVIST", "year": "1992", "journal-title": "Language and Speech"}, {"issue": "2", "key": "83", "first-page": "437", "article-title": "Anticipatory Labial Coarticulation: Experimental, Biological, and Linguistic Variables", "volume": "71", "author": "James LUBKER", "year": "1982", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"issue": "2", "key": "84", "first-page": "222", "article-title": "Vowel Nasality as a Distinctive Feature in American English", "volume": "36", "author": "Andr\u00e9 MAL\u00c9COT", "year": "1960", "journal-title": "Language"}, {"key": "85", "author": "Bertil MALMBERG", "first-page": "123", "year": "1963", "volume-title": "Phonetics"}, {"issue": "3", "key": "86", "first-page": "1286", "article-title": "The Role of Contrast in Limiting Vowel-to-vowel Coarticulation in Different Languages", "volume": "88", "author": "Sharon MANUEL", "year": "1990", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"key": "87", "author": "Andr\u00e9 MARTINET", "first-page": "74", "year": "1973", "volume-title": "Phonology"}, {"key": "88", "author": "Paul MENZERATH", "year": "1933", "volume-title": "Koartikulation Steuerung und Lautabgrenzung"}, {"issue": "3-4", "key": "89", "first-page": "287", "article-title": "The Role of Action Theory in the Description of Speech Production", "volume": "20", "author": "Francis NOLAN", "year": "1982", "journal-title": "Linguistics"}, {"key": "90", "author": "Francis NOLAN", "first-page": "1", "year": "1999", "article-title": "The Devil is in the Detail"}, {"key": "91", "first-page": "75", "article-title": "Against the Direct Realist View of Speech Perception", "volume": "14", "author": "John OHALA", "year": "1986", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "92", "author": "John OHALA", "first-page": "175", "year": "1988", "volume-title": "Working Models of Human Perception"}, {"key": "93", "author": "John OHALA", "first-page": "258", "year": "1990", "volume-title": "Papers in Laboratory Phonology I. Between the Grammar and Physics of Speech", "DOI": "10.1017/CBO9780511627736.014", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "94", "first-page": "153", "article-title": "There is no Interface between Phonology and Phonetics: a Personal View", "volume": "18", "author": "John OHALA", "year": "1990", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"issue": "2, 3", "key": "95", "first-page": "155", "article-title": "Coarticulation and Phonology", "volume": "36", "author": "John OHALA", "year": "1993", "journal-title": "Language and Speech"}, {"key": "96", "author": "John OHALA", "first-page": "237", "year": "1993", "volume-title": "Historical Linguistics: Problems and Perspectives"}, {"issue": "1", "key": "97", "first-page": "151", "article-title": "Coarticulation in VCV Utterances: Spectrographic Measurements", "volume": "39", "author": "Sven \u00d6HMAN", "year": "1966", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"issue": "2", "key": "98", "first-page": "310", "article-title": "Numerical Model of Coarticulation", "volume": "41", "author": "Sven \u00d6HMAN", "year": "1967", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"key": "99", "author": "Jaroslava PA\u010cESOV\u00c1", "first-page": "141", "year": "1970", "volume-title": "Zvukov\u00fd rozbor sou\u010dasn\u00e9 angli\u010dtiny"}, {"key": "100", "author": "Zdena PALKOV\u00c1", "first-page": "367", "year": "1994", "volume-title": "Fonetika a fonologie \u010de\u0161tiny s obecn\u00fdm \u00favodem do problematiky odboru"}, {"key": "101", "author": "Eugen PAULINY", "first-page": "213", "year": "1979", "volume-title": "Slovensk\u00e1 fonol\u00f3gia"}, {"key": "102", "author": "Radoslav PAVL\u00cdK", "first-page": "309", "year": "2003", "volume-title": "A Theoretical Introduction to English Phonetics and Phonology"}, {"issue": "2", "key": "103", "first-page": "87", "article-title": "Slovensk\u00e9 hl\u00e1sky a Medzin\u00e1rodn\u00e1 fonetick\u00e1 abeceda", "volume": "55", "author": "Radoslav PAVL\u00cdK", "year": "2004", "journal-title": "Jazykovedn\u00fd \u010dasopis"}, {"key": "104", "author": "Radoslav PAVL\u00cdK", "first-page": "279", "year": "2006", "volume-title": "Elements of Sociolinguistics"}, {"key": "105", "author": "Radoslav PAVL\u00cdK", "first-page": "109", "year": "2009", "volume-title": "Philologia XIX"}, {"issue": "2-3", "key": "106", "first-page": "87", "article-title": "Phonological Acquisition: Recent Attainments and New Challenges", "volume": "46", "author": "Sharon PEPERKAMP", "year": "2003", "journal-title": "Language and Speech"}, {"issue": "2-3", "key": "107", "first-page": "115", "article-title": "Phonetic Diversity, Statistical Learning, and Acquisition of Phonology", "volume": "46", "author": "Janet PIERREHUMBERT", "year": "2003", "journal-title": "Language and Speech"}, {"key": "108", "author": "Ralph POTTER", "first-page": "441", "year": "1947", "volume-title": "Visible Speech"}, {"issue": "6", "key": "109", "first-page": "1624", "article-title": "Vowel-to-vowel Coarticulation in Catalan VCV Sequences", "volume": "76", "author": "Daniel RECASENS", "year": "1984", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"issue": "2", "key": "110", "first-page": "107", "article-title": "Asimilace jako p\u0159\u00edklad mezijazykov\u00e9ho kontrastu: \u010de\u0161tina vs. holand\u0161tina", "volume": "64", "author": "Adela RECHZIEGLOV\u00c1", "year": "2003", "journal-title": "Slovo a slovesnost"}, {"issue": "5", "key": "111", "first-page": "1616", "article-title": "Some Observations on the Development of Anticipatory Coarticulation", "volume": "79", "author": "Bruno REPP", "year": "1986", "journal-title": "Journal of the Acoustical Society of America"}, {"key": "112", "author": "Iggy ROCA", "first-page": "729", "year": "1999", "volume-title": "A Course in Phonology"}, {"key": "113", "author": "Milan ROMPORTL", "first-page": "217", "year": "1973", "volume-title": "Studies in Phonetics"}, {"key": "114", "author": "Milan ROMPORTL", "first-page": "162", "year": "1985", "volume-title": "Z\u00e1klady fonetiky"}, {"issue": "3", "key": "115", "first-page": "76", "article-title": "Osobitosti pri znelostnej asimil\u00e1cii v sloven\u010dine", "volume": "9", "author": "J\u00e1n SABOL", "year": "1975", "journal-title": "Kult\u00fara slova"}, {"key": "116", "author": "J\u00e1n SABOL", "first-page": "253", "year": "1989", "volume-title": "Syntetick\u00e1 fonologick\u00e1 te\u00f3ria"}, {"key": "117", "author": "J\u00e1n SABOL", "first-page": "183", "year": "1996", "volume-title": "Studia Academica Slovaca 25"}, {"key": "118", "author": "J\u00e1n SABOL", "first-page": "144", "year": "2002", "volume-title": "Akustick\u00fd sign\u00e1l - semi\u00f3za - komunik\u00e1cia"}, {"key": "119", "author": "Edward SAPIR", "first-page": "258", "year": "1921", "volume-title": "Language: An Introduction to the Study of Speech"}, {"key": "120", "author": "O\u013ega SCHULZOV\u00c1", "first-page": "70", "year": "1974", "volume-title": "Jazykovedn\u00e9 \u0161t\u00fadie 12"}, {"key": "121", "author": "Alena SKALI\u010cKOV\u00c1", "volume": "2", "first-page": "266", "year": "1982", "volume-title": "Fonetika sou\u010dasn\u00e9 angli\u010dtiny"}, {"issue": "1, 2", "key": "122", "first-page": "29", "article-title": "Phonetic and Phonological Processes: The Case of Nasalization", "volume": "35", "author": "Maria-Josep SOL\u00c9", "year": "1992", "journal-title": "Language and Speech"}, {"key": "123", "author": "Maria-Josep SOL\u00c9", "first-page": "289", "year": "2003", "article-title": "Is Variation Encoded in Phonology?"}, {"key": "124", "author": "Alan SOMMERSTEIN", "first-page": "282", "year": "1977", "volume-title": "Modern Phonology"}, {"key": "125", "author": "John TAYLOR", "first-page": "640", "year": "2002", "volume-title": "Cognitive Grammar"}, {"key": "126", "author": "William TIFFANY", "volume": "2", "first-page": "426", "year": "1977", "volume-title": "Phonetics. Theory and Application"}, {"key": "127", "author": "Ludmila URBANOV\u00c1", "first-page": "67", "year": "1998", "volume-title": "A Handbook of English Phonetics and Phonology"}, {"key": "128", "first-page": "315", "article-title": "Electromyographic Study of the Velum During Speech", "volume": "2", "author": "Tatsujiro USHIJIMA", "year": "1974", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "129", "author": "Josef VACHEK", "first-page": "119", "year": "1973", "volume-title": "Chapters from Phonology of Modern English"}, {"issue": "3-4", "key": "130", "first-page": "309", "article-title": "A Constraint on Progressive Consonantal Assimilation", "volume": "20", "author": "Charlotte WEBB", "year": "1982", "journal-title": "Linguistics"}, {"issue": "1", "key": "131", "first-page": "37", "article-title": "Assimilation Violation and Spoken-Language Processing: A Supplementary Report", "volume": "45", "author": "Andrea WEBER", "year": "2002", "journal-title": "Language and Speech"}, {"key": "132", "first-page": "3", "article-title": "Coarticulation is Largely Planned", "volume": "18", "author": "Douglas WHALEN", "year": "1990", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"issue": "1", "key": "133", "first-page": "139", "article-title": "Assimilation or Coarticulation? Evidence from the Temporal Co-ordination of Tongue Gestures for the Palatalization of Bulgarian Alveolar Stops", "volume": "24", "author": "Sidney WOOD", "year": "1996", "journal-title": "Journal of Phonetics"}, {"key": "134", "first-page": "207", "article-title": "A Cinefluorographic Study of the Temporal Organization of Articulator Gestures: Examples from Greenlandic", "volume": "22", "author": "Sidney WOOD", "year": "1997", "journal-title": "Speech Communication"}, {"key": "135", "author": "George ZIPF", "year": "1935", "volume-title": "The Psycho-biology of Language. An Introduction to Dynamic Philology"}, {"key": "136", "first-page": "121", "article-title": "Acoustic Evidence for Gestural Overlap in Consonant Sequences", "volume": "22", "author": "Elizabeth ZSIGA", "year": "1994", "journal-title": "Journal of Phonetics"}], "container-title": ["Jazykovedn\u00fd Casopis"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/jazcas.2009.60.issue-1/v10113-009-0003-1/v10113-009-0003-1.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 19]], "date-time": "2017-06-19T05:51:21Z", "timestamp": 1497851481000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2009, 1, 1]]}, "references-count": 136, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10113-009-0003-1", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0021-5597"], "issn-type": [{"value": "0021-5597", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 14]], "date-time": "2018-07-14T21:10:10Z", "timestamp": 1531602610651}, "reference-count": 56, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2016, 1, 1]], "date-time": "2016-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1451606400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Journal of Phonetics"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 1]]}, "DOI": "10.1016/j.wocn.2015.10.001", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 10, 25]], "date-time": "2015-10-25T03:48:50Z", "timestamp": 1445744930000}, "page": "109-122", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["A usage-based account of /r/-liaison in Standard British English"], "prefix": "10.1016", "volume": "54", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Pavl\u00edk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Phonetics"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0095447015000790?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0095447015000790?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 14]], "date-time": "2018-07-14T20:37:36Z", "timestamp": 1531600656000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2016, 1]]}, "references-count": 56, "alternative-id": ["S0095447015000790"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.wocn.2015.10.001", "ISSN": ["0095-4470"], "issn-type": [{"value": "0095-4470", "type": "print"}], "subject": ["Speech and Hearing", "Linguistics and Language", "Language and Linguistics"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "A usage-based account of /r/-liaison in Standard British English", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Journal of Phonetics", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.wocn.2015.10.001", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2015 Elsevier Ltd. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 14]], "date-time": "2018-07-14T07:40:40Z", "timestamp": 1531554040569}, "reference-count": 24, "publisher": "Centre for Evaluation in Education and Science (CEON/CEES)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Tehnika"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5937/tehnika1803356v", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 7, 14]], "date-time": "2018-07-14T06:50:19Z", "timestamp": 1531551019000}, "page": "356-363", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Display data on categories of total (geological) reserves of uranium in Serbia in classes of mineral reserves from the current legislative"], "prefix": "10.5937", "volume": "73", "author": [{"suffix": "B.", "given": "Radoslav", "family": "Vukas", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3964", "reference": [{"key": "ref1", "unstructured": "Andrew K, \u201cYugoslavia\u2019s Nuclear Legacy\u201d, The Nonproliferation Review, Spring/Summer 1997 (www.cns.miis.edu.), 1997:.;"}, {"key": "ref2", "unstructured": "Antonovi\u0107 A, Radioaktivnost u prirodi - zna\u010daj za istra\u017eivanja u geologiji, Posebna izdanja Geoinstituta, knj.12, s. 191. Beograd, 1989.;"}, {"key": "ref3", "unstructured": "Geoinstitut, 1998: Edicija: Posebna izdanja Geoinstituta, 1998: Pola veka Geoinstituta /1948.-1998. Editor: Radule Popovi\u0107,Fond stru\u010dne dokumentacije Geoinstituta, Beograd.;"}, {"key": "ref4", "unstructured": "Gertik S, Le\u017ei\u0161ta i pojave urana Stare planine, Izdava\u010d: Tatjana Gertik; \u201cDeraplast\u201d, Beograd, 2003.;"}, {"key": "ref5", "unstructured": "Ili\u0107 M, Primena rezultata geolo\u0161kih istra\u017eivanja le\u017ei\u0161ta \u010dvrstih mineralnih sirovina u rudarstvu, Savez in\u017eenjera i tehni\u010dara Srbije, Tehnika, Knjiga 2, Beograd, s. 204-211, 2017.;"}, {"key": "ref6", "unstructured": "Ili\u0107 M, Jelenkovi\u0107 R, Simi\u0107 V, Vukas R, Saji\u0107 D, Predlog klasifikacije mineralnih resursa i rezervi u sklopu nove zakonske regulative iz oblasti geolo\u0161kih istra\u017eivanja i rudarstva u Srbiji, Radovi me\u0111unarodnog savetovanja, Programi strategije upravljanja mineralnim resursima Republike Srbije, p.240-254, Zalatibor, Srbija, 2011.;"}, {"key": "ref7", "unstructured": "Ili\u0107 M, Jelenkovi\u0107 R, Belji\u0107 \u010c, Generalni osvrt na pravilnik o izve\u0161tavanju o rezultatima geolo\u0161kih istra\u017eivanja, resursima i rezervama \u010dvrstih mineralnih sirovina i njihovoj klasifikaciji, Radovi X Me\u0111unarodne konferencije \u201cOMC 2012\u201d p. 79-96, Zaltibor, Srbija, 2012.;"}, {"key": "ref8", "unstructured": "Ili\u0107 M, Vukas R, On the harmonisation of Serbian classification and accompanying regulations on resources/reserves of solid minerals with PERC standard, European geologist 41, Journal of the European Federation of Geologists, Bruxelles, 2016.;"}, {"key": "ref9", "unstructured": "Jankovi\u0107 S, Le\u017ei\u0161ta urana u Jugoslaviji, Rudarstvo, geologija i metalurgija, Knjiga 5, Beograd, s. 877-884, 1965.;"}, {"key": "ref10", "unstructured": "Jankovi\u0107 S, Jelenkovi\u0107 R,Vuji\u0107 S, Mineralni resursi i prognoza potencijalnosti metali\u010dnih i nemetali\u010dnih mineralnih sirovina Srbije i Crne Gore na kraju XX veka, In\u017eenjerska komora Jugoslavije, In\u017eenjerska Akademija Srbije i Crne Gore,Beograd, 2003.;"}, {"key": "ref11", "unstructured": "Jelenkovi\u0107 R, Nuklearni mineralni resursi Srbije; Mineralno - sirovinski kompleks Srbije i Crne Gore na razme\u0111i dva milenijuma, Ministarstvo za nauku, tehnologiju i razvoj Republike Srbije,urednik: Vuji\u0107 S, Beograd, 2003.;"}, {"key": "ref12", "unstructured": "Panti\u0107 R, Sirovinska baza nuklearnog goriva u Jugoslaviji, I simpozijum o energetici Jugoslavije, Srpska Akademija Nauka i Umetnosti, Odeljenje tehni\u010dkih nauka, Beograd, 1968.;"}, {"key": "ref13", "unstructured": "Pavlovi\u0107 S, Perspektivnost i rezerve urana u Jugoslaviji, I simpozijum o energetici Jugoslavije, Srpska Akademija Nauka i Umetnosti, Odeljenje tehni\u010dkih nauka, Beograd, 1968.;"}, {"key": "ref14", "unstructured": "Popovi\u0107 R, Ron\u010devi\u0107 G, Inicijativa za obnovu programa razvoja nuklearne energetike u Srbiji, Radovi Geoinstituta, knjiga 40 (p.239-244) Beograd, 2005.;"}, {"key": "ref15", "unstructured": "Putnik S,Aktuelna pitanja obezbedjenja baze nuklearnog goriva u SR Srbiji van teritorija SAP, Referati sa savetovanja-Rezultati dosada\u0161njih i pravci daljih istra\u017eivanja nuklearnih sirovina, Savez in\u017eenjera i tehni\u010dara rudarske, geolo\u0161ke i metalur\u0161ke  struke Jugoslavije i Geoinstitut,Fsd Geoinstituta, Beograd, 1984.;"}, {"key": "ref16", "unstructured": "To\u0161ovi\u0107 R, Jelenkovi\u0107 R, Uranium mineral resources of Serbia and their potential economic importance, Acta Montanistica Slovaca Volume 21 (2016), number 1, 9-18, 2016.;"}, {"key": "ref17", "unstructured": "Vukas R, Pribli\u017eavanje podataka o rezervama \u010dvrstih mineralnih sirovina Republike Srbije me\u0111unarodnim standardima izve\u0161tavanja, Savez in\u017eenjera i tehni\u010dara Srbije, Tehnika, Rudarstvo, geologija i metalurgija, Knjiga 5, Beograd, s. 6 - 14, 2009.;"}, {"key": "ref18", "unstructured": "Pan-European Standard for Reporting of Exploration Results, Mineral Resources and Reserves (PERC Standard), 2013.Dostupno na: http://www.percsta-ndard.eu;"}, {"key": "ref19", "unstructured": "Australasian Code for Reporting of Exploration Results, Mineral Resources and Ore Reserves (The JORC Code), 2012. Dostupno na: http://www.-jorc.org;"}, {"key": "ref20", "unstructured": "CIM Definition Standards For Mineral Resources and Mineral Reserves, 2014.Dostupno na: http://web.cim.org;"}, {"key": "ref21", "unstructured": "Russian Code for the Public Reporting of Exploration Results, Mineral Resources and Mineral Reserves (The NAEN Code), 2011. Dostupno na: http://www.crirsco.com;"}, {"key": "ref22", "unstructured": "United Nations International Classification for Reserves/Resources: Solid Fuels and Mineral Commodities, 2009. Dostupno na: https://www.unece.org;"}, {"key": "ref23", "unstructured": "Zakon o rudarstvu i geolo\u0161kim istra\u017eivanjima, Sl. glasnik Republike Srbije br. 101/2015.;"}, {"key": "ref24", "unstructured": "Pravilnik o klasifikaciji i kategorizaciji rezervi \u010dvrstih mineralnih sirovina i vo\u0111enju evidenciije o njima, Slu\u017ebeni list SFR Jugoslavije br. 53/1979.;"}], "container-title": ["Tehnika"], "original-title": ["Prikaz podataka o kategorijama ukupnih (geolo\u0161kih) rezervi urana u Srbiji u klasama mineralnih resursa iz aktuelne zakonske regulative"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://scindeks-clanci.ceon.rs/data/pdf/0040-2176/2018/0040-21761803356V.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 14]], "date-time": "2018-07-14T06:58:09Z", "timestamp": 1531551489000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 24, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5937/tehnika1803356v", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0040-2176", "2560-3086"], "issn-type": [{"value": "0040-2176", "type": "print"}, {"value": "2560-3086", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:49:45Z", "timestamp": 1525344585664}, "reference-count": 30, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1-2", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1992, 12, 1]], "date-time": "1992-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 723168000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Thin Solid Films"], "published-print": {"date-parts": [[1992, 12]]}, "DOI": "10.1016/0040-6090(92)90793-b", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 18]], "date-time": "2002-10-18T19:19:50Z", "timestamp": 1034968790000}, "page": "39-43", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Interface-induced structural changes in amorphous chalcogenide superlattices"], "prefix": "10.1016", "volume": "221", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Ionov", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Thin Solid Films"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:004060909290793B?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:004060909290793B?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T13:35:39Z", "timestamp": 1497533739000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[1992, 12]]}, "references-count": 30, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1992, 12]]}, "issue": "1-2"}, "alternative-id": ["004060909290793B"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0040-6090(92)90793-b", "ISSN": ["0040-6090"], "issn-type": [{"value": "0040-6090", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T20:08:28Z", "timestamp": 1523995708332}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "reference-count": 0, "publisher": "De Gruyter", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1997, 1, 31]]}, "DOI": "10.1515/9783110801729-009", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 11, 9]], "date-time": "2016-11-09T10:06:09Z", "timestamp": 1478685969000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Undoing a \u201cunified language\u201d: Bosnian, Croatian, Serbian"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Kati\u010di\u0107", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Undoing and Redoing Corpus Planning"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/books/9783110801729/9783110801729-009/9783110801729-009.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783110801729/9783110801729-009/9783110801729-009.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 9]], "date-time": "2017-05-09T19:10:45Z", "timestamp": 1494357045000}, "score": 14.635119, "editor": [{"given": "Michael", "family": "Clyne", "sequence": "first", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[1997, 1, 31]]}, "ISBN": ["9783110801729"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110801729-009"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T19:34:00Z", "timestamp": 1523993640723}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute for Political Studies", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SPM"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.22182/spm.4422014.3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 4]], "date-time": "2018-04-04T12:46:07Z", "timestamp": 1522845967000}, "page": "55-76", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["KOLABORACIONI ODNOS VATIKANA I AUSTROUGARSKE U PRIPREMI NAPADA NA SRBIJU 1914 GODINE"], "prefix": "10.22182", "volume": "44", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Ga\u0107inovi\u0107", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9446", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["Srpska politi\u010dka misao"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 5]], "date-time": "2018-04-05T20:10:20Z", "timestamp": 1522959020000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.22182/spm.4422014.3", "ISSN": ["0354-5989"], "issn-type": [{"value": "0354-5989", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T17:14:53Z", "timestamp": 1525799693796}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["JAE"], "published-print": {"date-parts": [[1983]]}, "DOI": "10.2307/1424762", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 6, 17]], "date-time": "2006-06-17T10:12:04Z", "timestamp": 1150539124000}, "page": "2", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A Music Lesson"], "prefix": "10.2307", "volume": "36", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Zuk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["JAE"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T16:53:37Z", "timestamp": 1525798417000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[1983]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1983]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/1424762", "ISSN": ["0149-2993"], "issn-type": [{"value": "0149-2993", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T10:11:59Z", "timestamp": 1535969519429}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[2018, 9, 1]], "date-time": "2018-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1535760000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 9, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n<jats:p>The primary aim of the article is to obtain an overview of benefits from the actual use of inland water ecosystem services (ESSs) in Slovakia. The evaluation, which includes both surface water and groundwater, is primarily focused on demand side. Methods for assessing the benefits of the most prevalent ESSs, designated by Common International Classification of Ecosystem Services (CICES classification) v. 4.3, are described and discussed. The evaluation is performed at the level of 10 sub-basins to which available data are allocated. In the absence of necessary data or the impossibility of allocating them to sub-basins, the benefit from the use of some ESSs is estimated at the level of whole Slovak territory. The use of ESSs valuation in practice, especially with regard to water protection of surface water and groundwater, is discussed. The evaluation of benefits from ESSs of inland waters in Slovakia so far does not allow direct use of obtained results for proposal of measures within river basin management plans as suggested by several authors. Main reason is the input data availability and quality. At the present time, the significance of the ESSs evaluation may rather lie in the awareness of the value that human society gains from the use of inland waters. It becomes more evident that increase in environmental awareness alone is not sufficient in terms of the protection of ecosystems and their services. To achieve unambiguous and lasting improvement in this area, it is necessary to address the deeper causes, closely related to human thinking and behaviour.</jats:p>", "DOI": "10.2478/eko-2018-0017", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T09:31:13Z", "timestamp": 1535967073000}, "page": "201-218", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Estimation of benefits from the actual use of inland water ecosystem services in the Slovak Republic"], "prefix": "10.2478", "volume": "37", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Bujnovsk\u00fd", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Ekol\u00f3gia (Bratislava)"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/eko/37/3/article-p201.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T09:31:24Z", "timestamp": 1535967084000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2018, 9, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/eko-2018-0017", "ISSN": ["1337-947X"], "issn-type": [{"value": "1337-947X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T10:12:27Z", "timestamp": 1535969547967}, "reference-count": 21, "publisher": "Wiley", "issue": "5", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 10927, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["International Journal of Gynecology & Obstetrics"], "published-print": {"date-parts": [[1985, 10]]}, "DOI": "10.1016/0020-7292(85)90149-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 4, 29]], "date-time": "2004-04-29T09:50:57Z", "timestamp": 1083232257000}, "page": "399-404", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Serial serum potassium and glucose levels during treatment of premature labor with oral terbutaline"], "prefix": "10.1002", "volume": "23", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Jovanovic", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2004, 4, 28]]}, "reference": [{"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB1|cit1", "first-page": "529", "article-title": "Effects of terbutaline on human myometrial activity and endometrial blood flow", "volume": "47", "author": "Akerland", "year": "1976", "journal-title": "Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB2|cit2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "602", "DOI": "10.1016/0002-9378(75)90459-7", "article-title": "The relaxing effect of terbutaline on the human uterus during term labor", "volume": "121", "author": "Andersson", "year": "1975", "journal-title": "Am J Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB3|cit3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "165", "DOI": "10.3109/00016347509156750", "article-title": "Effects of terbutaline on human uterine motility at term", "volume": "54", "author": "Andersson", "year": "1975", "journal-title": "Acta Obstet Gynecol Scand"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB4|cit4", "first-page": "1", "article-title": "Ritodrine hydrochoride: a betamimetic agent for use in preterm labor", "volume": "56", "author": "Barden", "year": "1980", "journal-title": "Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB5|cit5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "752", "DOI": "10.1016/0002-9378(83)90030-3", "article-title": "Pharmacodynamics of ritodrine in pregnant women during preterm labor", "volume": "147", "author": "Caritis", "year": "1983", "journal-title": "Am J Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB6|cit6", "first-page": "603", "article-title": "Effect of terbutaline on cardiovascular state and uterine blood flow in pregnant ewes", "volume": "50", "author": "Caritis", "year": "1977", "journal-title": "Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB7|cit7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "810", "DOI": "10.1016/0002-9378(82)90357-X", "article-title": "The effect of \u03b2-adrenergic stimulation on fetal cardiovascular function during hypoxemia", "volume": "144", "author": "Cohn", "year": "1982", "journal-title": "Am J Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB8|cit8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "617", "DOI": "10.1016/S0002-9378(15)33300-7", "article-title": "The effects of terbutaline on acid base, serum electrolytes, and glucose hemeostasis during the management of premature labor", "volume": "141", "author": "Cotton", "year": "1981", "journal-title": "Am J Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB9|cit9", "first-page": "692", "article-title": "System for predicting spontaneous preterm birth", "volume": "55", "author": "Creasy", "year": "1980", "journal-title": "Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB10|cit10", "first-page": "216", "article-title": "Discussion", "volume": "137", "author": "De Castro", "year": "1980", "journal-title": "Am J Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB11|cit11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "411", "DOI": "10.1111/j.1471-0528.1978.tb14906.x", "article-title": "Prevention and treatment of premature labor by drugs: review of controlled clinical trials", "volume": "85", "author": "Hemminke", "year": "1978", "journal-title": "Br J Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB12|cit12", "first-page": "452", "article-title": "Evaluation of a preterm birth prevention program: preliminary report", "volume": "59", "author": "Herron", "year": "1982", "journal-title": "Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB13|cit13", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "193", "DOI": "10.1016/S0002-9378(16)32299-2", "article-title": "Cardiovascular complications of terbutaline for preterm labor", "volume": "142", "author": "Ingemarsson", "year": "1982", "journal-title": "Am J Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB14|cit14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "71", "DOI": "10.3109/00016348209155350", "article-title": "Beta-receptor agonists in pregnancy: long-term effects in preterm children", "volume": "108", "author": "Karlsson", "year": "1982", "journal-title": "Acta Obstet Gynecol Scand Suppl"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB15|cit15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "5", "DOI": "10.1016/0002-9378(81)90524-X", "article-title": "Cardiovascular complications associated with terbutaline treatment for preterm labor", "volume": "139", "author": "Katz", "year": "1981", "journal-title": "Am J Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB16|cit16", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "949", "DOI": "10.1111/j.1471-0528.1980.tb04457.x", "article-title": "Ritodrine in the treatment of preterm labor", "volume": "87", "author": "Larsen", "year": "1980", "journal-title": "Br J Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB17|cit17", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "592", "DOI": "10.1016/0002-9378(83)90024-8", "article-title": "The influence of \u03b2-adrenergic activity on fetal heart rate and the umbilical circulation during hypoxia in fetal sheep", "volume": "147", "author": "Parer", "year": "1983", "journal-title": "Am J Obstet Gynecol"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB18|cit18", "first-page": "142", "year": "1979", "volume-title": "Year Book of Obstetrics and Gynecology"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB19|cit19", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "197", "DOI": "10.3109/00016348009155395", "article-title": "Metabolic effects of intravenous ritodrine infusion in pregnancy", "volume": "59", "author": "Schreyer", "year": "1980", "journal-title": "Acta Obstet Gynecol Scand"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB20|cit20", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "692", "DOI": "10.1001/jama.1980.03310070042029", "article-title": "Angina pectoris associated with the use of terbutaline for premature labor", "volume": "244", "author": "Tye", "year": "1980", "journal-title": "J Am Med Assoc"}, {"key": "10.1016/0020-7292(85)90149-3-BIB21|cit21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "387", "DOI": "10.1097/00006250-197804000-00001", "article-title": "Inhibition of premature labor by terbutaline", "volume": "51", "author": "Wallace", "year": "1978", "journal-title": "Obstet Gynecol"}], "container-title": ["International Journal of Gynecology & Obstetrics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0020729285901493?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0020729285901493?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1016%2F0020-7292%2885%2990149-3", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1016%2F0020-7292(85)90149-3", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1016/0020-7292(85)90149-3", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 1]], "date-time": "2018-08-01T23:47:56Z", "timestamp": 1533167276000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[1985, 10]]}, "references-count": 21, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1985, 10]]}, "issue": "5"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0020-7292(85)90149-3", "archive": ["Portico"], "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0020-7292"], "issn-type": [{"value": "0020-7292", "type": "print"}], "subject": ["Obstetrics and Gynaecology", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 16]], "date-time": "2018-07-16T15:40:26Z", "timestamp": 1531755626278}, "reference-count": 0, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Eastern European Economics"], "published-print": {"date-parts": [[1965, 9]]}, "DOI": "10.1080/00128775.1965.11647902", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 10]], "date-time": "2016-02-10T11:20:32Z", "timestamp": 1455103232000}, "page": "42-59", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Economic Equalization of Slovakia with the Czech Lands"], "prefix": "10.1080", "volume": "4", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Seluck\u00fd", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2016, 2, 10]]}, "container-title": ["Eastern European Economics"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/00128775.1965.11647902", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 16]], "date-time": "2018-07-16T15:06:21Z", "timestamp": 1531753581000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[1965, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 2, 10]]}, "published-print": {"date-parts": [[1965, 9]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/00128775.1965.11647902"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/00128775.1965.11647902", "ISSN": ["0012-8775", "1557-9298"], "issn-type": [{"value": "0012-8775", "type": "print"}, {"value": "1557-9298", "type": "electronic"}], "subject": ["Economics and Econometrics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T18:59:57Z", "timestamp": 1525373997233}, "publisher-location": "M\u00fcnchen", "reference-count": 0, "publisher": "R. Oldenbourg Verlag", "isbn-type": [{"value": "9783486702767", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1524/9783486702767.239", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2010, 12, 14]], "date-time": "2010-12-14T12:21:29Z", "timestamp": 1292329289000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Addis Abeba, 1977: Br\u00fcderliche Milit\u00e4rhilfe und globale milit\u00e4rische Strategie"], "prefix": "10.1524", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Yordanov", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Die Sowjetunion und die Dritte Welt"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783486702767/9783486702767.239/9783486702767.239.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 21]], "date-time": "2016-12-21T15:36:43Z", "timestamp": 1482334603000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783486702767"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1524/9783486702767.239"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T18:37:44Z", "timestamp": 1525459064316}, "reference-count": 0, "publisher": "Osterreichische Akademie der Wissenschaften", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Anz. phil-hist"], "DOI": "10.1553/anzeiger136s169", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 11, 14]], "date-time": "2011-11-14T15:03:42Z", "timestamp": 1321283022000}, "page": "169-176", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Die Revolution von 1848 im Spiegel des auf Herrschaft und Staat bezogenen Wortschatzes der zeitgen\u00f6ssischen kroatischen Publizistik"], "prefix": "10.1553", "volume": "136", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Katicic", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "418", "published-online": {"date-parts": [[2011]]}, "container-title": ["Anzeiger der philosophisch-historischen Klasse"], "language": "de", "deposited": {"date-parts": [[2011, 11, 14]], "date-time": "2011-11-14T15:04:01Z", "timestamp": 1321283041000}, "score": 14.635119, "issued": {"date-parts": [[2011]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["anzeiger136s169"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1553/anzeiger136s169", "ISSN": ["1728-015X", "0378-8652"], "issn-type": [{"value": "1728-015X", "type": "print"}, {"value": "0378-8652", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T18:54:55Z", "timestamp": 1525460095553}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Mathematical Intelligencer"], "published-print": {"date-parts": [[1991, 12]]}, "DOI": "10.1007/bf03024074", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 1, 8]], "date-time": "2009-01-08T11:54:45Z", "timestamp": 1231415685000}, "page": "61-65", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["The mathematical tourist"], "prefix": "10.1007", "volume": "13", "author": [{"given": "Radoslav", "family": "Dimitri\u0107", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2009, 1, 8]]}, "container-title": ["The Mathematical Intelligencer"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/BF03024074", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 6, 11]], "date-time": "2014-06-11T00:40:21Z", "timestamp": 1402447221000}, "score": 14.635119, "subtitle": ["Sir Isaac Newton"], "issued": {"date-parts": [[1991, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1991, 12]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["BF03024074"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf03024074", "ISSN": ["0343-6993"], "issn-type": [{"value": "0343-6993", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "FIGARSKIJ RADOSLAV"}