{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 196538, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 20]], "date-time": "2018-09-20T15:11:31Z", "timestamp": 1537456291918}, "reference-count": 13, "publisher": "Index Copernicus", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Biul. Pa\u0144stw. Inst. Geol."], "published-print": {"date-parts": [[2018, 10, 1]]}, "abstract": "<jats:p>Due to the planned exploitation of the Gubin lignite deposit by opencast method, a numerical hydrogeological model was built. The main goal of the model was to forecast the development of the cone of depression caused by the future mine dewatering. Due to the location of the mine near the Nysa \u0141u\u017cycka River, a drainage system will be developed. The main task of this system is to eliminate the development of the cone of depression in the upper Quaternary aquifer in Germany, as well as to protect the Natura 2000 areas located in the immediate vicinity of the mine against harmful effects on groundwater-dependent ecosystems. The modelling studies allowed analyzing the efficiency of slurry walls, deep barriers of recharge wells, and shallow soakaway systems for water from the future mine dewatering. It has been shown that in case of dewatering of a multi-layer aquifer complex with many hydraulic contacts, the use of slurry walls may be insufficient to limit the development of the cone of depression. However, the combination of slurry walls with the systems recharging the aquifers enables effective counteracting the negative impact of dewatering on the environment.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0012.4737", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 20]], "date-time": "2018-09-20T14:45:39Z", "timestamp": 1537454739000}, "page": "23-32", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["MODEL RESEARCH ON THE EFFECTIVENESS OF TECHNICAL METHODS OF LIMITING THE EXPANSION OF THE DEPRESSION CONE CAUSED BY DEWATERING OF THE PLANNED GUBIN OPEN-PIT BROWN COAL MINE"], "prefix": "10.5604", "volume": "471", "author": [{"given": "Janusz", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Politechnika Wroc\u0142awska; Wydzia\u0142 Geoin\u017cynierii, G\u00f3rnictwa i Geologii"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Biuletyn Pa\u0144stwowego Instytutu Geologicznego"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 20]], "date-time": "2018-09-20T14:45:40Z", "timestamp": 1537454740000}, "score": 17.402584, "issued": {"date-parts": [[2018, 10, 1]]}, "references-count": 13, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0012.4737", "ISSN": ["0867-6143"], "issn-type": [{"value": "0867-6143", "type": "print"}], "subject": ["Geology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:34:09Z", "timestamp": 1525721649295}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["10.14746/rie"], "DOI": "10.14746/rie.2016.10.4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 31]], "date-time": "2017-07-31T05:56:12Z", "timestamp": 1501480572000}, "page": "51", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Unia Europejska dzi\u015b i jej niepewna przysz\u0142o\u015b\u0107. Cz\u0119\u015b\u0107 II"], "prefix": "10.14746", "author": [{"given": "J\u00f3zef", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2016, 12, 31]]}, "container-title": ["Rocznik Integracji Europejskiej"], "link": [{"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/rie/article/viewFile/8506/8382", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/rie/article/viewFile/8506/8382", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 30]], "date-time": "2017-12-30T21:36:27Z", "timestamp": 1514669787000}, "score": 17.402584, "issued": {"date-parts": [[2016, 12, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 7, 31]]}, "issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/rie.2016.10.4", "ISSN": ["1899-6256"], "issn-type": [{"value": "1899-6256", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T15:42:37Z", "timestamp": 1525880557228}, "reference-count": 0, "publisher": "Demeter Press", "isbn-type": [{"value": "1772581461", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.2307/j.ctt1vw0s6q.18", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 23]], "date-time": "2018-02-23T20:25:38Z", "timestamp": 1519417538000}, "page": "117-118", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["This Night"], "prefix": "10.2307", "author": [{"given": "Doris", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Motherhood in Precarious Times"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T15:17:12Z", "timestamp": 1525879032000}, "score": 17.402584, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9781772581461", "1772581461"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/j.ctt1vw0s6q.18"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T12:41:28Z", "timestamp": 1523968888786}, "reference-count": 20, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZN TiR"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 7, 10]]}, "abstract": "<jats:p>Celem bada\u0144 by\u0142a analiza i ocena dzia\u0142alno\u015bci samorz\u0105du terytorialnego \u017byrardowa w aspekcie wykorzystania XIX w. osady fabrycznej. Badania pilota\u017cowe przeprowadzono w 2011 r. w formie wywiadu skategoryzowanego z 18 respondentami: pracownikami Urz\u0119du Miasta, Radnymi oraz gestorami bazy turystycznej. Otrzymane wyniki pozwoli\u0142y przyj\u0105\u0107 za\u0142o\u017cenie, \u017ce osada fabryczna to unikatowy na skal\u0119 Europy obszar poprzemys\u0142owy, kt\u00f3rego rozw\u00f3j pozytywnie wp\u0142ynie na aktywizacj\u0119 turystyki weekendowej i postindustrialnej.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0005.4179", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 22]], "date-time": "2018-02-22T15:08:14Z", "timestamp": 1519312094000}, "page": "121-132", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Wykorzystanie obszaru poprzemys\u0142owego miasta \u017byrardowa na rzecz rozwoju turystyki"], "prefix": "10.5604", "volume": "11", "author": [{"given": "Dagmara", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Zeszyty Naukowe. Turystyka i Rekreacja"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 22]], "date-time": "2018-02-22T15:11:51Z", "timestamp": 1519312311000}, "score": 17.402584, "issued": {"date-parts": [[2013, 7, 10]]}, "references-count": 20, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 7, 10]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0005.4179", "ISSN": ["1899-7228"], "issn-type": [{"value": "1899-7228", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T17:14:11Z", "timestamp": 1523985251548}, "reference-count": 0, "publisher": "Ksiegarnia Akademicka Sp. z.o.o.", "issue": "06", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Poliarchia"], "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.12797/poliarchia.04.2016.06.05", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 20]], "date-time": "2018-03-20T10:41:30Z", "timestamp": 1521542490000}, "page": "113-131", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Proces kszta\u0142towania statusu dystryktu Brczko po zako\u0144czeniu konfliktu w Bo\u015bni i Hercegowinie"], "prefix": "10.12797", "volume": "04", "author": [{"given": "Mateusz", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5084", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["Poliarchia"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 20]], "date-time": "2018-03-20T10:41:32Z", "timestamp": 1521542492000}, "score": 17.402584, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "06"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12797/poliarchia.04.2016.06.05", "ISSN": ["2300-4584", "2392-1218"], "issn-type": [{"value": "2300-4584", "type": "print"}, {"value": "2392-1218", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T01:06:49Z", "timestamp": 1524013609658}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Szczecin", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.18276/me.2015.1-01", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 12, 30]], "date-time": "2016-12-30T08:16:57Z", "timestamp": 1483085817000}, "page": "5-19", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The reflections of Maciej Kazimierz Sarbiewski on the hermeneutics and the cognitive and ethical functions of poetry"], "prefix": "10.18276", "volume": "2", "author": [{"given": "Jakub", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7719", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["Meluzyna"], "original-title": ["Macieja Kazimierza Sarbiewskiego refleksje o istocie zgodno\u015bci hermeneutycznej, funkcji poznawczej i etycznej poezji\u2026"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 30]], "date-time": "2016-12-30T08:16:58Z", "timestamp": 1483085818000}, "score": 17.402584, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18276/me.2015.1-01", "ISSN": ["2449-7339"], "issn-type": [{"value": "2449-7339", "type": "print"}]}, {"institution": {"name": "Portland State University", "place": ["Portland, OR"], "department": ["Electrical and Computer Engineering"], "acronym": ["-"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T03:24:02Z", "timestamp": 1524021842447}, "reference-count": 0, "publisher": "Portland State University Library", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.15760/etd.2107", "type": "report", "created": {"date-parts": [[2017, 1, 20]], "date-time": "2017-01-20T20:14:44Z", "timestamp": 1484943284000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Synthesis of Irreversible Incompletely Specified Multi-Output Functions to Reversible EOSOPS Circuits with PSE Gates"], "prefix": "10.15760", "author": [{"given": "Robert", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6539", "published-online": {"date-parts": [[2000, 1, 1]]}, "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 10]], "date-time": "2018-01-10T23:42:06Z", "timestamp": 1515627726000}, "score": 17.402584, "issued": {"date-parts": [[2000, 1, 1]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.15760/etd.2107"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:12:57Z", "timestamp": 1525342377288}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1989, 1, 1]], "date-time": "1989-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 599616000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["International Journal of Radiation Applications and Instrumentation. Part C. Radiation Physics and Chemistry"], "published-print": {"date-parts": [[1989, 1]]}, "DOI": "10.1016/1359-0197(89)90355-x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 16]], "date-time": "2002-10-16T16:23:05Z", "timestamp": 1034785385000}, "page": "1017", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Status report on food irradiation in Poland"], "prefix": "10.1016", "volume": "34", "author": [{"given": "W.", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["International Journal of Radiation Applications and Instrumentation. Part C. Radiation Physics and Chemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:135901978990355X?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:135901978990355X?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 14]], "date-time": "2015-09-14T05:18:26Z", "timestamp": 1442207906000}, "score": 17.402584, "issued": {"date-parts": [[1989, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1989, 1]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["135901978990355X"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/1359-0197(89)90355-x", "ISSN": ["1359-0197"], "issn-type": [{"value": "1359-0197", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T15:02:40Z", "timestamp": 1544194960637}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1996, 7, 1]], "date-time": "1996-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 836179200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1996, 7, 1]]}, "DOI": "10.1016/s0022-510x(96)00002-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T22:33:30Z", "timestamp": 1027636410000}, "page": "66-70", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Humoral response to hsp 65 and hsp 70 in cerebrospinal fluid in Parkinson's disease"], "prefix": "10.1016", "volume": "139", "author": [{"given": "U", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of the Neurological Sciences"], "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0022-510X(96)00002-0?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0022-510X(96)00002-0?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 8]], "date-time": "2015-09-08T04:53:57Z", "timestamp": 1441688037000}, "score": 17.402584, "issued": {"date-parts": [[1996, 7, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "alternative-id": ["S0022-510X(96)00002-0"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0022-510x(96)00002-0", "ISSN": ["0022-510X"], "issn-type": [{"value": "0022-510X", "type": "print"}], "subject": ["Neurology", "Clinical Neurology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 28]], "date-time": "2018-10-28T21:42:40Z", "timestamp": 1540762960887}, "reference-count": 45, "publisher": "Springer Nature", "issue": "6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["BioDrugs"], "published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "DOI": "10.2165/00063030-200115060-00001", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 1, 19]], "date-time": "2006-01-19T04:26:16Z", "timestamp": 1137644776000}, "page": "351-355", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 21, "title": ["Does Parkinson??s Disease Have an Immunological Basis?"], "prefix": "10.1007", "volume": "15", "author": [{"given": "Urszula", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "R1-1", "author": "Olanow", "volume": "22", "first-page": "123", "year": "1999", "journal-title": "Annu Rev Neurosci"}, {"key": "R2-1", "author": "Muller", "volume": "124", "first-page": "119", "year": "1994", "journal-title": "J Neurol Sci"}, {"key": "R3-1", "author": "Kuhn", "volume": "8", "first-page": "29", "year": "1997", "journal-title": "Rev Neurosci"}, {"key": "R4-1", "author": "Pouplard", "volume": "24", "first-page": "321", "year": "1979", "journal-title": "Adv Neurol"}, {"key": "R5-1", "author": "McRae-Degueurce", "volume": "13", "first-page": "679", "year": "1988", "journal-title": "Neurochem Res"}, {"key": "R6-1", "author": "Chen", "volume": "55", "first-page": "1075", "year": "1998", "journal-title": "Arch Neurol"}, {"key": "R7-1", "author": "Marttila", "volume": "40", "first-page": "315", "year": "1984", "journal-title": "Adv Neurol"}, {"key": "R8-1", "author": "Fiszer", "volume": "48", "first-page": "196", "year": "1991", "journal-title": "Med Lab Sci"}, {"key": "R9-1", "author": "Fiszer", "volume": "93", "first-page": "25", "year": "1996", "journal-title": "Acta Neurol Scand"}, {"key": "R10-1", "author": "Fiszer", "volume": "90", "first-page": "160", "year": "1994", "journal-title": "Acta Neurol Scand"}, {"key": "R11-1", "author": "Marttila", "volume": "69", "first-page": "121", "year": "1985", "journal-title": "J Neurol Sci"}, {"key": "R12-1", "author": "Yamada", "volume": "112", "first-page": "161", "year": "1990", "journal-title": "Neurosci Lett"}, {"key": "R13-1", "author": "McGeer", "volume": "38", "first-page": "1285", "year": "1988", "journal-title": "Neurology"}, {"key": "R14-1", "author": "Hickey", "volume": "28", "first-page": "254", "year": "1991", "journal-title": "J Neurosci Res"}, {"key": "R15-1", "author": "Mogi", "volume": "165", "first-page": "1", "year": "1994", "journal-title": "Neurosci Lett"}, {"key": "R16-1", "author": "Mogi", "volume": "211", "first-page": "1, 13", "year": "1996", "journal-title": "Neurosci Lett"}, {"key": "R17-1", "author": "Blum-Degen", "volume": "202", "first-page": "17", "year": "1995", "journal-title": "Neurosci Lett"}, {"key": "R18-1", "author": "Fiszer", "volume": "121", "first-page": "39", "year": "1994", "journal-title": "J Neurol Sci"}, {"key": "R19-1", "author": "OBrien", "volume": "3", "first-page": "81", "year": "1991", "journal-title": "Semin Immunol"}, {"key": "R20-1", "author": "Kaufmann", "volume": "11", "first-page": "129", "year": "1990", "journal-title": "Immunol Today"}, {"key": "R21-1", "author": "Gao", "volume": "44", "first-page": "941", "year": "1994", "journal-title": "Neurology"}, {"key": "R22-1", "author": "Fiszer", "volume": "139", "first-page": "66", "year": "1996", "journal-title": "J Neurol Sci"}, {"key": "R23-1", "author": "Chopp", "volume": "6", "first-page": "6", "year": "1993", "journal-title": "Curr Opin Neurol Neurosurg"}, {"key": "R24-1", "author": "Craig", "volume": "57", "first-page": "402", "year": "1993", "journal-title": "Microbiol Rev"}, {"key": "R25-1", "author": "Lakey", "volume": "84", "first-page": "1659", "year": "1987", "journal-title": "Proc Natl Acad Sci USA"}, {"key": "R26-1", "author": "Manara", "volume": "82", "first-page": "2865", "year": "1993", "journal-title": "Blood"}, {"key": "R28-1", "author": "Elizan", "volume": "35", "first-page": "257", "year": "1978", "journal-title": "Arch Neurol"}, {"issue": "3", "key": "R29-1", "first-page": "89", "volume": "52", "author": "Takahashi", "year": "1999", "journal-title": "Jpn J Infect Dis"}, {"key": "R30-1", "author": "Martilla", "volume": "15", "first-page": "25", "year": "1977", "journal-title": "Eur Neurol"}, {"key": "R31-1", "author": "Kohbata", "volume": "59", "first-page": "181", "year": "1991", "journal-title": "Infect Immune"}, {"key": "R33-1", "author": "Jellinger", "volume": "107", "first-page": "1", "year": "2000", "journal-title": "J Neural Transm"}, {"key": "R34-1", "author": "Blum", "volume": "751", "first-page": "139", "year": "1997", "journal-title": "Brain Res"}, {"key": "R35-1", "author": "Tatton", "volume": "77", "first-page": "1037", "year": "1997", "journal-title": "Neuroscience"}, {"key": "R37-1", "author": "de la Monte", "volume": "78", "first-page": "401", "year": "1998", "journal-title": "Lab Invest"}, {"key": "R38-1", "author": "Mogi", "volume": "17", "first-page": "335", "year": "2000", "journal-title": "J Neural Transm"}, {"key": "R39-1", "author": "Hunot", "volume": "94", "first-page": "7531", "year": "1997", "journal-title": "Proc Natl Acad Sci USA"}, {"key": "R40-1", "author": "Bok", "volume": "172", "first-page": "1", "year": "1994", "journal-title": "Neurosci Lett"}, {"issue": "9", "key": "R41-1", "first-page": "3440", "volume": "19", "author": "Hunot", "year": "1999", "journal-title": "J Neurosci"}, {"key": "R43-1", "author": "Hunat", "volume": "72", "first-page": "355", "year": "1996", "journal-title": "Neuroscience"}, {"key": "R44-1", "author": "Kruger", "volume": "107", "first-page": "553", "year": "2000", "journal-title": "J Neural Transm"}, {"key": "R45-1", "author": "Cross", "volume": "53", "first-page": "557", "year": "1982", "journal-title": "J Neurol Sci"}, {"key": "R46-1", "author": "Newsom-Davis", "volume": "3", "first-page": "149", "year": "1982", "journal-title": "Immunol Today"}, {"key": "R47-1", "author": "Dunnett", "volume": "399", "first-page": "A32", "year": "1999", "journal-title": "Nature"}, {"issue": "6", "key": "R48-1", "first-page": "865", "volume": "13", "author": "Ziv", "year": "1998", "journal-title": "Move Disord"}, {"issue": "5", "key": "R49-1", "first-page": "694", "volume": "30", "author": "Selmaj", "year": "1991", "journal-title": "Ann Neurol"}], "container-title": ["BioDrugs"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2013, 1, 18]], "date-time": "2013-01-18T20:32:32Z", "timestamp": 1358541152000}, "score": 17.402584, "subtitle": ["The Evidence and its Therapeutic Implications"], "issued": {"date-parts": [[2001]]}, "references-count": 45, "journal-issue": {"issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2165/00063030-200115060-00001", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1173-8804"], "issn-type": [{"value": "1173-8804", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 6]], "date-time": "2018-12-06T22:11:32Z", "timestamp": 1544134292346}, "reference-count": 0, "publisher": "Institution of Engineering and Technology (IET)", "issue": "13", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Electron. Power UK"], "published-print": {"date-parts": [[1973]]}, "DOI": "10.1049/ep.1973.0351", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 6, 9]], "date-time": "2010-06-09T19:41:28Z", "timestamp": 1276112488000}, "page": "288", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Which way now for Poland's electricity industry?"], "prefix": "10.1049", "volume": "19", "author": [{"given": "W.", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "265", "container-title": ["Electronics and Power"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 6]], "date-time": "2018-12-06T21:49:41Z", "timestamp": 1544132981000}, "score": 17.402584, "issued": {"date-parts": [[1973]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1973]]}, "issue": "13"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1049/ep.1973.0351", "ISSN": ["0013-5127"], "issn-type": [{"value": "0013-5127", "type": "print"}], "subject": ["Electrical and Electronic Engineering"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 10]], "date-time": "2018-09-10T19:02:30Z", "timestamp": 1536606150475}, "reference-count": 27, "publisher": "Wiley", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 11414, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Sci. Food Agric."], "published-print": {"date-parts": [[1984, 6]]}, "DOI": "10.1002/jsfa.2740350612", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 10, 31]], "date-time": "2006-10-31T21:32:24Z", "timestamp": 1162330344000}, "page": "662-670", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 18, "title": ["The effect of irradiation on technological properties and protein solubility of broiler chicken meat"], "prefix": "10.1002", "volume": "35", "author": [{"given": "Jan", "family": "Zabielski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jacek", "family": "Kijowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "W\u0142odzimierz", "family": "Fiszer", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Niewiarowicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB1", "year": "1977", "unstructured": "Report of a Joint FAO/IAEA/WHO Expert Committee (1977): Wholesomeness of Irradiated Food. WHO, Geneva, pp. 29\u201331."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB2", "author": "Fiszer", "year": "1980", "unstructured": "; ; Radurization of poultry meat. Proc. 26th European Meeting of Meat Research Workers, Colorado Springs, USA, 1980 1, 248\u2013251."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB3", "author": "Thornley", "first-page": "427", "year": "1967", "unstructured": "Irradiation of poultry and egg products. Proc. IAEA/FAO symposium: Food Irradiation, IAEA, Vienna, 1967 427\u2013437.", "volume-title": "Irradiation of poultry and egg products"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB4", "first-page": "221", "volume-title": "Proc. IAEA/FAO/WHO symposium: Food Preservation by Irradiation", "volume": "1", "author": "Kahan", "year": "1978", "unstructured": "; Low dose irradiation of fresh non-frozen chicken and other preservation methods for shelf life extention and for improving its public health quality. Proc. IAEA/FAO/WHO symposium: Food Preservation by Irradiation, IAEA, Vienna, 1978 1, 221\u2013242."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB5", "first-page": "371", "volume-title": "Proc. symposium: Food Preservation by Irradiation", "volume": "1", "author": "Taub", "year": "1978", "unstructured": "; ; Radiation chemistry of high protein food irradiated at low temperature. Proc. symposium: Food Preservation by Irradiation, IAEA, Vienna, 1978 1, 371\u2013383."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB6", "author": "Brynjolfson", "year": "1980", "unstructured": "Food irradiation in the United States. Proc. 26th European Meeting of Meat Research Workers, Colorado Springs, USA, 1980 1, 172\u2013177."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB7", "author": "Bautista", "volume": "26", "first-page": "15", "year": "1961", "journal-title": "J. Food Sci."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB8", "author": "Uzunov", "volume": "5", "first-page": "437", "year": "1972", "journal-title": "Int. J. Radial. Biol."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB9", "author": "Lawrie", "volume": "12", "first-page": "742", "year": "1961", "journal-title": "J. Sci. Food Agric."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB10", "author": "Rossler", "volume": "5", "first-page": "711", "year": "1979", "journal-title": "Fleischwirtschaft"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB11", "author": "Cain", "volume": "23", "first-page": "603", "year": "1958", "journal-title": "Food Res.", "DOI": "10.1111/j.1365-2621.1958.tb17611.x", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB12", "author": "Segars", "volume": "44", "first-page": "999", "year": "1981", "journal-title": "J. Food Sci."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB13", "author": "Wierbicki", "year": "1980", "unstructured": "Technology of irradiation preserved meats. Proc. 26th European Meeting of Meat Research Workers, Colorado Springs, USA, 1980, 1, 194\u2013197."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB14", "author": "Technical Reports Series 178.", "first-page": "89", "year": "1977", "unstructured": "Technical Reports Series 178. Manual on Food Irradiation Dosimetry, IAEA, Vienna, 1977, pp. 89\u201395.", "volume-title": "Manual on Food Irradiation Dosimetry"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB15", "author": "Hamm", "first-page": "182", "year": "1979", "unstructured": "Kolloidchemie des Fleisches. Paul Parey Verlag, Berlin, 1979, pp. 182\u2013184.", "volume-title": "Kolloidchemie des Fleisches"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB16", "author": "Wierbicki", "volume": "14", "first-page": "948", "year": "1962", "journal-title": "Fleischwirtschaft"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB17", "author": "Klima", "year": "1960", "unstructured": "; Veda a vyzkum v prumyslu potravineskem. Sbornik praci vyzkumneho ustavu pro meso v Brne, STI, Praha, 1960.", "volume-title": "Veda a vyzkum v prumyslu potravineskem. Sbornik praci vyzkumneho ustavu pro meso v Brne"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB18", "author": "Webb", "volume": "4", "first-page": "501", "year": "1970", "journal-title": "J. Food Sci."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB19", "author": "Kijowski", "volume": "13", "first-page": "451", "year": "1978", "journal-title": "J. Food Technol."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB20", "author": "Trautman", "volume": "31", "first-page": "409", "year": "1966", "journal-title": "J. Food Sci."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB21", "author": "Helander", "volume": "78", "first-page": "478", "year": "1961", "journal-title": "Biochem. J.", "DOI": "10.1042/bj0780478", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB22", "author": "Hofmann", "volume": "53", "first-page": "252", "year": "1973", "journal-title": "Fleischwirtschaft"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB23", "author": "Khan", "volume": "27", "first-page": "430", "year": "1962", "journal-title": "J. Food Sci."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB24", "author": "Khan", "volume": "29", "first-page": "597", "year": "1964", "journal-title": "J. Food Sci."}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB25", "author": "Kijowski", "volume": "6", "first-page": "1236", "year": "1980", "journal-title": "Fleischwirtschaft"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB26", "author": "Hamm", "volume": "7", "first-page": "989", "year": "1979", "journal-title": "Fleischwirtschaft"}, {"key": "10.1002/jsfa.2740350612-BIB27", "author": "Taub", "year": "1979", "unstructured": "; ; ; ; Effect of irradiation on meat proteins. Food Technol. 1979, 184\u2013193."}], "container-title": ["Journal of the Science of Food and Agriculture"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fjsfa.2740350612", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/jsfa.2740350612", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 4]], "date-time": "2018-08-04T18:43:11Z", "timestamp": 1533408191000}, "score": 16.98198, "issued": {"date-parts": [[1984, 6]]}, "references-count": 27, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1984, 6]]}, "issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/jsfa.2740350612", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0022-5142", "1097-0010"], "issn-type": [{"value": "0022-5142", "type": "print"}, {"value": "1097-0010", "type": "electronic"}], "subject": ["Biotechnology", "Agronomy and Crop Science", "Food Science", "Nutrition and Dietetics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T14:41:22Z", "timestamp": 1535985682439}, "reference-count": 0, "publisher": "Wiley", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 10105, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Biology of the Cell"], "published-print": {"date-parts": [[1988]]}, "DOI": "10.1016/0248-4900(88)90126-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 2, 13]], "date-time": "2003-02-13T19:02:59Z", "timestamp": 1045162979000}, "page": "355-360", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Hyaluronic acid-degrading enzymes in rat alveolar macrophages and in alveolar fluid: stimulation of enzyme activity after oral treatment with the immunomodulator RU 41740"], "prefix": "10.1111", "volume": "63", "author": [{"given": "B", "family": "Fiszer-Szafarz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "container-title": ["Biology of the Cell"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1016%2F0248-4900(88)90126-8", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 27]], "date-time": "2016-02-27T03:43:12Z", "timestamp": 1456544592000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[1988]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1988]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["0248-4900(88)90126-8"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0248-4900(88)90126-8", "ISSN": ["0248-4900"], "issn-type": [{"value": "0248-4900", "type": "print"}], "subject": ["Cell Biology", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T00:39:39Z", "timestamp": 1523666379469}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZN WSOWL"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 12, 2]]}, "DOI": "10.5604/17318157.1115172", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 18]], "date-time": "2014-08-18T09:59:58Z", "timestamp": 1408355998000}, "page": "48-66", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["METODY I \u015aRODKI OCHRONY PRZED AKTAMI BEZPRAWNEJ INGERENCJI W LOTNICTWIE CYWILNYM NA PRZYK\u0141ADZIE PORTU LOTNICZEGO WROC\u0141AW STRACHOWICE"], "prefix": "10.5604", "volume": "170", "author": [{"given": "Karina", "family": "SIKORA", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kamila", "family": "FISZER", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Journal of Science of the Gen. Tadeusz Kosciuszko Military Academy of Land Forces"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1115172", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:42:21Z", "timestamp": 1497433341000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[2013, 12, 2]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 12, 2]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/17318157.1115172", "ISSN": ["1731-8157", "2300-0090"], "issn-type": [{"value": "1731-8157", "type": "print"}, {"value": "2300-0090", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T09:42:43Z", "timestamp": 1523958163080}, "publisher-location": "Herbolzheim", "reference-count": 38, "publisher": "Centaurus Verlag & Media", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2005, 1, 1]], "date-time": "2005-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1104537600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2005]]}, "DOI": "10.1007/978-3-86226-312-7_4", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 8, 25]], "date-time": "2016-08-25T06:55:16Z", "timestamp": 1472108116000}, "page": "55-84", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Die bioethische Diskussion \u00fcber Reproduktionstechnologien und Embryonenforschung in Polen"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Przy\u0142uska-Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "4_CR1", "author": "J Hartman", "first-page": "34", "year": "1999", "unstructured": "J. Hartman, Das Klonen des Menschen als Herausforderung [Klonowanie cz\u0142owieka jako wyzwanie], in: Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego], Erg\u00e4nzung I zu Nr. 3, Juli\u2013September 1999, Band III, S. 34.", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego]"}, {"key": "4_CR2", "author": "T Jasudowicz", "first-page": "213", "year": "2001", "unstructured": "T. Jasudowicz, Das Klonen des Menschen \u2014 vom Gesichtspunkt der Standarte des Europ\u00e4ischen Rats [Klonowanie cz\u0142owieka \u2014 z perspektywy standard\u00f3w Rady Europy], in: Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego], Erg\u00e4nzung I zu Nr. 1, Januar\u2013M\u00e4rz 2001, Band V, S. 213\u2013225.", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego]"}, {"key": "4_CR3", "author": "A Przy\u0142uska-Fiszer", "first-page": "127", "year": "1999", "unstructured": "A. Przy\u0142uska-Fiszer, Das Klonen eines Menschen als ein ethisches Problem [Klonowanie cz\u0142owieka jako problem etyczny], in: Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego], Erg\u00e4nzung I zu Nr. 3, Juli\u2013September 1999, Band III, S. 127\u2013139 (Przy\u0142uska-Fiszer, 1999 a).", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego]"}, {"key": "4_CR4", "author": "BK K\u0142osowski", "first-page": "96", "year": "1999", "unstructured": "Siehe z. B. K. K\u0142osowski, Das Klonen oder die letzte Absurdit\u00e4t der Zivilisation des 20. Jahrhunderts [Klonowanie, czyli ostatni absurd cywilizacji XX wieku], in: Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego], Erg\u00e4nzung I zu Nr. 3, Juli\u2013September 1999, Band III, vor allem S. 96\u201397.", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego]"}, {"key": "4_CR5", "author": "A Przyh\u0142uka-Fiszer", "first-page": "151", "year": "1999", "unstructured": "Vgl. A. Przyh\u0142uka-Fiszer, Bioethik und die methodologischen Probleme der Ethik [Bioetyka a problemy metodologiczne etyki], in: Die Ethik [Etyka], 1999, Nr. 32, S. 151\u2013161 (Przy\u0142uska-Fiszer 1999 b);", "volume-title": "Die Ethik [Etyka]"}, {"key": "4_CR6", "author": "Z Szawarski", "year": "2003", "unstructured": "Z. Szawarski, Was man von der medizinischen Ethik erwarten sollte [Czego oczekiwa\u0107 od etyki medycznej?], Medizin nach dem Diplom [Medycyna po dyplomie], 2003 (Szawarski, 2003);", "volume-title": "Was man von der medizinischen Ethik erwarten sollte [Czego oczekiwa\u0107 od etyki medycznej?], Medizin nach dem Diplom [Medycyna po dyplomie]"}, {"key": "4_CR7", "author": "J Ho\u0142\u00f3wka", "first-page": "XI", "year": "1996", "unstructured": "J. Ho\u0142\u00f3wka, Vorwort in: B. Brandt, Die Ethik. Die Probleme der normativen Ethik und der Metaethik [Etyka. Zagadnienia etyki normatywnej i metaetyki], Warschau [Warszawa] 1996, S. XI\u2013XXXIII.", "volume-title": "Die Ethik. Die Probleme der normativen Ethik und der Metaethik [Etyka. Zagadnienia etyki normatywnej i metaetyki], Warschau [Warszawa]"}, {"key": "4_CR8", "author": "B Woloniewicz", "first-page": "155", "year": "2001", "unstructured": "Der Begriff \u201einstitutionalisierte Bioethik\u201d kn\u00fcpft an die Verordnung des Gesundheitsministers \u201e\u00fcber die Berufung und die Handlungsweise bioethischer Aussch\u00fcsse\u201d an, deren Aufgabe die Beurteilung von Experimenten ist, die den Menschen zum Gegenstand haben. Siehe B. Woloniewicz, \u00dcber die sog. Bioethik [O tzw. bioetyce], in: Sollte man einen Menschen klonen? [Czy klonowa\u00e6 cz3owieka?] Teil II, Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego], Erg\u00e4nzung I zu Nr. 1, Januar-M\u00e4rz 2001, Band V, S. 155\u2013165 (Woloniewicz, 2001).", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? [Czy klonowa\u00e6 cz3owieka?] Teil II, Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego]"}, {"key": "4_CR9", "author": "G Williams", "year": "1960", "unstructured": "Vgl. G. Williams, Die Heiligkeit des Lebens und das Strafrecht [\u015awi\u0119to\u015b\u0107 \u017cycia a prawo karne], Warschau [Warszawa] 1960;", "volume-title": "Die Heiligkeit des Lebens und das Strafrecht [\u015awi\u0119to\u015b\u0107 \u017cycia a prawo karne]"}, {"key": "4_CR10", "author": "P Singer", "year": "1988", "unstructured": "P. Singer u. D. Wells, Kinder aus dem Reagenzglas. Ethik und Praxis der k\u00fcnstlichen Fortpflanzung [Dzieci z prob\u00f3wki. Etyka i praktyka sztucznej prokreacji/The reproduction evolution. New ways of making babies], Warschau [Warszawa] 1988;", "volume-title": "Kinder aus dem Reagenzglas. Ethik und Praxis der k\u00fcnstlichen Fortpflanzung [Dzieci z prob\u00f3wki. Etyka i praktyka sztucznej prokreacji/The reproduction evolution. New ways of making babies]"}, {"key": "4_CR11", "author": "J Testart", "year": "1990", "unstructured": "J. Testart, Transparente Zelle [Przejrzysta kom\u00f3rka] (L\u2019oeuf transparent), Warschau [Warszawa] 1990;", "volume-title": "Transparente Zelle [Przejrzysta kom\u00f3rka] (L\u2019oeuf transparent)"}, {"key": "4_CR12", "author": "P Singer", "year": "1994", "unstructured": "P. Singer, \u00dcber Leben und Tod. Der Untergang der traditionellen Ethik [O \u017cyciu i \u015bmierci. Upadek etyki tradycyjnej] (Rethinking Life and Death. The Collapse of our Traditional Ethics), PIW, Warschau [Warszawa] 1994;", "volume-title": "\u00dcber Leben und Tod. Der Untergang der traditionellen Ethik [O \u017cyciu i \u015bmierci. Upadek etyki tradycyjnej] (Rethinking Life and Death. The Collapse of our Traditional Ethics)"}, {"key": "4_CR13", "author": "HJ Morowitz", "year": "1995", "unstructured": "H. J. Morowitz, u. J. S. Trefil, Wie ein Mensch entsteht. Lehre und Streit um die Abtreibung [Jak powstaje cz3owiek. Nauka i sp\u00f3r o aborcj\u00ea], Warschau [Warszawa] 1995;", "volume-title": "Wie ein Mensch entsteht. Lehre und Streit um die Abtreibung [Jak powstaje cz3owiek. Nauka i sp\u00f3r o aborcj\u00ea]"}, {"key": "4_CR14", "author": "TL Beauchamp", "year": "1996", "unstructured": "T. L. Beauchamp u. J. F. Chidress, Regeln der medizinischen Ethik [Zasady etyki medycznej] (Principles of Biomedical Ethics), Warschau [Warszawa] 1996;", "volume-title": "Regeln der medizinischen Ethik [Zasady etyki medycznej] (Principles of Biomedical Ethics)"}, {"key": "4_CR15", "author": "NM Ford", "year": "1995", "unstructured": "N. M. Ford, Wann bin ich entstanden? Das Problem des Anfangs des menschlichen Individuums in Geschichte, Philosophie und Wissenschaft [Kiedy powsta\u0142em? Problem pocz\u0105tku jednostki ludzkiej w historii, filozofii i w nauce/When did I begin? Conception of human individual in history, philosophy and science], PWN, Warschau [Warszawa] 1995.", "volume-title": "Philosophie und Wissenschaft [Kiedy powsta\u0142em? Problem pocz\u0105tku jednostki ludzkiej w historii, filozofii i w nauce/When did I begin? Conception of human individual in history, philosophy and science]"}, {"key": "4_CR16", "author": "M Boraty\u0144ska", "first-page": "15", "year": "2003", "unstructured": "M. Boraty\u0144ska, P. Konieczniak u. E. Zieli\u0144ska, Grundlagen zu den Quellen medizinischen Rechts und ihrer Rechtsauslegung [Podstawowe wiadomo\u015bci \u03bf \u017ar\u00f3d\u0142ach prawa medycznego i wyk\u0142adni prawa], in: L. Kubicki (Red.), Das Medizinrecht [Prawo medyczne], Herausgeber: Wydawnictwo Medyczne, Urban & Partner, Breslau [Wroc\u0142aw] 2003, S. 15\u201330.", "volume-title": "L. Kubicki (Red.), Das Medizinrecht [Prawo medyczne]"}, {"key": "4_CR17", "author": "T Jasudowicz", "year": "1988", "unstructured": "T. Jasudowicz (Bearb.), Europ\u00e4ische bioethische Standards [Europejskie standardy bioetyczne], Thorn [Toru\u0144] 1988.", "volume-title": "Europ\u00e4ische bioethische Standards [Europejskie standardy bioetyczne]"}, {"key": "4_CR18", "author": "UNESCO", "year": "1988", "unstructured": "Polnischer Ausschuss f\u00fcr UNESCO, Allgemeine Deklaration f\u00fcr das menschliche Genom und die Menschenrechte, Warschau [Warszawa] 1988.", "volume-title": "Allgemeine Deklaration f\u00fcr das menschliche Genom und die Menschenrechte"}, {"key": "4_CR19", "author": "T Smyczy\u0144ski", "year": "1994", "unstructured": "T. Smyczy\u0144ski (Red.), Unnat\u00fcrliche menschliche Fortpflanzung. Gesetzliche Probleme. Materialien des Zentrums f\u00fcr Menschenrechte in Posen [Nienaturalna prokreacja ludzka. Zagadnienia legislacyjne. Materia\u0142y Pozna\u0144skiego Centrum Praw Cz\u0142owieka], Institut f\u00fcr Rechtslehre [Instytut Nauk Prawnych] PAN, Posen [Pozna\u0144] 1994 (Smyczy\u0144ski, 1994).", "volume-title": "Unnat\u00fcrliche menschliche Fortpflanzung. Gesetzliche Probleme. Materialien des Zentrums f\u00fcr Menschenrechte in Posen [Nienaturalna prokreacja ludzka. Zagadnienia legislacyjne. Materia\u0142y Pozna\u0144skiego Centrum Praw Cz\u0142owieka]"}, {"key": "4_CR20", "author": "C \u017bekanowski", "first-page": "37", "year": "2003", "unstructured": "C. \u017bekanowski, A. Przy\u0142uska-Fiszer u. M. Barcikowska, Die Alzheimer-Krankheit: zwischen Diagnostik, \u00d6konomie und Ethik [Choroba Alzheimera: pomi\u0119dzy diagnostyk\u0105, ekonomia\u0105 i etyk\u0105], in: J. Leszek (Red.), Demenzkrankheiten. Theorie und Praxis [Choroby ot\u0119pienne. Teoria i praktyka], Herausgeber: Wydawnictwo Continuo, Breslau [Wroclaw] 2003, S. 37\u201366.", "volume-title": "Demenzkrankheiten. Theorie und Praxis [Choroby ot\u0119pienne. Teoria i praktyka]"}, {"key": "4_CR21", "author": "J Glover", "year": "1989", "unstructured": "J. Glover, Fertility and the Family. The Glover Report on Reproductive Technologies to the European Commission, London 1989.", "volume-title": "Fertility and the Family. The Glover Report on Reproductive Technologies to the European Commission"}, {"key": "4_CR22", "year": "1996", "unstructured": "D. Evans (ed.), Conceiving The Embryo. Ethics, Law and Practice in Human Embryology, The Haque, London, Boston 1996.", "volume-title": "Conceiving The Embryo. Ethics, Law and Practice in Human Embryology"}, {"key": "4_CR23", "author": "B Popielski", "first-page": "119", "year": "1980", "unstructured": "Siehe B. Popielski, Besondere Probleme der Ethik und des Rechts. K\u00fcnstliche Besamung [Szczeg\u00f3lne zagadnienia z pogranicza etyki i prawa. Sztuczne unasiennienie], in: T. Kielanowski (Red.), Ausgew\u00e4hlte Probleme der \u00e4rztlichen Ethik und der Deontologie [Wybrane zagadnienia z etyki i deontologii lekarskiej], PZWL, Warschau [Warszawa] 1980, S. 119\u2013128.", "volume-title": "Ausgew\u00e4hlte Probleme der \u00e4rztlichen Ethik und der Deontologie [Wybrane zagadnienia z etyki i deontologii lekarskiej]"}, {"key": "4_CR24", "author": "S Kornas", "first-page": "152", "year": "1986", "unstructured": "S. Kornas, Gegenw\u00e4rtige medizinische Experimente im Lichte der Beurteilung der katholischen Ethik. [Wsp\u00f3\u0142czesne eksperymenty medyczne w ocenie etyki katolickiej], Tschenstochau [Cz\u0119stochowa] 1986, S. 152\u2013174 (Kornas, 1986).", "volume-title": "Gegenw\u00e4rtige medizinische Experimente im Lichte der Beurteilung der katholischen Ethik. [Wsp\u00f3\u0142czesne eksperymenty medyczne w ocenie etyki katolickiej], Tschenstochau [Cz\u0119stochowa]"}, {"key": "4_CR25", "first-page": "103", "volume": "2", "author": "M D\u0119bski", "year": "2000", "unstructured": "M. D\u0119bski, Jodie und Mary \u2014 ein neues Problem, das von der Natur und vom medizinischen Fortschritt geschaffen wurde [Jodie i Mary \u2014 nowy problem, jaki stworzy\u0142a natura i post\u0119p medyczny.], in: Das Recht und die Medizin [Prawo i Medycyna], Nr. 8/2000, Vol 2, S. 103 f.", "journal-title": "Das Recht und die Medizin [Prawo i Medycyna]"}, {"key": "4_CR26", "author": "A Przy\u0142uska-Fiszer", "year": "1997", "unstructured": "A. Przy\u0142uska-Fiszer, Die ethischen Aspekte des Streites um die Schwangerschaftsunterbrechung [Aspekty medyczne sporu \u03bf przerywanie ci\u0105\u017cy], AWF, Warschau [Warszawa] 1997 (Przy\u0142uska-Fiszer, 1997);", "volume-title": "Die ethischen Aspekte des Streites um die Schwangerschaftsunterbrechung [Aspekty medyczne sporu \u03bf przerywanie ci\u0105\u017cy]"}, {"key": "4_CR27", "author": "A Przy\u0142uska-Fiszer", "first-page": "77", "year": "1999", "unstructured": "A. Przy\u0142uska-Fiszer, The Ethical Aspects of Human Procreation, in: C. Joerden, J. N. Neumann, J. N. (Hrsg.), Medizinethik 1: Studien zur Ethik in Ostmitteleuropa, Herausgeber Peter Lang, 1999, S. 77\u201386 (Przy\u0142uska-Fiszer, 1999 c).", "volume-title": "Medizinethik 1: Studien zur Ethik in Ostmitteleuropa"}, {"key": "4_CR28", "author": "B Stanosz", "first-page": "61", "year": "1999", "unstructured": "B. Stanosz, Bioethik und Soziotechnik [Bioetyka i socjotechnika], in: Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego], Erg\u00e4nzung I zu Nr. 3, Band III, Warschau [Warszawa] 1999, S. 61.", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego]"}, {"key": "4_CR29", "author": "A Siemianowski", "first-page": "66", "year": "1992", "unstructured": "Vgl. auch A. Siemianowski, Kann uns das Klonen begl\u00fccken? [Czy klonowanie mo\u017ce nas uszcz\u0119\u015bliwi\u0107?], in: Sollte man einen Menschen klonen? [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka?] Teil II, Medizin des Entwicklungsalters, Erg\u00e4nzung I zu Nr. 1, Januar-M\u00e4rz 2001, Band V, S. 88, sowie Forum \u2014 Versuch einer Verst\u00e4ndigung, Polen 1992: Das Problem der Strafbarkeit der Schwangerschaftsunterbrechung [Polska 1992: Problem karalno\u015bci przerywania ci\u0105\u017cy] Warschau [Warszawa], 26. September 1992, Sejmische Urkunden, Helsinkische Stiftung f\u00fcr Menschenrechte, S. 66.", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka?] Teil II, Medizin des Entwicklungsalters"}, {"key": "4_CR30", "author": "A Paszewski", "first-page": "145", "year": "1999", "unstructured": "A. Paszewski, Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego], Erg\u00e4nzung I zu Nr. 3, Band III, Warschau [Warszawa] 1999, S. 145\u2013147 (Paszewski, 1999).", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego]"}, {"key": "4_CR31", "author": "AK Tarkowski", "first-page": "7", "year": "1999", "unstructured": "A. K. Tarkowski, Einige Bemerkungen eines Embryologen zum Klonen [Kilka uwag embriologa na temat klonowania], in: Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego], Erg\u00e4nzung I zu Nr. 3, Band III, Warschau [Warszawa] 1999, S. 7\u201312", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? Die Kontroversen zum Thema Klonen [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 klonowania], Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego]"}, {"key": "4_CR32", "author": "T \u015alipko", "first-page": "128", "year": "1988", "unstructured": "T. \u015alipko, Grenzen des Lebens. Die Dilemmata gegenw\u00e4rtiger Bioethik [Granice \u017cycia. Dylematy wsp\u00f3\u0142czesnej bioetyki.], Warschau [Warszawa] 1988, S. 128 f., 135 (\u015alipko, 1988).", "volume-title": "Grenzen des Lebens. Die Dilemmata gegenw\u00e4rtiger Bioethik [Granice \u017cycia. Dylematy wsp\u00f3\u0142czesnej bioetyki.]"}, {"key": "4_CR33", "author": "AT \u0141ukowska", "first-page": "35", "year": "2001", "unstructured": "A. T. \u0141ukowska, Philosophische und anthropologische Grundlagen des Streits um das Klonen von Menschen [Filozoficzne i antropologiczne podstawy sporu \u03bf klonowanie cz\u0142owieka], in: Sollte man einen Menschen klonen? [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka?] Teil II, Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego], Erg\u00e4nzung I zu Nr. 1, Januar-M\u00e4rz 2001, Band V, S. 35.", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka?] Teil II, Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego]"}, {"key": "4_CR34", "author": "J Salij", "first-page": "79", "year": "2001", "unstructured": "J. Salij, Die Experimente an menschlichen Embryonen im Lichte einer personalistischen Norm [Do\u015bwiadczenia z ludzkimi embrionami w \u015bwietle normy personalistycznej], in: Sollte man einen Menschen klonen? [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka?] Teil II, Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego], Erg\u00e4nzung I zu Nr. 1, Januar-M\u00e4rz 2001, Band V, S. 79.", "volume-title": "Sollte man einen Menschen klonen? [Czy klonowa\u0107 cz\u0142owieka?] Teil II, Die Medizin des Entwicklungszeitalters [Medycyna Wieku Rozwojowego]"}, {"key": "4_CR35", "author": "SZ Szawarski", "first-page": "49", "year": "1988", "unstructured": "Siehe Z. Szawarski, Der neue herausragende Homo Sapiens [Nowy wspania\u0142y Homo Sapiens], Philosophische Studien [Studia Filozoficzne], Nr. 3 /1988, S. 49\u201367 (Szawarski, 1988 b).", "volume-title": "Der neue herausragende Homo Sapiens [Nowy wspania\u0142y Homo Sapiens], Philosophische Studien [Studia Filozoficzne]"}, {"key": "4_CR36", "author": "JW Ga\u0142kowski", "first-page": "319", "year": "1991", "unstructured": "J. W. Ga\u0142kowski, J. Gula, (Red.), Im Namen des gezeugten Kindes [W imieniu dziecka pocz\u0119tego], Rom, Lublin 1991, S. 319.", "volume-title": "Im Namen des gezeugten Kindes [W imieniu dziecka pocz\u0119tego]"}, {"key": "4_CR37", "author": "L Niebr\u00f3j", "first-page": "113", "year": "1997", "unstructured": "L. Niebr\u00f3j, Am Anfang des menschlichen Lebens [U pocz\u0105jtk\u00f3w ludzkiego \u017cycia], Herausgeber: Wydawnictwo Naukowe Papieskiej Akademii Teologicznej, Krakau [Krak\u00f3w] 1997, S. 113 f.", "volume-title": "Am Anfang des menschlichen Lebens [U pocz\u0105jtk\u00f3w ludzkiego \u017cycia]"}, {"key": "4_CR38", "author": "S Olejnik", "first-page": "121", "year": "1995", "unstructured": "S. Olejnik, Die \u00e4rztliche Ethik. Katowitz [Katowice] 1995, S. 121.", "volume-title": "Die \u00e4rztliche Ethik. Katowitz [Katowice]"}], "container-title": ["Biopolitik grenzenlos", "Beitr\u00e4ge zur gesellschaftswissenschaftlichen Forschung"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-86226-312-7_4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 8, 25]], "date-time": "2016-08-25T06:55:21Z", "timestamp": 1472108121000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[2005]]}, "ISBN": ["9783825505103", "9783862263127"], "references-count": 38, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-86226-312-7_4", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0177-2740"], "issn-type": [{"value": "0177-2740", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 1]], "date-time": "2018-08-01T00:40:32Z", "timestamp": 1533084032672}, "reference-count": 7, "publisher": "Springer Nature America, Inc", "issue": "6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chem Heterocycl Compd"], "published-print": {"date-parts": [[1970, 6]]}, "DOI": "10.1007/bf00470547", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 11, 15]], "date-time": "2004-11-15T09:42:57Z", "timestamp": 1100511777000}, "page": "799-800", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Dissociation constants of some uracil derivatives"], "prefix": "10.1007", "volume": "6", "author": [{"given": "M.", "family": "Draminski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "B.", "family": "Fiszer", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "CR1", "first-page": "499", "volume": "43", "author": "M. Draminski", "year": "1969", "unstructured": "M. Draminski and B. Fiszer, Roczn. Chem., 43, 499, 1969.", "journal-title": "Roczn. Chem."}, {"key": "CR2", "unstructured": "M. Draminski and B. Fiszer, Roczn. Chem., 1970 (in press)."}, {"key": "CR3", "first-page": "199", "volume": "9", "author": "D. Shugar", "year": "1952", "unstructured": "D. Shugar and J. J. Fox, Biochem. Biophys. Acta, 9, 199, 1952.", "journal-title": "Biochem. Biophys. Acta"}, {"key": "CR4", "first-page": "239", "volume": "99", "author": "E. Wittenburg", "year": "1966", "unstructured": "E. Wittenburg, Chem. Ber., 99, 239, 1966.", "journal-title": "Chem. Ber."}, {"key": "CR5", "first-page": "2474", "volume": "86", "author": "I. Wempen", "year": "1964", "unstructured": "I. Wempen and J. J. Fox, J. Am. Chem. Soc., 86, 2474, 1964.", "journal-title": "J. Am. Chem. Soc."}, {"key": "CR6", "first-page": "122", "volume": "6", "author": "E. I. Stankevich", "year": "1970", "unstructured": "E. I. Stankevich, Yu. Yu. Popelis, E. E. Grinshtein, A. Ya. Ozola, and G. Ya. Dubur, KhGS [Chemistry of Heterocyclic Compounds], 6, 122, 1970.", "journal-title": "KhGS [Chemistry of Heterocyclic Compounds]"}, {"key": "CR7", "first-page": "229", "volume": "56", "author": "A. T\u00f3th", "year": "1968", "unstructured": "A. T\u00f3th and F. Billes, Acta Chim. Acad. Sci. Hung., 56, 229, 1968.", "journal-title": "Acta Chim. Acad. Sci. Hung."}], "container-title": ["Chemistry of Heterocyclic Compounds"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF00470547", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 31]], "date-time": "2018-07-31T23:58:03Z", "timestamp": 1533081483000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[1970, 6]]}, "references-count": 7, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1970, 6]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["BF00470547"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf00470547", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0009-3122", "1573-8353"], "issn-type": [{"value": "0009-3122", "type": "print"}, {"value": "1573-8353", "type": "electronic"}], "subject": ["Organic Chemistry"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 14]], "date-time": "2018-12-14T14:25:07Z", "timestamp": 1544797507430}, "reference-count": 43, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1984, 11, 1]], "date-time": "1984-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 468115200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Analytical Biochemistry"], "published-print": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "DOI": "10.1016/0003-2697(84)90560-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 12, 2]], "date-time": "2004-12-02T00:24:04Z", "timestamp": 1101947044000}, "page": "76-81", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 33, "title": ["Hyaluronidase polymorphism detected by polyacrylamide gel electrophoresis. Application to hyaluronidases from bacteria, slime molds, bee and snake venoms, bovine testes, rat liver lysosomes, and human serum"], "prefix": "10.1016", "volume": "143", "author": [{"given": "Berta", "family": "Fiszer-Szafarz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Analytical Biochemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0003269784905608?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0003269784905608?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 10]], "date-time": "2018-05-10T21:55:55Z", "timestamp": 1525989355000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "references-count": 43, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0003269784905608"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0003-2697(84)90560-8", "ISSN": ["0003-2697"], "issn-type": [{"value": "0003-2697", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T04:30:30Z", "timestamp": 1525321830362}, "reference-count": 33, "publisher": "Wiley", "issue": "8", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 16832, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J Neurochem"], "published-print": {"date-parts": [[1969, 8]]}, "DOI": "10.1111/j.1471-4159.1969.tb05967.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 10, 5]], "date-time": "2006-10-05T02:08:44Z", "timestamp": 1160014124000}, "page": "1201-1209", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 47, "title": ["SUBCELLULAR DISTRIBUTION AND CHEMICAL NATURE OF THE RECEPTOR FOR 5-HYDROXYTRYPTAMINE IN THE CENTRAL NERVOUS SYSTEM"], "prefix": "10.1111", "volume": "16", "author": [{"given": "Sara", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "E.", "family": "Robertis", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "b1_183", "DOI": "10.1021/bi00841a035", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b2_184", "DOI": "10.1016/0028-3908(67)90038-X", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b3_185", "DOI": "10.1016/0003-2697(60)90025-7", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b4_186", "author": "Carlini E. A.", "volume": "20", "first-page": "264", "year": "1963", "journal-title": "Brit. J. Pharmacol."}, {"key": "b5_187", "author": "Carroll P. M.", "volume": "217", "first-page": "667", "year": "1968", "journal-title": "Nature (Lond.)"}, {"key": "b6_188", "DOI": "10.1021/ac60119a033", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b7_189", "author": "Robertis E.", "volume": "156", "first-page": "907", "year": "1967", "journal-title": "Science"}, {"key": "b8_190", "DOI": "10.1016/0024-3205(66)90288-8", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b9_191", "author": "Robertis E.", "volume": "158", "first-page": "928", "year": "1967", "journal-title": "Science"}, {"key": "b10_192", "author": "Robertis E.", "year": "1969", "journal-title": "J. Neurobiol."}, {"key": "b11_193", "author": "Robertis E.", "volume": "9", "first-page": "23", "year": "1962", "journal-title": "J. Neurochem."}, {"key": "b12_194", "author": "Eccleston E.", "volume": "217", "first-page": "846", "year": "1968", "journal-title": "Nature (Lond.)"}, {"key": "b13_195", "DOI": "10.1016/0024-3205(68)90215-4", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b14_196", "author": "Folch J.", "volume": "226", "first-page": "497", "year": "1957", "journal-title": "J. biol. Chem."}, {"key": "b15_197", "author": "Hess H.", "volume": "12", "first-page": "205", "year": "1965", "journal-title": "J. Neurochem."}, {"key": "b16_198", "DOI": "10.1016/0005-2736(67)90005-3", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b17_199", "author": "Lowry O. H.", "volume": "193", "first-page": "265", "year": "1951", "journal-title": "J. biol. Chem."}, {"key": "b18_200", "author": "Marchbanks R. M.", "volume": "13", "first-page": "1481", "year": "1966", "journal-title": "J. Neurochem."}, {"key": "b19_201", "author": "Maynert E. W.", "volume": "144", "first-page": "385", "year": "1964", "journal-title": "J. Pharmacol. exp. Ther."}, {"key": "b20_202", "DOI": "10.1016/0006-2952(63)90185-0", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b21_203", "DOI": "10.1016/0024-3205(67)90248-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b22_204", "author": "Mokrasch L. C.", "volume": "15", "first-page": "1207", "year": "1968", "journal-title": "J. Neurochem."}, {"key": "b23_205", "author": "Rega A.", "volume": "147", "first-page": "297", "year": "1967", "journal-title": "Biochim. biophys. Acta", "DOI": "10.1016/0005-2795(67)90408-4", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "b24_206", "author": "Robinson J. D.", "volume": "147", "first-page": "236", "year": "1965", "journal-title": "J. Pharmacol. exp. Ther."}, {"key": "b25_207", "author": "Rodriguez de Lores Arnaiz G.", "volume": "14", "first-page": "215", "year": "1967", "journal-title": "J. Neurochem."}, {"key": "b26_208", "author": "Rodriguez de Lores Arnaiz G.", "volume": "9", "first-page": "503", "year": "1962", "journal-title": "J. Neurochem."}, {"key": "b27_209", "author": "Ryall R. W.", "volume": "11", "first-page": "131", "year": "1964", "journal-title": "J. Neurochem."}, {"key": "b28_210", "DOI": "10.1016/0021-9673(64)80154-0", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b29_211", "author": "Warren L.", "volume": "234", "first-page": "197", "year": "1959", "journal-title": "J. biol. Chem."}, {"key": "b30_212", "DOI": "10.1021/bi00906a015", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b31_213", "author": "Wesemann W.", "volume": "695", "first-page": "209", "year": "1966", "journal-title": "Justus Liebigs Ann. Chem."}, {"key": "b32_214", "author": "Wooley D. W.", "volume": "202", "first-page": "1074", "year": "1964", "journal-title": "Nature (Lond.)"}, {"key": "b33_215", "DOI": "10.1016/0006-2952(63)90141-2", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Journal of Neurochemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.1471-4159.1969.tb05967.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 17]], "date-time": "2017-06-17T09:53:24Z", "timestamp": 1497693204000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[1969, 8]]}, "references-count": 33, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1969, 8]]}, "issue": "8"}, "alternative-id": ["10.1111/j.1471-4159.1969.tb05967.x"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.1471-4159.1969.tb05967.x", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0022-3042", "1471-4159"], "issn-type": [{"value": "0022-3042", "type": "print"}, {"value": "1471-4159", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T22:18:46Z", "timestamp": 1525385926409}, "reference-count": 37, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2007, 1, 1]]}, "DOI": "10.2478/v10010-007-0006-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 8, 14]], "date-time": "2007-08-14T19:23:38Z", "timestamp": 1187119418000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Acquisition of the Second Language By Patients with Brain Injury After Prolonged Coma"], "prefix": "10.1515", "volume": "43", "author": [{"given": "Monika", "family": "Po\u0142czy\u0144ska-Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "1", "author": "L. Albert", "year": "1978", "journal-title": "The bilingual brain. Neuropsychological and neurolinguistic aspects of bilingualism"}, {"key": "2", "unstructured": "Bychowsky, Z. 1919. \"A study concerning the restitution of language loss subsequent to a cranial gunshot wound in a polyglot aphasic\". In Paradis, M. (ed.). 130-144."}, {"key": "3", "first-page": "1", "article-title": "The nature of the symptom and its relevance for neuropsychology", "volume": "1", "author": "J. Brown", "year": "2003", "journal-title": "Acta Neuropsychologia"}, {"key": "4", "first-page": "316", "article-title": "Pattrerns of lexical processing in a nonnative language", "volume": "15", "author": "H. Chen", "year": "1989", "journal-title": "Journal of Experimental Psychology: Learning, Memory and Cognition"}, {"key": "5", "first-page": "147", "article-title": "Syntactic development in children with hemispherectomy: The I-, D- and C-systems", "volume": "94", "author": "S. Curtiss", "year": "2005", "journal-title": "Brain and Language"}, {"key": "6", "first-page": "439", "article-title": "The organization of the bilingual lexicon: A PET study", "volume": "16", "author": "R. De Blesser", "year": "2003", "journal-title": "Journal of Neurolinguistics"}, {"key": "7", "first-page": "56", "article-title": "Cerebral organisation in adult second language acquisition. Is the right hemisphere more involved?", "volume": "16", "author": "L. Galloway", "year": "1982", "journal-title": "Brain and Language"}, {"key": "8", "first-page": "33", "article-title": "Linguistic systems and linguistic change in an interlanguage", "volume": "1", "author": "T. Huebner", "year": "1983", "journal-title": "Studies in Second Language Acquisition"}, {"key": "9", "first-page": "12", "article-title": "The life of the brain", "volume": "2", "author": "B. Karczmarek", "year": "2003", "journal-title": "Acta Neuropsychologia"}, {"key": "10", "author": "J. Kroll", "first-page": "169", "year": "1988", "journal-title": "Tutorials in bilingualism: Psychological perspectives"}, {"key": "11", "first-page": "149", "article-title": "Category interference in translation and picture naming: Evidence for asymmetric connections between bilingual memory representations", "volume": "33", "author": "J. Kroll", "year": "1994", "journal-title": "Journal of Memory and Language"}, {"key": "12", "author": "E. Lennenberg", "first-page": "14", "year": "1974", "journal-title": "Psychology and communication"}, {"key": "13", "unstructured": "\u0141ukowicz, M., A. Pufal and J. Talar. 2002. \"Nast\u0119pswta uraz\u00f3w m\u00f3zgu i pnia m\u00f3zgu\" [Consequences of brain and brain stem damage]. In Talar, J. (ed.). 67-117."}, {"key": "14", "first-page": "413", "article-title": "Code-switching in young bilingual children: The acquisition of grammatical constraints", "volume": "16", "author": "J. Meisel", "year": "1994", "journal-title": "Studies in Second Language Acquisition"}, {"key": "15", "author": "J. Minderhoud", "first-page": "23", "year": "1990", "journal-title": "Tramatic brain injury. Clinical, social, and rehabitational aspects"}, {"key": "16", "unstructured": "Minkowsky, M. 1927. \"A clinical contribution to the polyglot aphasia especially with respect to Swiss-German\". In Paradis, M. (ed.). 204-232."}, {"key": "17", "unstructured": "Minkowsky, M. 1928. \"On a case of aphasia in a polyglot\". In Paradis, M. (ed.). 274-279."}, {"key": "18", "author": "M. Neil", "year": "2001", "journal-title": "Neuropsychologia [Neuropsychology]"}, {"key": "19", "author": "M. P\u0105chalska", "year": "2001", "journal-title": "Neurologiczny test koncentracji uwagi [Neurological test of attention]"}, {"key": "20", "author": "M. P\u0105chalska", "year": "2004", "journal-title": "Model nazywania z j\u0119zyku macierzystym i obcym [The model of naming objects in the first and second language]"}, {"key": "21", "year": "1983", "journal-title": "Readings on aphasia in bilinguals and polyglots"}, {"key": "22", "author": "M. Paradis", "first-page": "393", "year": "1994", "journal-title": "Implicit and explicit learning of second languages"}, {"key": "23", "author": "M. Paradis", "first-page": "1", "year": "1995", "journal-title": "Aspects of bilingual aphasia"}, {"key": "24", "author": "M. Paradis", "first-page": "331", "year": "1997", "journal-title": "Tutorials in bilingualism: psycholinguistic perspectives"}, {"key": "25", "author": "M. Paradis", "year": "2004", "journal-title": "A neurolonguistic theory of bilingualism"}, {"key": "26", "first-page": "202", "article-title": "Neural basis of first and second language processing", "volume": "2", "author": "D. Perani", "year": "2005", "journal-title": "Current Opinion in Neurobiology"}, {"key": "27", "unstructured": "Pitres, A. 1895. \"Aphasia in polyglots\". In Paradis, M. (ed.). 26-45."}, {"key": "28", "unstructured": "P\u00f6tzl, O. 1925. \"On aphasia of parietal origin and its influence on the speaking of several languages\". In Paradis, M. (ed.). 176-197."}, {"key": "29", "unstructured": "P\u00f6tzl, O. 1930. \"Aphasia and multilingualism\". In Paradis, M. (ed.). 101-116."}, {"key": "30", "author": "C. Prator", "first-page": "23", "year": "1972", "journal-title": "Readings on English as a Second Language"}, {"key": "31", "first-page": "337", "article-title": "Language mixing in young bilinguals", "volume": "7", "author": "W. Redlinger", "year": "1980", "journal-title": "Journal of Child Language"}, {"key": "32", "first-page": "46", "article-title": "A single case study on pathological mixing in a polyglot aphasic", "volume": "87", "author": "E. Rossi", "year": "2003", "journal-title": "Brain and Language"}, {"key": "33", "unstructured": "Stowe, L.A., M. Haverkort and F. Zwarts. 2003. Rethinking the neurological basis of language. ( <a target=\"_blank\" href='http://wwwlot.let.uu.nl/GraduateProgram/LotSchools/Summerschool2003/haverkort1.pdf'>http://wwwlot.let.uu.nl/GraduateProgram/LotSchools/Summerschool2003/haverkort1.pdf</a>"}, {"key": "34", "unstructured": "Talar, J. et al. 2002. \"Urazy m\u00f3zgu i pnia m\u00f3zgu\" [Brain and brain stem damage]. In Talar, J. (ed.). 1-16."}, {"key": "35", "year": "2002", "journal-title": "Urazy pnia m\u00f3zgu. Kompleksowa diagnostyka i terapia [Brain stem damage"}, {"key": "36", "author": "B. Wilson", "year": "2002", "journal-title": "The Rivermead Behavioral Test"}, {"key": "37", "author": "A. Wolska", "year": "2000", "journal-title": "M\u00f3zgowa organizacja czynno\u015bci psychicznych"}], "container-title": ["Pozna\u0144 Studies in Contemporary Linguistics"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/psicl.2007.43.issue-1/v10010-007-0006-3/v10010-007-0006-3.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 17]], "date-time": "2017-05-17T13:22:38Z", "timestamp": 1495027358000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[2007, 1, 1]]}, "references-count": 37, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10010-007-0006-3", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1897-7499", "0137-2459"], "issn-type": [{"value": "0137-2459", "type": "print"}, {"value": "1897-7499", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T02:42:15Z", "timestamp": 1523673735468}, "reference-count": 0, "publisher": "Ksiegarnia Akademicka Sp. z.o.o.", "issue": "26", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Politeja"], "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.12797/politeja.10.2013.26.07", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 10]], "date-time": "2014-09-10T12:12:43Z", "timestamp": 1410351163000}, "page": "149-168", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Modernizacja Unii Europejskiej w dobie kryzysu i kszta\u0142towania si\u0119 nowego \u0142adu globalnego. Szanse i zagro\u017cenia"], "prefix": "10.12797", "volume": "10", "author": [{"given": "J\u00f3zef M.", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5084", "container-title": ["Politeja"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 9, 10]], "date-time": "2014-09-10T12:12:53Z", "timestamp": 1410351173000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "issue": "26"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12797/politeja.10.2013.26.07", "ISSN": ["1733-6716"], "issn-type": [{"value": "1733-6716", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:03:07Z", "timestamp": 1523988187196}, "reference-count": 0, "publisher": "Ksiegarnia Akademicka Sp. z.o.o.", "issue": "43", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Politeja"], "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.12797/politeja.13.2016.43.08", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 25]], "date-time": "2018-03-25T10:46:45Z", "timestamp": 1521974805000}, "page": "181-215", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Wady i zalety cz\u0142onkostwa w Unii Europejskiej oraz nowe wyzwania dla polityki integracyjnej Polski"], "prefix": "10.12797", "volume": "13", "author": [{"given": "J\u00f3zef M.", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5084", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["Politeja"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 25]], "date-time": "2018-03-25T10:46:51Z", "timestamp": 1521974811000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "43"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12797/politeja.13.2016.43.08", "ISSN": ["1733-6716"], "issn-type": [{"value": "1733-6716", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:09:37Z", "timestamp": 1523988577993}, "reference-count": 0, "publisher": "Ksiegarnia Akademicka Sp. z.o.o.", "issue": "39", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Politeja"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.12797/politeja.12.2015.39.10", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 26]], "date-time": "2018-03-26T13:23:33Z", "timestamp": 1522070613000}, "page": "203-219", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u015awi\u0119ta wojna w Bo\u015bni i Hercegowinie \u2013 geneza, aktorzy, zagro\u017cenia"], "prefix": "10.12797", "volume": "12", "author": [{"given": "Mateusz", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"name": "Jagiellonian University", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5084", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["Politeja"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 26]], "date-time": "2018-03-26T13:23:40Z", "timestamp": 1522070620000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "39"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12797/politeja.12.2015.39.10", "ISSN": ["1733-6716"], "issn-type": [{"value": "1733-6716", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T08:00:30Z", "timestamp": 1524038430619}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "9", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["10.14746/rie"], "DOI": "10.14746/rie.2015.9.3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 2, 20]], "date-time": "2017-02-20T08:46:30Z", "timestamp": 1487580390000}, "page": "39", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Unia Europejska dzi\u015b i jej niepewna przysz\u0142o\u015b\u0107. Cz.I"], "prefix": "10.14746", "author": [{"given": "J\u00f3zef M.", "family": "Fiszer", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2015, 6, 15]]}, "container-title": ["Rocznik Integracji Europejskiej"], "link": [{"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/rie/article/viewFile/6199/6233", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/rie/article/viewFile/6199/6233", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 30]], "date-time": "2017-12-30T21:36:32Z", "timestamp": 1514669792000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[2015, 6, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 9, 26]]}, "issue": "9"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/rie.2015.9.3", "ISSN": ["1899-6256"], "issn-type": [{"value": "1899-6256", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:12:56Z", "timestamp": 1525342376685}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1989, 1, 1]], "date-time": "1989-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 599616000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["International Journal of Radiation Applications and Instrumentation. Part C. Radiation Physics and Chemistry"], "published-print": {"date-parts": [[1989, 1]]}, "DOI": "10.1016/1359-0197(89)90368-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 16]], "date-time": "2002-10-16T16:23:05Z", "timestamp": 1034785385000}, "page": "1022", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Effect of gamma irradiation on functional properties of broiler meat"], "prefix": "10.1016", "volume": "34", "author": [{"given": "J.", "family": "Zabielski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "W.", "family": "Fiszer", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["International Journal of Radiation Applications and Instrumentation. Part C. Radiation Physics and Chemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:1359019789903688?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:1359019789903688?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 14]], "date-time": "2015-09-14T05:18:27Z", "timestamp": 1442207907000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[1989, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1989, 1]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["1359019789903688"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/1359-0197(89)90368-8", "ISSN": ["1359-0197"], "issn-type": [{"value": "1359-0197", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T04:17:15Z", "timestamp": 1525407435879}, "reference-count": 0, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["GSIT", "Contemporary French & Francophone Stud."], "published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "DOI": "10.1080/10260210290021734", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 5, 1]], "date-time": "2004-05-01T03:46:13Z", "timestamp": 1083383173000}, "page": "5-12", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["An Interview with Catherine Breillat: Un entretien avec Catherine Breillat: L'opacite absolue de l'intimite"], "prefix": "10.1080", "volume": "6", "author": [{"given": "Christine", "family": "Fiszer-Guinard", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "container-title": ["Contemporary French and Francophone Studies"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/10260210290021734", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 17]], "date-time": "2016-12-17T23:36:03Z", "timestamp": 1482017763000}, "score": 15.881054, "issued": {"date-parts": [[2002]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["713607288"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/10260210290021734", "ISSN": ["1740-9292"], "issn-type": [{"value": "1740-9292", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "FISZER ADAM"}