{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 15078, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 2]], "date-time": "2019-01-02T20:10:55Z", "timestamp": 1546459855193}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "11", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2007, 11, 1]], "date-time": "2007-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 1193875200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["International Journal of Oral and Maxillofacial Surgery"], "published-print": {"date-parts": [[2007, 11]]}, "DOI": "10.1016/j.ijom.2007.08.197", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 11, 26]], "date-time": "2007-11-26T22:07:50Z", "timestamp": 1196114870000}, "page": "1021", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Influence of Le Fort I advancement and mandibular setback for class III malocclusion on ventilation during sleep"], "prefix": "10.1016", "volume": "36", "author": [{"given": "R.", "family": "Foltan", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "F.", "family": "Donev", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "J.", "family": "Hoffmannova", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "M.", "family": "Vlk", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "K.", "family": "Klima", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["International Journal of Oral and Maxillofacial Surgery"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0901502707004961?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0901502707004961?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 2]], "date-time": "2019-01-02T19:28:33Z", "timestamp": 1546457313000}, "score": 14.692849, "issued": {"date-parts": [[2007, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007, 11]]}, "issue": "11"}, "alternative-id": ["S0901502707004961"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.ijom.2007.08.197", "ISSN": ["0901-5027"], "issn-type": [{"value": "0901-5027", "type": "print"}], "subject": ["Surgery", "Oral Surgery", "Otorhinolaryngology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T04:10:21Z", "timestamp": 1535861421713}, "reference-count": 53, "publisher": "Palacky University Olomouc", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Gymnica"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 6, 30]]}, "DOI": "10.5507/ag.2016.007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 19]], "date-time": "2016-05-19T21:27:38Z", "timestamp": 1463693258000}, "page": "97-104", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["The struggle for individuality: Investigating a long-term pursuit of a lifestyle sport activity"], "prefix": "10.5507", "volume": "46", "author": [{"given": "Jana", "family": "Hoffmannova", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Ludek", "family": "Sebek", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Pete", "family": "Allison", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Michael", "family": "Maina", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "James", "family": "Toogood", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3461", "container-title": ["Acta Gymnica"], "link": [{"URL": "http://gymnica.upol.cz/doi/10.5507/ag.2016.007.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 1]], "date-time": "2018-09-01T12:00:54Z", "timestamp": 1535803254000}, "score": 14.692849, "issued": {"date-parts": [[2016, 6, 30]]}, "references-count": 53, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 6, 30]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5507/ag.2016.007", "ISSN": ["2336-4912", "2336-4920"], "issn-type": [{"value": "2336-4912", "type": "print"}, {"value": "2336-4920", "type": "electronic"}], "subject": ["Physical Therapy, Sports Therapy and Rehabilitation"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 11]], "date-time": "2019-01-11T07:11:14Z", "timestamp": 1547190674793}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2006, 9, 1]], "date-time": "2006-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1157068800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Cranio-Maxillofacial Surgery"], "published-print": {"date-parts": [[2006, 9]]}, "DOI": "10.1016/s1010-5182(06)60800-7", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 11, 30]], "date-time": "2006-11-30T15:14:48Z", "timestamp": 1164899688000}, "page": "207", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["P.295 Temporary tracheostomy and MMA as a treatment of cleft palate patient with pharyngofixation and OSAS"], "prefix": "10.1016", "volume": "34", "author": [{"given": "J.", "family": "Hoffmannova", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "R.", "family": "Folt\u00e1n", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "F.", "family": "Donev", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "P.", "family": "Jansa", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Cranio-Maxillofacial Surgery"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1010518206608007?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1010518206608007?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 11]], "date-time": "2019-01-11T06:53:33Z", "timestamp": 1547189613000}, "score": 14.692849, "issued": {"date-parts": [[2006, 9]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S1010518206608007"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s1010-5182(06)60800-7", "ISSN": ["1010-5182"], "issn-type": [{"value": "1010-5182", "type": "print"}], "subject": ["Surgery", "Oral Surgery", "Otorhinolaryngology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 11]], "date-time": "2019-01-11T07:11:00Z", "timestamp": 1547190660560}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2006, 9, 1]], "date-time": "2006-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1157068800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Cranio-Maxillofacial Surgery"], "published-print": {"date-parts": [[2006, 9]]}, "DOI": "10.1016/s1010-5182(06)60230-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 11, 30]], "date-time": "2006-11-30T15:14:48Z", "timestamp": 1164899688000}, "page": "57", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["O.203 Influence of orthognatic surgery on ventilation parameters during sleep"], "prefix": "10.1016", "volume": "34", "author": [{"given": "R.", "family": "Foltan", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "J.", "family": "Hoffmannova", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "F.", "family": "Donev", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "M.", "family": "Vlk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Cranio-Maxillofacial Surgery"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1010518206602308?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1010518206602308?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 11]], "date-time": "2019-01-11T06:50:49Z", "timestamp": 1547189449000}, "score": 14.692849, "issued": {"date-parts": [[2006, 9]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S1010518206602308"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s1010-5182(06)60230-8", "ISSN": ["1010-5182"], "issn-type": [{"value": "1010-5182", "type": "print"}], "subject": ["Surgery", "Oral Surgery", "Otorhinolaryngology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 14]], "date-time": "2018-11-14T21:40:16Z", "timestamp": 1542231616706}, "edition-number": "1", "reference-count": 0, "publisher": "Policy Press", "isbn-type": [{"value": "1447340663", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.2307/j.ctv7h0tzm.18", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 14]], "date-time": "2018-11-14T21:21:38Z", "timestamp": 1542230498000}, "page": "253-270", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u201cI am not that type of grandmother\u201d:"], "prefix": "10.2307", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Vidovi\u0107ov\u00e1", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Gal\u010danov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Grandparenting practices around the world"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 14]], "date-time": "2018-11-14T21:21:49Z", "timestamp": 1542230509000}, "score": 13.684044, "subtitle": ["(non)compliance with the grandmother archetype among contemporary Czech grandmothers"], "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9781447340669", "1447340663"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/j.ctv7h0tzm.18"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T11:12:03Z", "timestamp": 1533813123791}, "publisher-location": "Turnhout", "reference-count": 0, "publisher": "Brepols Publishers", "isbn-type": [{"value": "9782503568522", "type": "print"}, {"value": "9782503568539", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 1]]}, "DOI": "10.1484/m.seuh-eb.4.2017041", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 24]], "date-time": "2017-11-24T13:32:05Z", "timestamp": 1511530325000}, "page": "vii-xvi", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Introduction : Bilan de plusieurs d\u00e9cennies de recherches sur Montpellier"], "prefix": "10.1484", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Galano", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Laumonier", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "7597", "published-online": {"date-parts": [[2017, 11, 24]]}, "container-title": ["Studies in European Urban History (1100-1800)", "Montpellier au Moyen \u00c2ge"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T10:46:10Z", "timestamp": 1533811570000}, "score": 13.684044, "issued": {"date-parts": [[2017, 1]]}, "ISBN": ["9782503568522", "9782503568539"], "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1484/M.SEUH-EB.4.2017041", "10.1484/seuh-eb", "10.1484/M.SEUH-EB.5.110654"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1484/m.seuh-eb.4.2017041", "ISSN": ["1780-3241", "2294-8368"], "issn-type": [{"value": "1780-3241", "type": "print"}, {"value": "2294-8368", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T11:12:03Z", "timestamp": 1533813123924}, "publisher-location": "Turnhout", "reference-count": 0, "publisher": "Brepols Publishers", "isbn-type": [{"value": "9782503568522", "type": "print"}, {"value": "9782503568539", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 1]]}, "DOI": "10.1484/m.seuh-eb.5.113312", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 24]], "date-time": "2017-11-24T13:32:05Z", "timestamp": 1511530325000}, "page": "217-232", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Conclusion. Nouvelles approches sur l\u2019histoire de Montpellier"], "prefix": "10.1484", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Galano", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Laumonier", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "7597", "published-online": {"date-parts": [[2017, 11, 24]]}, "container-title": ["Studies in European Urban History (1100-1800)", "Montpellier au Moyen \u00c2ge"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T10:46:18Z", "timestamp": 1533811578000}, "score": 13.684044, "issued": {"date-parts": [[2017, 1]]}, "ISBN": ["9782503568522", "9782503568539"], "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1484/M.SEUH-EB.5.113312", "10.1484/seuh-eb", "10.1484/M.SEUH-EB.5.110654"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1484/m.seuh-eb.5.113312", "ISSN": ["1780-3241", "2294-8368"], "issn-type": [{"value": "1780-3241", "type": "print"}, {"value": "2294-8368", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T13:02:44Z", "timestamp": 1540299764837}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Ostrava", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CEJNM"], "DOI": "10.15452/cejnm.2015.06.0024", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 12, 7]], "date-time": "2015-12-07T19:24:02Z", "timestamp": 1449516242000}, "page": "327-335", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Pain coping strategies in pediatric dental care"], "prefix": "10.15452", "volume": "6", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Sikorov\u00e1", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Rajmov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "6142", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["Central European Journal of Nursing and Midwifery"], "link": [{"URL": "http://periodika.osu.cz/cejnm/dok/2015-04/24-sikorova-rajmova.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 6, 15]], "date-time": "2016-06-15T16:31:55Z", "timestamp": 1466008315000}, "score": 13.684044, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15452/cejnm.2015.06.0024", "ISSN": ["2336-3517"], "issn-type": [{"value": "2336-3517", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T20:30:27Z", "timestamp": 1523997027087}, "reference-count": 39, "publisher": "Consortium Erudit", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Phronesis"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.7202/1044251ar", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T14:27:45Z", "timestamp": 1523456865000}, "page": "1", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["L\u2019\u00e9valuation de dispositifs par des recherches collaboratives"], "prefix": "10.7202", "volume": "7", "author": [{"given": "Lucie", "family": "AUSSEL", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "MOTTIER LOPEZ", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "4194", "reference": [{"key": "10.7202/1044251ar_ref1", "unstructured": "Albero, B. (2010). La formation en tant que dispositif\u00a0: du terme au concept. In La technologie de l\u2019\u00e9ducation\u00a0: recherches, pratiques et perspectives (p. 47-59). Paris: PUF.", "DOI": "10.3917/puf.charl.2010.01.0047", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref2", "unstructured": "Aussel, L. (2016). \u00c9valuer les dispositifs de formation\u00a0: des enjeux pour les recherches collaboratives. In Symposium du r\u00e9seau RCPE. Universit\u00e9 de Lisbonne, Institut d\u2019\u00e9ducation."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref3", "unstructured": "Aussel, L. (2017). Emancipation et dispositif\u00a0: analyse des voies alternatives. In J.-F. Marcel & D. Broussal (\u00c9d.), Emancipation et recherche en \u00e9ducation (p. 193-216). Vulaines sur Seines: Editions du croquant."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref4", "unstructured": "Barbier, R. (1996). La recherche action. Paris: Anthropos diff. \u00c9conomica."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref5", "unstructured": "Barr\u00e8re, A. (2013). La mont\u00e9e des dispositifs\u00a0: un nouvel \u00e2ge de l\u2019organisation scolaire. Carrefours de l\u2019\u00e9ducation, n\u00b0 36(2), 95-116.", "DOI": "10.3917/cdle.036.0095", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref6", "unstructured": "Bedin, V., & Broussal, D. (2015). La restitution, un enjeu de validation sociale pour la Recherche-Intervention. In D. Broussal, P. Pont\u00e9, & V. Bedin (\u00c9d.), Recherche-Intervention et accompagnement du changement en \u00e9ducation (p. 175-194). Paris: L\u2019Harmattan."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref7", "unstructured": "Bedin, V., & Talbot, L. (2010). R\u00e9interroger la commande d\u2019\u00e9valuation des dispositifs d\u2019\u00e9ducation ou de formation\u00a0: nouvelles propositions, nouveaux enjeux. Pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 Actualit\u00e9 de la recherche en \u00e9ducation et en formation, Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref8", "unstructured": "Bednarz, N. (\u00c9d.). (2013). Recherche collaborative et pratique enseignante\u00a0: regarder ensemble autrement. Paris: L\u2019Harmattan."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref9", "unstructured": "Bloch, O., & Von Wartburg, W. (2002). Dictionnaire \u00e9tymologique de la langue fran\u00e7aise (Quadrige Presses Universitaires de France). Paris."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref10", "unstructured": "Broussal, D. (2010). Evaluation des dispositifs de formation des professions param\u00e9dicales dans un contexte d\u2019universitarisation\u00a0: quelle place pour la professionnalit\u00e9\u00a0? Pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 Actualit\u00e9 de la recherche en \u00e9ducation et en formation, Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref11", "unstructured": "Castel, R. (2004). La sociologie et la r\u00e9ponse \u00e0 la demande sociale. In A quoi sert la sociologie? (p. 67-77). Paris: La D\u00e9couverte."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref12", "unstructured": "Clot, Y. (2008). La recherche fondamentale de terrain\u00a0: une troisi\u00e8me voie. Education permanente, (177), 67-78."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref13", "unstructured": "Desgagn\u00e9, S. (1997). Le concept de recherche collaborative \u00a0: l\u2019id\u00e9e d\u2019un rapprochement entre chercheurs universitaires et praticiens enseignants. Revue des sciences de l\u2019\u00e9ducation, 23(2), 371-393.", "DOI": "10.7202/031921ar", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref14", "unstructured": "Desgagn\u00e9, S. (2007). Le d\u00e9fi de coproduction de savoir en recherche collaborative\u00a0: autour d\u2019une d\u00e9marche de reconstruction et d\u2019analyse de r\u00e9cits de pratique enseignante. In M. Anandon (\u00c9d.), La recherche participative\u00a0: multiples regards (p. 89-121). Qu\u00e9bec: Presses Universitaires du Qu\u00e9bec."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref15", "unstructured": "Desgagn\u00e9, S., & Bednarz, N. (2005). M\u00e9diation entre recherche et pratique en \u00e9ducation: faire de la recherche \u00ab\u00a0avec\u00a0\u00bb plut\u00f4t que \u00ab\u00a0sur\u00a0\u00bb les praticiens. Revue des sciences de l\u2019\u00e9ducation, 31, 245-258.", "DOI": "10.7202/012754ar", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref16", "unstructured": "Desgagn\u00e9, S., Bednarz, N., Lebuis, P., & Couture, C. (2001). L\u2019approche collaborative de recherche en \u00e9ducation\u00a0: un rapport nouveau \u00e0 \u00e9tablir entre recherche et formation. Revue des sciences de l\u2019\u00e9ducation, 27(1), 33-64.", "DOI": "10.7202/000305ar", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref17", "unstructured": "Duru-Bellat, M., & Jarousse, J.-P. (2001). Port\u00e9e et limites d\u2019une \u00e9valuation des politiques et des pratiques \u00e9ducatives par les r\u00e9sultats. Education et soci\u00e9t\u00e9s, 2(8), 97-109.", "DOI": "10.3917/es.008.0097", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref18", "unstructured": "Dussault, M. (2008). Evaluation des programmes et des dispositifs \u00e9ducatifs. Mesure et \u00e9valuation en \u00e9ducation, 30(3), 61-62.", "DOI": "10.7202/1024964ar", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref19", "unstructured": "Figari, G. (2008). L\u2019\u00e9valuation des dispositifs \u00e9ducatifs. Mesure et \u00e9valuation en \u00e9ducation, 31(3), 77-93.", "DOI": "10.7202/1024966ar", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref20", "unstructured": "Figari, G., & Tourmen, C. (2006). La r\u00e9f\u00e9rentialisation\u00a0: une fa\u00e7on de mod\u00e9liser l\u2019\u00e9valuation de programme, entre th\u00e9orie et pratique. Vers une comparaison des approches au Qu\u00e9bec et en France. Mesure et \u00e9valuation en \u00e9ducation, 29(3), 5-25."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref21", "unstructured": "Freire, P. (2013). P\u00e9dagogie de l\u2019autonomie. Toulouse: Er\u00e8s.", "DOI": "10.3917/eres.freir.2013.01", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref22", "unstructured": "Gaffiot, F. (1934). Dictionnaire Latin-Fran\u00e7ais. Paris: Hachette."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref23", "unstructured": "Hurteau, M., Houle, S., & Marchand, M.-P. (2016). Evaluer un programme, un projet, un dispositif \u00e0 partir d\u2019un jugement cr\u00e9dible. Education permanente, 3(208), 41-52."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref24", "unstructured": "Jorro, A. (2009). La reconnaissance professionnelle: \u00e9valuer, valoriser, l\u00e9gitimer. Ottawa: Presses de l\u2019Universit\u00e9 d\u2019Ottawa."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref25", "unstructured": "Lafontaine, D., & Simon, M. (2008). Evaluation des syst\u00e8mes \u00e9ducatifs. Mesure et \u00e9valuation en \u00e9ducation, 31(3), 95-123.", "DOI": "10.7202/1024967ar", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref26", "unstructured": "Leclercq, G. (2003). Interpr\u00e9ter et d\u00e9velopper des dispositifs de formation. Revue des sciences de l\u2019\u00e9ducation, 29(3), 499-524.", "DOI": "10.7202/011401ar", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref27", "unstructured": "Leclercq, G. (2008). Du mode d\u2019existence d\u2019un dispositif de formation associ\u00e9 \u00e0 un environnement num\u00e9rique. Savoirs, (3), 57-78.", "DOI": "10.3917/savo.018.0057", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref28", "unstructured": "Lewin, K. (1946). Action Research and Minority Problems, Journal of Social Issues, 2, 34-46. R\u00e9\u00e9dit\u00e9 in Lewin, K. (1997), Resolving Social Conflicts and Field Theory in Social Science, Washington : American Psychological Association, (143-152). "}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref29", "unstructured": "Marcel, J.-F. (\u00c9d.). (2015). La recherche-intervention par les sciences de l\u2019\u00e9ducation. Accompagner le changement. Dijon: Educagri \u00e9ditions."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref30", "unstructured": "Mohd Suki, N., & Mohd Suki, N. (2011). Using mobile device for learning\u00a0: from student\u2019s perspective. US-China Education Review, (1), 44-53."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref31", "unstructured": "Mons, N. (2008). Evaluation des politiques \u00e9ducatives et comparaisons internationales. Revue fran\u00e7aise de p\u00e9dagogie, (164), 5-13.", "DOI": "10.4000/rfp.1985", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref32", "unstructured": "Morris, M., & Cooke-Plagwitz. (2008). One undergraduate spanish program\u2019s experience with program assessment\u00a0: the role of e-portfolio. Hipania, 91(1), 176-187."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref33", "unstructured": "Morrissette, J., & Tessaro, W. (2015). Apports des recherches collaboratives sur le d\u00e9veloppement professionnel des enseignants et des formateurs en mati\u00e8re d\u2019\u00e9valuation. e-JIREF, 1(2), 9-14."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref34", "unstructured": "Mottier Lopez, L. (\u00e0 para\u00eetre). Une approche de recherche collaborative sur les pratiques enseignantes: \u00e0 partir d\u2019une compr\u00e9hension conjointement construite pour appr\u00e9hender le d\u00e9veloppement professionnel des participants. In D. Broussal, K. Bonnaud, J.-F. Marcel, & P. Sahuc (\u00c9d.), Recherche(s) et changement(s) - Dialogues et relations. Toulouse: C\u00e9padu\u00e8s \u00e9ditions."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref35", "unstructured": "Mottier Lopez, L. (2015). Recherche collaborative sur les pratiques de r\u00e9gulation formative en classe\u00a0: questionnement \u00e9pist\u00e9mologique critique. In Les recherches-actions collaboratives. Une r\u00e9volution de la connaissance (p. 57-65). Rennes: Presses de l\u2019\u00c9cole des Hautes \u00c9tudes en Sant\u00e9 publique."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref36", "unstructured": "Peraya, D., & Peltier, C. (2012). Une ann\u00e9e d\u2019immersion dans un dispositif de formation aux technologies: prise de conscience du potentiel \u00e9ducatif des TICE, intentions d\u2019action et changement de pratique. Revue internationale des technologies en p\u00e9dagogie universitaire, 9(1-2), 111-135.", "DOI": "10.7202/1012906ar", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref37", "unstructured": "Vial, M. (2012). Se rep\u00e9rer dans les mod\u00e8les de l\u2019\u00e9valuation: m\u00e9thodes, dispositifs, outils. Bruxelles: De Boeck.", "DOI": "10.3917/dbu.vial.2012.01", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref38", "unstructured": "Vinatier, I., & Rinaudo, J.-L. (2015). Rencontres entre chercheurs et praticiens quels enjeux? Carrefours de l\u2019\u00e9ducation, (39), 9-18."}, {"key": "10.7202/1044251ar_ref39", "unstructured": "Wong-Ratcliff, M., Powell Ezell, S., Cage, B. N., & Chen, C. C. (2011). The reading first program and statewide-mandated assessments\u00a0: a three-year comparative study. Journal of modern education review, 1(1), 22-33."}], "container-title": ["Phronesis"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T14:28:34Z", "timestamp": 1523456914000}, "score": 13.069968, "subtitle": ["Enjeux d\u2019un champ de recherche \u00e9mergent"], "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 39, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7202/1044251ar", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1925-4873"], "issn-type": [{"value": "1925-4873", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T14:15:42Z", "timestamp": 1525788942042}, "reference-count": 0, "publisher": "Charles University in Prague, Karolinum Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.14712/23361980.2016.10", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 10]], "date-time": "2016-06-10T07:39:16Z", "timestamp": 1465544356000}, "page": "113-129", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Classification of vegetation above the tree line in the Krkono\u0161e Mts. National Park using remote sensing multispectral data"], "prefix": "10.14712", "volume": "51", "author": [{"given": "Ren\u00e1ta", "family": "Such\u00e1", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Jake\u0161ov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Kupkov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "\u010cerven\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "5727", "published-online": {"date-parts": [[2016, 6, 22]]}, "container-title": ["AUC GEOGRAPHICA"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 25]], "date-time": "2017-09-25T11:14:33Z", "timestamp": 1506338073000}, "score": 12.769088, "issued": {"date-parts": [[2016, 6, 22]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 6, 22]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14712/23361980.2016.10", "ISSN": ["2336-1980", "0300-5402"], "issn-type": [{"value": "0300-5402", "type": "print"}, {"value": "2336-1980", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T07:55:35Z", "timestamp": 1523692535591}, "reference-count": 0, "publisher": "Canadian Periodical for Community Studies", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Canadian Journal of Community Mental Health"], "published-print": {"date-parts": [[1999, 9]]}, "DOI": "10.7870/cjcmh-1999-0018", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 10, 29]], "date-time": "2014-10-29T19:02:45Z", "timestamp": 1414609365000}, "page": "73-86", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["L'Odec Et La Sant\u00e9 Mentale: De L'Entraide \u00e0 L'Ouverture Sur La Communaut\u00e9 Locale"], "prefix": "10.7870", "volume": "18", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Beaudoin", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Hull"}]}, {"given": "Patrick", "family": "Duguay", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Hull"}]}, {"given": "Lucie", "family": "Fr\u00e9chette", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Hull"}]}], "member": "4612", "container-title": ["Canadian Journal of Community Mental Health"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://cjcmh.com/doi/pdf/10.7870/cjcmh-1999-0018", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 16]], "date-time": "2017-10-16T08:26:05Z", "timestamp": 1508142365000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[1999, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1999, 9]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.7870/cjcmh-1999-0018"], "URL": "http://dx.doi.org/10.7870/cjcmh-1999-0018", "ISSN": ["0713-3936"], "issn-type": [{"value": "0713-3936", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 27]], "date-time": "2018-10-27T06:22:39Z", "timestamp": 1540621359531}, "reference-count": 91, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 12, 1]], "date-time": "2014-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 1417392000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"DOI": "10.13039/100007397", "name": "Univerzita Karlova v Praze", "doi-asserted-by": "crossref", "award": ["204026/2012"]}, {"DOI": "10.13039/501100004895", "name": "European Social Fund", "doi-asserted-by": "publisher", "award": []}, {"name": "The Education for Competitiveness Operational Programme (ECOP)", "award": ["CZ.1.07/2.3.00/30.0022"]}, {"name": "State Budget of the Czech Republic", "award": []}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["TrAC Trends in Analytical Chemistry"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 12]]}, "DOI": "10.1016/j.trac.2014.08.004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 10, 23]], "date-time": "2014-10-23T02:17:04Z", "timestamp": 1414030624000}, "page": "55-64", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 29, "title": ["Hydrophilic interaction chromatography of polar and ionizable compounds by UHPLC"], "prefix": "10.1016", "volume": "63", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Nov\u00e1kov\u00e1", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Havl\u00edkov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Hana", "family": "Vl\u010dkov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["TrAC Trends in Analytical Chemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0165993614001976?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0165993614001976?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 28]], "date-time": "2018-09-28T09:20:18Z", "timestamp": 1538126418000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2014, 12]]}, "references-count": 91, "alternative-id": ["S0165993614001976"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.trac.2014.08.004", "ISSN": ["0165-9936"], "issn-type": [{"value": "0165-9936", "type": "print"}], "subject": ["Analytical Chemistry", "Spectroscopy"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Hydrophilic interaction chromatography of polar and ionizable compounds by UHPLC", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "TrAC Trends in Analytical Chemistry", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.trac.2014.08.004", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2014 Elsevier B.V. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:29:51Z", "timestamp": 1525735791838}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Sociology of the Academy of Sciences of the Czech Republic", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.13060/00380288.2015.51.5.213", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 11, 30]], "date-time": "2015-11-30T09:11:58Z", "timestamp": 1448874718000}, "page": "761", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["The Meaning and Performance of the Grandparenting Role among Young Old Czechs"], "prefix": "10.13060", "volume": "51", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Vidovi\u0107ov\u00e1", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Gal\u010danov\u00e1", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Marcela Petrov\u00e1", "family": "Kafkov\u00e1", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5226", "container-title": ["Czech Sociological Review"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 1, 13]], "date-time": "2016-01-13T11:24:21Z", "timestamp": 1452684261000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "5"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.13060/00380288.2015.51.5.213", "ISSN": ["0038-0288"], "issn-type": [{"value": "0038-0288", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T21:41:09Z", "timestamp": 1525470069679}, "reference-count": 30, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[2000, 3, 1]], "date-time": "2000-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 951868800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Am J Health Promot"], "published-print": {"date-parts": [[2000, 3]]}, "DOI": "10.4278/0890-1171-14.4.244", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 12, 6]], "date-time": "2011-12-06T20:27:17Z", "timestamp": 1323203237000}, "page": "244-252", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 9, "title": ["The Ecological Approach in Tobacco-Control Practice: Health Promotion Practitioner Characteristics Related to Using the Ecological Approach"], "prefix": "10.1177", "volume": "14", "author": [{"given": "Lucie", "family": "L\u00e9vesque", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Richard", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Louise", "family": "Potvin", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2016, 8, 25]]}, "reference": [{"key": "bibr1-0890-1171-14.4.244", "author": "MacDonald G", "first-page": "6", "year": "1992", "volume-title": "Health Promotion: Disciplines and Diversity"}, {"key": "bibr2-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1177/109019819402200305", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr3-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1093/heapro/14.1.1", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr4-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1177/109019818801500401", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr5-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.4278/0890-1171-10.4.270", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr6-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1037/0003-066X.47.1.6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr7-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1093/her/12.4.491", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr8-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1017/CBO9780511520518.002", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr9-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.4324/9780203421680", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr10-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1111/j.1753-6405.1989.tb00208.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr11-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.4278/0890-1171-8.6.403", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr12-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1093/her/8.3.313-s", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr13-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1146/annurev.pu.11.050190.000245", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr14-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.4278/0890-1171-10.4.253", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr15-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1177/109019819602300202", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr16-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1097/00003727-198808000-00006", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr17-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.4278/0890-1171-10.4.282", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr18-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1177/109019819402200304", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr19-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1093/her/12.4.479", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr20-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.4278/0890-1171-10.4.318", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr21-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1146/annurev.pu.17.050196.002005", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr22-0890-1171-14.4.244", "author": "Rogers EM", "year": "1983", "volume-title": "Diffusion of Innovations"}, {"key": "bibr23-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.4278/0890-1171-8.4.294", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr24-0890-1171-14.4.244", "author": "Johnson KW", "volume": "2", "first-page": "57", "year": "1989", "journal-title": "Int J Know Trans"}, {"key": "bibr25-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1177/001789699805700208", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr26-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1037/0022-006X.60.4.518", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr27-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1146/annurev.publhealth.19.1.203", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr28-0890-1171-14.4.244", "author": "Tabachnick BG", "year": "1996", "edition": "3", "volume-title": "Using Multivariate Statistics"}, {"key": "bibr29-0890-1171-14.4.244", "author": "Gott M", "volume": "5", "first-page": "30", "year": "1990", "journal-title": "Nurs Stand"}, {"key": "bibr30-0890-1171-14.4.244", "DOI": "10.1093/heapro/10.4.305", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["American Journal of Health Promotion"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.4278/0890-1171-14.4.244", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.4278/0890-1171-14.4.244", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 12]], "date-time": "2018-04-12T11:26:54Z", "timestamp": 1523532414000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2000, 3]]}, "references-count": 30, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 8, 25]]}, "published-print": {"date-parts": [[2000, 3]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.4278/0890-1171-14.4.244"], "URL": "http://dx.doi.org/10.4278/0890-1171-14.4.244", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0890-1171", "2168-6602"], "issn-type": [{"value": "0890-1171", "type": "print"}, {"value": "2168-6602", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 14]], "date-time": "2018-12-14T15:05:31Z", "timestamp": 1544799931706}, "reference-count": 49, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "9", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2013, 9, 1]], "date-time": "2013-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1377993600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "https://www.elsevier.com/open-access/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 9, 1]], "date-time": "2014-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1409529600000}, "delay-in-days": 365, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Biochimica et Biophysica Acta (BBA) - Biomembranes"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 9]]}, "DOI": "10.1016/j.bbamem.2013.05.014", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 5, 23]], "date-time": "2013-05-23T07:33:17Z", "timestamp": 1369294397000}, "page": "2091-2098", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 40, "title": ["Evaluation of membrane models and their composition for islet amyloid polypeptide-membrane aggregation"], "prefix": "10.1016", "volume": "1828", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Caillon", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Olivier", "family": "Lequin", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Khemt\u00e9mourian", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Biochimica et Biophysica Acta (BBA) - Biomembranes"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0005273613001600?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0005273613001600?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 15]], "date-time": "2018-10-15T21:00:17Z", "timestamp": 1539637217000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2013, 9]]}, "references-count": 49, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 9]]}, "issue": "9"}, "alternative-id": ["S0005273613001600"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.bbamem.2013.05.014", "ISSN": ["0005-2736"], "issn-type": [{"value": "0005-2736", "type": "print"}], "subject": ["Biophysics", "Cell Biology", "Biochemistry"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Evaluation of membrane models and their composition for islet amyloid polypeptide-membrane aggregation", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Biochimica et Biophysica Acta (BBA) - Biomembranes", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.bbamem.2013.05.014", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2013 Elsevier B.V. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T11:12:30Z", "timestamp": 1525864350409}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Revue Fran\u00e7aise de Sociologie"], "published-print": {"date-parts": [[2004, 1]]}, "DOI": "10.2307/3323195", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 2, 7]], "date-time": "2008-02-07T17:40:05Z", "timestamp": 1202406005000}, "page": "191", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Du marron \u00e0 la ch\u00e2taigne d'Ard\u00e8che. La relance d'un produit r\u00e9gional"], "prefix": "10.2307", "volume": "45", "author": [{"given": "Sophie", "family": "Dubuisson-Quellier", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Dupr\u00e9", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Dupre", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Revue Fran\u00e7aise de Sociologie"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T10:38:00Z", "timestamp": 1525862280000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2004, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2004, 1]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/3323195", "ISSN": ["0035-2969"], "issn-type": [{"value": "0035-2969", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T02:13:24Z", "timestamp": 1535940804625}, "reference-count": 35, "publisher": "Wiley", "issue": "21", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 3591, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Electrophoresis"], "published-print": {"date-parts": [[2005, 11]]}, "DOI": "10.1002/elps.200500422", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 10, 27]], "date-time": "2005-10-27T11:49:01Z", "timestamp": 1130413741000}, "page": "4064-4069", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 9, "title": ["Multicapillary electrophoresis of unlabeled DNA fragments with high-sensitive laser-induced fluorescence detection by counter-current migration of intercalation dye"], "prefix": "10.1002", "volume": "26", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Benesova-Minarikova", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Fantova", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Marek", "family": "Minarik", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "10.1002/elps.200500422-BIB1", "author": "Liefers", "volume": "38", "first-page": "872", "year": "2002", "journal-title": "Eur. J. Cancer"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB2", "author": "Symonds", "volume": "4", "first-page": "768", "year": "2004", "journal-title": "Mol. Ecol. Notes"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB3", "author": "Inazuka", "volume": "11", "first-page": "1094", "year": "1997", "journal-title": "Genome Res."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB4", "author": "Waring", "volume": "13", "first-page": "269", "year": "1965", "journal-title": "J. Mol. Biol."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB5", "author": "Vitzthum", "volume": "276", "first-page": "59", "year": "1999", "journal-title": "Anal. Biochem."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB6", "author": "Rengarajan", "volume": "8", "first-page": "416", "year": "2002", "journal-title": "Mol. Vis."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB7", "author": "LePecq", "volume": "27", "first-page": "87", "year": "1967", "journal-title": "J. Mol. Biol."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB8", "author": "Suzuki", "volume": "45", "first-page": "49", "year": "1997", "journal-title": "J. Histochem. Cytochem.", "DOI": "10.1177/002215549704500107", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB9", "author": "Glazer", "volume": "87", "first-page": "3851", "year": "1990", "journal-title": "Proc. Natl. Acad. Sci. USA"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB10", "author": "Barbesti", "volume": "40", "first-page": "214", "year": "2000", "journal-title": "Cytometry"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB11", "author": "Ririe", "volume": "245", "first-page": "154", "year": "1997", "journal-title": "Anal. Biochem."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB12", "author": "Higuchi", "volume": "10", "first-page": "413", "year": "1992", "journal-title": "Biotechnology"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB13", "author": "Graves", "volume": "4", "first-page": "915", "year": "2000", "journal-title": "Curr. Org. Chem."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB14", "author": "Marino", "volume": "732", "first-page": "365", "year": "1999", "journal-title": "J. Chromatogr.\u2005B."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB15", "author": "Haugland", "first-page": "680", "year": "1998", "unstructured": "Handbook of Fluorescent Probes and Research Chemicals, Molecular Probes, Eugene, OR 1998, p.\u2005 680.", "volume-title": "Handbook of Fluorescent Probes and Research Chemicals"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB16", "author": "Rye", "volume": "208", "first-page": "144", "year": "1993", "journal-title": "Anal. Biochem."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB17", "author": "Battaglia", "volume": "29", "first-page": "78", "year": "2000", "journal-title": "BioTechniques"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB18", "author": "Pariat", "volume": "652", "first-page": "57", "year": "1993", "journal-title": "J. Chromatogr.\u2005A"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB19", "author": "Sigmon", "volume": "17", "first-page": "1524", "year": "1996", "journal-title": "Electrophoresis"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB20", "author": "Liang", "volume": "24", "first-page": "3348", "year": "2003", "journal-title": "Electrophoresis"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB21", "author": "Berka", "volume": "16", "first-page": "377", "year": "1995", "journal-title": "Electrophoresis"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB22", "author": "Gottwald", "volume": "22", "first-page": "4016", "year": "2001", "journal-title": "Electrophoresis"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB23", "author": "Clark", "volume": "215", "first-page": "163", "year": "1993", "journal-title": "Anal. Biochem."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB24", "author": "Li", "volume": "23", "first-page": "1499", "year": "2002", "journal-title": "Electrophoresis"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB25", "author": "Frasier", "volume": "36", "first-page": "408", "year": "2004", "journal-title": "BioTechniques"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB26", "author": "Zhu", "volume": "66", "first-page": "1941", "year": "1994", "journal-title": "Anal. Chem."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB27", "author": "Zeng", "volume": "252", "first-page": "110", "year": "1997", "journal-title": "Anal. Biochem."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB28", "author": "Ingelse", "volume": "18", "first-page": "938", "year": "1997", "journal-title": "Electrophoresis"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB29", "author": "Rogan", "volume": "52", "first-page": "171", "year": "1996", "journal-title": "Methods Mol. Biol."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB30", "author": "Shamsi", "volume": "23", "first-page": "4036", "year": "2002", "journal-title": "Electrophoresis"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB31", "author": "Dunayevskiy", "volume": "41", "first-page": "1201", "year": "1998", "journal-title": "J. Med. Chem."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB32", "author": "Hamdan", "volume": "26", "first-page": "3053", "year": "1998", "journal-title": "Nucleic Acids Res."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB33", "author": "Barron", "volume": "17", "first-page": "744", "year": "1996", "journal-title": "Electrophoresis"}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB34", "author": "Zipper", "volume": "32", "first-page": "e103", "year": "2004", "journal-title": "Nucleic Acids Res."}, {"key": "10.1002/elps.200500422-BIB35", "author": "Griess", "volume": "26", "first-page": "102", "year": "2005", "journal-title": "Electrophoresis"}], "container-title": ["ELECTROPHORESIS"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Felps.200500422", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/elps.200500422", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 2]], "date-time": "2018-08-02T11:13:43Z", "timestamp": 1533208423000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2005, 11]]}, "references-count": 35, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005, 11]]}, "issue": "21"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/elps.200500422", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0173-0835", "1522-2683"], "issn-type": [{"value": "0173-0835", "type": "print"}, {"value": "1522-2683", "type": "electronic"}], "subject": ["Clinical Biochemistry", "Biochemistry"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T14:35:58Z", "timestamp": 1525358158598}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nature Precedings"], "DOI": "10.1038/npre.2010.4764.1", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 10, 15]], "date-time": "2010-10-15T00:12:46Z", "timestamp": 1287101566000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Targeting Human Dendritic Cells with Lewis X Modified Liposomes"], "prefix": "10.1038", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Kalvodova", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Kalvodova", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Yongmin", "family": "Zhang", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2010, 8, 12]]}, "container-title": ["Nature Precedings"], "deposited": {"date-parts": [[2010, 10, 15]], "date-time": "2010-10-15T00:12:48Z", "timestamp": 1287101568000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2010, 8, 12]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1038/npre.2010.4764.1"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1038/npre.2010.4764.1", "ISSN": ["1756-0357"], "issn-type": [{"value": "1756-0357", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T00:08:08Z", "timestamp": 1535846888440}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature America, Inc", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nature Precedings"], "DOI": "10.1038/npre.2010.4764", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 8, 12]], "date-time": "2010-08-12T22:21:21Z", "timestamp": 1281651681000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Targeting Human Dendritic Cells with Lewis X Modified Liposomes"], "prefix": "10.1038", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Kalvodova", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Kalvodova", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Yongmin", "family": "Zhang", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2010, 8, 12]]}, "container-title": ["Nature Precedings"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 4, 10]], "date-time": "2015-04-10T00:35:05Z", "timestamp": 1428626105000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2010, 8, 12]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1038/npre.2010.4764"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1038/npre.2010.4764", "ISSN": ["1756-0357"], "issn-type": [{"value": "1756-0357", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 14]], "date-time": "2018-09-14T12:10:53Z", "timestamp": 1536927053489}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 12, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319993522", "type": "print"}, {"value": "9783319993539", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 9, 15]], "date-time": "2018-09-15T00:00:00Z", "timestamp": 1536969600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2019]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-99353-9_60", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 14]], "date-time": "2018-09-14T11:10:22Z", "timestamp": 1536923422000}, "page": "567-574", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Evaluation of Damage of Almandine Garnet Grains by N2 Adsorption Method"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Ruppenthalova", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Petr", "family": "Martinec", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Gurkov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 9, 15]]}, "reference": [{"key": "60_CR1", "author": "P Martinec", "year": "1994", "unstructured": "Martinec, P.: Gran\u00e1ty pro technologie vysokotlak\u00e9ho vodn\u00edho paprsku (Garnets for AWJT). V\u0160B-Technical University, Ostrava, MS (1994). (in Czech)", "volume-title": "Gran\u00e1ty pro technologie vysokotlak\u00e9ho vodn\u00edho paprsku (Garnets for AWJT)"}, {"key": "60_CR2", "unstructured": "Martinec, P., Foldyna, J., Sitek, L., \u0160\u010du\u010dka, J., Va\u0161ek, J.: Abrasives for AWJ cutting. Institute of Geonics AS CR, INCO-COPERNICUS no. IC 15-CT98-0821, Ostrava (2002). ISBN 80-86407-02-0"}, {"key": "60_CR3", "author": "P Martinec", "first-page": "101", "year": "2017", "unstructured": "Martinec, P., Hlav\u00e1\u010dek, P., Ruppenthalova, L., Sitek, L.: Properties and characteristics of recycled garnet abrasives for AWJ. In: Klichov\u00e1, D., Sitek, L. (eds.) VODN\u00cd PAPRSEK 2017 -V\u00ddZKUM, V\u00ddVOJ, APLIKACE, pp. 101\u2013125. Institute of Geonics of the CAS, Ostrava (2017)", "volume-title": "VODN\u00cd PAPRSEK 2017 -V\u00ddZKUM, V\u00ddVOJ, APLIKACE"}, {"issue": "8", "key": "60_CR4", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "1739", "DOI": "10.1351/pac199466081739", "volume": "66", "author": "J Rouquerol", "year": "1994", "unstructured": "Rouquerol, J., Avnir, D., Fairbridge, C.W., Everett, D.H., Haynes, J.H., Pernicone, N., Ramsay, J.D.F., Sing, K.S.W., Unger, K.K.: Recommendations for the characterization of porous solids. Pure Appl. Chem. 66(8), 1739\u20131758 (1994)", "journal-title": "Pure Appl. Chem."}, {"issue": "2", "key": "60_CR5", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "309", "DOI": "10.1021/ja01269a023", "volume": "60", "author": "S Brunauer", "year": "1938", "unstructured": "Brunauer, S., Emmett, P.H., Teller, E.: Adsorption of gases in multi-molecular layers. J. Am. Chem. Soc. 60(2), 309\u2013319 (1938)", "journal-title": "J. Am. Chem. Soc."}, {"key": "60_CR6", "unstructured": "ISO 9277:2010. Determination of the specific surface area of solids by gas adsorption \u2013 BET method (2010)"}, {"issue": "4", "key": "60_CR7", "first-page": "207", "volume": "24", "author": "EP Barrett", "year": "2014", "unstructured": "Barrett, E.P., Joyner, L.G., Halenda, P.P.: The determination of pore volume and area distributions in porous substances. I. Computations from nitrogen isotherms. J. Manag. Eng. 24(4), 207\u2013216 (2014)", "journal-title": "J. Manag. Eng."}, {"issue": "4", "key": "60_CR8", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "603", "DOI": "10.1351/pac198557040603", "volume": "57", "author": "KS Sing", "year": "1985", "unstructured": "Sing, K.S., Everett, D.H., Haul, R.A.W., Moscou, L., Pierotti, R.A., Rouquerol, J., Siemieniewsha, T.: Reporting physisorption data for gas/solid systems with special reference to the determination of surface area and porosity. Pure Appl. Chem. 57(4), 603\u2013619 (1985)", "journal-title": "Pure Appl. Chem."}, {"key": "60_CR9", "unstructured": "Thommes, M., Kaneko, K., Neimark, A.V., Olivier, J.P., Rodriguez-Reinoso, F., Rouquerol, J., Sing., K.S.W.: Physisorption of gases, with special reference to the evaluation of surface area and pore size distribution (IUPAC Technical Report). Pure Appl. Chem. 87(9\u201310), 1051\u20131069 (2015)"}, {"issue": "6", "key": "60_CR10", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "359", "DOI": "10.1016/j.fuel.2014.06.036", "volume": "136", "author": "U Kuila", "year": "2014", "unstructured": "Kuila, U., Mccarty, D.K., Derkowski, A., Fischer, T.B., Prasad, M.: Nanoscale texture and porosity of organic matter and clay minerals in organic-rich mudrocks. Fuel 136(6), 359\u2013373 (2014)", "journal-title": "Fuel"}, {"key": "60_CR11", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "932", "DOI": "10.1016/j.marpetgeo.2017.09.030", "volume": "88", "author": "L Tingwei", "year": "2017", "unstructured": "Tingwei, L., Jiang, Z., Chenlu, X., Liu, B., Liu, G., Wang, P., Li, X., Chen, W., Ning, Ch., Wang, Z.: Effect of pore structure on shale oil accumulation in the lower third member of the Shahejie formation, Zhanhua Sag, eastern China: Evidence from gas adsorption and nuclear magnetic resonance. Mar. Pet. Geol. 88, 932\u2013949 (2017)", "journal-title": "Mar. Pet. Geol."}, {"key": "60_CR12", "author": "Z \u0158\u00edha", "first-page": "153", "year": "2017", "unstructured": "\u0158\u00edha, Z., Zele\u0148\u00e1k, M.: Flow field analysis in abrasive head as tool for high-speed abrasive jet cutting. In: Klichov\u00e1, D., Sitek, L. (eds.) VODN\u00cd PAPRSEK 2017 - V\u00ddZKUM, V\u00ddVOJ, APLIKACE, pp. 153\u2013163. Institute of Geonics of the CAS, Ostrava (2017)", "volume-title": "VODN\u00cd PAPRSEK 2017 - V\u00ddZKUM, V\u00ddVOJ, APLIKACE"}], "container-title": ["Advances in Manufacturing Engineering and Materials", "Lecture Notes in Mechanical Engineering"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-99353-9_60", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 14]], "date-time": "2018-09-14T11:37:38Z", "timestamp": 1536925058000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2018, 9, 15]]}, "ISBN": ["9783319993522", "9783319993539"], "references-count": 12, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-99353-9_60", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2195-4356", "2195-4364"], "issn-type": [{"value": "2195-4356", "type": "print"}, {"value": "2195-4364", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 15]], "date-time": "2018-12-15T01:43:00Z", "timestamp": 1544838180197}, "reference-count": 42, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[2009, 2, 4]], "date-time": "2009-02-04T00:00:00Z", "timestamp": 1233705600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Health Promotion Practice"], "published-print": {"date-parts": [[2009, 4]]}, "DOI": "10.1177/1524839906295886", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 5, 16]], "date-time": "2007-05-16T01:42:58Z", "timestamp": 1179279778000}, "page": "232-243", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Using an Analytic Framework to Identify Potential Targets and Strategies for Ecologically Based Physical Activity Interventions in Middle Schools"], "prefix": "10.1177", "volume": "10", "author": [{"given": "Jennifer", "family": "Robertson-Wilson", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Department of Kinesiology and Physical Education at\rWilfrid Laurier University in Waterloo, Ontario, Canada"}]}, {"given": "Lucie", "family": "L\u00e9vesque", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "School of Kinesiology and Health Studies at Queen's\rUniversity in Kingston, Ontario, Canada"}]}, {"given": "Lucie", "family": "Richard", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Facult\u00e9 des sciences infirmi\u00e8res at L' Universit\u00e9 de\rMontr\u00e9al in Montr\u00e9al, Quebec, Canada"}]}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2009, 2, 4]]}, "reference": [{"key": "atypb1", "DOI": "10.1080/02701367.1992.10608754", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb2", "author": "Bartholomew, L.K.", "year": "2006", "volume-title": "Planning health promotion programs: An intervention mapping approach"}, {"key": "atypb3", "DOI": "10.5993/AJHB.27.1.s3.4", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb4", "DOI": "10.4278/0890-1171-18.2.168", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb5", "author": "Bouchard, C.", "year": "1994", "volume-title": "Physical activity, fitness and health"}, {"key": "atypb6", "DOI": "10.1037/0003-066X.32.7.513", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb7", "author": "Bronfenbrenner, U.", "year": "1979", "volume-title": "The ecology of human development"}, {"key": "atypb8", "DOI": "10.1123/tsp.7.2.127", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb9", "author": "Craig, C.L.", "year": "2001", "volume-title": "Increasing physical activity: Supporting children's participation"}, {"key": "atypb10", "unstructured": "Emery, F. E. (Ed.). (1969). Systems thinking. New York: Penguin . Flood, R.L. (2001). The relationship of systems thinking to action research. In P. Reason & H. Bradbury (Eds.), Handbook of action research: Participative inquiry and practice (pp. 133-144). Thousand Oaks, CA: Sage."}, {"key": "atypb11", "unstructured": "Gauvin, L., L\u00e9vesque, L. & Richard, L. (2001). Helping people initiate and maintain a more active lifestyle: A public health framework for physical activity promotion research . In R. N. Isnger, H. A. Hausenblaus, & C. M. Janelle (Eds.), Handbook of research in sport psychology (2nd ed., pp. 718-739). New York: John Wiley."}, {"key": "atypb12", "DOI": "10.1177/1090198105282412", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb13", "author": "Grantham, A.", "year": "1998", "volume-title": "Making the case for physical education in Canada: A presentation kit for leaders"}, {"key": "atypb14", "author": "Green, L.W.", "year": "1999", "edition": "3", "volume-title": "Health promotion planning: An educational and ecological approach"}, {"key": "atypb15", "DOI": "10.4278/0890-1171-10.4.270", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb16", "DOI": "10.1080/08964280009595758", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb17", "DOI": "10.1177/109019819201900104", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb18", "DOI": "10.1123/jpah.1.4.331", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb19", "DOI": "10.1016/S0749-3797(02)00434-8", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb20", "DOI": "10.1006/pmed.1999.0592", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb21", "author": "Kreuger, R.A.", "year": "2000", "edition": "3", "volume-title": "Focus groups: A practical guide for applied research"}, {"key": "atypb22", "DOI": "10.1177/1524839903260156", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb23", "author": "L\u00e9vesque, L.", "volume": "7", "first-page": "114", "year": "2000", "journal-title": "Ruptures"}, {"key": "atypb24", "DOI": "10.1080/07303084.1999.10605643", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb25", "DOI": "10.1080/02701367.2000.10608905", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb26", "DOI": "10.1177/109019818801500401", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb27", "author": "Miller, J.G.", "volume": "37", "first-page": "1", "year": "1978", "journal-title": "Behavioral Science", "DOI": "10.1002/bs.3830370102", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "atypb28", "DOI": "10.1093/her/15.3.283", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb29", "DOI": "10.4278/0890-1171-16.5.267", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb30", "DOI": "10.1353/cja.2005.0011", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb31", "DOI": "10.4278/0890-1171-10.4.318", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb32", "DOI": "10.2105/AJPH.91.4.618", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb33", "author": "Sallis, J.F.", "year": "1999", "volume-title": "Physical activity and behavioral medicine"}, {"key": "atypb34", "unstructured": "Sallis, J.F. & Owen, N. (2002). Ecological models. In K. Glanz, F. M. Lewis, & B. K. Rimer (Eds.), Health behavior and health education: Theory, research and practice (3rd ed., pp. 403-424). San Francisco: Jossey-Bass."}, {"key": "atypb35", "DOI": "10.1097/00003727-198808000-00006", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb36", "DOI": "10.1037/0003-066X.47.1.6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb37", "DOI": "10.4278/0890-1171-10.4.282", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb38", "author": "Strauss, A.", "year": "1998", "edition": "2", "volume-title": "Basics of qualitative research: Techniques and procedures for developing grounded theory"}, {"key": "atypb39", "author": "Tesch, R.", "year": "1990", "volume-title": "Qualitative research analysis types and software tools"}, {"key": "atypb40", "DOI": "10.1038/sj.ijo.0802376", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb41", "DOI": "10.1006/pmed.2000.0649", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb42", "author": "Wold, B.", "volume": "23", "first-page": "343", "year": "1992", "journal-title": "International Journal of Sport Psychology"}], "container-title": ["Health Promotion Practice"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/1524839906295886", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/1524839906295886", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 25]], "date-time": "2017-12-25T15:21:32Z", "timestamp": 1514215292000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2009, 2, 4]]}, "references-count": 42, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2009, 2, 4]]}, "published-print": {"date-parts": [[2009, 4]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1177/1524839906295886"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/1524839906295886", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1524-8399", "1552-6372"], "issn-type": [{"value": "1524-8399", "type": "print"}, {"value": "1552-6372", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 26]], "date-time": "2018-12-26T19:40:33Z", "timestamp": 1545853233270}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2008, 9, 1]], "date-time": "2008-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1220227200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Reproductive Toxicology"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "DOI": "10.1016/j.reprotox.2008.05.022", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 8, 4]], "date-time": "2008-08-04T14:15:55Z", "timestamp": 1217859355000}, "page": "64", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Drugs mediated endocrine disruption: Should it be considered?"], "prefix": "10.1016", "volume": "26", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Hubickova", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Eva", "family": "Manakova", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Horakova", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Reproductive Toxicology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0890623808000919?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0890623808000919?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 26]], "date-time": "2018-12-26T19:23:03Z", "timestamp": 1545852183000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0890623808000919"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.reprotox.2008.05.022", "ISSN": ["0890-6238"], "issn-type": [{"value": "0890-6238", "type": "print"}], "subject": ["Toxicology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 15]], "date-time": "2018-11-15T19:42:41Z", "timestamp": 1542310961139}, "reference-count": 59, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2017, 1, 1]], "date-time": "2017-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1483228800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"name": "Sustainable Development of Center ENET - Energy Units for the Utilization of Non-Traditional Energy Sources", "award": ["LO1404"]}, {"name": "Regional Materials Science and Technology Centre - Feasibility Program", "award": ["LO 1203"]}, {"name": "Institute of Clean Technologies for Mining and Utilization of Raw Materials for Energy Use - Sustainability program", "award": ["LO1406"]}, {"name": "National Programme for Sustainability", "award": []}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Chinese Journal of Chemical Engineering"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 1]]}, "DOI": "10.1016/j.cjche.2016.05.035", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 2]], "date-time": "2016-06-02T22:51:58Z", "timestamp": 1464907918000}, "page": "37-44", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Adsorption of Naphthol Green B on unburned carbon: 2- and 3-parameter linear and non-linear equilibrium modelling"], "prefix": "10.1016", "volume": "25", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Barto\u0148ov\u00e1", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucie", "family": "Ruppenthalov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Michal", "family": "Ritz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Chinese Journal of Chemical Engineering"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S100495411630218X?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S100495411630218X?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 11]], "date-time": "2018-09-11T12:55:19Z", "timestamp": 1536670519000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2017, 1]]}, "references-count": 59, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S100495411630218X"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.cjche.2016.05.035", "ISSN": ["1004-9541"], "issn-type": [{"value": "1004-9541", "type": "print"}], "subject": ["Environmental Engineering", "Biochemistry", "General Chemistry", "General Chemical Engineering"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Adsorption of Naphthol Green B on unburned carbon: 2- and 3-parameter linear and non-linear equilibrium modelling", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Chinese Journal of Chemical Engineering", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.cjche.2016.05.035", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 5]], "date-time": "2018-10-05T09:40:48Z", "timestamp": 1538732448758}, "reference-count": 43, "publisher": "Emerald", "issue": "8", "license": [{"URL": "http://www.emeraldinsight.com/page/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 11, 5]], "date-time": "2018-11-05T00:00:00Z", "timestamp": 1541376000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Leadership & Org Development J"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 11, 5]]}, "DOI": "10.1108/lodj-06-2018-0236", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 12]], "date-time": "2018-09-12T10:04:03Z", "timestamp": 1536746643000}, "page": "1024-1036", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A link between knowledge sharing and managers\u2019 characteristics"], "prefix": "10.1108", "volume": "39", "author": [{"ORCID": "http://orcid.org/0000-0001-6944-2892", "authenticated-orcid": false, "given": "Jana", "family": "Mato\u0161kov\u00e1", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Faculty of Management and Economics, Tomas Bata University in Zl\u00edn, Zl\u00edn, The Czech Republic"}]}, {"given": "Lucie", "family": "Macurov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Faculty of Management and Economics, Tomas Bata University in Zl\u00edn, Zl\u00edn, The Czech Republic"}]}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0003-2842-0632", "authenticated-orcid": false, "given": "Lucie", "family": "Tomancov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Faculty of Management and Economics, Tomas Bata University in Zl\u00edn, Zl\u00edn, The Czech Republic"}]}], "member": "140", "reference": [{"key": "ref001", "DOI": "10.12928/telkomnika.v15i3.5569", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref002", "DOI": "10.2307/25148669", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref003", "DOI": "10.17705/1jais.00326", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref004", "DOI": "10.1080/09585190500404614", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref005", "DOI": "10.1080/09585190500083020", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref006", "DOI": "10.1016/j.jbusres.2007.11.016", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref007", "DOI": "10.1016/j.knosys.2012.02.001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref008", "DOI": "10.5465/amj.2006.21794671", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref038", "DOI": "10.1007/s10869-009-9140-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref009", "DOI": "10.1108/13673271111179271", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref010", "DOI": "10.1002/job.2134", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref011", "DOI": "10.1016/j.dib.2018.04.138", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref012", "author": "Field A.P.", "year": "2013", "edition": "4", "volume-title": "Discovering Statistics Using IBM SPSS Statistics: And Sex and Drugs and Rock \u201cn\u201d Roll"}, {"key": "ref013", "DOI": "10.1177/016555150102700303", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref014", "DOI": "10.1108/13673270410567675", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref015", "unstructured": "Hoskin, R. (2012), \u201cThe dangers of self-report\u201d, Science Brainwaves, March 3, available at: www.sciencebrainwaves.com/the-dangers-of-self-report/ (accessed August 27, 2018)."}, {"key": "ref016", "DOI": "10.1080/23311975.2017.1361663", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref017", "DOI": "10.1016/S0090-2616(02)00072-4", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref018", "DOI": "10.4135/9780857028075", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref019", "DOI": "10.1177/0091026014542342", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref020", "DOI": "10.1109/TEM.2003.810830", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref021", "DOI": "10.1016/j.ejor.2006.03.052", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref022", "DOI": "10.1017/jmo.2014.53", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref023", "DOI": "10.1007/s10551-006-9119-0", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref024", "DOI": "10.1108/00251740410510181", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref025", "DOI": "10.1002/job.507", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref026", "DOI": "10.1108/01425450310475874", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref027", "DOI": "10.1515/mmcks-2017-0036", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref028", "DOI": "10.1515/erj-2015-0004", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "10", "key": "ref029", "first-page": "139", "volume": "11", "author": "Pham A.T.", "year": "2015", "journal-title": "Asian Social Science"}, {"key": "ref030", "DOI": "10.1515/mmcks-2015-0019", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref031", "DOI": "10.1108/JKM-03-2016-0112", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref032", "DOI": "10.1108/13673270510602746", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref033", "DOI": "10.1108/09513551111121347", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref034", "DOI": "10.1016/j.ijinfomgt.2011.12.003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref035", "DOI": "10.1108/JSTPM-11-2015-0037", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref036", "DOI": "10.1108/13673270810884219", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref037", "DOI": "10.1111/caim.12219", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref039", "DOI": "10.1016/j.hrmr.2009.10.001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref040", "DOI": "10.1108/03055721211227255", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref041", "DOI": "10.1108/JKM-08-2016-0318", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref042", "DOI": "10.1108/00242531211280478", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref043", "DOI": "10.3390/su9101893", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Leadership & Organization Development Journal"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.emeraldinsight.com/doi/full-xml/10.1108/LODJ-06-2018-0236", "content-type": "application/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.emeraldinsight.com/doi/full/10.1108/LODJ-06-2018-0236", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 5]], "date-time": "2018-10-05T09:22:20Z", "timestamp": 1538731340000}, "score": 12.224737, "issued": {"date-parts": [[2018, 11, 5]]}, "references-count": 43, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 11, 5]]}, "issue": "8"}, "alternative-id": ["10.1108/LODJ-06-2018-0236"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1108/lodj-06-2018-0236", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0143-7739"], "issn-type": [{"value": "0143-7739", "type": "print"}], "subject": ["Business, Management and Accounting (miscellaneous)", "Organizational Behavior and Human Resource Management"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T18:47:43Z", "timestamp": 1525286863403}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "Jahresband", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Fabula"], "published-print": {"date-parts": [[1975, 1]]}, "DOI": "10.1515/fabl.1975.16.1.278", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 23]], "date-time": "2009-11-23T16:27:50Z", "timestamp": 1258993670000}, "page": "278-284", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["An Exploration of B\u00f6ll\u2019s Use of Legend and Fairy Tale"], "prefix": "10.1515", "volume": "16", "author": [{"given": "Lucie", "family": "Pfaff", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Fabula"], "language": "de", "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/fabl.1975.16.issue-1/fabl.1975.16.1.278/fabl.1975.16.1.278.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 9]], "date-time": "2017-05-09T13:31:13Z", "timestamp": 1494336673000}, "score": 11.864194, "issued": {"date-parts": [[1975, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1975, 1]]}, "issue": "Jahresband"}, "alternative-id": ["10.1515/fabl.1975.16.1.278"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/fabl.1975.16.1.278", "ISSN": ["0014-6242", "1613-0464"], "issn-type": [{"value": "0014-6242", "type": "print"}, {"value": "1613-0464", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "HOFFMANNOVA LUCIE"}