{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 34501, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:42:04Z", "timestamp": 1525344124052}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3-4", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1994, 3, 1]], "date-time": "1994-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 762480000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Solid State Ionics"], "published-print": {"date-parts": [[1994, 3]]}, "DOI": "10.1016/0167-2738(94)90192-9", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 18]], "date-time": "2002-10-18T07:23:47Z", "timestamp": 1034925827000}, "page": "331-334", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Reaction between ZrO2 8% Y2O3 thick film solid electrolyte and alumina substrate"], "prefix": "10.1016", "volume": "68", "author": [{"given": "J", "family": "HOLC", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Solid State Ionics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0167273894901929?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0167273894901929?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 15]], "date-time": "2015-09-15T09:37:10Z", "timestamp": 1442309830000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[1994, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1994, 3]]}, "issue": "3-4"}, "alternative-id": ["0167273894901929"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0167-2738(94)90192-9", "ISSN": ["0167-2738"], "issn-type": [{"value": "0167-2738", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:04:13Z", "timestamp": 1525719853005}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Papieski Jana Paw\u0142a II w Krakowie. Wydawnictwo Naukowe", "isbn-type": [{"value": "9788374384162", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.15633/9788374384162.09", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 9]], "date-time": "2015-09-09T13:25:29Z", "timestamp": 1441805129000}, "page": "235-268", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Tr\u00f3jca \u015awi\u0119ta przyczyn\u0105 sprawcz\u0105 i wzorcz\u0105 jedno\u015bci Ko\u015bcio\u0142a : eklezjologiczne pryncypium na kanwie teologicznego dialogu katolicko-lutera\u0144skiego"], "prefix": "10.15633", "author": [{"given": "Pawe\u0142", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6464", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["Rozw\u00f3j dogmatu trynitarnego : perspektywa historiozbawcza"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 9]], "date-time": "2015-09-09T13:25:33Z", "timestamp": 1441805133000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "ISBN": ["9788374384162"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.15633/9788374384162.09"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T17:25:13Z", "timestamp": 1525454713319}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Chicago Press", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Journal of Modern History"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 12]]}, "DOI": "10.1086/596698", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 12, 8]], "date-time": "2008-12-08T20:45:38Z", "timestamp": 1228769138000}, "page": "963-964", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Crosses of Auschwitz: Nationalism and Religion in Post\u2010Communist Poland. By Genevi\u00e8ve\u00a0Zubrzycki. Chicago: University of Chicago Press, 2006. Pp. xx+277. $67.50 (cloth); $27.50 (paper)."], "prefix": "10.1086", "volume": "80", "author": [{"given": "Janine", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "200", "container-title": ["The Journal of Modern History"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.journals.uchicago.edu/doi/pdf/10.1086/596698", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 7]], "date-time": "2018-04-07T00:47:03Z", "timestamp": 1523062023000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2008, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 12]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.1086/596698"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1086/596698", "ISSN": ["0022-2801", "1537-5358"], "issn-type": [{"value": "0022-2801", "type": "print"}, {"value": "1537-5358", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:28:29Z", "timestamp": 1525728509646}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 21, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319633381", "type": "print"}, {"value": "9783319633398", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T00:00:00Z", "timestamp": 1503360000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-63339-8_3", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:50:32Z", "timestamp": 1503316232000}, "page": "37-50", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Memory Activism in a Historic Borderland"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Janine", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "reference": [{"key": "3_CR1", "unstructured": "Berlzon, Yekhezkel. 1961. Memorial Book of Suvalk. Available at \nwww.jewishgen.org/Yizkor/Suwalki1\n\n.\n\n\n"}, {"key": "3_CR22", "unstructured": "Bie\u0144kowska, Ma\u0142gorzata. 2012. The Dynamics of Ethnic Relations Presented on the Example of Polish-Lithuanian Relations on the North-Eastern Borderland of Poland. Quarterly of International Sociology 21 (1): 17\u201322."}, {"issue": "2", "key": "3_CR2", "first-page": "111", "volume": "35", "author": "Robert Blobaum", "year": "1990", "unstructured": "Blobaum, Robert. 1990. Toleration and Ethno-Religious Strife: The Struggle Between Catholics and Orthodox Christians in the Che\u0142m Region of Russian Poland, 1904\u20131906. The Polish Review 35 (2): 111\u2013124.", "journal-title": "The Polish Review"}, {"key": "3_CR3", "unstructured": "Buchowski, Krzysztof. 2003. Stosunko polsko-litewskie na sejne\u0144szczy\u017anie na prze\u0142omie XIX I XX wieku. Lietuviu\u0328 Kataliku\u0328 Mokslo Akademijos Metra\u0161tis 23."}, {"key": "3_CR5", "first-page": "13", "volume": "8", "author": "Krzysztof Czy\u017cewski", "year": "1998", "unstructured": "Czy\u017cewski, Krzysztof. 1998. The Atlantis Complex, or Central Europe after the End of the World. Krasnogruda 8: 13\u201318.", "journal-title": "Krasnogruda"}, {"key": "3_CR6", "unstructured": "Czy\u017cewski, Krzysztof. 2014. Culture and Solidarity. Eurozine. Available at \nwww.eurozine.com/articles/2014-07-04-czyzewski\n\n."}, {"key": "3_CR23", "unstructured": "Davoli\u016bt\u0117, Violeta. 2013. The Making and Breaking of Soviet Lithuania: Memory and Modernity in the Wake of War. London: Routledge."}, {"key": "3_CR7", "unstructured": "Hein, Heidi. 2002. Der Pi\u0142sudski-Kult und seine Bedeutung f\u00fcr den polnischen Staat: 1926\u20131939\u202c. \u202c\u202c\u202cHerder Institut."}, {"issue": "16", "key": "3_CR8", "first-page": "35", "volume": "16", "author": "Leszek Koz\u0142owski", "year": "2011", "unstructured": "Koz\u0142owski, Leszek. 2011. The Persistence and Interaction of Multi-ethnic Settlement Remnants in the Cultural Landscape. Bulletin of Geography 16 (16): 35\u201355.", "journal-title": "Bulletin of Geography"}, {"key": "3_CR9", "unstructured": "\u0141ach, Wies\u0142aw. 2010. Polska po\u0142noca w systemie obronnym kraju w latach 1918\u20131926. Uniwersytet Warmi\u0144sko-Mazurski w Olsztynie."}, {"key": "3_CR10", "author": "Rosa Lehman", "year": "2001", "unstructured": "Lehman, Rosa. 2001. Symbiosis and Ambivalence: Poles and Jews in a Small Galician Town. New York: Berghahn Books.", "volume-title": "Symbiosis and Ambivalence: Poles and Jews in a Small Galician Town"}, {"key": "3_CR11", "author": "Agnieszka Pasieka", "year": "2015", "unstructured": "Pasieka, Agnieszka. 2015. Hierarchy and Pluralism: Living Religious Difference in Catholic Poland. New York: Palgrave.", "volume-title": "Hierarchy and Pluralism: Living Religious Difference in Catholic Poland", "DOI": "10.1057/9781137482860", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "3_CR12", "unstructured": "Sk\u0142odowski, Krzysztof. 2000. Dzisiaj ziemia wasza jest wolna: o niepodleg\u0142o\u015b\u0107 Suwalszczyzny. Muzeum Okr\u0119gowe w Suwa\u0142kach."}, {"key": "3_CR13", "author": "Jonathan Smele", "year": "2015", "unstructured": "Smele, Jonathan. 2015. The \u201cRussian\u201d Civil Wars, 1916\u20131926: Ten Years That Shook the World. Oxford: Oxford University Press.", "volume-title": "The \u201cRussian\u201d Civil Wars, 1916\u20131926: Ten Years That Shook the World"}, {"issue": "2", "key": "3_CR14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "119", "DOI": "10.1080/1350167052000340913", "volume": "34", "author": "Dariusz Staliunas", "year": "2006", "unstructured": "Staliunas, Dariusz. 2006. Anti-Jewish Disturbances in the North-Western Provinces in the early 1880s. East European Jewish Affairs 34 (2): 119\u2013138.", "journal-title": "East European Jewish Affairs"}, {"key": "3_CR15", "author": "Dariusz Staliunas", "year": "2015", "unstructured": "Staliunas, Dariusz. 2015. Enemies for a Day: Antisemitism and Anti-Jewish Violence in Lithuania Under the Tsars. Budapest: Central European University Press.", "volume-title": "Enemies for a Day: Antisemitism and Anti-Jewish Violence in Lithuania Under the Tsars"}, {"key": "3_CR16", "author": "Beata Szroeder", "year": "2001", "unstructured": "Szroeder, Beata. 2001. Kroniki sejne\u0144skie. Sejny: Pogranicze Sejny.", "volume-title": "Kroniki sejne\u0144skie"}, {"key": "3_CR17", "unstructured": "Taube Family Foundation. 2015. Taube Philanthropies\u2019 2015 Irena Sendler Memorial Award Presented to Krzysztof Czy\u017cewski. Available at \nwww.taubephilanthropies.org/sendler-memorial-award-to-krzysztof-czyzewski\n\n."}, {"key": "3_CR19", "author": "Theodore Weeks", "year": "2008", "unstructured": "Weeks, Theodore. 2008. Nation and State in Late Imperial Russia: Nationalism and Russification on the Western Frontier 1863\u20131914. DeKalb: Northern Illinois University Press.", "volume-title": "Nation and State in Late Imperial Russia: Nationalism and Russification on the Western Frontier 1863\u20131914"}, {"key": "3_CR20", "author": "Paul Werth", "year": "2014", "unstructured": "Werth, Paul. 2014. The Tsar\u2019s Foreign Faiths: Toleration and the Fate of Religious Freedom in Imperial Russia. Oxford: Oxford University Press.", "volume-title": "The Tsar\u2019s Foreign Faiths: Toleration and the Fate of Religious Freedom in Imperial Russia", "DOI": "10.1093/acprof:oso/9780199591770.001.0001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "1", "key": "3_CR21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "93", "DOI": "10.1017/S0037677900016715", "volume": "69", "author": "Tara Zahra", "year": "2010", "unstructured": "Zahra, Tara. 2010. Imagined Noncommunities: National Indifference as a Category of Analysis. Slavic Review 69 (1): 93\u2013119.", "journal-title": "Slavic Review"}], "container-title": ["The Politics of Trauma and Memory Activism"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-63339-8_3", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:51:16Z", "timestamp": 1503316276000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "ISBN": ["9783319633381", "9783319633398"], "references-count": 21, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-63339-8_3", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:28:29Z", "timestamp": 1525728509880}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 32, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319633381", "type": "print"}, {"value": "9783319633398", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T00:00:00Z", "timestamp": 1503360000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-63339-8_1", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:50:32Z", "timestamp": 1503316232000}, "page": "1-19", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Introduction"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Janine", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "reference": [{"key": "1_CR1", "author": "Mohammed Abu-Nimer", "year": "2001", "unstructured": "Abu-Nimer, Mohammed. 2001. Reconciliation, Justice, and Coexistence: Theory and Practice. Lanham, MD: Lexington Books.", "volume-title": "Reconciliation, Justice, and Coexistence: Theory and Practice"}, {"key": "1_CR2", "author": "Aleida Assmann", "year": "2016", "unstructured": "Assmann, Aleida. 2016. Shadows of Trauma: Memory and the Politics of Postwar Identity. New York: Fordham University Press.", "volume-title": "Shadows of Trauma: Memory and the Politics of Postwar Identity"}, {"key": "1_CR3", "author": "Rogers Brubaker", "year": "1996", "unstructured": "Brubaker, Rogers. 1996. Nationalism Reframed: Nationhood and the National Question in the New Europe. Cambridge: Cambridge University Press.", "volume-title": "Nationalism Reframed: Nationhood and the National Question in the New Europe", "DOI": "10.1017/CBO9780511558764", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "1_CR4", "year": "2016", "unstructured": "Caspar, Monica J., and Eric Wertheimer (eds.). 2016. Critical Trauma Studies: Understanding Violence, Conflict, and Memory in Everyday Life. New York: New York University Press.", "volume-title": "Critical Trauma Studies: Understanding Violence, Conflict, and Memory in Everyday Life"}, {"key": "1_CR5", "author": "Erin Daly", "year": "2007", "unstructured": "Daly, Erin, and Jeremy Sarkin. 2007. Reconciliation in Divided Societies: Finding Common Ground. Philadelphia: University of Pennsylvania Press.", "volume-title": "Reconciliation in Divided Societies: Finding Common Ground"}, {"key": "1_CR6", "author": "Dieter Bruyn De", "first-page": "228", "year": "2013", "unstructured": "De Bruyn, Dieter. 2013. From \u2018The Second Katyn\u2019 To \u2018A Day Without Smolensk\u2019. In Memory, Conflict and New Media: Web Wars in Post-Socialist States, ed. Ellen Rutten, Julie Fedor, and Vera Zvereva, 228\u2013238. New York: Routledge.", "volume-title": "Memory, Conflict and New Media: Web Wars in Post-Socialist States"}, {"key": "1_CR7", "unstructured": "Engelking, Barbara. 2001 [1994]. Holocaust and Memory. London: Leicester University Press."}, {"key": "1_CR8", "unstructured": "Engelking, Barbara. 2016 [orig. 2011]. Such a Beautiful Sunny Day\u2026 Jews Seeking Refuge in the Polish Countryside, 1942\u20131945. Jerusalem: Yad Vashem."}, {"key": "1_CR9", "author": "Michelle Gawerc", "year": "2012", "unstructured": "Gawerc, Michelle. 2012. Pre-figuring Peace: Israeli-Palestinian Peacebuilding Partnerships. Lanham, MD: Lexington Books.", "volume-title": "Pre-figuring Peace: Israeli-Palestinian Peacebuilding Partnerships"}, {"key": "1_CR10", "unstructured": "Grabowski, Jan. 2013 [orig. 2011]. Hunt for the Jews. Bloomington: Indiana University Press."}, {"key": "1_CR32", "unstructured": "Gross, Jan. 2001 [2000]. Neighbors: The Destruction of the Jewish Community in Jedwabne, Poland. Princeton: Princeton University Press.", "DOI": "10.1515/9781400843251", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "1_CR11", "author": "Jennifer Harvey", "year": "2014", "unstructured": "Harvey, Jennifer. 2014. Dear White Christians: For Those Still Longing for Racial Reconciliation. Cambridge: Wm. B. Eerdmans Publishing.", "volume-title": "Dear White Christians: For Those Still Longing for Racial Reconciliation"}, {"key": "1_CR12", "author": "Marianne Hirsch", "year": "2010", "unstructured": "Hirsch, Marianne, and Leo Spitzer. 2010. Ghosts of Home: The Afterlife of Czernowitz in Jewish Memory. Berkeley: University of California Press.", "volume-title": "Ghosts of Home: The Afterlife of Czernowitz in Jewish Memory", "DOI": "10.1525/california/9780520257726.001.0001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "1_CR13", "unstructured": "J\u0119drysik, Mi\u0142ada. 2016. Anatomia Smo\u0142enskiego Kultu. Tygodnik Powszechny, April 10, p. 1."}, {"key": "1_CR14", "unstructured": "Kaczy\u0144ski przed pa\u0142acem: Sprawa krzy\u017ca i pomnika musi si\u0119 sko\u0144czy\u0107 z honorem. 2010. Wprost, 10 September. Available at \nwww.wprost.pl\n\n."}, {"key": "1_CR15", "author": "Padraic Kenney", "year": "2002", "unstructured": "Kenney, Padraic. 2002. A Carnival of Revolution: Central Europe 1989. Princeton: Princeton University Press.", "volume-title": "A Carnival of Revolution: Central Europe 1989"}, {"issue": "154", "key": "1_CR16", "first-page": "6", "volume": "7", "author": "Marcin Kr\u00f3l", "year": "2001", "unstructured": "Kr\u00f3l, Marcin. 2001. Akt skruchy i co dalej? Res Publica Nowa 7 (154): 6\u201312.", "journal-title": "Res Publica Nowa"}, {"key": "1_CR17", "author": "Dominick LaCapra", "year": "2001", "unstructured": "LaCapra, Dominick. 2001. Writing History, Writing Trauma. Baltimore: Johns Hopkins University Press.", "volume-title": "Writing History, Writing Trauma"}, {"key": "1_CR18", "author": "Erica T Lehrer", "year": "2013", "unstructured": "Lehrer, Erica T. 2013. Jewish Poland Revisited: Heritage Tourism in Unquiet Places. Bloomington: University of Indiana Press.", "volume-title": "Jewish Poland Revisited: Heritage Tourism in Unquiet Places"}, {"key": "1_CR19", "author": "Michael Meng", "year": "2011", "unstructured": "Meng, Michael. 2011. Shattered Spaces: Encountering Jewish Sites in Postwar Germany and Poland. Cambridge: Harvard University Press.", "volume-title": "Shattered Spaces: Encountering Jewish Sites in Postwar Germany and Poland", "DOI": "10.4159/harvard.9780674062818", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "1_CR20", "unstructured": "P\u0142o\u0144ski Marsz Milczenie. 2008. P\u0142o\u0144szczak Press 39, 8 October. Available at \nwww.Plonszczak.pl\n\n."}, {"key": "1_CR21", "author": "Paul Ricouer", "first-page": "9", "year": "2006", "unstructured": "Ricouer, Paul. 2006. Memory\u2014Forgetting\u2014History. In Meaning and Representation in History, ed. J\u00f6rn R\u00fcsen, 9\u201319. Oxford: Berghahn Books.", "volume-title": "Meaning and Representation in History"}, {"key": "1_CR22", "author": "Kaja Silverman", "year": "1983", "unstructured": "Silverman, Kaja. 1983. The Subject of Semiotics. Oxford: Oxford University Press.", "volume-title": "The Subject of Semiotics"}, {"key": "1_CR23", "unstructured": "Stawiska, Czes\u0142awa. 2004. Cena ch\u0142eba. Zeszyty Pracowni Dokumentacji Dziej\u00f3w Miasta P\u0142onska. Seria: Wywiady. Zeszyt XIV. P\u0142o\u0144sk."}, {"key": "1_CR24", "unstructured": "Stevens, Maurice. 2011. Trauma\u2019s Essential Bodies. In Corpus: An Interdisciplinary Reader on Bodies and Knowledge, eds. Monica J. Casper and Paisley Currah. New York: Palgrave Macmillan.", "DOI": "10.1057/9780230119536_11", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "1_CR25", "author": "Bo\u017cena Szaynok", "year": "1992", "unstructured": "Szaynok, Bo\u017cena. 1992. Pogrom \u017cyd\u00f3w w Kielcach, 4 lipca 1946. Warsaw: Wydawnictwo Bellona.", "volume-title": "Pogrom \u017cyd\u00f3w w Kielcach, 4 lipca 1946"}, {"issue": "3", "key": "1_CR26", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "487", "DOI": "10.1177/0888325414536609", "volume": "28", "author": "Dorota Szeligowska", "year": "2014", "unstructured": "Szeligowska, Dorota. 2014. Patriotism in Mourning. East European Politics and Societies 28 (3): 487\u2013517.", "journal-title": "East European Politics and Societies"}, {"key": "1_CR27", "author": "Susan Thomson", "year": "2013", "unstructured": "Thomson, Susan. 2013. Whispering Truth to Power: Everyday Resistance to Reconciliation in Postgenocide Rwanda. Madison: University of Wisconsin Press.", "volume-title": "Whispering Truth to Power: Everyday Resistance to Reconciliation in Postgenocide Rwanda"}, {"key": "1_CR28", "unstructured": "Tokarska-Bakir, Joanna. 2001. Obsesja niewinno\u015bci. Gazeta Wyborcza 13/14 January, 22\u201323."}, {"issue": "6", "key": "1_CR29", "first-page": "55", "volume": "541", "author": "Feliks Tych", "year": "2000", "unstructured": "Tych, Feliks. 2000. Czy istnieja odr\u0119bne pami\u0119ci o Shoah: Polska i \u017cydowska? Znak 541 (6): 55\u201362.", "journal-title": "Znak"}, {"key": "1_CR30", "year": "2001", "unstructured": "Zelizer, Barbie (ed.). 2001. Visual Culture and the Holocaust. New Brunswick: Rutgers University Press.", "volume-title": "Visual Culture and the Holocaust"}, {"key": "1_CR31", "author": "Genevi\u00e8ve Zubrzycki", "year": "2006", "unstructured": "Zubrzycki, Genevi\u00e8ve. 2006. The Crosses of Auschwitz: Nationalism and Religion in Post-Communist Poland. Chicago: University of Chicago Press.", "volume-title": "The Crosses of Auschwitz: Nationalism and Religion in Post-Communist Poland", "DOI": "10.7208/chicago/9780226993058.001.0001", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["The Politics of Trauma and Memory Activism"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-63339-8_1", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:50:44Z", "timestamp": 1503316244000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "ISBN": ["9783319633381", "9783319633398"], "references-count": 32, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-63339-8_1", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:28:29Z", "timestamp": 1525728509903}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 33, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319633381", "type": "print"}, {"value": "9783319633398", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T00:00:00Z", "timestamp": 1503360000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-63339-8_2", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:50:32Z", "timestamp": 1503316232000}, "page": "21-36", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Memory Activism Challenging the Reconciliation Paradigm"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Janine", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "reference": [{"issue": "3", "key": "2_CR2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "309", "DOI": "10.1016/S0967-067X(96)80019-5", "volume": "29", "author": "Michael Bernhard", "year": "1996", "unstructured": "Bernhard, Michael. 1996. Civil Society After the First Transition: Dilemmas of Post-Communist Democratization in Poland and Beyond. Communist and Post-Communist Studies 29 (3): 309\u2013330.", "journal-title": "Communist and Post-Communist Studies"}, {"key": "2_CR4", "year": "2005", "unstructured": "Blobaum, Robert (ed.). 2005. Anti-Semitism and Its Opponents in Modern Poland. Ithaca: Cornell University Press.\n\n", "volume-title": "Anti-Semitism and its Opponents in Modern Poland"}, {"key": "2_CR6", "unstructured": "Boniecki, Adam. 2001. Jedna ziemia, dwie \u015bwi\u0105tynie. Tygodnik Powszechny, Oct 1."}, {"key": "2_CR8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "433", "DOI": "10.1177/0888325411398912", "volume": "25", "author": "Barbara Engelking", "year": "2011", "unstructured": "Engelking, Barbara. 2011. Murdering and Denouncing Jews in the Polish Countryside, 1942\u20131945. East European Politics & Societies 25: 433\u2013456.", "journal-title": "East European Politics & Societies"}, {"key": "2_CR9", "author": "Michael Fleming", "year": "2010", "unstructured": "Fleming, Michael. 2010. Communism, Nationalism and Ethnicity in Poland, 1944\u201350. New York: Routledge.", "volume-title": "Communism, Nationalism and Ethnicity in Poland, 1944-50"}, {"key": "2_CR10", "author": "Ruth Gruber", "year": "2002", "unstructured": "Gruber, Ruth. 2002. Virtually Jewish: Reinventing Jewish Culture in Europe. Berkeley: University of California Press.", "volume-title": "Virtually Jewish: Reinventing Jewish Culture in Europe"}, {"issue": "2", "key": "2_CR11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "351", "DOI": "10.1086/600769", "volume": "68", "author": "William Hagen", "year": "1996", "unstructured": "Hagen, William. 1996. Before the \u2018Final Solution\u2019: Toward a Comparative Analysis of Political Anti-Semitism in Interwar Germany and Poland. Journal of Modern History 68 (2): 351\u2013381.", "journal-title": "Journal of Modern History"}, {"key": "2_CR12", "author": "Irena Irwin-Zarecka", "year": "1989", "unstructured": "Irwin-Zarecka, Irena. 1989. Neutralizing Memory: The Jew in Contemporary Poland. New Brunswick: Transaction Publishers.", "volume-title": "Neutralizing Memory: The Jew in Contemporary Poland"}, {"key": "2_CR16", "unstructured": "J\u00f3zefczuk, Grzegorz, and Grzegorz Praczyk. 2000. Od ciszy do nadziei. Gazeta Wyborcza (Lublin edition), 18 October: 6."}, {"key": "2_CR18", "first-page": "177", "volume": "2008", "author": "Adam Kopciowski", "year": "2008", "unstructured": "Kopciowski, Adam. 2008. Anti-Jewish Incidents in the Lublin Region in the Early Years After World War II. Holocaust Studies and Materials 2008: 177\u2013205.", "journal-title": "Holocaust Studies and Materials"}, {"key": "2_CR19", "author": "Adam Kopciowski", "first-page": "18", "year": "2011", "unstructured": "Kopciowski, Adam. 2011. Zarys dziej\u00f3w \u017byd\u00f3w na Lubelszczy\u017anie. In \u015aladami \u017byd\u00f3w: Lubelszczyzna, ed. Marta Kubiszyn, 18. Lublin: Stowarzyszenie Panorama Kultur.", "volume-title": "\u015aladami \u017byd\u00f3w: Lubelszczyzna"}, {"key": "2_CR20", "unstructured": "Kubiszyn, Marta. 2000. Portret Ulic. Karta 31: 16\u201339.\n\n"}, {"key": "2_CR21", "author": "Marta Kubiszyn", "year": "2011", "unstructured": "Kubiszyn, Marta. 2011. \u015aladami \u017byd\u00f3w: Lubelszczyzna. Lublin: Stowarzyszenie Panorama Kultur.", "volume-title": "\u015aladami \u017byd\u00f3w: Lubelszczyzna"}, {"key": "2_CR22", "author": "Jan Marszalek", "first-page": "257", "year": "1995", "unstructured": "Marszalek, Jan. 1995. \u017bydzi warszawscy w Lublinie i na Lubelszczy\u017anie w latach 1940\u20131944. In \u017bydzi w Lublinie: Materia\u0142y do dziej\u00f3w spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej Lublina, ed. Tadeusz Radzik, 257\u2013271. Lublin: Wydawnictwo Uniwersytetu Marii Curie-Sk\u0142okowskiej.", "volume-title": "\u017bydzi w Lublinie: Materia\u0142y do dziej\u00f3w spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej Lublina"}, {"key": "2_CR23", "author": "Joanna Michlic-Cohen", "year": "2000", "unstructured": "Michlic-Cohen, Joanna. 2000. Anti-Jewish Violence in Poland, 1918\u20131939 and 1945\u20131947. In Polin, Studies in Polish Jewry: Focusing on the Holocaust and its Aftermath, ed. A. Polonsky. London: Littman Library of Jewish Civilization.", "volume-title": "Polin, Studies in Polish Jewry: Focusing on the Holocaust and its Aftermath"}, {"key": "2_CR24", "author": "Bogdan Musial", "year": "1999", "unstructured": "Musial, Bogdan. 1999. Deutsche Zivilverwaltung und Judenverfolgung im Generalgouvernement: Eine Fallstudie zum Distrikt Lublin 1939\u20131944. Wiesbaden: Harrassowitz.", "volume-title": "Deutsche Zivilverwaltung und Judenverfolgung im Generalgouvernement: Eine Fallstudie zum Distrikt Lublin 1939-1944"}, {"key": "2_CR25", "unstructured": "Nagroda Giedroycia dla Pietrasiewicza. 2011. Rzeczpospolita, 11 Nov 2011."}, {"key": "2_CR26", "first-page": "237", "volume": "01", "author": "W\u0142adys\u0142aw Panas", "year": "2007", "unstructured": "Panas, W\u0142adys\u0142aw. 2007. Brama. Roczniki Humanistyczne 01: 237\u2013247.", "journal-title": "Roczniki Humanistyczne"}, {"key": "2_CR28", "author": "Peggy Phelan", "year": "1993", "unstructured": "Phelan, Peggy. 1993. Unmarked: The Politics of Performance. New York: Routledge.", "volume-title": "Unmarked: The Politics of Performance", "DOI": "10.4324/9780203359433", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "2_CR27", "author": "Peggy Phelan", "year": "1997", "unstructured": "Phelan, Peggy. 1997. Mourning Sex: Performing Public Memories. New York: Routledge.", "volume-title": "Mourning Sex: Performing Public Memories"}, {"key": "2_CR29", "unstructured": "Pietrasiewicz, Tomasz. 2002. Interview by author. Tape recording. Lublin, Poland."}, {"key": "2_CR30", "unstructured": "Pietrasiewicz, Tomasz. 2008. Brama Grodzka - kr\u0119gi pami\u0119ci\u00a0=\u00a0The Grodzka Gate\u2013circles of memory. Lublin: O\u015brodek Brama Grodzka - Teatr NN."}, {"key": "2_CR31", "author": "Dieter Pohl", "year": "1993", "unstructured": "Pohl, Dieter. 1993. Von der \u2018Judenpolitik\u2019 zum Judenmord: der Distrikt Lublin des Generalgouvernements, 1934\u20131944. Frankfurt: Peter Lang.", "volume-title": "Von der \u2018Judenpolitik\u2019 zum Judenmord: der Distrikt Lublin des Generalgouvernements, 1934-1944"}, {"key": "2_CR33", "author": "Brian Porter", "year": "2000", "unstructured": "Porter, Brian. 2000. When Nationalism Began to Hate: Imagining Modern Politics in Nineteenth-Century Poland. New York: Oxford University Press.", "volume-title": "When Nationalism Began to Hate: Imagining Modern Politics in Nineteenth-Century Poland"}, {"key": "2_CR35", "year": "1995", "unstructured": "Radzik, Tadeusz (ed.). 1995. \u017bydzi W Lublinie: Materia\u0142y do dziej\u00f3w spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej Lublina. Lublin: Wydawnictwo Uniwersytetu Marii Curie-Sk\u0142owdowskiej.", "volume-title": "\u017bydzi W Lublinie: Materia\u0142y do dziej\u00f3w spo\u0142eczno\u015bci \u017cydowskiej Lublina"}, {"key": "2_CR34", "author": "Tadeusz Radzik", "year": "2007", "unstructured": "Radzik, Tadeusz. 2007. Zag\u0142ada lubelskiego getta. Lublin: Wydawnictwo Uniwersytetu Marii Curie-Sk\u0142odowskiej.", "volume-title": "Zag\u0142ada lubelskiego getta"}, {"key": "2_CR36", "unstructured": "Rezler-Wasielewska, Violetta and Marta Grudzi\u0144ska. 2008. Lublin, Lipowa 7- Ob\u00f3z dla \u017byd\u00f3w-polskich je\u0144c\u00f3w wojenny (1940\u20131943). Kwartalnik Historii \u017byd\u00f3w 4: 490\u2013514."}, {"key": "2_CR37", "unstructured": "Scheffler, Wolfgang. (n.d.). The Forgotten Part of the \u2018Final Solution\u2019: The Liquidation of the Ghettos. Simon Wiesenthal Center Annual, Volume 2. Museum of Tolerance, Los Angeles, CA. Available at \nwww.museumoftolerance.com\n\n."}, {"key": "2_CR38", "author": "Kaja Silverman", "year": "1983", "unstructured": "Silverman, Kaja. 1983. The Subject of Semiotics. New York: Oxford University Press.", "volume-title": "The Subject of Semiotics"}, {"key": "2_CR42", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "553", "DOI": "10.1177/0888325411398916", "volume": "25", "author": "Joanna Tokarska-Bakir", "year": "2011", "unstructured": "Tokarska-Bakir, Joanna. 2011. Cries of the Mob in the Pogroms in Rzesz\u00f3w (June 1945), Cracow (August 1945), and Kielce (July 1946) as a Source for the State of Mind of the Participants. East European Politics & Societies 25: 553\u2013574.", "journal-title": "East European Politics & Societies"}, {"key": "2_CR48", "unstructured": "Trezise, Thomas. 2013. Witnessing Witnessing: On the Reception of Holocaust Survivor Testimony. New York: Fordham University Press.", "DOI": "10.5422/fordham/9780823244485.001.0001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "2_CR46", "author": "Marcin Zaremba", "year": "2001", "unstructured": "Zaremba, Marcin. 2001. Komunizm, Legitymizacja, Nacjonalizm: Nacjonalistyczna Legitymizacja W\u0142adzy Komunistycznej W Polsce. Warsaw: Wydawnictwo Trio.", "volume-title": "Komunizm, legitymizacja, nacjonalizm: nacjonalistyczna legitymizacja w\u0142adzy komunistycznej w Polsce"}, {"key": "2_CR47", "author": "Genevi\u00e8ve Zubrzycki", "year": "2006", "unstructured": "Zubrzycki, Genevi\u00e8ve. 2006. The Crosses of Auschwitz: Nationalism and Religion in Post-Communist Poland. Chicago: University of Chicago Press.", "volume-title": "The Crosses of Auschwitz: Nationalism and Religion in Post-Communist Poland", "DOI": "10.7208/chicago/9780226993058.001.0001", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["The Politics of Trauma and Memory Activism"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-63339-8_2", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:51:00Z", "timestamp": 1503316260000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "ISBN": ["9783319633381", "9783319633398"], "references-count": 33, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-63339-8_2", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:28:29Z", "timestamp": 1525728509939}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 20, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319633381", "type": "print"}, {"value": "9783319633398", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T00:00:00Z", "timestamp": 1503360000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-63339-8_4", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:50:32Z", "timestamp": 1503316232000}, "page": "51-64", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Memory Activism in a Porous Field"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Janine", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "reference": [{"key": "4_CR1", "author": "Gregory J Ashworth", "first-page": "79", "year": "2003", "unstructured": "Ashworth, Gregory J. 2003. Heritage, Identity and Places: For Tourists and Host Communities. In Tourism in Destination Communities, ed. S. Singh, D. Timothy, and R.K. Dowling, 79\u201398. Cambridge: CABI Publishing.", "volume-title": "Tourism in Destination Communities", "DOI": "10.1079/9780851996110.0079", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "4_CR2", "unstructured": "Centrum Kultury \u017bydowskiej. 2003. Cele i za\u0142ozenie. Available at \nwww.judaica.pl\n\n."}, {"key": "4_CR3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "77", "DOI": "10.1111/j.1468-2303.2009.00499.x", "volume": "47", "author": "Christopher Claussen", "year": "2009", "unstructured": "Claussen, Christopher. 2009. Balanced Truth: Steven Spielberg\u2019s Schindler\u2019s List Among History, Memory, and Popular Culture. History and Theory 47: 77\u2013102.", "journal-title": "History and Theory"}, {"key": "4_CR4", "author": "Tim Cole", "year": "2000", "unstructured": "Cole, Tim. 2000. Selling the Holocaust: From Auschwitz to Schindler. New York: Routledge.", "volume-title": "Selling the Holocaust: From Auschwitz to Schindler"}, {"key": "4_CR5", "author": "Eugeniusz Duda", "year": "2003", "unstructured": "Duda, Eugeniusz. 2003. \u017bydowski Krak\u00f3w: Przewodnik po zabytkach i miejsach pami\u0119ci. Krak\u00f3w: Vis-\u00e1-vis/Etiuda.", "volume-title": "\u017bydowski Krak\u00f3w: Przewodnik po zabytkach i miejsach pami\u0119ci"}, {"key": "4_CR6", "unstructured": "G\u0105dek, Robert. 2001. Interview by the author, October 21, Center for Jewish Culture."}, {"key": "4_CR7", "author": "Ruth Ellen Gruber", "year": "2002", "unstructured": "Gruber, Ruth Ellen. 2002. Virtually Jewish: Reinventing Jewish Culture in Europe. Berkeley: University of California Press.", "volume-title": "Virtually Jewish: Reinventing Jewish Culture in Europe"}, {"issue": "2", "key": "4_CR8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "292", "DOI": "10.1086/448792", "volume": "22", "author": "Miriam Bratu Hansen", "year": "1996", "unstructured": "Hansen, Miriam Bratu. 1996. Schindler\u2019s List is Not \u2018Shoah\u2019: The Second Commandment, Popular Modernism, and Public Memory. Critical Inquiry 22 (2): 292\u2013312.", "journal-title": "Critical Inquiry"}, {"issue": "107", "key": "4_CR9", "first-page": "127", "volume": "106", "author": "Geoffrey Hartman", "year": "1995", "unstructured": "Hartman, Geoffrey. 1995. The Cinema Animal: On Spielberg\u2019s Schindler\u2019s List. Salmagundi 106 (107): 127\u2013145.", "journal-title": "Salmagundi"}, {"key": "4_CR11", "author": "Erica Lehrer", "year": "2013", "unstructured": "Lehrer, Erica. 2013. Jewish Poland Revisited: Heritage Tourism in Unquiet Places. Bloomington: Indiana University Press.", "volume-title": "Jewish Poland Revisited: Heritage Tourism in Unquiet Places"}, {"key": "4_CR21", "unstructured": "Lehrer, Erica and Meng, Michael. 2015. Jewish Space in Contemporary Poland. Bloomington: Indiana University Press."}, {"key": "4_CR12", "author": "Joanna Michlic", "first-page": "35", "year": "2005", "unstructured": "Michlic, Joanna, and Antony Polonsky. 2005. Catholicism and the Jews in Post-Communist Poland. In Jews, Catholics, and the Burden of History, ed. Eli Lederhendler, 35\u201364. New York: Oxford University Press.", "volume-title": "Jews, Catholics, and the Burden of History"}, {"key": "4_CR13", "unstructured": "Musia\u0142, Stanis\u0142aw. 1997. Czarne jest czarne. Tygodnik Powszechny 46, 16 November, p. 1.\n"}, {"key": "4_CR14", "author": "Bohdan Oppenheim", "year": "2001", "unstructured": "Oppenheim, Bohdan. 2001. The Polish Catholic Church and the Struggle Against Anti-Semitism. Krak\u00f3w: The Center for Jewish Culture and the Catholic Theological Union.", "volume-title": "The Polish Catholic Church and the Struggle Against Anti-Semitism"}, {"key": "4_CR15", "author": "Franciszek Palowski", "year": "1998", "unstructured": "Palowski, Franciszek. 1998. The Making of Schindler\u2019s List. New Jersey: Carol Publishing Group.", "volume-title": "The Making of Schindler\u2019s List"}, {"key": "4_CR16", "unstructured": "Russek, Joachim. 2014. Centrum Kultury \u017bydowskiej. Magiczny Krak\u00f3w [Magazine of the City of Krak\u00f3w], October 15. Available at \nwww.krakow.pl\n\n."}, {"key": "4_CR17", "author": "Izabela Suchojad", "year": "2010", "unstructured": "Suchojad, Izabela. 2010. Topografia \u017cydowskiej pami\u0119ci: Obraz krakowskiego Kazimierza we wsp\u00f3\u0142czesnej literaturze polskiej i polsko-\u017cydowskiej. Krak\u00f3w: Universitas.", "volume-title": "Topografia \u017cydowskiej pami\u0119ci: Obraz krakowskiego Kazimierza we wsp\u00f3\u0142czesnej literaturze polskiej i polsko-\u017cydowskiej"}, {"key": "4_CR18", "unstructured": "\u015aliwi\u0144ska, Anna. 2011. Pianista\u2014Obraz getta w filmowym j\u0119zyku Romana Pola\u0144skiego. Images\u00a09 (17\u201318). Available at \n            www.pressto.amu.edu.pl \n.\n"}, {"key": "4_CR19", "author": "Magdalena Walig\u00f3rska", "year": "2013", "unstructured": "Walig\u00f3rska, Magdalena. 2013. Klezmer\u2019s Afterlife: An Ethnography of the Jewish Music Revival in Poland and Germany. Oxford: Oxford University Press.", "volume-title": "Klezmer\u2019s Afterlife: An Ethnography of the Jewish Music Revival in Poland and Germany", "DOI": "10.1093/acprof:oso/9780199995790.001.0001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "4_CR20", "first-page": "34", "volume": "18", "author": "Yechiel Wiezman", "year": "2016", "unstructured": "Wiezman, Yechiel. 2016. Unsettled Possession: The Question of Ownership of Jewish Sites in Poland After the Holocaust from a Local Perspective. Jewish Culture and History 18: 34\u201353.", "journal-title": "Jewish Culture and History"}], "container-title": ["The Politics of Trauma and Memory Activism"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-63339-8_4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:51:30Z", "timestamp": 1503316290000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "ISBN": ["9783319633381", "9783319633398"], "references-count": 20, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-63339-8_4", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:28:29Z", "timestamp": 1525728509992}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 18, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319633381", "type": "print"}, {"value": "9783319633398", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T00:00:00Z", "timestamp": 1503360000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-63339-8_5", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:50:32Z", "timestamp": 1503316232000}, "page": "65-71", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The State as Context and Competitor in Memory Politics"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Janine", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "reference": [{"key": "5_CR1", "unstructured": "Act on the Institute for National Remembrance. 2016 [orig. 1998]. Available at \nwww.ipn.gov.pl\n\n."}, {"key": "5_CR2", "author": "Aleida Assmann", "year": "2016", "unstructured": "Assmann, Aleida. 2016. Shadows of Trauma: Memory and the Politics of Postwar Identity. New York: Fordham University Press.", "volume-title": "Shadows of Trauma: Memory and the Politics of Postwar Identity"}, {"issue": "1", "key": "5_CR3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "81", "DOI": "10.1080/23745118.2016.1269447", "volume": "18", "author": "Valentin Behr", "year": "2017", "unstructured": "Behr, Valentin. 2017. Historical Policy-Making in Post-1989 Poland: A Sociological Approach to the Narratives of Communism. European Politics and Society 18 (1): 81\u201395.", "journal-title": "European Politics and Society"}, {"key": "5_CR4", "unstructured": "Duval Smith, Alex. 2016. Will Poland Ever Uncover the Truth About the Plane Crash that Killed its President? The Guardian, February 7."}, {"key": "5_CR5", "unstructured": "Grudzi\u0144ska Gross, Irena. 1992. Post-communist Resentment, or the Re-writing of Polish History. East European Politics and Societies 6 (2): 141\u2013151."}, {"key": "5_CR6", "unstructured": "Halbersztadt, Jerzy. 2013. Zalew Wyrk\u0119t\u00f3w wok\u00f3\u0142 Muzeum Historii \u017byd\u00f3w Polskich. Krytyka Polityczna, 11 October. Available at \nhttp://krytykapolityczna.pl/kraj/miasto/halbersztadt-zalew-wykretow-wokol-muzeum-historii-zydow-polskich/\n\n."}, {"key": "5_CR7", "unstructured": "Kirshenblatt-Gimblett, Barbara. 2015. Historical Space and Critical Museologies: POLIN Museum of the History of Polish Jews. In From Museum Critique to the Critical Museum, ed. Katarzyna Murawska-Muthesies and Piotr Piotrowski, 147\u201362. London: Routledge. ."}, {"key": "5_CR8", "unstructured": "Korycki, Kate. 2017. Memory, Party Politics, and Post-Transition Space: The Case of Poland. East European Politics and Societies 31 (3): 1\u201327."}, {"key": "5_CR9", "unstructured": "Kozubal, Marek. 2017. PO kontra IPN: Wojna o pami\u0119\u0107. Rzeczpospolita, May 16. Available at \nwww.rp.pl\n\n."}, {"key": "5_CR10", "unstructured": "Leszczy\u0144ski, Adam. 2016. The Past as a Source of Evil: The Controversy Over History and Historical Policy in Poland, 2016. Cultures of History Forum, 24 May. Available at \nhttp://www.cultures-of-history.uni-jena.de/debates/poland/the-past-as-a-source-of-evil-the-controversy-over-history-and-historical-policy-in-poland-2016/\n\n."}, {"key": "5_CR11", "author": "Frances Millard", "year": "2010", "unstructured": "Millard, Frances. 2010. Democratic Elections in Poland, 1991\u20132007. New York: Routledge.", "volume-title": "Democratic Elections in Poland, 1991\u20132007"}, {"key": "5_CR12", "author": "Murawska-Muthesius Katarzyna", "year": "2015", "unstructured": "Murawska-Muthesius, Katarzyna, and Piotr Piotrowski. 2015. From Museum Critique to the Critical Museum. New York: Routledge.", "volume-title": "From Museum Critique to the Critical Museum"}, {"key": "5_CR13", "author": "Ewa Ochman", "year": "2013", "unstructured": "Ochman, Ewa. 2013. Post-Communist Poland: Contested Pasts and Future Identities. New York: Routledge.", "volume-title": "Post-Communist Poland: Contested Pasts and Future Identities"}, {"key": "5_CR14", "year": "2008", "unstructured": "Ostow, Robin (ed.). 2008. (Re)Visualizing National History: Museums and National Identities in Europe in the New Millenium. Toronto: University of Toronto Press.", "volume-title": "(Re)Visualizing National History: Museums and National Identities in Europe in the New Millenium"}, {"key": "5_CR15", "unstructured": "Pinkas, Aleksandra. 2011. Dyrektor Muzeum Historii \u017byd\u00f3w Polskich zrezygnowa\u0142 z pracy. Rzeczpospolita, April 22."}, {"key": "5_CR16", "unstructured": "Turski, Marian. 2014. Filling Up the Great Emptiness: An Interview with Marian Turski. Culture.pl, October 27. Available at \nhttp://culture.pl/en/article/filling-up-the-great-emptiness-an-interview-with-marian-turski\n\n."}, {"key": "5_CR17", "author": "James V Wertsch", "year": "2002", "unstructured": "Wertsch, James V. 2002. Voices of Collective Remembering. New York: Cambridge University Press.", "volume-title": "Voices of Collective Remembering", "DOI": "10.1017/CBO9780511613715", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "10", "key": "5_CR18", "first-page": "239", "volume": "8", "author": "Zofia W\u00f3ycicka", "year": "2008", "unstructured": "W\u00f3ycicka, Zofia. 2008. 1000 Years in a Museum: The History of Polish Jews. Osteuropa 8 (10): 239\u2013246.", "journal-title": "Osteuropa"}], "container-title": ["The Politics of Trauma and Memory Activism"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-63339-8_5", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:51:49Z", "timestamp": 1503316309000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "ISBN": ["9783319633381", "9783319633398"], "references-count": 18, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-63339-8_5", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:28:29Z", "timestamp": 1525728509993}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 1, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319633381", "type": "print"}, {"value": "9783319633398", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T00:00:00Z", "timestamp": 1503360000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-63339-8_6", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:50:32Z", "timestamp": 1503316232000}, "page": "73-76", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Conclusion: Memory Beyond History"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Janine", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "reference": [{"key": "6_CR1", "author": "Antony Polonsky", "first-page": "190", "year": "1997", "unstructured": "Polonsky, Antony. 1997. Beyond Condemnation, Apologetics and Apologies: On the Complexity of Polish Behavior Toward the Jews During the Second World War. In The Fate of the European Jews, 1939\u20131945: Continuity or Contingency, ed. Jonathan Frankel, 190\u2013224. Oxford: Oxford University Press.", "volume-title": "The Fate of the European Jews, 1939\u20131945: Continuity or Contingency"}], "container-title": ["The Politics of Trauma and Memory Activism"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-63339-8_6", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:51:49Z", "timestamp": 1503316309000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2017, 8, 22]]}, "ISBN": ["9783319633381", "9783319633398"], "references-count": 1, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-63339-8_6", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 18]], "date-time": "2018-12-18T00:40:36Z", "timestamp": 1545093636433}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Illinois Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Polish Review"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.5406/polishreview.62.1.0093", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 3, 9]], "date-time": "2017-03-09T18:34:22Z", "timestamp": 1489084462000}, "page": "93", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Poland's European Vision: Religion, Secularism, and Poland's Role in the Emergence of the Lisbon Treaty"], "prefix": "10.5406", "volume": "62", "author": [{"family": "Janine Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3673", "container-title": ["The Polish Review"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 18]], "date-time": "2018-12-18T00:17:47Z", "timestamp": 1545092267000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.5406/polishreview.62.1.0093"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5406/polishreview.62.1.0093", "ISSN": ["0032-2970"], "issn-type": [{"value": "0032-2970", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 25]], "date-time": "2018-06-25T10:42:30Z", "timestamp": 1529923350711}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 0, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319633381", "type": "print"}, {"value": "9783319633398", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-63339-8", "type": "book", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:50:32Z", "timestamp": 1503316232000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["The Politics of Trauma and Memory Activism"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Janine", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-63339-8.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-63339-8", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 21]], "date-time": "2017-08-21T11:50:32Z", "timestamp": 1503316232000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783319633381", "9783319633398"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-63339-8"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 24]], "date-time": "2018-10-24T17:42:40Z", "timestamp": 1540402960786}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3-4", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1997, 3, 1]], "date-time": "1997-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 857174400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Solid State Ionics"], "published-print": {"date-parts": [[1997, 3, 1]]}, "DOI": "10.1016/s0167-2738(96)00595-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 4, 7]], "date-time": "2003-04-07T19:32:00Z", "timestamp": 1049743920000}, "page": "259-268", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 51, "title": ["Electrical and microstructural characterisation of (La0.8Sr0.2)(Fe1 \u2212 xAlx)O3 and (La0.8Sr0.2)(Mn1 \u2212 xAlx)O3 as possible SOFC cathode materials"], "prefix": "10.1016", "volume": "95", "author": [{"given": "J", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Solid State Ionics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0167-2738(96)00595-4?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0167-2738(96)00595-4?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 2, 14]], "date-time": "2015-02-14T05:00:00Z", "timestamp": 1423890000000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[1997, 3, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1997, 3, 1]]}, "issue": "3-4"}, "alternative-id": ["S0167-2738(96)00595-4"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0167-2738(96)00595-4", "ISSN": ["0167-2738"], "issn-type": [{"value": "0167-2738", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 3]], "date-time": "2019-01-03T09:11:00Z", "timestamp": 1546506660670}, "reference-count": 63, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "4", "license": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/terms", "start": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T00:00:00Z", "timestamp": 1542672000000}, "delay-in-days": 142, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["www.tandfonline.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Natl. pap."], "published-print": {"date-parts": [[2018, 7]]}, "abstract": "<jats:p>This article presents the case of the Suwa\u0142ki Triangle region on the current Polish-Lithuanian border to demonstrate how local activists developed a \u201cmulticultural\u201d interpretation of social relations to counter previously dominant nationalist narratives. It then contrasts this interpretation with a \u201cdecoloniality\u201d framework to illustrate the limits of the multicultural approach. Decoloniality, developed by Walter Mignolo to theorize about Latin American historical experiences, finds continued hierarchies in the apparently plural social landscape, situates identity as a fluid response to these hierarchies, and privileges voices that are \u201cdelinked\u201d from them. Decoloniality may explain the complex borderland identifications of the Suwa\u0142ki Triangle \u2013 and potentially other territorialized communities \u2013 better than multiculturalism.</jats:p>", "DOI": "10.1080/00905992.2017.1373334", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 23]], "date-time": "2018-02-23T14:48:30Z", "timestamp": 1519397310000}, "page": "654-670", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1080/tandf_crossmark_01", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Polish-Lithuanian borderlands, past and present: multicultural versus decolonial responses to local and state violence"], "prefix": "10.1017", "volume": "46", "author": [{"given": "Janine", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2018, 11, 20]]}, "reference": [{"key": "S009059920004335X_ref39", "author": "\u0141tossowski", "year": "1997", "volume-title": "Stosunki polsko-litewskie 1921\u20131939"}, {"key": "S009059920004335X_ref53", "author": "Song", "year": "2007", "volume-title": "Justice, Gender, and the Politics of Multiculturalism"}, {"key": "S009059920004335X_ref59", "author": "Todorov", "year": "1984", "volume-title": "The Conquest of America: The Question of the Other"}, {"key": "S009059920004335X_ref18", "author": "Fanon", "year": "1961", "volume-title": "The Wretched of the Earth"}, {"key": "S009059920004335X_ref41", "DOI": "10.4159/harvard.9780674062818", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref15", "author": "Diener", "year": "2010", "volume-title": "Borderlines and Borderlands: Political Oddities at the Edge of the Nation State"}, {"key": "S009059920004335X_ref45", "author": "Parekh", "year": "2000", "volume-title": "Rethinking Multiculturalism: Cultural Diversity and Political Theory"}, {"key": "S009059920004335X_ref50", "DOI": "10.3138/9781442680227", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref10", "DOI": "10.1177/0888325403259918", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref63", "author": "Young", "year": "2000", "volume-title": "Inclusion and Democracy"}, {"key": "S009059920004335X_ref17", "author": "F\u00e1bi\u00e1n", "year": "2009", "volume-title": "Contemporary Women's Movements in Hungary"}, {"key": "S009059920004335X_ref36", "author": "Lehrer", "year": "2013", "volume-title": "Jewish Poland Revisited: Heritage Tourism in Unquiet Places"}, {"key": "S009059920004335X_ref24", "DOI": "10.5612/slavicreview.74.4.715", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref34", "DOI": "10.4159/9780674089143", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref37", "author": "Lijphart", "year": "1999", "volume-title": "Patterns of Democracy: Government Forms and Performance in Thirty-Six Countries"}, {"key": "S009059920004335X_ref28", "DOI": "10.1093/oxfordhb/9780199602001.013.021", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref44", "DOI": "10.1215/10829636-2010-016", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref62", "author": "Wortman", "volume": "2", "year": "1995b", "volume-title": "Scenarios of Power: Myth and Ceremony in Russian Monarchy"}, {"key": "S009059920004335X_ref42", "DOI": "10.2307/j.ctv47wb5x.11", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref48", "author": "Pettai", "year": "2011", "volume-title": "Memory and Pluralism in the Baltic States"}, {"key": "S009059920004335X_ref19", "author": "Fink", "year": "2004", "volume-title": "Defending the Rights of Others: The Great Powers, the Jews, and International Minority Protection, 1878\u20131938"}, {"key": "S009059920004335X_ref27", "DOI": "10.1353/kri.2014.0047", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref58", "author": "Szroeder", "year": "2001", "volume-title": "Kroniki sejnenskie"}, {"key": "S009059920004335X_ref61", "author": "Wortman", "volume": "1", "year": "1995a", "volume-title": "Scenarios of Power: Myth and Ceremony in Russian Monarchy"}, {"key": "S009059920004335X_ref43", "author": "Mignolo", "year": "2000", "volume-title": "Local Histories/Global Designs: Coloniality, Subaltern Knowledges, and Border Thinking"}, {"key": "S009059920004335X_ref30", "author": "Hochschild", "year": "1998", "volume-title": "King Leopold's Ghost"}, {"key": "S009059920004335X_ref46", "DOI": "10.1177/0888325413502222", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref35", "DOI": "10.1093/0198290918.001.0001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref14", "author": "Dahl", "year": "1971", "volume-title": "Polyarchy: Participation and Opposition"}, {"key": "S009059920004335X_ref33", "author": "Kapralski", "year": "2012", "volume-title": "Nar\u00f3d z popio\u0142t\u00f3w: pami\u0119\u0107 zaglady a to\u017csamo\u015b\u0107 Rom\u00f3w"}, {"key": "S009059920004335X_ref38", "author": "\u0141tossowski", "year": "1996", "volume-title": "Konflikt polsko-litewski, 1918\u20131920"}, {"key": "S009059920004335X_ref21", "DOI": "10.1017/CBO9780511613579", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref1", "DOI": "10.1177/1363460716629607", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref2", "author": "Balzer", "year": "1999", "volume-title": "The Tenacity of Ethnicity: A Siberian Saga in Global Perspective"}, {"key": "S009059920004335X_ref3", "author": "Barton", "year": "2007", "volume-title": "Erased: Vanishing Traces of Jewish Galicia in Present-Day Ukraine"}, {"key": "S009059920004335X_ref4", "author": "Bartov", "year": "2013", "volume-title": "Shatterzone of Empires: Coexistence and Violence in the German, Habsburg, Russian and Ottoman Borderlands"}, {"key": "S009059920004335X_ref5", "author": "Bemporad", "year": "2013", "volume-title": "Becoming Soviet Jews: The Bolshevik Experiment in Minsk"}, {"key": "S009059920004335X_ref6", "first-page": "111", "article-title": "Toleration and Ethno-Religious Strife: The Struggle Between Catholics and Orthodox Christians in the Chelm Region of Russian Poland, 1904\u20131906", "volume": "35", "author": "Blobaum", "year": "1990", "journal-title": "The Polish Review"}, {"key": "S009059920004335X_ref7", "unstructured": "Brenner Harold . 1997. Interview 27439. Visual History Archive. USC Shoah Foundation Institute. Accessed online at the United States Holocaust Memorial Museum on October 16, 2015."}, {"key": "S009059920004335X_ref8", "author": "Brown", "year": "2003", "volume-title": "A Biography of No Place: From Ethnic Heartland to Soviet Borderland"}, {"key": "S009059920004335X_ref9", "unstructured": "Buchowski Stanis\u0142taw , n.d. \u201cPowstanie Sejne\u0144skie.\u201d Accessed December 20, 2016. http://www.muzeum.sejny.pl/s/powstanie-sejnenskie."}, {"key": "S009059920004335X_ref11", "DOI": "10.1215/0961754X-10-1-82", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref12", "author": "Connolly", "year": "1995", "volume-title": "The Ethos of Pluralization"}, {"key": "S009059920004335X_ref16", "author": "Dolbilov", "year": "2010", "volume-title": "Russkii krai, chuzhaia vera: etnokonfessional'naia politika imperii v Litve i Belorusii pri Aleksandr II"}, {"key": "S009059920004335X_ref20", "unstructured": "Furmansky Max . 1988. Through the Holocaust. Self-published."}, {"key": "S009059920004335X_ref22", "author": "Galston", "year": "2005", "volume-title": "The Practice of Liberal Pluralism"}, {"key": "S009059920004335X_ref23", "author": "Gawerc", "year": "2012", "volume-title": "Prefiguring Peace: Israeli-Palestinian Peacebuilding Partnerships"}, {"key": "S009059920004335X_ref49", "author": "Redlich", "year": "2002", "volume-title": "Together and Apart in Brzezany: Poles, Jews, and Ukrainians, 1919\u20131945"}, {"key": "S009059920004335X_ref25", "author": "Statystyczny", "year": "2016", "volume-title": "Rocznik Demograficzny 2016"}, {"key": "S009059920004335X_ref26", "author": "Grabowski", "year": "2013", "volume-title": "Hunt for the Jews: Betrayal and Murder in Nazi-Occupied Poland"}, {"key": "S009059920004335X_ref29", "DOI": "10.1525/california/9780520257726.001.0001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref31", "unstructured": "Kagan Berl . 1961. Memorial Book of Suvalk/Yisker Bukh Suvalk. Accessed December 20, 2016. http://www.jewishgen.org/Yizkor/Suwa\u0142ki1/Suwa\u0142ki1.html."}, {"key": "S009059920004335X_ref32", "DOI": "10.1080/00905992.2013.767793", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref40", "DOI": "10.1017/S0003055415000295", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref47", "DOI": "10.1111/nana.12113", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref51", "author": "Said", "year": "1978", "volume-title": "Orientalism"}, {"key": "S009059920004335X_ref52", "DOI": "10.1177/0888325412448473", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref54", "author": "Stali\u016bnas", "year": "2007", "volume-title": "Making Russians: Meaning and Practice of Russification in Lithuania and Belarus After 1863"}, {"key": "S009059920004335X_ref55", "unstructured": "Statut Sejne\u0144skiego Towarzystwa Opieki nad Zabytkami w Sejnach. 2010. [updated 2016]. Accessed December 20, 2016. www.muzeum.sejny.pl."}, {"key": "S009059920004335X_ref56", "author": "Stauter-Halsted", "year": "2001", "volume-title": "The Nation in the Village: The Genesis of Rural National Identity in Austrian Poland, 1848\u20131900"}, {"key": "S009059920004335X_ref57", "author": "Stra\u017eas", "volume": "42", "year": "1996", "article-title": "Lithuania 1863\u20131893: Tsarist Russification and the Beginnings of the Modern Lithuanian National Movement", "journal-title": "Lituanus: Lithuanian Quarterly Journal of Arts and Sciences"}, {"key": "S009059920004335X_ref60", "DOI": "10.1093/acprof:oso/9780199591770.001.0001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S009059920004335X_ref13", "author": "Czyzewski", "first-page": "301", "year": "2014", "volume-title": "Reconciliation in Bloodlands: Assessing Action and Outcomes in Contemporary Central-Eastern Europe"}], "container-title": ["Nationalities Papers"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S009059920004335X", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 3]], "date-time": "2019-01-03T08:46:23Z", "timestamp": 1546505183000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2018, 7]]}, "references-count": 63, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 7]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["S009059920004335X"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/00905992.2017.1373334", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0090-5992", "1465-3923"], "issn-type": [{"value": "0090-5992", "type": "print"}, {"value": "1465-3923", "type": "electronic"}], "subject": ["Political Science and International Relations", "Geography, Planning and Development", "History"], "assertion": [{"value": "The publishing and review policy for this title is described in its Aims & Scope.", "order": 1, "name": "peerreview_statement", "label": "Peer Review Statement"}, {"value": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=cnap20", "URL": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=cnap20", "order": 2, "name": "aims_and_scope_url", "label": "Aim & Scope"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 5]], "date-time": "2018-10-05T14:10:38Z", "timestamp": 1538748638619}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "4", "license": [{"URL": "https://academic.oup.com/journals/pages/open_access/funder_policies/chorus/standard_publication_model", "start": {"date-parts": [[2018, 10, 5]], "date-time": "2018-10-05T00:00:00Z", "timestamp": 1538697600000}, "delay-in-days": 4, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 10, 1]]}, "DOI": "10.1093/ahr/rhy182", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 10]], "date-time": "2018-09-10T19:13:58Z", "timestamp": 1536606838000}, "page": "1267-1269", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["POLIN Museum of the History of Polish Jews."], "prefix": "10.1093", "volume": "123", "author": [{"given": "Janine", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Loyola University Maryland"}]}], "member": "286", "published-online": {"date-parts": [[2018, 10, 4]]}, "container-title": ["The American Historical Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/ahr/article-pdf/123/4/1267/25905809/rhy182.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 5]], "date-time": "2018-10-05T13:29:24Z", "timestamp": 1538746164000}, "score": 17.561256, "issued": {"date-parts": [[2018, 10, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 10, 4]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 10, 1]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/ahr/rhy182", "ISSN": ["0002-8762", "1937-5239"], "issn-type": [{"value": "0002-8762", "type": "print"}, {"value": "1937-5239", "type": "electronic"}], "subject": ["Archaeology", "Museology", "History"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:27:49Z", "timestamp": 1525397269582}, "reference-count": 15, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2004, 6, 1]], "date-time": "2004-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 1086048000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nuclear Instruments and Methods in Physics Research Section B: Beam Interactions with Materials and Atoms"], "published-print": {"date-parts": [[2004, 6]]}, "DOI": "10.1016/j.nimb.2004.01.115", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 2, 21]], "date-time": "2004-02-21T10:23:26Z", "timestamp": 1077359006000}, "page": "524-529", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 14, "title": ["Differential PIXE measurements of thin metal layers"], "prefix": "10.1016", "volume": "219-220", "author": [{"given": "\u017d.", "family": "\u0160mit", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "M.", "family": "Holc", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Nuclear Instruments and Methods in Physics Research Section B: Beam Interactions with Materials and Atoms"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0168583X04001430?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0168583X04001430?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T03:55:49Z", "timestamp": 1497585349000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[2004, 6]]}, "references-count": 15, "alternative-id": ["S0168583X04001430"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.nimb.2004.01.115", "ISSN": ["0168-583X"], "issn-type": [{"value": "0168-583X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T03:56:25Z", "timestamp": 1525319785534}, "reference-count": 2, "publisher": "AIP Publishing", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Review of Scientific Instruments"], "published-print": {"date-parts": [[1989, 10]]}, "DOI": "10.1063/1.1140532", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T13:17:39Z", "timestamp": 1027689459000}, "page": "3352-3353", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Low\u2010speed crystal pulling mechanism"], "prefix": "10.1063", "volume": "60", "author": [{"given": "S.", "family": "Gabr\u0161\u010dek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "J.", "family": "Holc", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "317", "reference": [{"key": "r1", "DOI": "10.1088/0022-3735/2/12/312", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "r2", "DOI": "10.1063/1.1140289", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Review of Scientific Instruments"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://aip.scitation.org/doi/pdf/10.1063/1.1140532", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 26]], "date-time": "2016-12-26T04:19:12Z", "timestamp": 1482725952000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[1989, 10]]}, "references-count": 2, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1989, 10]]}, "issue": "10"}, "alternative-id": ["10.1063/1.1140532"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1063/1.1140532", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0034-6748", "1089-7623"], "issn-type": [{"value": "0034-6748", "type": "print"}, {"value": "1089-7623", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T11:09:50Z", "timestamp": 1525518590786}, "reference-count": 0, "publisher": "Johns Hopkins University Press", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Shofar"], "published-print": {"date-parts": [[2011]]}, "DOI": "10.1353/sho.2011.0151", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 6, 4]], "date-time": "2012-06-04T15:29:26Z", "timestamp": 1338823766000}, "page": "67-97", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["The Remembered One: Memory Activism and the Construction of Edith Stein's Jewishness in Post-Communist Wroc\u0142aw"], "prefix": "10.1353", "volume": "29", "author": [{"given": "Janine P.", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "147", "container-title": ["Shofar: An Interdisciplinary Journal of Jewish Studies"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2012, 6, 4]], "date-time": "2012-06-04T15:29:30Z", "timestamp": 1338823770000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[2011]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2011]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1353/sho.2011.0151", "ISSN": ["1534-5165"], "issn-type": [{"value": "1534-5165", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:14:55Z", "timestamp": 1525342495124}, "reference-count": 6, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1983, 11, 1]], "date-time": "1983-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 436492800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Crystal Growth"], "published-print": {"date-parts": [[1983, 11]]}, "DOI": "10.1016/0022-0248(83)90149-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 16]], "date-time": "2002-10-16T18:46:16Z", "timestamp": 1034793976000}, "page": "393-394", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Crystal growth of some Ca uranates(VI)"], "prefix": "10.1016", "volume": "64", "author": [{"given": "J.", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "M.", "family": "Drofenik", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Crystal Growth"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022024883901495?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022024883901495?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T12:34:03Z", "timestamp": 1497530043000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[1983, 11]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1983, 11]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["0022024883901495"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0022-0248(83)90149-5", "ISSN": ["0022-0248"], "issn-type": [{"value": "0022-0248", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T19:17:58Z", "timestamp": 1525461478808}, "reference-count": 4, "publisher": "Springer Nature", "issue": "6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J Mater Sci Lett"], "published-print": {"date-parts": [[1989, 6]]}, "DOI": "10.1007/bf01730427", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 6, 12]], "date-time": "2005-06-12T14:06:32Z", "timestamp": 1118585192000}, "page": "635-637", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Interaction between thick-film platinum electrodes and yttria-stabilized ZrO2 ceramic"], "prefix": "10.1007", "volume": "8", "author": [{"given": "Janez", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Marko", "family": "Hrovat", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01730427_CR1", "first-page": "1776", "volume": "19", "author": "S. P. S. Badwal", "year": "1984", "unstructured": "S. P. S. BADWAL,J. Mater. Sci. 19 (1984) 1776.", "journal-title": "J. Mater. Sci."}, {"key": "BF01730427_CR2", "first-page": "2421", "volume": "12", "author": "T. K. Gupta", "year": "1977", "unstructured": "T. K. GUPTAet al., ibid. 12 (1977) 2421.", "journal-title": "ibid."}, {"key": "BF01730427_CR3", "first-page": "1156", "volume": "20", "author": "W. C. Maskell", "year": "1987", "unstructured": "W. C. MASKELL,J. Phys. E, Scient. Instrum. 20 (1987) 1156.", "journal-title": "J. Phys. E, Scient. Instrum."}, {"key": "BF01730427_CR4", "first-page": "2291", "volume": "63", "author": "T. Dijk Van", "year": "1981", "unstructured": "T. VAN DIJK and A. K. BURGGRAFF,Phys. Status Solidi (a) 63 (1981) 2291.", "journal-title": "Phys. Status Solidi (a)"}], "container-title": ["Journal of Materials Science Letters"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01730427", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 5]], "date-time": "2013-02-05T15:10:00Z", "timestamp": 1360077000000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[1989, 6]]}, "references-count": 4, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1989, 6]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["BF01730427"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01730427", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0261-8028", "1573-4811"], "issn-type": [{"value": "0261-8028", "type": "print"}, {"value": "1573-4811", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T19:16:04Z", "timestamp": 1525288564569}, "reference-count": 0, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "03", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Slavic rev."], "published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "abstract": "<jats:p>In this forum on <jats:italic>Neighbors</jats:italic> by Jan T. Gross (Princeton, 2001), four scholars respond to the book and to the issues of evidence, causality, and interpretation that it raises. Janine P. Holc summarizes the contents and the book's approach and explores the roles of individual choice, on the one hand, and ethnic identity categories, on the other, in Gross's presentation of the causes of the massacre of the Jewish residents of Jedwabne by their non-Jewish neighbors. She argues for an approach to reading <jats:italic>Neighbors</jats:italic> that links the emotive mode in which some of the narrative is expressed to a productive engagement with traumatic or violent historical episodes. This type of history resists finality and closure and creates an avenue for active engagement by members of ethnic (or other) communities with violent and traumatic pasts. Wojciech Roszkowski discusses three aspects of the debate on <jats:italic>Neighbors</jats:italic> in Poland: the credibility of the book, the facts of 10 July 1941 and their moral meaning, and the representativeness of the Jedwabne case and the question of \u201cinnocence\u201d or \u201cguilt\u201d of nations. While arguing that the credibility of <jats:italic>Neighbors</jats:italic> is low and that Gross's thesis that \u201cone half of the Jedwabne inhabitants killed the other half\u201d has not been proven, he writes that it is impossible to deny Polish participation in the massacre. Yet, as with other documented cases of Polish wartime evildoing, it is unfair to blow this incident out of proportion and produce unwarranted generalizations. Past and present realities are always more complicated than simple stereotypes that \u201cPoles\u201d or \u201cJews\u201d are to blame or that they have always been innocent. William W. Hagen argues that Gross vacillates between a robust positivism promising that \u201ca reconstruction\u201d of \u201cwhat actually took place\u201d is possible, such that guilt and motive may confidently be assigned, and an interpretive pessimism suggesting that \u201cwe will never 'understand' why it happened.\u201d In his assignment of causality, Gross offers a largely unconnected, in part inferential or speculative, array of determinants and motives. Although some of <jats:italic>the</jats:italic> causes Gross adduces are certainly persuasive, his analysis does not address the Jedwabne perpetrators' and witnesses' perception of the cultural meaning of the inhuman violence their Jewish neighbors were suffering. Hagen offers some suggestive historical evidence on the Poles' subjective response to the Jewish genocide and to their own wartime fate, arguing that the Jedwabne Poles' participation in the mass murder of the Jews must be conceived as a response, mediated by the penetration of ideological anti-Semitism into the countryside, to profound anxiety over the individual and social death menacing Polish identity under Soviet and Nazi occupation. Norman M. Naimark argues that the appearance of Gross's <jats:italic>Neighbors</jats:italic> has created an entirely new dimension to the historiography of World War II in Poland. The book demonstrated, as has no other work, the extent to which the Poles were directly involved in the genocide of the Jews. The clarity and force of Gross's presentation provides Polish historiography with an unprecedented opportunity \u201cto come to terms with the past.\u201d The essay also suggests that the Jedwabne massacre needs to be looked at in the context of overall German policy \u201cin the east\u201d and in comparison to similar horrors taking place roughly at the same time in Lithuania, Ukraine, Belarus, and Latvia. The Nazis intentionally (and surreptitiously) sought to incite pogroms in the region, filming and photographing the horrific events for audiences back home. Their own propaganda about the \u201cJewish-Bolshevik\u201d menace both prompted and was ostensibly confirmed by the pogroms. In his response, Jan T. Gross replies to Roszkowski's criticism concerning historical credibility.</jats:p>", "DOI": "10.2307/3090294", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 4, 21]], "date-time": "2006-04-21T23:29:06Z", "timestamp": 1145662146000}, "page": "453-459", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Working through Jan Gross's Neighbors"], "prefix": "10.1017", "volume": "61", "author": [{"given": "Janine P.", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 27]]}, "container-title": ["Slavic Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S0037677900059945", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 22]], "date-time": "2017-04-22T22:04:20Z", "timestamp": 1492898660000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[2002]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "issue": "03"}, "alternative-id": ["S0037677900059945"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/3090294", "ISSN": ["0037-6779", "2325-7784"], "issn-type": [{"value": "0037-6779", "type": "print"}, {"value": "2325-7784", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T19:12:34Z", "timestamp": 1525288354710}, "reference-count": 18, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "03", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Slavic rev."], "published-print": {"date-parts": [[1997]]}, "abstract": "<jats:p>In the summer of 1994, political parties in Poland debated yet again the content and form of Poland\u2019s first new constitution since the end of Communist Party rule. These arguments continued a process that had begun in 1989 and would continue until the ratification of a final document in May 1997. During the 1994 debate, each party offered its own version of a constitution, which was closely tied to its particular vision of the ideal new Polish republic. One of these groups was NSZZ Solidarity, the trade union successor to the social movement that had dominated opposition politics in the 1980s. In Solidarity\u2019s version of the constitution, the state\u2019s legitimacy was based on a community of Poles unified by a shared Catholic tradition. Political commentators who supported Solidarity\u2019s constitution described it as follows: \u201cUnder the NSZZ Solidarity and presidential drafts [of the constitution] the Republic is the commonweal of the citizens.</jats:p>", "DOI": "10.2307/2500923", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 4, 21]], "date-time": "2006-04-21T18:42:37Z", "timestamp": 1145644957000}, "page": "401-427", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Liberalism and the Construction of the Democratic Subject in Postcommunism: The Case of Poland"], "prefix": "10.1017", "volume": "56", "author": [{"given": "Janine P.", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 27]]}, "reference": [{"key": "S0037677900060861_ref008", "DOI": "10.2307/2500331", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S0037677900060861_ref009", "DOI": "10.2307/2501122", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S0037677900060861_ref007", "DOI": "10.2307/2950681", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S0037677900060861_ref037", "volume": "213", "first-page": "3", "year": "1995", "journal-title": "New Left Review"}, {"key": "S0037677900060861_ref004", "DOI": "10.1353/jod.1991.0011", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S0037677900060861_ref033", "DOI": "10.1080/03071029308567875", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S0037677900060861_ref001", "volume": "4", "first-page": "3", "year": "1994", "journal-title": "Tygodnik Malopolska"}, {"key": "S0037677900060861_ref032", "DOI": "10.2307/1863950", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S0037677900060861_ref047", "volume": "23", "first-page": "5", "year": "1991", "journal-title": "Gazeta Wyborcza"}, {"key": "S0037677900060861_ref016", "volume": "79", "first-page": "843", "year": "1992", "journal-title": "Journal of American History"}, {"key": "S0037677900060861_ref045", "DOI": "10.1353/jowh.2010.0176", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S0037677900060861_ref044", "volume": "21", "first-page": "14", "year": "1994", "journal-title": "boundary 2"}, {"key": "S0037677900060861_ref011", "volume": "29", "first-page": "253", "year": "1997", "journal-title": "Comparative Politics"}, {"key": "S0037677900060861_ref042", "volume": "17", "first-page": "124", "year": "1991", "journal-title": "Signs"}, {"key": "S0037677900060861_ref010", "volume": "161", "journal-title": "\u201cOn the Third Wave of Democratizations,\u201d"}, {"key": "S0037677900060861_ref041", "volume": "443", "first-page": "89", "year": "1992", "journal-title": "Znak"}, {"key": "S0037677900060861_ref040", "volume": "27", "first-page": "23", "year": "1993", "journal-title": "Wprost"}, {"key": "S0037677900060861_ref039", "volume": "24", "first-page": "15", "year": "1994", "journal-title": "Tygodnik Powszechny"}], "container-title": ["Slavic Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S0037677900060861", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 23]], "date-time": "2017-04-23T03:40:56Z", "timestamp": 1492918856000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[1997]]}, "references-count": 18, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1997]]}, "issue": "03"}, "alternative-id": ["S0037677900060861"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/2500923", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0037-6779", "2325-7784"], "issn-type": [{"value": "0037-6779", "type": "print"}, {"value": "2325-7784", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T19:15:19Z", "timestamp": 1525288519689}, "reference-count": 0, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "02", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Slavic rev."], "published-print": {"date-parts": [[1994]]}, "DOI": "10.2307/2501360", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 4, 21]], "date-time": "2006-04-21T22:39:04Z", "timestamp": 1145659144000}, "page": "616-617", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Transition to Democracy in Poland. Ed. Richard F. Staar. New York: St. Martin's Press, 1993. 271 pp. Index. Tables. $45.00, hard bound."], "prefix": "10.1017", "volume": "53", "author": [{"given": "Janine P.", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 27]]}, "container-title": ["Slavic Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S0037677900058733", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 22]], "date-time": "2017-04-22T05:06:05Z", "timestamp": 1492837565000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[1994]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1994]]}, "issue": "02"}, "alternative-id": ["S0037677900058733"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/2501360", "ISSN": ["0037-6779", "2325-7784"], "issn-type": [{"value": "0037-6779", "type": "print"}, {"value": "2325-7784", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T03:06:58Z", "timestamp": 1525316818982}, "reference-count": 0, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "01", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Slavic rev."], "published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "DOI": "10.2307/27652785", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 4, 28]], "date-time": "2010-04-28T14:22:45Z", "timestamp": 1272464565000}, "page": "202-203", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Massacre in Jedwabne, July 10, 1941: Before, During, After. By Marek Jan Chodakiewicz. East European Monographs, no. 655. Boulder, Colo.: East European Monographs, 2004. Dist. Columbia University Press, vii, 277 pp. Appendixes. Notes. Bibliography. $40.00, hard bound."], "prefix": "10.1017", "volume": "67", "author": [{"given": "Janine P.", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 27]]}, "container-title": ["Slavic Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S0037677900029910", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 22]], "date-time": "2017-04-22T16:46:49Z", "timestamp": 1492879609000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[2008]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "issue": "01"}, "alternative-id": ["S0037677900029910"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/27652785", "ISSN": ["0037-6779", "2325-7784"], "issn-type": [{"value": "0037-6779", "type": "print"}, {"value": "2325-7784", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T00:23:45Z", "timestamp": 1525393425120}, "reference-count": 11, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1986, 2, 1]], "date-time": "1986-02-01T00:00:00Z", "timestamp": 507600000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Solid State Chemistry"], "published-print": {"date-parts": [[1986, 2]]}, "DOI": "10.1016/0022-4596(86)90030-7", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 12, 12]], "date-time": "2003-12-12T14:46:20Z", "timestamp": 1071240380000}, "page": "260-262", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Reinvestigation of phase relations in the CaO\ue5f8UO2 system"], "prefix": "10.1016", "volume": "61", "author": [{"given": "J.", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "D.", "family": "Kolar", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Solid State Chemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022459686900307?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022459686900307?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T02:50:57Z", "timestamp": 1497581457000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[1986, 2]]}, "references-count": 11, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1986, 2]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["0022459686900307"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0022-4596(86)90030-7", "ISSN": ["0022-4596"], "issn-type": [{"value": "0022-4596", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T00:23:58Z", "timestamp": 1525393438221}, "reference-count": 11, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1983, 3, 1]], "date-time": "1983-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 415324800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Solid State Chemistry"], "published-print": {"date-parts": [[1983, 3]]}, "DOI": "10.1016/0022-4596(83)90047-6", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 12, 12]], "date-time": "2003-12-12T16:09:12Z", "timestamp": 1071245352000}, "page": "98-102", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 7, "title": ["The thermal stability of calcium uranates in a hydrogen atmosphere"], "prefix": "10.1016", "volume": "47", "author": [{"given": "J.", "family": "Holc", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "D.", "family": "Kolar", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Solid State Chemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022459683900476?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022459683900476?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T02:51:09Z", "timestamp": 1497581469000}, "score": 16.025833, "issued": {"date-parts": [[1983, 3]]}, "references-count": 11, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1983, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0022459683900476"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0022-4596(83)90047-6", "ISSN": ["0022-4596"], "issn-type": [{"value": "0022-4596", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "HOLC KATARZYNA"}