{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 34055, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T16:12:13Z", "timestamp": 1523722333369}, "publisher-location": "London", "reference-count": 0, "publisher": "Springer London", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.1007/978-1-4471-6335-0_7", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2015, 1, 12]], "date-time": "2015-01-12T10:42:42Z", "timestamp": 1421059362000}, "page": "63-67", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Free TRAM Flap Model"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Jerzy", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2014, 11, 27]]}, "container-title": ["Plastic and Reconstructive Surgery"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-1-4471-6335-0_7", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 1, 12]], "date-time": "2015-01-12T10:43:22Z", "timestamp": 1421059402000}, "score": 31.879871, "issued": {"date-parts": [[2014, 11, 27]]}, "ISBN": ["9781447163343", "9781447163350"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-1-4471-6335-0_7"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T08:39:35Z", "timestamp": 1525336775552}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Aesth. Plast. Surg."], "published-print": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "DOI": "10.1007/s00266-002-1489-9", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 6]], "date-time": "2002-10-06T13:56:27Z", "timestamp": 1033912587000}, "page": "146-150", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Mimetic Muscles and Emotions: Hans Memling's Fifteenth Century Masterpiece, ``Last Judgment,'' as a Study for Aesthetic Surgery"], "prefix": "10.1007", "volume": "26", "author": [{"given": "Jerzy", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Marek", "family": "Grzybiak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2014, 1, 18]]}, "container-title": ["Aesthetic Plastic Surgery"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s00266-002-1489-9", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 2, 10]], "date-time": "2014-02-10T02:45:57Z", "timestamp": 1392000357000}, "score": 29.092535, "issued": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["1489"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s00266-002-1489-9", "ISSN": ["0364-216X", "1432-5241"], "issn-type": [{"value": "0364-216X", "type": "print"}, {"value": "1432-5241", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:57:12Z", "timestamp": 1525730232772}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 0, "publisher": "Springer International Publishing", "isbn-type": [{"value": "9783319187259", "type": "print"}, {"value": "9783319187266", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2016, 1, 1]], "date-time": "2016-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1451606400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}, {"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2016, 1, 1]], "date-time": "2016-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1451606400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-18726-6_98", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2015, 10, 30]], "date-time": "2015-10-30T14:10:20Z", "timestamp": 1446214220000}, "page": "987-993", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Use of Silicone Rod for Permanent Nipple Projection After Breast Reconstruction Procedures"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Jerzy A.", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Breast Reconstruction"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-18726-6_98", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 1, 28]], "date-time": "2016-01-28T15:52:32Z", "timestamp": 1453996352000}, "score": 29.092535, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "ISBN": ["9783319187259", "9783319187266"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-18726-6_98"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 31]], "date-time": "2018-10-31T07:42:34Z", "timestamp": 1540971754183}, "reference-count": 17, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2017, 5, 1]], "date-time": "2017-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 1493596800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["clinicalkey.jp", "clinicalkey.com", "clinicalkey.es", "clinicalkey.com.au", "clinicalkey.fr", "journalofsurgicalresearch.com", "elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Journal of Surgical Research"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 5]]}, "DOI": "10.1016/j.jss.2016.12.022", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 12, 29]], "date-time": "2016-12-29T04:17:34Z", "timestamp": 1482985054000}, "page": "68-76", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["New perspective on the  in\u00a0vivo  use of cold stress dynamic thermography in integumental reconstruction with the use of skin-muscle flaps"], "prefix": "10.1016", "volume": "212", "author": [{"given": "Szymon", "family": "Kolacz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Mateusz", "family": "Moderhak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jerzy", "family": "Jankau", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Surgical Research"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0022480416305728?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0022480416305728?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 3]], "date-time": "2018-07-03T09:58:00Z", "timestamp": 1530611880000}, "score": 24.470182, "issued": {"date-parts": [[2017, 5]]}, "references-count": 17, "alternative-id": ["S0022480416305728"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.jss.2016.12.022", "ISSN": ["0022-4804"], "issn-type": [{"value": "0022-4804", "type": "print"}], "subject": ["Surgery"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "New perspective on the in\u00a0vivo use of cold stress dynamic thermography in integumental reconstruction with the use of skin-muscle flaps", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Journal of Surgical Research", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.jss.2016.12.022", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2016 Elsevier Inc. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T01:10:30Z", "timestamp": 1544145030727}, "reference-count": 35, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2011, 4, 1]], "date-time": "2011-04-01T00:00:00Z", "timestamp": 1301616000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Breast"], "published-print": {"date-parts": [[2011, 4]]}, "DOI": "10.1016/j.breast.2010.10.001", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 11, 9]], "date-time": "2010-11-09T13:15:02Z", "timestamp": 1289308502000}, "page": "124-128", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 9, "title": ["A new method for using a silicone rod for permanent nipple projection after breast reconstruction procedures"], "prefix": "10.1016", "volume": "20", "author": [{"given": "Jerzy", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Janusz", "family": "Ja\u015bkiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Aleksandra", "family": "Ankiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["The Breast"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0960977610002043?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0960977610002043?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T00:29:38Z", "timestamp": 1544142578000}, "score": 24.470182, "issued": {"date-parts": [[2011, 4]]}, "references-count": 35, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2011, 4]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0960977610002043"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.breast.2010.10.001", "ISSN": ["0960-9776"], "issn-type": [{"value": "0960-9776", "type": "print"}], "subject": ["Surgery", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T16:15:06Z", "timestamp": 1525796106082}, "reference-count": 0, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["wiitm"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.5114/wiitm.2014.43081", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 6, 18]], "date-time": "2014-06-18T11:52:18Z", "timestamp": 1403092338000}, "page": "473-478", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cholecystectomy after breast reconstruction with a\u00a0pedicled autologous tram flap. Types of surgical access"], "prefix": "10.5114", "volume": "3", "author": [{"given": "Magdalena", "family": "Graczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Kostro", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jerzy", "family": "Jankau", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Bigda", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Andrzej", "family": "Skorek", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Videosurgery and Other Miniinvasive Techniques"], "link": [{"URL": "http://www.termedia.pl/doi_ft/10.5114/wiitm.2014.43081", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 8, 11]], "date-time": "2016-08-11T11:09:45Z", "timestamp": 1470913785000}, "score": 21.098759, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["43081"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5114/wiitm.2014.43081", "ISSN": ["1895-4588"], "issn-type": [{"value": "1895-4588", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T15:10:10Z", "timestamp": 1525446610162}, "reference-count": 0, "publisher": "S. Karger AG", "issue": "1-2", "license": [{"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1932, 1, 1]], "date-time": "1932-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -1199232000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}, {"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1932, 1, 1]], "date-time": "1932-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -1199232000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Eur Neurol"], "published-print": {"date-parts": [[1932]]}, "DOI": "10.1159/000164153", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 10, 20]], "date-time": "2008-10-20T07:39:40Z", "timestamp": 1224488380000}, "page": "38-57", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Berufswechsel und Krankheit. pp. 38\u201357"], "prefix": "10.1159", "volume": "81", "author": [{"given": "V.", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "127", "published-online": {"date-parts": [[2008, 10, 8]]}, "container-title": ["European Neurology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/164153", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/164153", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 3]], "date-time": "2017-11-03T22:22:43Z", "timestamp": 1509747763000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1932]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2004, 7, 1]]}, "issue": "1-2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1159/000164153", "archive": ["Portico"], "ISSN": ["0014-3022", "1421-9913"], "issn-type": [{"value": "0014-3022", "type": "print"}, {"value": "1421-9913", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T15:10:10Z", "timestamp": 1525446610166}, "reference-count": 0, "publisher": "S. Karger AG", "issue": "1-2", "license": [{"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1932, 1, 1]], "date-time": "1932-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -1199232000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}, {"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1932, 1, 1]], "date-time": "1932-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -1199232000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Eur Neurol"], "published-print": {"date-parts": [[1932]]}, "DOI": "10.1159/000164154", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 10, 20]], "date-time": "2008-10-20T07:39:40Z", "timestamp": 1224488380000}, "page": "58-75", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Berufswechsel und Krankheit. pp. 58\u201375"], "prefix": "10.1159", "volume": "81", "author": [{"given": "V.", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "127", "published-online": {"date-parts": [[2008, 10, 8]]}, "container-title": ["European Neurology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/164154", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/164154", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 3]], "date-time": "2017-11-03T22:22:46Z", "timestamp": 1509747766000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1932]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2004, 7, 1]]}, "issue": "1-2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1159/000164154", "archive": ["Portico"], "ISSN": ["0014-3022", "1421-9913"], "issn-type": [{"value": "0014-3022", "type": "print"}, {"value": "1421-9913", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T08:02:27Z", "timestamp": 1525420947824}, "reference-count": 49, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Z. f. d. g. Neur. u. Psych."], "published-print": {"date-parts": [[1930, 12]]}, "DOI": "10.1007/bf02865926", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 3, 29]], "date-time": "2008-03-29T19:26:25Z", "timestamp": 1206818785000}, "page": "148-159", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Selbstmord nach Unfall"], "prefix": "10.1007", "volume": "130", "author": [{"given": "V.", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02865926_CR1", "unstructured": "Benau, Commotio cerebrale et prognostic. Gaz. H\u00f4p.99, Nr 104 (1926) -Ref. Zbl. Chir.1927, 1215."}, {"key": "BF02865926_CR2", "unstructured": "Berger, Trauma und Psychose. Berlin 1915."}, {"key": "BF02865926_CR3", "unstructured": "Bernhard, H., Die Bedeutung des Schrecks in versicherungsgerichtlicher Beziehung. Mschr. Unfallheilk.35 (1928)."}, {"key": "BF02865926_CR4", "unstructured": "Bing, R., Schreckneurosen. Schweiz, med. Wschr.1926, Nr 30, 729\u2013735."}, {"key": "BF02865926_CR5", "unstructured": "Birnbaum, Psychopathol. Dokumente. Berlin: Julius Springer."}, {"key": "BF02865926_CR6", "first-page": "143", "volume": "46", "author": "Bonhoeffer", "year": "1919", "unstructured": "Bonhoeffer, Hysterische Granatexplosionsl\u00e4hmungen. Mschr. Psychiatr.46, 143 (1919).", "journal-title": "Mschr. Psychiatr."}, {"key": "BF02865926_CR7", "unstructured": "Bumke, Handbuch der Geisteskrankheiten."}, {"key": "BF02865926_CR8", "unstructured": "Dragotti, G., Postcommotionelles nerv\u00f6ses Syndrom. Dtsch. Z. gerichtl. Med.13."}, {"key": "BF02865926_CR9", "unstructured": "Eliasberg, Nur ein Fall von Hysterie. Med. Welt1929."}, {"key": "BF02865926_CR10", "unstructured": "F\u00fcrstner, Allg. Z. Psychiatr.38."}, {"key": "BF02865926_CR11", "unstructured": "Guder, Die Geistesst\u00f6rungen nach Kopfverletzungen. Jena 1886."}, {"key": "BF02865926_CR12", "unstructured": "Hanse, \u00dcber akute Kommotionspsychose usw. Arch. f. Psychiatr.76 (1925)."}, {"key": "BF02865926_CR13", "unstructured": "Hauptmann, Menstruation und Psyche. Z. Neur.71 (1924)."}, {"key": "BF02865926_CR14", "unstructured": "Hauser, Arch. klin. Med.65."}, {"key": "BF02865926_CR15", "first-page": "623", "volume": "137", "author": "Heiderich", "year": "1926", "unstructured": "Heiderich, Zur Frage der sog. traumatischen Neurosen. Bruns\u2019 Beitr.137, 623\u2013632 (1926).", "journal-title": "Bruns\u2019 Beitr."}, {"key": "BF02865926_CR16", "unstructured": "Horn, P., \u00dcber nerv\u00f6se Erkrankungen nach Eisenbahnunf\u00e4llen, 2. Aufl. Bonn 1928."}, {"key": "BF02865926_CR17", "unstructured": "H\u00fcbner, \u00dcber den Selbstmord. Jena 1910."}, {"key": "BF02865926_CR18", "unstructured": "H\u00fcgelmann, Commotio cerebri, ihre Bewertung. M\u00fcnch. med. Wschr.1929."}, {"key": "BF02865926_CR19", "unstructured": "Jakob, Experimentelle traumatische Sch\u00e4digung des Zentralnervensystems usw. \u00c4rztlicher Verein Hamburg. Ref. Z. Neur.6."}, {"key": "BF02865926_CR20", "unstructured": "Jentsch, Degenerationszeichen bei Unfallnervenkranken. Neur. Zbl.1913, Nr 18."}, {"key": "BF02865926_CR21", "unstructured": "Kaess, Selbstmord durch Erh\u00e4ngen als Unfallfolge anerkannt. Med. Klin.1914, Nr 11."}, {"key": "BF02865926_CR22", "unstructured": "Kant, \u00dcber die Psychologie der Depression. Z. Neur.118, H. 1/3 (1928)."}, {"key": "BF02865926_CR23", "unstructured": "Kaplan, Kopftrauma und Psychosen. Allg. Z. Psychiatr.56, 292."}, {"key": "BF02865926_CR24", "unstructured": "Kehrer u.Kretschmer, Die Veranlagung zu seelischen St\u00f6rungen. Berlin 1924."}, {"key": "BF02865926_CR25", "unstructured": "Krafft-Ebing, \u00dcber die durch Gehirnersch\u00fctterung und Kopfverletzungen hervorgerufenen psychischen Krankheiten. Erlangen 1868."}, {"key": "BF02865926_CR26", "unstructured": "Krisch, Die organ.-psych.-nerv. Hirnersch\u00fctterungsfolgen und ihre Diff.-Diagnose. Dtsch. med. Wschr.1927."}, {"key": "BF02865926_CR27", "unstructured": "Mayer, \u00dcber Commotio cerebri. M\u00fcnch. med. Wschr.1929, H. 51."}, {"key": "BF02865926_CR28", "unstructured": "Mendel, Kurt, \u00dcber den Selbstmord bei Unfallverletzten. Mschr. Psychiatr.1913, H. 4, 310."}, {"key": "BF02865926_CR29", "unstructured": "Neub\u00fcrger, K., \u00dcber zentrale traumatische Hirnerweiohung usw. Dtsch. Z. gerichtl. Med.16 (1930)."}, {"key": "BF02865926_CR30", "first-page": "382", "volume": "23", "author": "Phleps", "year": "1903", "unstructured": "Phleps, Akute Schreckpsychosen nach Erdbeben. Jb. Psychiatr.23, 382 (1903).", "journal-title": "Jb. Psychiatr."}, {"key": "BF02865926_CR31", "unstructured": "Pfeiffer, \u00dcber den Selbstmord. Jena."}, {"key": "BF02865926_CR32", "unstructured": "Pinero, H. M., Traumat. Psychose. 3 F\u00e4lle nach Kopftrauma. Ref. Nervenarzt1929, H. 10."}, {"key": "BF02865926_CR33", "unstructured": "Reichardt, \u00dcber akute Geistesst\u00f6rung nach Hirnersch\u00fctterung. Allg. Z. Psychiatr.61."}, {"key": "BF02865926_CR34", "unstructured": "Reichardt, M., Die seelisch nerv\u00f6sen St\u00f6rungen nach Unf\u00e4llen. Dtsch. med. Wschr.1920, H. 4."}, {"key": "BF02865926_CR35", "first-page": "325", "volume": "4", "author": "Otto Riggenbach", "year": "1929", "unstructured": "Riggenbach, Otto, Beitr\u00e4ge zur klin. Begutachtung atypisch verlaufender traumatischer Psychosen. Dtsch. Z. gerichtl. Med.4, 325\u2013362 (1929).", "journal-title": "Dtsch. Z. gerichtl. Med."}, {"key": "BF02865926_CR36", "unstructured": "Ritter, Die Forderung der Beachtung chirurgischer und psychiatrisch-neurologischer Gesichtspunkte bei Beurteilung der sog. Commotio cerebri. Klin. Wschr.1926, 456."}, {"key": "BF02865926_CR37", "first-page": "1", "volume": "30", "author": "A. Ritter", "year": "1922", "unstructured": "Ritter, A., Die Folgezust\u00e4nde der Gehirn Verletzungen mit Vorherrschen der Allgemeinsymptome, ihre Ursachen und ihre Begutachtung. Mschr. Unfallheilk.30, 1 (1922).", "journal-title": "Mschr. Unfallheilk."}, {"key": "BF02865926_CR38", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1007/BF02795424", "volume": "179", "author": "A. Ritter", "year": "1922", "unstructured": "Ritter, A., Die Gehirnverletzungen mit Vorherrschen der Allgemeinsymptome, ihre Sp\u00e4t- und Dauerfolgen. Dtsch. Z. Chir.179, 1 (1922).", "journal-title": "Dtsch. Z. Chir."}, {"key": "BF02865926_CR39", "first-page": "29", "volume": "80", "author": "A. Ritter", "year": "1922", "unstructured": "Ritter, A., Psychische St\u00f6rungen nach sog. Commotio cerebri. Z. Neur.80, 29 (1922).", "journal-title": "Commotio cerebri. Z. Neur."}, {"key": "BF02865926_CR40", "unstructured": "Ritter, A. u.K. Strebet, Neue Beitr\u00e4ge zur Kenntnis der Commotio cerebri und der Contusio cerebri diffusa. Mschr. Unfallheilk.1928."}, {"key": "BF02865926_CR41", "unstructured": "Roalfe, R., Die Psychologie des Selbstmordes. J. abnorm, a. soc. Psychol.23, H. 1 (1928)."}, {"key": "BF02865926_CR42", "unstructured": "Rotter, Organischer Hirnproze\u00df als Sp\u00e4tfolge von Gehirnersch\u00fctterung. Z. Neur.119 (1929)."}, {"key": "BF02865926_CR43", "unstructured": "Sarbo, Neur. Zbl.1917, Nr 9, 360."}, {"key": "BF02865926_CR44", "unstructured": "Schilder, \u00dcber Klinik und Behandlung der psychogenen Depressionen und Melancholien. Med. germ.-hisp.-amer.4 (1927)."}, {"key": "BF02865926_CR45", "unstructured": "Schultze, Selbstmord in der Rechtssprechung des R.V.A. Halle 1926."}, {"key": "BF02865926_CR46", "unstructured": "Simon, A., Selbstmord bei einem Amputierten und die Beziehungen von Selbstmord und Sexualleben. \u00c4rztl. Sachverst.ztg1929, Nr 20."}, {"key": "BF02865926_CR47", "unstructured": "Stengel, Erwin, Zur Kenntnis psychischer Erkrankungen nach Leuchtgasvergiftungen. Z. Neur.122, H. 3 u. 4 (1929)."}, {"key": "BF02865926_CR48", "unstructured": "Viedenz, \u00dcber psychische St\u00f6rungen nach Sch\u00e4delverletzungen. Arch. f. Psychiatr.26 (1903)."}, {"key": "BF02865926_CR49", "unstructured": "Wachsmuth, Beitr\u00e4ge zur Fehldiagnose Hysterie. Arch. f. Psychiatr.52."}], "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr die gesamte Neurologie und Psychiatrie"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02865926", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 18]], "date-time": "2017-06-18T06:08:36Z", "timestamp": 1497766116000}, "score": 20.954823, "subtitle": ["Beitrag zu der Lehre von den postkommotionellen Zustandsbildern"], "issued": {"date-parts": [[1930, 12]]}, "references-count": 49, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1930, 12]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["BF02865926"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02865926", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0303-4194"], "issn-type": [{"value": "0303-4194", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T19:48:35Z", "timestamp": 1525463315223}, "reference-count": 35, "publisher": "Springer Nature", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Archiv f. Ohrenheilkunde"], "published-print": {"date-parts": [[1892, 12]]}, "DOI": "10.1007/bf01807672", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 6, 27]], "date-time": "2005-06-27T17:12:09Z", "timestamp": 1119892329000}, "page": "190-214", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Zur Differentialdiagnose der Mittelohr- und Labyrintherkrankungen"], "prefix": "10.1007", "volume": "34", "author": [{"given": "Ludwig", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01807672_CR1", "unstructured": "Lehrbuch der Ohrenheilkunde. S. 480. 592. Wien 1888."}, {"key": "BF01807672_CR2", "unstructured": "Archiv f. Ohrenheilk. Bd. XXIX."}, {"key": "BF01807672_CR3", "unstructured": "Wiener med. Wochenschr. 1889. Nr. 39."}, {"key": "BF01807672_CR4", "unstructured": "Zeitschr. f. Ohrenheilk. Bd. XIX. 1888."}, {"key": "BF01807672_CR5", "unstructured": "Ebenda. Bd. XVIII. 1887."}, {"key": "BF01807672_CR6", "unstructured": "Ebenda. Bd. XVIII. S. 193. 1888 und Bd. XIX. S. 212. 1889."}, {"key": "BF01807672_CR7", "unstructured": "Ebenda. Bd. XVII. S. 153. 1887."}, {"key": "BF01807672_CR8", "unstructured": "Archiv f. Ohrenheilk. Bd. XXVII. 1888."}, {"key": "BF01807672_CR9", "unstructured": "Rev. de laryngologie etc. 1890. Nr. 15."}, {"key": "BF01807672_CR10", "unstructured": "Zeitschr. f. Ohrenheilk. Bd. XIV."}, {"key": "BF01807672_CR11", "unstructured": "Archiv f. Ohrenheilk. Bd. XXXI."}, {"key": "BF01807672_CR12", "unstructured": "Archiv f. Ohrenheilk. Bd. XIX."}, {"key": "BF01807672_CR13", "unstructured": "Zeitschr. f. Ohrenheilk. Bd. XIII."}, {"key": "BF01807672_CR14", "unstructured": "Ebenda. Bd. XVII."}, {"key": "BF01807672_CR15", "unstructured": "Ebenda. Bd. XIX. S. 175."}, {"key": "BF01807672_CR16", "unstructured": "Monatschr. f. Ohrenheilk. u. s. w. 1891. Nr. 1."}, {"key": "BF01807672_CR17", "unstructured": "Wiener med. Presse. 1891. Nr. 9. 10."}, {"key": "BF01807672_CR18", "unstructured": "Deutsche med. Wochenschr. 1891. Nr. 24."}, {"key": "BF01807672_CR19", "unstructured": "Lehrbuch der Percussion und Auscultation."}, {"key": "BF01807672_CR20", "unstructured": "Vgl. meine vorl\u00e4ufige Mittheilung in der Deutschen med. Wochenschrift. 1892. Nr. 10."}, {"key": "BF01807672_CR21", "unstructured": "Prager Vierteljahrsschrift. 1855."}, {"key": "BF01807672_CR22", "unstructured": "Diseases of the ear. 1860. Deutsch von Moos."}, {"key": "BF01807672_CR23", "unstructured": "Virchows Archiv. Bd. 25."}, {"key": "BF01807672_CR24", "unstructured": "Zur Theorie des Geh\u00f6rorgans. Sitzungsbericht der Wiener Akademie der Wissenschaften. 1863."}, {"key": "BF01807672_CR25", "unstructured": "Archiv f. Ohrenheilk. Bd. I."}, {"key": "BF01807672_CR26", "unstructured": "Archiv f. Ohrenheilk. Bd. III."}, {"key": "BF01807672_CR27", "unstructured": "Ueber Knochenleitung. Archiv f. Ohrenheilk. Bd. V."}, {"key": "BF01807672_CR28", "unstructured": "Ein seltener Fall von einfach chronischem Mittelohrkatarrh. Archiv f. Ohrenheilk. Bd. VII. S. 52. \u2014 Ueber Schallfortpflanzung. Ebenda. Bd. I. S. 325."}, {"key": "BF01807672_CR29", "unstructured": "Archiv f. Ohrenheilk. Bd. XVIII. S. 130."}, {"key": "BF01807672_CR30", "unstructured": "Zeitschr. f. Ohrenheilk. Bd. XVIII. S. 193\u2013215."}, {"key": "BF01807672_CR31", "unstructured": "Semeilogische Studien u. s. w. Annal. des malad. de l'oreille. 1888. No. 5."}, {"key": "BF01807672_CR32", "unstructured": "Der Rinne'sche Versuch u. s. w. Habilit.-Schrift. 1885. S. 40."}, {"key": "BF01807672_CR33", "unstructured": "Berliner klin. Wochenschr. 1871. Nr. 10."}, {"key": "BF01807672_CR34", "unstructured": "Lehrbuch der Ohrenheilkunde. 1877."}, {"key": "BF01807672_CR35", "unstructured": "Archiv f. Ohrenheilk. Bd. XII. S. 277."}], "container-title": ["Archiv f\u00fcr Ohrenheilkunde"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01807672", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 6]], "date-time": "2013-02-06T13:40:47Z", "timestamp": 1360158047000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1892, 12]]}, "references-count": 35, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1892, 12]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["BF01807672"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01807672", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0937-4477", "1434-4726"], "issn-type": [{"value": "0937-4477", "type": "print"}, {"value": "1434-4726", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T07:24:37Z", "timestamp": 1525505077554}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "35", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Dtsch med Wochenschr"], "published-print": {"date-parts": [[1891, 8]]}, "DOI": "10.1055/s-0029-1206712", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 18]], "date-time": "2009-11-18T16:55:09Z", "timestamp": 1258563309000}, "page": "1038-1038", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ein Spiegel zur Besichtigung des Cavum pharyngo-nasale"], "prefix": "10.1055", "volume": "17", "author": [{"given": "Ludwig", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2009, 7, 1]]}, "container-title": ["DMW - Deutsche Medizinische Wochenschrift"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0029-1206712.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T22:50:18Z", "timestamp": 1495493418000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1891, 8]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1891, 8]]}, "issue": "35"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0029-1206712", "ISSN": ["0012-0472", "1439-4413"], "issn-type": [{"value": "0012-0472", "type": "print"}, {"value": "1439-4413", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T07:24:37Z", "timestamp": 1525505077736}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "26", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Dtsch med Wochenschr"], "published-print": {"date-parts": [[1891, 6]]}, "DOI": "10.1055/s-0029-1206589", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 18]], "date-time": "2009-11-18T17:00:26Z", "timestamp": 1258563626000}, "page": "822-823", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ueber Hemiatrophia facialis progressiva"], "prefix": "10.1055", "volume": "17", "author": [{"given": "Ludwig", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2009, 7, 1]]}, "container-title": ["DMW - Deutsche Medizinische Wochenschrift"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0029-1206589.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T21:36:04Z", "timestamp": 1495488964000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1891, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1891, 6]]}, "issue": "26"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0029-1206589", "ISSN": ["0012-0472", "1439-4413"], "issn-type": [{"value": "0012-0472", "type": "print"}, {"value": "1439-4413", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T07:24:22Z", "timestamp": 1525505062902}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "32", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Dtsch med Wochenschr"], "published-print": {"date-parts": [[1893, 8]]}, "DOI": "10.1055/s-0028-1143859", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 18]], "date-time": "2009-11-18T16:41:35Z", "timestamp": 1258562495000}, "page": "781-781", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ueber ein neues H\u00f6rrohr"], "prefix": "10.1055", "volume": "19", "author": [{"given": "Ludwig", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2009, 8, 19]]}, "container-title": ["DMW - Deutsche Medizinische Wochenschrift"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0028-1143859.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 23]], "date-time": "2017-05-23T02:10:25Z", "timestamp": 1495505425000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1893, 8]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1893, 8]]}, "issue": "32"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0028-1143859", "ISSN": ["0012-0472", "1439-4413"], "issn-type": [{"value": "0012-0472", "type": "print"}, {"value": "1439-4413", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T07:24:33Z", "timestamp": 1525505073213}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Dtsch med Wochenschr"], "published-print": {"date-parts": [[1892, 3]]}, "DOI": "10.1055/s-0029-1198992", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 18]], "date-time": "2009-11-18T16:51:21Z", "timestamp": 1258563081000}, "page": "214-215", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Eine neue Untersuchungsmethode f\u00fcr die Differentialdiagnose von Labyrinth- und Mittelohrerkrankungen"], "prefix": "10.1055", "volume": "18", "author": [{"given": "Ludwig", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2009, 8, 17]]}, "container-title": ["DMW - Deutsche Medizinische Wochenschrift"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0029-1198992.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T21:52:58Z", "timestamp": 1495489978000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1892, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1892, 3]]}, "issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0029-1198992", "ISSN": ["0012-0472", "1439-4413"], "issn-type": [{"value": "0012-0472", "type": "print"}, {"value": "1439-4413", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T07:23:58Z", "timestamp": 1525505038001}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "46", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Dtsch med Wochenschr"], "published-print": {"date-parts": [[1896, 11]]}, "DOI": "10.1055/s-0029-1204739", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 18]], "date-time": "2009-11-18T16:24:43Z", "timestamp": 1258561483000}, "page": "744-744", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Die Doppelmassage, eine neue Behandlungsmethode bei gewissen Ohrerkrankungen; ein otiatrisches Besteck"], "prefix": "10.1055", "volume": "22", "author": [{"given": "Ludwig", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2009, 8, 14]]}, "container-title": ["DMW - Deutsche Medizinische Wochenschrift"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0029-1204739.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T22:59:49Z", "timestamp": 1495493989000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1896, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1896, 11]]}, "issue": "46"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0029-1204739", "ISSN": ["0012-0472", "1439-4413"], "issn-type": [{"value": "0012-0472", "type": "print"}, {"value": "1439-4413", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T07:23:58Z", "timestamp": 1525505038410}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "37", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Dtsch med Wochenschr"], "published-print": {"date-parts": [[1896, 9]]}, "DOI": "10.1055/s-0029-1204645", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 18]], "date-time": "2009-11-18T16:25:29Z", "timestamp": 1258561529000}, "page": "597-598", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Otologische Mittheilungen"], "prefix": "10.1055", "volume": "22", "author": [{"given": "L.", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2009, 8, 14]]}, "container-title": ["DMW - Deutsche Medizinische Wochenschrift"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0029-1204645.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T21:36:24Z", "timestamp": 1495488984000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1896, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1896, 9]]}, "issue": "37"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0029-1204645", "ISSN": ["0012-0472", "1439-4413"], "issn-type": [{"value": "0012-0472", "type": "print"}, {"value": "1439-4413", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T07:24:47Z", "timestamp": 1525505087928}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "12", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Dtsch med Wochenschr"], "published-print": {"date-parts": [[1890, 3]]}, "DOI": "10.1055/s-0029-1207098", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 18]], "date-time": "2009-11-18T17:08:24Z", "timestamp": 1258564104000}, "page": "242-243", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ueber Otitis media acuta nach Influenza"], "prefix": "10.1055", "volume": "16", "author": [{"given": "Ludwig", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2009, 6, 29]]}, "container-title": ["DMW - Deutsche Medizinische Wochenschrift"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0029-1207098.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T22:56:51Z", "timestamp": 1495493811000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1890, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1890, 3]]}, "issue": "12"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0029-1207098", "ISSN": ["0012-0472", "1439-4413"], "issn-type": [{"value": "0012-0472", "type": "print"}, {"value": "1439-4413", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 11]], "date-time": "2018-10-11T01:44:05Z", "timestamp": 1539222245355}, "reference-count": 5, "publisher": "Springer Nature", "issue": "3-4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Archiv f. experiment. Pathol. u. Pharmakol"], "published-print": {"date-parts": [[1891, 10]]}, "DOI": "10.1007/bf01966119", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 7, 30]], "date-time": "2005-07-30T00:27:15Z", "timestamp": 1122683235000}, "page": "237-243", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Ueber Cholesterin- und Kalkausscheidung mit der Galle"], "prefix": "10.1007", "volume": "29", "author": [{"given": "Ludwig", "family": "Jankau", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01966119_CR1", "unstructured": "Physiologische Chemie. Berlin 1881."}, {"key": "BF01966119_CR2", "unstructured": "Journal f. prakt. Chemie. 1866."}, {"key": "BF01966119_CR3", "unstructured": "Hoppe-Seyler's Untersuchungen. III. Heft."}, {"key": "BF01966119_CR4", "unstructured": "Centralblatt f\u00fcr die med. Wissenschaft. 1872. Nr. 39."}, {"key": "BF01966119_CR5", "unstructured": "Hannover. Annal. 5. Jahrg. 1. Heft."}], "container-title": ["Archiv f\u00fcr Experimentelle Pathologie und Pharmakologie"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01966119", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 7]], "date-time": "2013-02-07T15:30:43Z", "timestamp": 1360251043000}, "score": 20.954823, "issued": {"date-parts": [[1891, 10]]}, "references-count": 5, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1891, 10]]}, "issue": "3-4"}, "alternative-id": ["BF01966119"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01966119", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0028-1298", "1432-1912"], "issn-type": [{"value": "0028-1298", "type": "print"}, {"value": "1432-1912", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T18:21:49Z", "timestamp": 1525458109950}, "reference-count": 14, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1-6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Deutsche Zeitschrift f. Nervenheilkunde"], "published-print": {"date-parts": [[1930, 12]]}, "DOI": "10.1007/bf01653175", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 5, 8]], "date-time": "2005-05-08T04:29:42Z", "timestamp": 1115526582000}, "page": "231-237", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zur Frage des traumatischen Parkinsonismus und seiner Begutachtung"], "prefix": "10.1007", "volume": "116", "author": [{"given": "W.", "family": "Eliasberg", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "V.", "family": "Jankau", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "CR1", "unstructured": "Bing, R., Parkinsonismus, Paralysis agitans und Unfall. Schweiz. med. Wschr. 1929, H. 28."}, {"key": "CR2", "unstructured": "Bostroem, Das Wesen der rigorfreien Starre. Arch. f. Psychiatr. 1924, Bd. 71."}, {"key": "CR3", "unstructured": "Derselbe, Der amyostatische Symptomen-komplex. Berlin 1922."}, {"key": "CR4", "unstructured": "Crouzon und L. Justin, Traumatischer Parkinsonismus. Presse m\u00e9d. Nr. 82, 1929."}, {"key": "CR5", "unstructured": "Foerster, Zur Analyse und Pathophysiologie der stri\u00e4ren Bewegungsst\u00f6rungen. Z. Neur. Bd. 73."}, {"key": "CR6", "unstructured": "Kluge, A., Traumatischer Parkinsonismus. Z. Neur. Bd. 117."}, {"key": "CR7", "unstructured": "Lewy, Die Lehre vom Tonus und der Bewegung. Berlin 1926."}, {"key": "CR8", "unstructured": "Lotmar, F., Zur traumatischen Entstehung der Paralysis agit. Nervenarzt Jg. 1, H. 1, 1928."}, {"key": "CR9", "unstructured": "Maier, H., \u00dcber traumatischen Parkinsonismus. Klin. Wschr. 1926, 5. Jg., Nr. 39."}, {"key": "CR10", "unstructured": "Mendel, Paralysis agitans. Berlin 1911. Verl. v. S. Karger und Trauma in d. \u00c4tiol. der Nervenkr. Berlin 1908. 3"}, {"key": "CR11", "unstructured": "Niesslv. Mayendorf, Zbl. Neur. 1930."}, {"key": "CR12", "unstructured": "Obarrio, J. M., Der Stupor als Parkinsonsymptom. Rev. argentin. Neur. 1929."}, {"key": "CR13", "unstructured": "Patry, F., Diagnose und Behandlung des post-enzephalitischen Parkinsonismus mit Kasuistik. J. nerv. Dis. 69, Nr. 6."}, {"key": "CR14", "first-page": "97", "volume": "119", "author": "R. Rotter", "year": "1929", "unstructured": "Rotter, R., Organischer Hirnproze\u00df als Sp\u00e4tfolge von Gehirnersch\u00fctterung. Psychiatrie u. Nervenklinik. Univ. Breslau. Z. Neur. 1929, 119, 97\u2013108.", "journal-title": "Psychiatrie u. Nervenklinik. Univ. Breslau. Z. Neur."}], "container-title": ["Deutsche Zeitschrift f\u00fcr Nervenheilkunde"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01653175", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 1]], "date-time": "2013-02-01T21:37:24Z", "timestamp": 1359754644000}, "score": 19.12269, "issued": {"date-parts": [[1930, 12]]}, "references-count": 14, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1930, 12]]}, "issue": "1-6"}, "alternative-id": ["BF01653175"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01653175", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0340-5354", "1432-1459"], "issn-type": [{"value": "0340-5354", "type": "print"}, {"value": "1432-1459", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T18:56:38Z", "timestamp": 1525287398424}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1931]]}, "DOI": "10.1515/zstw.1931.51.1.191", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 27]], "date-time": "2009-11-27T21:13:19Z", "timestamp": 1259356399000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Zur forensischen Bedeutung des Assoziationsexperimentes."], "prefix": "10.1515", "volume": "51", "author": [{"given": "W.", "family": "Eliasberg", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "V.", "family": "Jankau", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr die gesamte Strafrechtswissenschaft"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/zstw.1931.51.issue-1/zstw.1931.51.1.191/zstw.1931.51.1.191.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 12]], "date-time": "2017-05-12T14:20:57Z", "timestamp": 1494598857000}, "score": 19.12269, "issued": {"date-parts": [[1931]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/zstw.1931.51.1.191", "ISSN": ["0084-5310", "1612-703X"], "issn-type": [{"value": "0084-5310", "type": "print"}, {"value": "1612-703X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T08:02:34Z", "timestamp": 1525420954944}, "reference-count": 78, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Z. f. d. g. Neur. u. Psych."], "published-print": {"date-parts": [[1931, 12]]}, "DOI": "10.1007/bf02868528", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 3, 29]], "date-time": "2008-03-29T19:36:41Z", "timestamp": 1206819401000}, "page": "630-641", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zur Lehre von den Zustandsbildern nach Commotio cerebri und Basisfrakturen"], "prefix": "10.1007", "volume": "136", "author": [{"given": "V.", "family": "Jankau-M\u00fcnohen", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02868528_CR1", "first-page": "235", "volume": "73", "author": "Bappert", "year": "1921", "unstructured": "Bappert: Zur Frage der Untersuchung der k\u00f6rperlichen Leistungsf\u00e4higkeit bei Hirnverletzten. Z. Neur.73, 235 (1921).", "journal-title": "Z. Neur."}, {"key": "BF02868528_CR2", "unstructured": "Benau: Commotio cerebrale et prognostice. Gaz. Hop.99, Nr 104 (1926); Ref. Z. Chir.1927, 1215."}, {"key": "BF02868528_CR3", "unstructured": "Berner, O.: \u00dcber kleine aber t\u00f6dlich verlaufende traumatische Hirnblutungen. Die sog. \u201eDuretschen L\u00e4sionen\u201c. Norsk Mag. Laegevidensk.91, 1155\u20131176 u. 1349\u20131371 u. engl. Zusammenfassung 1370 (1930)."}, {"key": "BF02868528_CR4", "unstructured": "Boernstein: Beitrag zur Frage der Differentialdiagnose corticaler und subcorticaler Herde. Klin. Wschr.1928, Nr 49."}, {"key": "BF02868528_CR5", "unstructured": "Bostroem: Traumatische Hirnsch\u00e4digungen. Wien. klin. Wschr.1930, Nr 5."}, {"key": "BF02868528_CR6", "unstructured": "Bostroem: Traumatische Hirnsch\u00e4digungen. M\u00fcnch. med. Wschr.1929,H. 56."}, {"key": "BF02868528_CR7", "unstructured": "Bouchet: Prognostic du vertige apr\u00e8s les traumatismes craniens. J. belge Otol.1930, Nr 4, 256\u2013258."}, {"key": "BF02868528_CR8", "unstructured": "Brandis, W.: Minderung der Erwerbsf\u00e4higkeit durch Sch\u00e4delbruch. Med. Klin.1929 II, 1293."}, {"key": "BF02868528_CR9", "first-page": "590", "volume": "121", "author": "F. Breslauer", "year": "1921", "unstructured": "Breslauer, F.: Betrachtung zu der Lehre von der Gehirnersch\u00fctterung. Bruns\u2019 Beitr.121, 590\u2013592 (1921).", "journal-title": "Bruns\u2019 Beitr."}, {"key": "BF02868528_CR10", "unstructured": "Bethe, Otto u.Fritz Driak: Zur Klinik der Commotio cerebri. Mitt. Grenzgeb. Med. u. Chir.41 (1928\u201330)."}, {"key": "BF02868528_CR11", "unstructured": "Demetriades: Innenohrpr\u00fcfung. Wien. med. Wschr.1931."}, {"key": "BF02868528_CR12", "unstructured": "Demme: Eiwei\u00dfbefunde im Liquor von Sch\u00e4deltraumatikern. Med. Klin.1930, Nr 30."}, {"key": "BF02868528_CR13", "unstructured": "Diem: Betrachtungen aus dem Gebiete der Unfallmedizin an Hand eines Falles von Epilepsie. Z. Neur.82 (1923)."}, {"key": "BF02868528_CR14", "unstructured": "Dragotti, G.: Postkommotionelles nerv\u00f6ses Syndrom. Dtsch. Z. gerichtl. Med.13."}, {"key": "BF02868528_CR15", "unstructured": "Durand, A. u.Weber: Die Commotio und ihre Bewertung. M\u00fcnch. med. Wschr.1929, 45."}, {"key": "BF02868528_CR16", "unstructured": "Eliasberg: Nur ein Fall von Hysterie. Med. Welt1929."}, {"key": "BF02868528_CR17", "unstructured": "Eliasberg: Begutachtung von Kopftraumen unter Verwertung otologischer Befunde. Med. Welt1927, Nr 47, 1739 ff."}, {"key": "BF02868528_CR18", "unstructured": "Eliasberg: Unfallneurose und Psychotherapie. Bericht \u00fcber den 1. allg. \u00e4rztl. Kongre\u00df f\u00fcr Psychotherapie, Halle 1927."}, {"key": "BF02868528_CR19", "unstructured": "Erben: Pr\u00fcfung nerv\u00f6ser St\u00f6rungen auf Simulation und \u00dcbertreibungen. Hrsgeg. v. d. Redaktion der Wien. med. Wschr. Wien 1907."}, {"key": "BF02868528_CR20", "unstructured": "Froehlich, E.: Zur Prognose traumatischer Hirnsch\u00e4digung. \u00c4rztl. Sachverstztg35 (1929);36 (1930)."}, {"key": "BF02868528_CR21", "unstructured": "Gerhartz: Lumbaldrucksteigerung als Sp\u00e4tfolge von Sch\u00e4delverletzungen. Med. Klin.1929."}, {"key": "BF02868528_CR22", "unstructured": "Goetz, H.: Zur Differentialdiagnose der dauernden traumatischen Hirnsch\u00e4digung. Mschr. Unfallheilk.1927."}, {"key": "BF02868528_CR23", "unstructured": "Goldstein: \u00dcber k\u00f6rperliche St\u00f6rungen bei Hirnverletzten. \u00dcber St\u00f6rungen der Vasomotilit\u00e4t, des Pulses, des Blutbildes, des Blutdruckes, der Temperaturen bei Hirnverletzten. M\u00fcnch. med. Wschr.1917."}, {"key": "BF02868528_CR24", "first-page": "623", "volume": "137", "author": "Heiderich", "year": "1926", "unstructured": "Heiderich: Zur Frage der sog. traumatischen Neurosen. Bruns\u2019 Beitr.137, 623\u2013632 (1926).", "journal-title": "Bruns\u2019 Beitr."}, {"key": "BF02868528_CR25", "first-page": "298", "volume": "29", "author": "J. Helsmoortel", "year": "1929", "unstructured": "Helsmoortel, J. jr.: St\u00f6rungen des Geruchs und des Geschmacks. J. de Neur.29, 298\u2013301 (1929).", "journal-title": "J. de Neur."}, {"key": "BF02868528_CR26", "unstructured": "Hoff: Postcommotionelles Hirn\u00f6dem. Z. Neur.129."}, {"key": "BF02868528_CR27", "unstructured": "Horn, P.: \u00dcber Symptomatologie und Prognose der cerebralen Commotionsneurosen (unter vgl. Mitber\u00fccksichtigung der Kopfkontusionen, der Sch\u00e4deldach- und Basisbr\u00fcche). Z. Neur.34, H. 3/4 (1916)."}, {"key": "BF02868528_CR28", "unstructured": "Horn, P.: Praktische Unfall- und Invalidenbegutachtung. Berlin 1918."}, {"key": "BF02868528_CR29", "unstructured": "H\u00fcgelmann: Commotio cerebri, ihre Bewertung. M\u00fcnch. med. Wschr.1929."}, {"key": "BF02868528_CR30", "unstructured": "Jakob: Experimentelle traumatische Sch\u00e4digung des Zentralnervensystems. \u00c4rztl. Verein Hamburg; Ref. Z. Neur.6."}, {"key": "BF02868528_CR31", "unstructured": "Jankau, V.: Selbstmord nach Unfall. Beitrag zur Lehre von den postcommotionellen Zustandsbildern. Z. Neur.130, H. 1/3 (1930)."}, {"key": "BF02868528_CR32", "unstructured": "Isserlin, M.: \u00dcber St\u00f6rungen des Ged\u00e4chtnisses bei Hirngesch\u00e4digten. Z. Neur.85 (1923)."}, {"key": "BF02868528_CR33", "unstructured": "Kasanin, J.: Pers\u00f6nlichkeitsver\u00e4nderung bei Kindern nach Hirntraumen. J. nerv. Dis.69, Nr 4."}, {"key": "BF02868528_CR34", "unstructured": "Kaufmann, C: Handbuch der Unfallmedizin. Stuttgart 1919."}, {"key": "BF02868528_CR35", "unstructured": "Kino: Reflexst\u00f6rungen bei Ersch\u00fctterungen des Zentralnervensystems. Med. Welt47 (1930)."}, {"key": "BF02868528_CR36", "unstructured": "Knauer, A. u.E. Enderlen: Die pathologische Physiologie der Hirnersch\u00fctterung nebst Bemerkungen \u00fcber verwandte Zust\u00e4nde. J. Psychol. u. Neur.29, H. 1\u20133, 1\u201354."}, {"key": "BF02868528_CR37", "unstructured": "Krisch: Die organischen psychisch-nerv\u00f6sen Hirnersch\u00fctterungsfolgen und ihre Differentialdiagnose. Dtsch. med. Wschr.1927."}, {"key": "BF02868528_CR38", "unstructured": "K\u00fchne: Funktionelle St\u00f6rungen des Gehirns nach Kopfverletzungen und ihr Zusammenhang mit Hirnkrankheiten anderer Ursache. Mschr. Unfallheilk.15, Nr 4/5 (1918)."}, {"key": "BF02868528_CR39", "first-page": "679", "volume": "48", "author": "Leone Lattes", "year": "1928", "unstructured": "Lattes, Leone: Die Ver\u00e4nderungen der moralischen und sozialen Pers\u00f6nlichkeit infolge von Arbeitsunf\u00e4llen. Arch. f. Anthrop.48, 679\u2013686 (1928).", "journal-title": "Arch. f. Anthrop."}, {"key": "BF02868528_CR40", "unstructured": "L\u00f6wenstein, Otto: Experimentelle Hysterielehre. Bonn1923."}, {"key": "BF02868528_CR41", "unstructured": "Lyon-Caen: Traumatische Meningitis nach langer Latenz. Dtsch. Z. gerichtl. Med.14, Berlin 1930."}, {"key": "BF02868528_CR42", "unstructured": "Maas, Otto: Zur Beurteilung der nerv\u00f6sen Folgezust\u00e4nde nach Traumen. Med. Klin.1930 I, 162\u2013163."}, {"key": "BF02868528_CR43", "unstructured": "Mayer: \u00dcber Commotio cerebri. M\u00fcnch. med. Wschr.1929, H. 51."}, {"key": "BF02868528_CR44", "unstructured": "Muck, O.: Gehirnsch\u00e4digungsdiagnostik an Unfallverletzten durch den Adrenalinsondenversuch. Arch. Ohr.- usw. Heilk.124 (1930)."}, {"key": "BF02868528_CR45", "unstructured": "Muck, O.: Der Adrenalinsondenversuch, ein Hilfsmittel zur Diagnose der Sp\u00e4tlues. Z. Neur.106, H. 3."}, {"key": "BF02868528_CR46", "unstructured": "Muck, O.: Ein Beitrag zur Kenntnis angioneurotischer Labyrinthsch\u00e4digungen. Beitr. Anat. usw. Ohr usw.23. Berlin."}, {"key": "BF02868528_CR47", "unstructured": "Muck, O.: \u00dcber das Wesen der Hemicrania sympathico-tonica. M\u00fcnch. med. Wschr.1924, Nr 42."}, {"key": "BF02868528_CR48", "unstructured": "Muck, O.: \u00dcber Tonusst\u00f6rungen im Gehirngef\u00e4\u00dfsympathicusgebiet bei Hirnverletzten. M\u00fcnch. med. Wschr.1927, Nr 6."}, {"key": "BF02868528_CR49", "unstructured": "Muck, O.: Beitrag zur Begutachtungsfrage Sch\u00e4delverletzter. Z. Neur.115 (1928)."}, {"key": "BF02868528_CR50", "unstructured": "Muck, O. \u00dcber halbseitige Leitungsst\u00f6rungen am Kopf und Halsteil des Nervus sympathicus im rhinoskopischen Bild des Adrenalinsondenversuchs. Z. Neur.118 (1928\u201329)."}, {"key": "BF02868528_CR51", "unstructured": "Muck, O.: \u00dcber den sicheren Nachweis vasokonstriktorischer Vorg\u00e4nge an der Art. auditiva w\u00e4hrend der Reizung des Ohrlabyrinths. Z. Halsusw. Heilk.1929."}, {"key": "BF02868528_CR52", "unstructured": "Neub\u00fcrger, K.: Einiges \u00fcber Bedeutung funktioneller Gef\u00e4\u00dfst\u00f6rungen in der Pathologie. Jkurse \u00e4rztl. Fortbildg17 (1926)."}, {"key": "BF02868528_CR53", "unstructured": "Neub\u00fcrger, K.: Funktionelle Gef\u00e4\u00dfst\u00f6rungen unter besonderer Ber\u00fccksichtigung des Zentralnervensystems. Klin. Wschr.1926, Nr 27."}, {"key": "BF02868528_CR54", "unstructured": "Neub\u00fcrger, K.: \u00dcber zentrale traumatische Hirnerweichung und verwandte Prozesse. Dtsch. Z. gerichtl. Med.14 (1930)."}, {"key": "BF02868528_CR55", "first-page": "141", "volume": "3", "author": "R. Neu-stadt", "year": "1930", "unstructured": "Neu-stadt, R.: Zur Beurteilung psychischer St\u00f6rungen bei Hirnverletzten. Nervenarzt3, 141\u2013147 (1930).", "journal-title": "Nervenarzt"}, {"key": "BF02868528_CR56", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "643", "DOI": "10.1176/ajp.86.4.643", "volume": "9", "author": "Michael Osnato", "year": "1930", "unstructured": "Osnato, Michael: Die Rolle des Traumas bei verschiedenen neuro-psychiatrischen Zust\u00e4nden. Amer. J. Psychol.9, 643\u2013660 (1930).", "journal-title": "Amer. J. Psychol."}, {"key": "BF02868528_CR57", "unstructured": "Rhese, Hans: Begutachtung nach Kopftr\u00e4umen unter Verwertung otologischer Untersuchungsmethoden. Med. Welt1927, Nr 30, 1476 ff."}, {"key": "BF02868528_CR58", "unstructured": "Ricker: Virchows Arch.226."}, {"key": "BF02868528_CR59", "unstructured": "Ritter: Die Forderung der Beachtung chirurgischer und psychiatrischneurologischer Gesichtspunkte bei Beurteilung der sog. Commotio cerebri. Klin. Wschr.1926, 456."}, {"key": "BF02868528_CR60", "first-page": "1", "volume": "30", "author": "A. Ritter", "year": "1922", "unstructured": "Ritter, A.: Die Folgezust\u00e4nde der Gehirnverletzten mit Vorherrschen der Allgemeinsymptome, ihre Ursachen und ihre Begutachtung. Mschr. Unfallheilk.30, 1 (1922).", "journal-title": "Mschr. Unfallheilk."}, {"key": "BF02868528_CR61", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1007/BF02795424", "volume": "179", "author": "A. Ritter", "year": "1922", "unstructured": "Ritter, A.: Die Gehirnverletzungen mit Vorherrschen der Allgemeinsymptome, ihre Sp\u00e4t- und Dauerfolgen. Dtsch. Z. Chir.179, 1 (1922).", "journal-title": "Dtsch. Z. Chir."}, {"key": "BF02868528_CR62", "unstructured": "Ritter, A. u.K. Strebel: Neue Beitr\u00e4ge zur Kenntnis der Commotio cerebri und der Contusio cerebri diffusa. Mschr. Unfallheilk.1928."}, {"key": "BF02868528_CR63", "unstructured": "Rosenhagen: \u00dcber postkommotionelle Ver\u00e4nderungen im Gehirn. Dtsch. Z. Nervenheilk.114, H. 1\u20133 (1930); Klin. Wschr.1930, Nr 13."}, {"key": "BF02868528_CR64", "unstructured": "Rosenstein, A. Maria: Schwere Sch\u00e4den des Sehapparates nach scheinbar leichten Kontusionen oder Traumen. Med. Welt Nr 43,1929."}, {"key": "BF02868528_CR65", "first-page": "97", "volume": "119", "author": "Rudolf Rotter", "year": "1929", "unstructured": "Rotter, Rudolf: Organischer Hirnproze\u00df als Sp\u00e4tfolge von Gehirnersch\u00fctterung. Z. Neur.119, 97\u2013108 (1929).", "journal-title": "Z. Neur."}, {"key": "BF02868528_CR66", "unstructured": "Sch\u00fcck,Franz: Wandlungen in Diagnose und Prognostik der Sch\u00e4delgehirnverletzungen. Med. Klin.1930, Nr 7."}, {"key": "BF02868528_CR67", "unstructured": "Schultze, F.: Noch einmal \u00fcber Neurosen und Psychosen nach Unf\u00e4llen nebst Bemerkungen \u00fcber Neurosen \u00fcberhaupt. Dtsch. Z. Nervenheilk.117\u2013119, FestschriftNonne."}, {"key": "BF02868528_CR68", "unstructured": "Stern, Rudolf: \u00dcber traumatische Entstehung innerer Krankheiten. Jena 1930."}, {"key": "BF02868528_CR69", "unstructured": "Tanneniberg, J. u.B. Fischer: Gef\u00e4\u00dfnerven und lokale Kreislaufst\u00f6rungen. Frankf. Z. Path.33 (1925)."}, {"key": "BF02868528_CR70", "unstructured": "Wachsmuth: Beitr\u00e4ge zur Fehldiagnose Hysterie. Arch. f. Psychiatr.52."}, {"key": "BF02868528_CR71", "unstructured": "Wei\u03b2, K.: Untersuchungsergebnisse mit dem Muckschen Adrenalinsondenversuch. Z. Neur.114."}, {"key": "BF02868528_CR72", "unstructured": "Weizs\u00e4cker, V. v.: Kasuistische Beitr\u00e4ge zur Lehre vom Funktionswandel bei stato-opto-sensiblen Syndromen. Dtsch. Z. Nervenheilk.117\u2013119, FestschriftNonne."}, {"key": "BF02868528_CR73", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "611", "DOI": "10.1176/ajp.87.4.611", "volume": "10", "author": "N. W. Winkelmann", "year": "1931", "unstructured": "Winkelmann, N. W.: Cerebrale trauma and its relation to mental deficiency. Amer. J. Psychiatry10, 611\u2013621 (1931).", "journal-title": "Amer. J. Psychiatry"}, {"key": "BF02868528_CR74", "unstructured": "Woelk: Z. Laryng. usw. 18."}, {"key": "BF02868528_CR75", "unstructured": "Woelk: Die traumatische Anosmie. Z. Unfallheilk.37."}, {"key": "BF02868528_CR76", "unstructured": "Ziegler, H.: Mschr. Unfallheilk.26.Nachtrag w\u00e4hrend der Korr.:"}, {"key": "BF02868528_CR77", "unstructured": "Markoff, M.: Ein Fall von Sp\u00e4tfolgen nach Sch\u00e4deltrauma. Clin. bulg. 1930. Ref.: D. Z. ger. Med. 1931."}, {"key": "BF02868528_CR78", "unstructured": "Minkowski. M.: Klinisches und Pathologisch-anatomisches zur Frage der traumatischen Hirnsch\u00e4digung und ihrer Folgezust\u00e4nde. Schweiz. med. Wschr.1930."}], "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr die gesamte Neurologie und Psychiatrie"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02868528", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 18]], "date-time": "2017-06-18T06:08:39Z", "timestamp": 1497766119000}, "score": 19.12269, "issued": {"date-parts": [[1931, 12]]}, "references-count": 78, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1931, 12]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["BF02868528"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02868528", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0303-4194"], "issn-type": [{"value": "0303-4194", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T15:17:49Z", "timestamp": 1525447069123}, "reference-count": 0, "publisher": "S. Karger AG", "issue": "1-2", "license": [{"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1930, 1, 1]], "date-time": "1930-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -1262304000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}, {"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1930, 1, 1]], "date-time": "1930-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -1262304000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Eur Neurol"], "published-print": {"date-parts": [[1930]]}, "DOI": "10.1159/000165890", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 10, 24]], "date-time": "2008-10-24T08:25:14Z", "timestamp": 1224836714000}, "page": "44-64", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Beitr\u00e4ge zur Arbeitspathologie I. pp. 44\u201364"], "prefix": "10.1159", "volume": "74", "author": [{"given": "W.", "family": "Eliasberg", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "V.", "family": "Jankau", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "127", "published-online": {"date-parts": [[2008, 10, 23]]}, "container-title": ["European Neurology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/165890", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/165890", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 3]], "date-time": "2017-11-03T22:23:10Z", "timestamp": 1509747790000}, "score": 19.12269, "issued": {"date-parts": [[1930]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2004, 7, 1]]}, "issue": "1-2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1159/000165890", "archive": ["Portico"], "ISSN": ["0014-3022", "1421-9913"], "issn-type": [{"value": "0014-3022", "type": "print"}, {"value": "1421-9913", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T15:21:56Z", "timestamp": 1525447316012}, "reference-count": 0, "publisher": "S. Karger AG", "issue": "1-2", "license": [{"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1930, 1, 1]], "date-time": "1930-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -1262304000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}, {"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1930, 1, 1]], "date-time": "1930-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -1262304000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Eur Neurol"], "published-print": {"date-parts": [[1930]]}, "DOI": "10.1159/000165888", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 10, 27]], "date-time": "2008-10-27T15:47:05Z", "timestamp": 1225122425000}, "page": "1-21", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Beitr\u00e4ge zur Arbeitspathologie I. pp. 1\u201321"], "prefix": "10.1159", "volume": "74", "author": [{"given": "W.", "family": "Eliasberg", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "V.", "family": "Jankau", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "127", "published-online": {"date-parts": [[2008, 10, 27]]}, "container-title": ["European Neurology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/165888", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/165888", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 3]], "date-time": "2017-11-03T22:23:07Z", "timestamp": 1509747787000}, "score": 19.12269, "issued": {"date-parts": [[1930]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2004, 7, 1]]}, "issue": "1-2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1159/000165888", "archive": ["Portico"], "ISSN": ["0014-3022", "1421-9913"], "issn-type": [{"value": "0014-3022", "type": "print"}, {"value": "1421-9913", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T15:21:56Z", "timestamp": 1525447316021}, "reference-count": 0, "publisher": "S. Karger AG", "issue": "1-2", "license": [{"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1930, 1, 1]], "date-time": "1930-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -1262304000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}, {"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[1930, 1, 1]], "date-time": "1930-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -1262304000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Eur Neurol"], "published-print": {"date-parts": [[1930]]}, "DOI": "10.1159/000165889", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 10, 27]], "date-time": "2008-10-27T15:47:05Z", "timestamp": 1225122425000}, "page": "22-43", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Beitr\u00e4ge zur Arbeitspathologie I. pp. 22\u201343"], "prefix": "10.1159", "volume": "74", "author": [{"given": "W.", "family": "Eliasberg", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "V.", "family": "Jankau", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "127", "published-online": {"date-parts": [[2008, 10, 27]]}, "container-title": ["European Neurology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/165889", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/165889", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 3]], "date-time": "2017-11-03T22:23:10Z", "timestamp": 1509747790000}, "score": 19.12269, "issued": {"date-parts": [[1930]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2004, 7, 1]]}, "issue": "1-2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1159/000165889", "archive": ["Portico"], "ISSN": ["0014-3022", "1421-9913"], "issn-type": [{"value": "0014-3022", "type": "print"}, {"value": "1421-9913", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T19:21:30Z", "timestamp": 1525461690455}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Dtsch. Z. ges. gerichtl. Med."], "published-print": {"date-parts": [[1932, 12]]}, "DOI": "10.1007/bf01746852", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 6, 14]], "date-time": "2005-06-14T12:51:11Z", "timestamp": 1118753471000}, "page": "208-210", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Berufswechsel und Krankheit"], "prefix": "10.1007", "volume": "18", "author": [{"given": "W.", "family": "Eliasberg", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "V.", "family": "Jankau", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Deutsche Zeitschrift f\u00fcr die Gesamte Gerichtliche Medizin"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01746852", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 5]], "date-time": "2013-02-05T16:04:47Z", "timestamp": 1360080287000}, "score": 19.12269, "issued": {"date-parts": [[1932, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1932, 12]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["BF01746852"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01746852", "ISSN": ["0937-9827", "1437-1596"], "issn-type": [{"value": "0937-9827", "type": "print"}, {"value": "1437-1596", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "JANKAU JERZY"}