{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 18752, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T22:16:40Z", "timestamp": 1525299400326}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ethnomusicology"], "published-print": {"date-parts": [[1985]]}, "DOI": "10.2307/852345", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 5, 11]], "date-time": "2006-05-11T19:15:51Z", "timestamp": 1147374951000}, "page": "153", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Union of Soviet Socialist Republics"], "prefix": "10.2307", "volume": "29", "author": [{"given": "Christina", "family": "Jaremko", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Ethnomusicology"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T03:12:25Z", "timestamp": 1524021145000}, "score": 17.016233, "issued": {"date-parts": [[1985]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1985]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/852345", "ISSN": ["0014-1836"], "issn-type": [{"value": "0014-1836", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 7]], "date-time": "2018-06-07T04:40:58Z", "timestamp": 1528346458184}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Toronto Press Inc. (UTPress)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Canadian Modern Language Review"], "published-print": {"date-parts": [[1974, 10]]}, "DOI": "10.3138/cmlr.31.1.80", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 24]], "date-time": "2018-04-24T20:30:32Z", "timestamp": 1524601832000}, "page": "80-82", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Le fran\u00e7ais \u00e0 Calgary: Making a Program Relevant"], "prefix": "10.3138", "volume": "31", "author": [{"given": "B.", "family": "Jaremko", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Branton Junior High School Calgary, Alberta"}]}], "member": "1696", "container-title": ["Canadian Modern Language Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://utpjournals.press/doi/pdf/10.3138/cmlr.31.1.80", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 6, 6]], "date-time": "2018-06-06T15:50:48Z", "timestamp": 1528300248000}, "score": 17.016233, "issued": {"date-parts": [[1974, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1974, 10]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.3138/cmlr.31.1.80"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3138/cmlr.31.1.80", "ISSN": ["0008-4506", "1710-1131"], "issn-type": [{"value": "0008-4506", "type": "print"}, {"value": "1710-1131", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T14:11:32Z", "timestamp": 1525443092071}, "reference-count": 25, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Baltic Studies"], "published-print": {"date-parts": [[1983, 3]]}, "DOI": "10.1080/01629778300000081", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 9, 26]], "date-time": "2011-09-26T06:32:22Z", "timestamp": 1317018742000}, "page": "60-66", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ideology and collective expression in the Latvian folk song"], "prefix": "10.1080", "volume": "14", "author": [{"given": "Christina", "family": "Jaremko", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2007, 2, 28]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "year": "1963", "volume-title": "The Sociology of Music"}, {"key": "CIT0002", "author": "Wiora Walter", "year": "1959", "volume-title": "Musikalische Zeitfragen, 7: Das Volkslied Heute"}, {"key": "CIT0003", "author": "Elbourne R.P.", "volume": "7", "first-page": "26", "year": "1975", "journal-title": "Yearbook of the International Folk Music Council", "DOI": "10.2307/767586", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0004", "author": "Naumann Hans", "year": "1935", "volume-title": "Deutsche Volkskunde in Grundz\u00fcgen"}, {"key": "CIT0005", "author": "Weiss Richard", "year": "1946", "volume-title": "Volkskunde der Schweiz"}, {"key": "CIT0006", "unstructured": "The termVolksliedwas first used by Herder in \u201cAuszug aus einem Briefwechsel \u00fcber Ossian und die Lieder alter V\u00f6lker,\u201d in \u201cVon deutscher Art und Kunst,\u201d of 1773Herders s\u00e4mtliche WerkeSuphan Bernhard Berlin1891V 174 174 for Herder's work with Baltic songs see Ambraziejus Jonynas, \u201cHerder als Herausgeber litauischer Volkslieder,\u201dJahrbuch f\u00fcr Volkskunde und Kulturgeschichte, 23 (1980), 15\u201319."}, {"key": "CIT0007", "author": "Klusen Ernst", "volume": "12", "first-page": "37", "year": "1967", "journal-title": "Jahrbuch f\u00fcr Volksliedforschung"}, {"key": "CIT0008", "unstructured": "Fischer, Ernst. 1963.The Necessity of Art: A Marxist Approach, 62\u201366. Baltimore: Penguin. trans. Anna Bostock"}, {"key": "CIT0009", "year": "1956", "volume-title": "Latvie\u0161u literat\u016bras v\u0113sture"}, {"key": "CIT0010", "author": "Straubergs K\u0101rlis", "first-page": "XXXI", "year": "1952", "volume-title": "Latvie\u0161u tautas dziesmas"}, {"key": "CIT0011", "author": "Suvin Darko", "first-page": "68", "year": "1972", "volume-title": "Radical Perspectives in the Arts"}, {"key": "CIT0012", "unstructured": "These views were expressed by various experts in P\u0101rrunas par folkloras ansamblu darba metodikuLiterat\u016bra un m\u0101kslaOctober 1981 23"}, {"key": "CIT0013", "volume": "58", "first-page": "180", "year": "1962", "journal-title": "Zeitschrift f\u00fcr Volkskunde"}, {"key": "CIT0014", "author": "Klusen Ernst", "first-page": "1", "year": "1977", "volume-title": "Ad marginem: Randbemerkungen zur musikalischen Volkskunde"}, {"key": "CIT0015", "author": "Hermann Walter", "volume": "73", "first-page": "186", "year": "1977", "journal-title": "Zeitschrift f\u00fcr Volkskunde"}, {"key": "CIT0016", "author": "Chistov Kirill", "first-page": "303", "year": "1975", "volume-title": "The Study of Russian Folklore"}, {"key": "CIT0017", "unstructured": "Klusen, Ernst.Das Gruppenlied29\u201329."}, {"key": "CIT0018", "unstructured": "Fishman, Joshua. 1966.Language Loyalty in the United States, 405\u2013405. The Hague: Mouton. J. Fishman, \u201cLanguage and Ethnicity,\u201dLanguage, Ethnicity, and Intergroup Relations, ed. Howard Giles (London: Academic Press, 1977), 20."}, {"key": "CIT0019", "unstructured": "Barth, Fredrik. 1969.Ethnic Groups and Boundaries: the Social Organization of Cultural Difference, 33\u201334. Boston: Little, Brown."}, {"key": "CIT0020", "unstructured": "1977. Studies in Folklore and Ethnicity.Western Folklore, 36"}, {"key": "CIT0021", "unstructured": "Baumann, Max Peter. 1976.Musikfolklore und Musikfolklorismus, 63\u201363. Winterthur: Amadeus."}, {"key": "CIT0022", "author": "Niles Christina Jaremko", "first-page": "211", "year": "1978", "volume-title": "Selected Reports in Ethnomusicology"}, {"key": "CIT0023", "author": "Klymasz Robert", "volume": "10", "first-page": "132", "year": "1973", "journal-title": "Journal of the Folklore Institute"}, {"key": "CIT0024", "author": "Binns Christopher A.P.", "volume": "15", "first-page": "172", "year": "1980", "journal-title": "Man: Journal of the Royal Anthropological Institute"}, {"key": "CIT0026", "unstructured": "The \u201cdynamic\u201d aspect of the music of socialist realism is explained by Mar\u00f3thy J\u00e1nosMusic and the Bourgeois; Music and the ProletariatAkad\u00e9miai Kiad\u00f3 Budapest 1974 429 444"}], "container-title": ["Journal of Baltic Studies"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/10256018808623883", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 20]], "date-time": "2017-06-20T06:56:35Z", "timestamp": 1497941795000}, "score": 17.016233, "issued": {"date-parts": [[1983, 3]]}, "references-count": 25, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2007, 2, 28]]}, "published-print": {"date-parts": [[1983, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/01629778300000081"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/01629778300000081", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0162-9778", "1751-7877"], "issn-type": [{"value": "0162-9778", "type": "print"}, {"value": "1751-7877", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T05:50:13Z", "timestamp": 1525413013292}, "publisher-location": "Boston, MA", "reference-count": 0, "publisher": "Springer US", "isbn-type": [{"value": "9781461347323", "type": "print"}, {"value": "9781441989499", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "DOI": "10.1007/978-1-4419-8949-9_27", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2011, 6, 11]], "date-time": "2011-06-11T20:13:05Z", "timestamp": 1307823185000}, "page": "281-291", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Biodegradation of Diesel Oil Compounds by Microbiologically Modified Activated Sludge"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Environmental Engineering Studies"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-1-4419-8949-9_27", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 8]], "date-time": "2014-01-08T18:22:24Z", "timestamp": 1389205344000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2003]]}, "ISBN": ["9781461347323", "9781441989499"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-1-4419-8949-9_27"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T06:33:19Z", "timestamp": 1525501999464}, "reference-count": 0, "publisher": "InTech", "isbn-type": [{"value": "9789533076447", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.5772/19339", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 29]], "date-time": "2012-03-29T08:39:59Z", "timestamp": 1333010399000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Principles of the Biopsy Procedure"], "prefix": "10.5772", "author": [{"given": "Anna", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3774", "published-online": {"date-parts": [[2011, 9, 6]]}, "container-title": ["Liver Biopsy"], "link": [{"URL": "http://www.intechopen.com/download/pdf/18766", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 29]], "date-time": "2016-12-29T11:09:37Z", "timestamp": 1483009777000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2011, 9, 6]]}, "ISBN": ["9789533076447"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5772/19339"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T16:02:25Z", "timestamp": 1525708945811}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Kardynala Stefana Wyszynskiego", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["sp"], "abstract": "<jats:p>W\u00a0niniejszym badaniu poszukiwano zwi\u0105zku mi\u0119dzy dwiema zdolno\u015bciami emocjonalnymi (rozpoznawaniem i\u00a0rozumieniem emocji) a\u00a0strategiami radzenia sobie ze stresem, stosowanymi przez kobiety i\u00a0m\u0119\u017cczyzn. Analizy przeprowadzono na grupie 228 os\u00f3b doros\u0142ych (109 kobiet i\u00a0119\u00a0m\u0119\u017cczyzn) w\u00a0wieku 18\u201358 lat (Mwieku = 27,46 lat). Strategie radzenia sobie ze stresem mierzono kwestionariuszem COPE, do pomiaru zdolno\u015bci emocjonalnych wykorzystano natomiast testy SIE-T i\u00a0TRE. Uzyskane wyniki wskaza\u0142y na istnienie r\u00f3\u017cnic mi\u0119dzyp\u0142ciowych w\u00a0zakresie zdolno- \u015bci rozumienia emocji i\u00a0niekt\u00f3rych strategii radzenia sobie ze stresem. Zaobserwowano r\u00f3wnie\u017c r\u00f3\u017cnice mi\u0119dzyp\u0142ciowe w\u00a0zakresie zwi\u0105zk\u00f3w mi\u0119dzy zdolno\u015bciami emocjonalnymi a\u00a0strategiami radzenia sobie ze stresem. Wynik ten mo\u017ce sugerowa\u0107, \u017ce zdolno\u015bci emocjonalne odgrywaj\u0105 odmienn\u0105 rol\u0119 w\u00a0radzeniu sobie ze stresem przez kobiety i\u00a0m\u0119\u017cczyzn.</jats:p>", "DOI": "10.21697/sp.2015.15.01.01", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 6, 29]], "date-time": "2017-06-29T11:25:12Z", "timestamp": 1498735512000}, "page": "5", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ZDOLNO\u015aCI EMOCJONALNE KOBIET I\u00a0M\u0118\u017bCZYZN A\u00a0STOSOWANE STRATEGIE RADZENIA SOBIE ZE STRESEM"], "prefix": "10.21697", "volume": "15", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9152", "published-online": {"date-parts": [[2017, 6, 29]]}, "container-title": ["Studia Psychologica"], "link": [{"URL": "http://czasopisma.uksw.edu.pl/index.php/sp/article/viewFile/1843/1669", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://czasopisma.uksw.edu.pl/index.php/sp/article/viewFile/1843/1669", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 29]], "date-time": "2017-06-29T11:25:25Z", "timestamp": 1498735525000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2017, 6, 29]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 6, 29]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21697/sp.2015.15.01.01", "ISSN": ["2449-5360", "1642-2473"], "issn-type": [{"value": "1642-2473", "type": "print"}, {"value": "2449-5360", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:41:35Z", "timestamp": 1525783295441}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["10.14746/prt"], "DOI": "10.14746/prt.2015.4.11", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 30]], "date-time": "2017-12-30T21:23:15Z", "timestamp": 1514668995000}, "page": "228", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ludowe pa\u0144stwo dobrobytu"], "prefix": "10.14746", "volume": "18", "author": [{"given": "Anna", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 15]]}, "container-title": ["Praktyka Teoretyczna"], "link": [{"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/prt/article/viewFile/8754/8572", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/prt/article/viewFile/8754/8572", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 30]], "date-time": "2017-12-30T21:26:23Z", "timestamp": 1514669183000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2015, 12, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 8, 9]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/prt.2015.4.11", "ISSN": ["2081-8130"], "issn-type": [{"value": "2081-8130", "type": "print"}]}, {"institution": {"name": "American Psychological Association", "place": ["-"], "acronym": ["APA"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:54:48Z", "timestamp": 1525722888884}, "reference-count": 0, "publisher": "American Psychological Association (APA)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "DOI": "10.1037/e516662013-242", "type": "dataset", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 1]], "date-time": "2013-07-01T15:16:30Z", "timestamp": 1372691790000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Deadly Risk: Exploring Links between Students' Victimisation in Schools and their Acts of Serious Violence"], "prefix": "10.1037", "author": [{"given": "Anna", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "15", "container-title": ["PsycEXTRA Dataset"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 7, 1]], "date-time": "2013-07-01T15:27:34Z", "timestamp": 1372692454000}, "score": 16.96328, "subtitle": ["(516662013-242)"], "issued": {"date-parts": [[2008]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["516662013-242"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1037/e516662013-242"}, {"institution": {"name": "American Psychological Association", "place": ["-"], "acronym": ["APA"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:54:48Z", "timestamp": 1525722888894}, "reference-count": 0, "publisher": "American Psychological Association (APA)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "DOI": "10.1037/e516662013-244", "type": "dataset", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 1]], "date-time": "2013-07-01T15:16:30Z", "timestamp": 1372691790000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Our System of Child Protection is Reminiscent of an Ambulance at the Bottom of the Cliff"], "prefix": "10.1037", "author": [{"given": "Anna", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "15", "container-title": ["PsycEXTRA Dataset"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 7, 1]], "date-time": "2013-07-01T15:27:34Z", "timestamp": 1372692454000}, "score": 16.96328, "subtitle": ["(516662013-244)"], "issued": {"date-parts": [[2008]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["516662013-244"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1037/e516662013-244"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T09:29:15Z", "timestamp": 1525339755589}, "reference-count": 14, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "8", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of the Air & Waste Management Association"], "published-print": {"date-parts": [[2010, 8]]}, "DOI": "10.3155/1047-3289.60.8.993", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 8, 2]], "date-time": "2010-08-02T14:23:46Z", "timestamp": 1280759026000}, "page": "993-1001", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Mutagenicity of Airborne Particulates Assessed by Salmonella Assay and the SOS Chromotest in Wroc\u0142aw, Poland"], "prefix": "10.1080", "volume": "60", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": " a  Institute of Environment Protection Engineering ,  Wroc\u0142aw University of Technology ,  Wroc\u0142aw ,  Poland"}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2012, 1, 24]]}, "reference": [{"key": "CIT0002", "unstructured": "Brunekreef, B.; Holgate, S.T. Air Pollution and Health; Lancet 2002, 360, 1233\u20131242.", "DOI": "10.1016/S0140-6736(02)11274-8", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0005", "unstructured": "\u0160karek, M.; Jano\u0161ek, J.\u010cupr, P.; Kohoutek, J.; Novotn\u0103-Rychetsk\u0103, A.; Holoubek, I. Evaluation of Genotoxic and Non-Genotoxic Effects of Organic Air Pollution Using In Vitro Bioassays; Environ. Int. 2007, 33, 859\u2013866.", "DOI": "10.1016/j.envint.2007.04.001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0008", "unstructured": "Buschini, A.; Cassoni, F.; Anceschi, E.; Pasini, L.; Poli, P.; Rossi, C. Urban Airborne Particulate: Genotoxicity Evaluation of Different Size Fractions by Mutagenesis Tests on Microorganisms and Comet Assay; Chemosphere 2001, 44, 1723\u20131736.", "DOI": "10.1016/S0045-6535(00)00550-6", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0009", "unstructured": "\u0160karek, M.\u010cupr, P.; Barto\u0161, J.; Kohoutek, J.; Kl\u00e1nov\u00e1, J.; Holoubek, I. A Combined Approach to the Evaluation of Organic Air Pollution\u2014a Case Study of Urban Air in Sarajevo and Tuzla (Bosnia and Herzegovina); Sci. Total Environ. 2007, 384, 182\u2013193.", "DOI": "10.1016/j.scitotenv.2007.06.040", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0010", "unstructured": "Mortelmans, K.; Zeiger, E. The Ames Salmonella/Microsome Mutagenicity Test; Mutat. Res. 2000, 455, 29\u201360.", "DOI": "10.1016/S0027-5107(00)00064-6", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0012", "unstructured": "Miel\u017cy\u0144ska D.; Siwi\u0144ska E.; Kapka L. Mutagenic Eeffect of Suspended Dust in Air as an Indicator of Air Quality (in Polish); Instytut Medycyny Pracy i Zdrowia \u015arodowiskowego: Sosnowiec, Poland, 2002."}, {"key": "CIT0016", "unstructured": "Quillardet, P.; Hofnung, M. The SOS Chromotest: a Review; Mutat. Res. 1993, 297, 235\u2013279.", "DOI": "10.1016/0165-1110(93)90019-J", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0018", "unstructured": "Binkova\u00b4, B.\u010cerna, B.; Pastorkova\u00b4, A.; Jel\u00ecnek, R.; Bene\u0161, I.; Nov\u00e1k, J. \u0160r\u00e1m, R.J. Biological Activities of Organic Compounds Adsorbed onto Ambient Air Particles: Comparison between the Cities of Teplice and Prague during the Summer Winter Seasons 2000\u20132001; Mutat. Res. 2003, 525, 43\u201359.", "DOI": "10.1016/S0027-5107(02)00312-3", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0019", "unstructured": "Zaciera M. Nitro-Polyaromatic Hydrocarbon Determination in Air (in Polish); Ochrona Powietrza w Teorii i Praktyce; Instytut Podstaw In\u017cynierii \u015arodowiska Polskiej Akademii Nauk: Zabrze, Poland, 2006."}, {"key": "CIT0024", "unstructured": "Vinitketkumnuen, U.; Kalayanamitra, K.; Chewonarin, T. Particulate Matter, PM10 and PM2.5 Levels, and Airborne Mutagenicity in Chiang Mai, Thailand; Mutat. Res. 2002, 519, 121\u2013131.", "DOI": "10.1016/S1383-5718(02)00130-4", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0027", "unstructured": "Nisbet, I.C.T.; LaGoy, P.K. Toxic (TETs) for Polycyclic Aromatic Hydrocarbons (PAHs); Regul. Toxicol. Pharmacol. 1992, 16, 290\u2013300.", "DOI": "10.1016/0273-2300(92)90009-X", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0029", "unstructured": "Bamford, H.A.; Bezabeh, D.Z.; Schantz, M.M.; Wise, S.A.; Baker, J.E. Determination and Comparison of Nitrated-Polycyclic Aromatic Hydrocarbons Measured in Air and Diesel Particulate Reference Materials; Chemosphere 2003, 50, 575\u2013587.", "DOI": "10.1016/S0045-6535(02)00667-7", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0032", "unstructured": "\u010cerna, M.; Pochamanova, D.; Pastorkov\u0103, A.; Bene\u0161, I.; Leni\u010dek, J.; Topinka, J.; Binkov\u0103, B. Genotoxicity of Urban Air Pollutants in Czech Republic. Part I. Bacterial Mutagenic Potencies of Organic Compounds Adsorbed on PM10 Particulates; Mutat. Res. 2000, 469, 71\u201382."}, {"key": "CIT0036", "unstructured": "K\u00fcnzli, N.; Kaiser, R.; Medina, S.; Studnicka, M.; Chanel, O.; Filliger, P.; Herry, M.; Horak, F., Jr.; Puybonnieux-Texier, V.; Qu\u00e9nel, P.; Schneider, J.; Seethaler, R.; Vergnaud, J.C.; Sommer, H. Public-Health Impact of Outdoor and Traffic-Related Air Pollution: a European Assessment; Lancet 2000, 356, 795\u2013801.", "DOI": "10.1016/S0140-6736(00)02653-2", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["Journal of the Air & Waste Management Association"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.3155/1047-3289.60.8.993", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 5]], "date-time": "2018-02-05T18:51:13Z", "timestamp": 1517856673000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2010, 8]]}, "references-count": 14, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2012, 1, 24]]}, "published-print": {"date-parts": [[2010, 8]]}, "issue": "8"}, "alternative-id": ["10.3155/1047-3289.60.8.993"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3155/1047-3289.60.8.993", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1096-2247", "2162-2906"], "issn-type": [{"value": "1096-2247", "type": "print"}, {"value": "2162-2906", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548743}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-123", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "123-158", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["II Die k\u00fcnstlerische Evolution in den fotografischen Werken von Gundula Schulze Eldowy"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:57Z", "timestamp": 1521007197000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-123"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548794}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-247", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "247-254", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["V \u201eVor dem Vergessen Bewahren\u201c als k\u00fcnstlerisches Programm"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:59Z", "timestamp": 1521007199000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-247"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548838}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-1", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "1-10", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Titelei/Inhaltsverzeichnis"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:53Z", "timestamp": 1521007193000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-1"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548928}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-13", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "13-26", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Einleitung"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:55Z", "timestamp": 1521007195000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-13"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548721}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-27", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "27-122", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["I Die Fotoszene im \u201erealen Sozialismus\u201cder 70er und 80er Jahre"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:56Z", "timestamp": 1521007196000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-27"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548744}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-159", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "159-190", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["III K\u00fcnstlerische Verfahren in der Schwarz-Wei\u00df-Fotografie"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:57Z", "timestamp": 1521007197000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-159"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548759}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-191", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "191-246", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["IV Menschenbilder: Illusionsabbau im \u201erealen Sozialismus\u201c"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:58Z", "timestamp": 1521007198000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-191"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548780}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738", "type": "monograph", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:53Z", "timestamp": 1521007193000}, "score": 16.96328, "subtitle": ["Die Wirklichkeit der sp\u00e4ten DDR-Jahre in Schwarz-Wei\u00df"], "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548842}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-255", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "255-276", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["VI Ausblick: Die Farbzyklen ab 1990"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:59Z", "timestamp": 1521007199000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-255"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548882}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-11", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "11-12", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Vorwort"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:55Z", "timestamp": 1521007195000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-11"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:08Z", "timestamp": 1523982548889}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-277", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "277-282", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zusammenfassung"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T06:00:00Z", "timestamp": 1521007200000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-277"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:29:09Z", "timestamp": 1523982549093}, "reference-count": 0, "publisher": "Tectum \u2013 ein Verlag in der Nomos Verlagsgesellschaft", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5771/9783828869738-283", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T05:59:44Z", "timestamp": 1521007184000}, "page": "283-316", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Anhang"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Die Fotografin Gundula Schulze Eldowy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T06:00:00Z", "timestamp": 1521007200000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783828869738"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783828869738-283"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T20:03:49Z", "timestamp": 1525291429487}, "reference-count": 16, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1-2", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1991, 10, 1]], "date-time": "1991-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 686275200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Electroanalytical Chemistry and Interfacial Electrochemistry"], "published-print": {"date-parts": [[1991, 10]]}, "DOI": "10.1016/0022-0728(91)87035-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T08:31:12Z", "timestamp": 1027585872000}, "page": "49-56", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Thermochemical investigations of the systems useful for lithium battery construction"], "prefix": "10.1016", "volume": "316", "author": [{"given": "Alina", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Electroanalytical Chemistry and Interfacial Electrochemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022072891870353?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022072891870353?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T18:26:06Z", "timestamp": 1497464766000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[1991, 10]]}, "references-count": 16, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1991, 10]]}, "issue": "1-2"}, "alternative-id": ["0022072891870353"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0022-0728(91)87035-3", "ISSN": ["0022-0728"], "issn-type": [{"value": "0022-0728", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T20:23:23Z", "timestamp": 1525292603107}, "reference-count": 24, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1994, 10, 1]], "date-time": "1994-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 780969600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Thermochimica Acta"], "published-print": {"date-parts": [[1994, 10]]}, "DOI": "10.1016/0040-6031(94)80206-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T09:26:55Z", "timestamp": 1027589215000}, "page": "61-67", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Ion solvation in methanol\u2014organic cosolvent mixtures Part 5. Enthalpies of transfer of inorganic ions in mixtures of methanol and propylene carbonate at 298.15 K"], "prefix": "10.1016", "volume": "244", "author": [{"given": "Alina", "family": "Piekarska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Thermochimica Acta"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0040603194802068?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0040603194802068?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T18:53:04Z", "timestamp": 1497466384000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[1994, 10]]}, "references-count": 24, "alternative-id": ["0040603194802068"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0040-6031(94)80206-8", "ISSN": ["0040-6031"], "issn-type": [{"value": "0040-6031", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T08:42:26Z", "timestamp": 1525336946804}, "reference-count": 0, "publisher": "Wiley", "issue": "1 Understanding", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 6939, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ann NY Acad Sci"], "published-print": {"date-parts": [[1996, 9]]}, "DOI": "10.1111/j.1749-6632.1996.tb32551.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 12, 18]], "date-time": "2006-12-18T04:51:53Z", "timestamp": 1166417513000}, "page": "390-390", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Stress, Anger, and Hostility Felt by Students as a Consequence of Subabusive Violence by the Teacher"], "prefix": "10.1111", "volume": "794", "author": [{"given": "ANNA", "family": "PIEKARSKA", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "container-title": ["Annals of the New York Academy of Sciences"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.1749-6632.1996.tb32551.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 6]], "date-time": "2017-04-06T07:45:19Z", "timestamp": 1491464719000}, "score": 16.96328, "issued": {"date-parts": [[1996, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1996, 9]]}, "issue": "1 Understanding"}, "alternative-id": ["10.1111/j.1749-6632.1996.tb32551.x"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.1749-6632.1996.tb32551.x", "ISSN": ["0077-8923", "1749-6632"], "issn-type": [{"value": "0077-8923", "type": "print"}, {"value": "1749-6632", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "JAREMKO-PIEKARSKA EMILIA"}