{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 23214, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T04:34:57Z", "timestamp": 1527827697506}, "reference-count": 0, "publisher": "National Library of Serbia", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Filoz drus"], "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.2298/fid1204106k", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 3, 4]], "date-time": "2013-03-04T15:28:31Z", "timestamp": 1362410911000}, "page": "106-118", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Sajmiste, Jasenovac, and the social frames of remembering and forgetting"], "prefix": "10.2298", "volume": "23", "author": [{"given": "Heike", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1078", "container-title": ["Filozofija i drustvo"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T16:50:11Z", "timestamp": 1527785411000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2298/fid1204106k", "ISSN": ["0353-5738"], "issn-type": [{"value": "0353-5738", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:47:09Z", "timestamp": 1525344429734}, "reference-count": 28, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1973, 10, 1]], "date-time": "1973-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 118281600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Surface Science"], "published-print": {"date-parts": [[1973, 10]]}, "DOI": "10.1016/0039-6028(73)90059-9", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 18]], "date-time": "2002-10-18T15:23:01Z", "timestamp": 1034954581000}, "page": "157-168", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 14, "title": ["Formation of carbonium ions on zeolite surfaces"], "prefix": "10.1016", "volume": "40", "author": [{"given": "H.G.", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Surface Science"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0039602873900599?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0039602873900599?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T13:32:04Z", "timestamp": 1497533524000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1973, 10]]}, "references-count": 28, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1973, 10]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0039602873900599"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0039-6028(73)90059-9", "ISSN": ["0039-6028"], "issn-type": [{"value": "0039-6028", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T23:22:10Z", "timestamp": 1525562530905}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783810015907", "type": "print"}, {"value": "9783322973375", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1996]]}, "DOI": "10.1007/978-3-322-97337-5_12", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 12, 3]], "date-time": "2012-12-03T19:14:09Z", "timestamp": 1354562049000}, "page": "177-194", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Was bleibt von den DDR-Museen? Eine Bilanz aus der Sicht der neuen Bundesl\u00e4nder"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Wolf", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Vom Elfenbeinturm zur Fu\u00dfg\u00e4ngerzone"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-322-97337-5_12", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T17:22:21Z", "timestamp": 1389806541000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1996]]}, "ISBN": ["9783810015907", "9783322973375"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-322-97337-5_12"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T21:33:24Z", "timestamp": 1525556004444}, "publisher-location": "Berlin", "edition-number": "2010", "reference-count": 0, "publisher": "AKADEMIE VERLAG", "isbn-type": [{"value": "9783050046457", "type": "print"}, {"value": "9783050062297", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010, 12, 31]]}, "DOI": "10.1524/9783050062297.83", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 11, 5]], "date-time": "2012-11-05T14:49:18Z", "timestamp": 1352126958000}, "page": "83-104", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "prefix": "10.1524", "author": [{"given": "Henrik", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "published-online": {"date-parts": [[2012, 11, 5]]}, "container-title": ["Franz Theodor Kugler"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 8, 9]], "date-time": "2013-08-09T04:03:21Z", "timestamp": 1376021001000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2010, 12, 31]]}, "ISBN": ["9783050046457", "9783050062297"], "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1524/9783050062297.83", "10.1524/9783050062297"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1524/9783050062297.83"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T06:06:15Z", "timestamp": 1525500375321}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "reference-count": 0, "publisher": "DE GRUYTER SAUR", "isbn-type": [{"value": "9783111629179", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1515/9783111629179.90", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 24]], "date-time": "2012-03-24T02:35:07Z", "timestamp": 1332556507000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Museen in mittelalterlichen Stadttoren Mecklenburg- Vorpommerns. Kompromi\u00df und Kontroverse"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "WOLF", "family": "KARGE", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Museum und Denkmalpflege"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783111629179/9783111629179.90/9783111629179.90.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 16]], "date-time": "2017-05-16T14:27:54Z", "timestamp": 1494944874000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783111629179"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783111629179.90"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T21:40:37Z", "timestamp": 1525556437314}, "reference-count": 0, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Hispanic Research Journal"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 10]]}, "DOI": "10.1179/1468273712z.00000000027", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 11, 7]], "date-time": "2012-11-07T11:02:14Z", "timestamp": 1352286134000}, "page": "434-448", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["From Naumburg to Burgos. European Sculpture and Dynastic Politics in the Thirteenth Century"], "prefix": "10.1080", "volume": "13", "author": [{"given": "Henrik", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2013, 7, 18]]}, "container-title": ["Hispanic Research Journal"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1179/1468273712Z.00000000027", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 13]], "date-time": "2016-12-13T23:44:24Z", "timestamp": 1481672664000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2012, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013, 7, 18]]}, "published-print": {"date-parts": [[2012, 10]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["10.1179/1468273712Z.00000000027"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1179/1468273712z.00000000027", "ISSN": ["1468-2737", "1745-820X"], "issn-type": [{"value": "1468-2737", "type": "print"}, {"value": "1745-820X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 24]], "date-time": "2018-11-24T23:22:40Z", "timestamp": 1543101760844}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "4-6", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1998, 1, 1]], "date-time": "1998-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 883612800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Microporous and Mesoporous Materials"], "published-print": {"date-parts": [[1998, 1]]}, "DOI": "10.1016/s1387-1811(98)80021-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T23:57:07Z", "timestamp": 1027641427000}, "page": "547-549", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 26, "title": ["Characterization by infrared spectroscopy"], "prefix": "10.1016", "volume": "22", "author": [{"given": "H.G.", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Microporous and Mesoporous Materials"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S1387181198800218?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S1387181198800218?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 9]], "date-time": "2015-09-09T02:29:41Z", "timestamp": 1441765781000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1998, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1998, 1]]}, "issue": "4-6"}, "alternative-id": ["S1387181198800218"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s1387-1811(98)80021-8", "ISSN": ["1387-1811"], "issn-type": [{"value": "1387-1811", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T05:06:04Z", "timestamp": 1525410364608}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1988, 2, 1]], "date-time": "1988-02-01T00:00:00Z", "timestamp": 570672000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Catalysis"], "published-print": {"date-parts": [[1988, 2]]}, "DOI": "10.1016/0021-9517(88)90208-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 5, 26]], "date-time": "2004-05-26T22:51:31Z", "timestamp": 1085611891000}, "page": "252-262", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 20, "title": ["UV-visible spectroscopic investigations of the modified claus reaction on NaX zeolite catalysts"], "prefix": "10.1016", "volume": "109", "author": [{"given": "H", "family": "KARGE", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Catalysis"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0021-9517(88)90208-4?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0021-9517(88)90208-4?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 10, 11]], "date-time": "2015-10-11T07:47:49Z", "timestamp": 1444549669000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1988, 2]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1988, 2]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["0021-9517(88)90208-4"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0021-9517(88)90208-4", "ISSN": ["0021-9517"], "issn-type": [{"value": "0021-9517", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T05:06:20Z", "timestamp": 1525410380465}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1983, 7, 1]], "date-time": "1983-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 425865600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Catalysis"], "published-print": {"date-parts": [[1983, 7]]}, "DOI": "10.1016/0021-9517(83)90135-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 5, 26]], "date-time": "2004-05-26T23:52:52Z", "timestamp": 1085615572000}, "page": "236-239", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 23, "title": ["Disproportionation of ethylbenzene: A potential test reaction for acidity of bifunctional zeolite catalysts"], "prefix": "10.1016", "volume": "82", "author": [{"given": "H", "family": "KARGE", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Catalysis"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0021-9517(83)90135-5?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0021-9517(83)90135-5?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 10, 11]], "date-time": "2015-10-11T07:48:57Z", "timestamp": 1444549737000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1983, 7]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1983, 7]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0021-9517(83)90135-5"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0021-9517(83)90135-5", "ISSN": ["0021-9517"], "issn-type": [{"value": "0021-9517", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T05:06:39Z", "timestamp": 1525410399429}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1984, 7, 1]], "date-time": "1984-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 457488000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Catalysis"], "published-print": {"date-parts": [[1984, 7]]}, "DOI": "10.1016/0021-9517(84)90075-7", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 5, 26]], "date-time": "2004-05-26T23:52:52Z", "timestamp": 1085615572000}, "page": "251-252", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 7, "title": ["Disproportionation of ethylbenzene: Reply to guisnet"], "prefix": "10.1016", "volume": "88", "author": [{"given": "H", "family": "KARGE", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Catalysis"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0021-9517(84)90075-7?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0021-9517(84)90075-7?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 10, 11]], "date-time": "2015-10-11T08:10:06Z", "timestamp": 1444551006000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1984, 7]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1984, 7]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0021-9517(84)90075-7"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0021-9517(84)90075-7", "ISSN": ["0021-9517"], "issn-type": [{"value": "0021-9517", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:57:12Z", "timestamp": 1525755432547}, "reference-count": 0, "publisher": "Bohlau Verlag", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1996, 1]]}, "DOI": "10.7788/akg.1996.78.2.393", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 1, 2]], "date-time": "2014-01-02T20:06:33Z", "timestamp": 1388693193000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u201eDie Kunst ist nicht das Maa\u00df der Geschichte\u201c"], "prefix": "10.7788", "volume": "78", "author": [{"given": "Henrik", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4498", "container-title": ["Archiv f\u00fcr Kulturgeschichte"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/akg.1996.78.issue-2/akg.1996.78.2.393/akg.1996.78.2.393.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 9, 14]], "date-time": "2016-09-14T10:40:00Z", "timestamp": 1473849600000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1996, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7788/akg.1996.78.2.393", "ISSN": ["2194-3958", "0003-9233"], "issn-type": [{"value": "0003-9233", "type": "print"}, {"value": "2194-3958", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:53:57Z", "timestamp": 1523991237092}, "publisher-location": "Stuttgart", "reference-count": 0, "publisher": "J.B. Metzler", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[1995, 1, 1]], "date-time": "1995-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 788918400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1995]]}, "DOI": "10.1007/978-3-476-03642-1_176", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 28]], "date-time": "2016-10-28T11:27:08Z", "timestamp": 1477654028000}, "page": "547-549", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Mach, Ernst"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Gesine", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Metzler Philosophen Lexikon"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-476-03642-1_176", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 28]], "date-time": "2016-10-28T11:27:58Z", "timestamp": 1477654078000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1995]]}, "ISBN": ["9783476014283", "9783476036421"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-476-03642-1_176"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T21:11:40Z", "timestamp": 1523999500919}, "publisher-location": "Cham", "reference-count": 0, "publisher": "Springer International Publishing", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2016, 11, 18]], "date-time": "2016-11-18T00:00:00Z", "timestamp": 1479427200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.1007/978-3-319-33476-9_9", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 11, 17]], "date-time": "2016-11-17T11:09:43Z", "timestamp": 1479380983000}, "page": "217-235", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Making Sense of War Neurosis in Yugoslavia"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Heike", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2016, 11, 18]]}, "container-title": ["Psychological Trauma and the Legacies of the First World War"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-319-33476-9_9", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 11, 17]], "date-time": "2016-11-17T11:09:49Z", "timestamp": 1479380989000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2016, 11, 18]]}, "ISBN": ["9783319334752", "9783319334769"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-319-33476-9_9"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T13:23:49Z", "timestamp": 1524057829654}, "publisher-location": "Bielefeld", "reference-count": 0, "publisher": "transcript Verlag", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 1, 31]]}, "DOI": "10.14361/9783839435021-003", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 3, 28]], "date-time": "2017-03-28T11:04:57Z", "timestamp": 1490699097000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Orient als k\u00fcnstlerische Erfahrung einer anderen Realit\u00e4t Franz\u00f6sische und deutsche Orientmalerei im 19. Jahrhundert"], "prefix": "10.14361", "author": [{"given": "Henrik", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5471", "container-title": ["Orient - Zur (De-)Konstruktion eines Phantasmas"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/books/9783839435021/9783839435021-003/9783839435021-003.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783839435021/9783839435021-003/9783839435021-003.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 7]], "date-time": "2017-06-07T10:52:17Z", "timestamp": 1496832737000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2017, 1, 31]]}, "ISBN": ["9783839435021"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.14361/9783839435021-003"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T08:24:35Z", "timestamp": 1525335875224}, "reference-count": 9, "publisher": "Wiley", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 20088, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J Neurochem"], "published-print": {"date-parts": [[1960, 9]]}, "DOI": "10.1111/j.1471-4159.1960.tb13454.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 12, 13]], "date-time": "2006-12-13T13:45:12Z", "timestamp": 1166017512000}, "page": "95-98", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["THE DETERMINATION OF COPPER IN SMALL QUANTITIES OF CEREBROSPINAL FLUID BY NEUTRON ACTIVATION ANALYSIS"], "prefix": "10.1111", "volume": "6", "author": [{"given": "Karge", "family": "Kjellin", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "b1_1", "author": "D'Andrea F.", "volume": "7", "first-page": "633", "year": "1952", "journal-title": "Acta neurol., Napoli"}, {"key": "b2_2", "author": "Antoni N.", "volume": "20", "first-page": "529", "year": "1923", "journal-title": "Svenska Lakartidn."}, {"key": "b3_3", "author": "Axtrup S.", "volume": "166", "first-page": "259", "year": "1946", "journal-title": "Ann. paediat."}, {"key": "b4_4", "author": "Bowen H. J. M.", "volume": "3", "first-page": "18", "year": "1956", "journal-title": "Nuclear Energy"}, {"key": "b5_5", "author": "Bowen H. J. M.", "volume": "4", "first-page": "214", "year": "1958", "journal-title": "Int. J. Appl. Radiat."}, {"key": "b6_6", "author": "CumingsJ N.", "year": "1959", "volume-title": "Heavy Metals and the Brain"}, {"key": "b7_7", "author": "Loveridge B. A.", "first-page": "225", "year": "1957", "journal-title": "Methods of Biochemical Analysis"}, {"key": "b8_8", "author": "Munch-Petersen S.", "volume": "25", "first-page": "251", "year": "1950", "journal-title": "Acta Psychiat., Kbh."}, {"key": "b9_9", "unstructured": "M. Widell, and T. WestermarkAtomprotis, to be published."}], "container-title": ["Journal of Neurochemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.1471-4159.1960.tb13454.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 11]], "date-time": "2017-04-11T18:56:03Z", "timestamp": 1491936963000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1960, 9]]}, "references-count": 9, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1960, 9]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1111/j.1471-4159.1960.tb13454.x"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.1471-4159.1960.tb13454.x", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0022-3042", "1471-4159"], "issn-type": [{"value": "0022-3042", "type": "print"}, {"value": "1471-4159", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T12:15:28Z", "timestamp": 1525349728435}, "reference-count": 6, "publisher": "IEEE Comput. Soc", "isbn-type": [{"value": "0818685751", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1109/ssdm.1998.688127", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2002, 11, 27]], "date-time": "2002-11-27T19:22:24Z", "timestamp": 1038424944000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Integrated metadata-systems within statistical offices"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "R.", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "Tenth International Conference on Scientific and Statistical Database Management", "location": "Capri, Italy", "acronym": "SSDM-98"}, "container-title": ["Proceedings. Tenth International Conference on Scientific and Statistical Database Management (Cat. No.98TB100243)"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx4/5635/15103/00688127.pdf?arnumber=688127", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 10]], "date-time": "2017-03-10T03:40:03Z", "timestamp": 1489117203000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["0818685751"], "references-count": 6, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/ssdm.1998.688127"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T20:09:48Z", "timestamp": 1525378188691}, "reference-count": 38, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Reading & Writing Quarterly"], "published-print": {"date-parts": [[1998, 7]]}, "DOI": "10.1080/1057356980140306", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 8]], "date-time": "2007-07-08T15:57:26Z", "timestamp": 1183910246000}, "page": "319-331", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["KNOWING WHAT TO TEACH: USING AUTHENTIC ASSESSMENT TO IMPROVE CLASSROOM INSTRUCTION"], "prefix": "10.1080", "volume": "14", "author": [{"given": "Belinda", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": " a  California State University , Fullerton, Fullerton, California,  USA"}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2006, 7, 28]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Algozzine B.", "year": "1992", "volume-title": "Strategies and tactics for effective instruction"}, {"key": "CIT0002", "author": "Bromley K. D.", "year": "1990", "volume-title": "Webbing with literature: Creating story maps with children's books"}, {"key": "CIT0003", "author": "Brown A.", "first-page": "453", "year": "1980", "volume-title": "Theoretical issues in reading and comprehension"}, {"key": "CIT0004", "DOI": "10.1007/BF02648071", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0005", "DOI": "10.2307/1511034", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0006", "DOI": "10.1177/002221948802100909", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0007", "author": "Davis Z. T.", "volume": "43", "first-page": "232", "year": "1989", "journal-title": "Reading Teacher"}, {"key": "CIT0008", "DOI": "10.1177/105345129402900503", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0009", "author": "Ellis E. S.", "volume": "29", "first-page": "219", "year": "1994", "journal-title": "Intervention in School and Clinic", "DOI": "10.1177/105345129402900406", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0010", "author": "Ellis E. S.", "year": "1989", "volume-title": "Educating students with mild disabilities"}, {"key": "CIT0011", "author": "Ellis E. S.", "volume": "23", "first-page": "1", "year": "1991", "journal-title": "Focus on Exceptional Children"}, {"key": "CIT0012", "author": "First C. G.", "volume": "31", "first-page": "21", "year": "1995", "journal-title": "Intervention in School and Clinic", "DOI": "10.1177/105345129503100104", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0013", "author": "Fitzgerald J.", "volume": "81", "first-page": "71", "year": "1992", "journal-title": "Reading and Writing Quarterly", "DOI": "10.1080/0748763920080108", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0014", "author": "Flood J.", "volume": "41", "first-page": "780", "year": "1988", "journal-title": "Reading Teacher"}, {"key": "CIT0015", "author": "Forster P.", "volume": "21", "first-page": "20", "year": "1989", "journal-title": "Teaching Exceptional Children", "DOI": "10.1177/004005998902100204", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0016", "DOI": "10.1177/001440299506100309", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0017", "author": "Good T. L.", "year": "1994", "edition": "6", "volume-title": "Looking in classrooms"}, {"key": "CIT0018", "author": "Gersten R.", "first-page": "201", "year": "1992", "volume-title": "Higher cognitive functioning for all students"}, {"key": "CIT0019", "author": "Graham S.", "volume": "54", "first-page": "513", "year": "1988", "journal-title": "Exceptional Children", "DOI": "10.1177/001440298805400604", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0020", "author": "Hammill D. D.", "year": "1990", "edition": "5", "volume-title": "Teaching students with learning and behavior problems"}, {"key": "CIT0021", "DOI": "10.1177/002221948902200908", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0022", "DOI": "10.1080/1057356980140304", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0023", "author": "Kenfield K.", "volume-title": "Getting ESL kids in the act"}, {"key": "CIT0024", "author": "Lenz K.", "volume": "27", "first-page": "12", "year": "1983", "journal-title": "Pointer"}, {"key": "CIT0025", "DOI": "10.1080/0748763920080104", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0026", "author": "Levy N.", "volume": "16", "first-page": "23", "year": "1990", "journal-title": "LD Forum"}, {"key": "CIT0027", "author": "Palincsar A.", "volume": "12", "first-page": "41", "year": "1991", "journal-title": "Remedial and Special Education", "DOI": "10.1177/074193259101200306", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0028", "author": "Pardes J. R.", "volume": "31", "first-page": "297", "year": "1996", "journal-title": "Intervention in School and Clinic", "DOI": "10.1177/105345129603100507", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0029", "author": "Polloway E. Z.", "volume": "7", "first-page": "22", "year": "1986", "journal-title": "Remedial and Special Education", "DOI": "10.1177/074193258600700106", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0030", "author": "Reid D. K.", "volume": "12", "first-page": "8", "year": "1991", "journal-title": "Remedial and Special Education", "DOI": "10.1177/074193259101200303", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0031", "author": "Rico G. L.", "year": "1980", "volume-title": "Balancing the hemispheres: Brain research and the teaching of writing"}, {"key": "CIT0032", "author": "Rivera D.", "volume": "21", "first-page": "77", "year": "1998", "journal-title": "Journal of Learning Disabilities", "DOI": "10.1177/002221948802100203", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0033", "author": "Rosenshine B.", "first-page": "376", "year": "1986", "edition": "3", "volume-title": "Handbook of research on teaching"}, {"key": "CIT0034", "author": "Scanlon D.", "volume": "11", "first-page": "41", "year": "1996", "journal-title": "Learning Disabilities Research & Practice"}, {"key": "CIT0035", "author": "Schmidt J. L.", "volume": "4", "first-page": "291", "year": "1989", "journal-title": "Journal of Reading Writing, and Learning Disabilities", "DOI": "10.1080/0748763880040406", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0036", "author": "Schumaker J. B.", "year": "1981", "volume-title": "Error monitoring: A leraning strategy for improving adolescent academic performance"}, {"key": "CIT0037", "DOI": "10.2307/1510248", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0038", "author": "Vaughn S.", "year": "1997", "volume-title": "Teaching mainstreamed, diverse, and at\u2010risk students in the general education classroom"}], "container-title": ["Reading & Writing Quarterly"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/1057356980140306", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 29]], "date-time": "2017-11-29T10:33:10Z", "timestamp": 1511951590000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1998, 7]]}, "references-count": 38, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2006, 7, 28]]}, "published-print": {"date-parts": [[1998, 7]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["10.1080/1057356980140306"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/1057356980140306", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1057-3569", "1521-0693"], "issn-type": [{"value": "1057-3569", "type": "print"}, {"value": "1521-0693", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T15:35:57Z", "timestamp": 1525534557949}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos", "isbn-type": [{"value": "9783845223568", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.5771/9783845223568", "type": "monograph", "created": {"date-parts": [[2012, 8, 3]], "date-time": "2012-08-03T01:01:44Z", "timestamp": 1343955704000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Das Umwelt-Rechtsbehelfsgesetz im System des deutschen Verwaltungsprozessrechts"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Marcus", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "published-online": {"date-parts": [[2010]]}, "deposited": {"date-parts": [[2012, 8, 3]], "date-time": "2012-08-03T01:01:44Z", "timestamp": 1343955704000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "ISBN": ["9783845223568"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783845223568"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T15:59:36Z", "timestamp": 1525535976969}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "01", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["JuKiP"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 6]]}, "DOI": "10.1055/s-0032-1315714", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 8, 10]], "date-time": "2012-08-10T08:18:25Z", "timestamp": 1344586705000}, "page": "34-35", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Br\u00fcckenpfeiler"], "prefix": "10.1055", "volume": "1", "author": [{"given": "Doris", "family": "Karge", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Kindernachsorgeklinik Berlin-Brandenburg gGmbH"}]}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2012, 7, 2]]}, "container-title": ["JuKiP - Ihr Fachmagazin f\u00fcr Gesundheits- und Kinderkrankenpflege"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0032-1315714.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T22:05:16Z", "timestamp": 1495490716000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2012, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 6]]}, "issue": "01"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0032-1315714", "ISSN": ["1439-2569", "1439-9164"], "issn-type": [{"value": "1439-2569", "type": "print"}, {"value": "1439-9164", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T19:12:14Z", "timestamp": 1525547534769}, "publisher-location": "400 Commonwealth Drive, Warrendale, PA, United States", "reference-count": 11, "publisher": "SAE International", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.4271/2012-01-1910", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2012, 9, 25]], "date-time": "2012-09-25T20:28:36Z", "timestamp": 1348604916000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Improvements in the Fatigue Assessment of Large Welded Structures Using the Nominal Stress Approach"], "prefix": "10.4271", "author": [{"given": "Michael", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2796", "published-online": {"date-parts": [[2012, 9, 24]]}, "event": {"name": "SAE 2012 Commercial Vehicle Engineering Congress", "acronym": "COMVEC"}, "container-title": ["SAE Technical Paper Series"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 21]], "date-time": "2017-06-21T00:38:38Z", "timestamp": 1498005518000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2012, 9, 24]]}, "references-count": 11, "URL": "http://dx.doi.org/10.4271/2012-01-1910", "article-number": "2012-01-1910"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T16:36:13Z", "timestamp": 1525710973159}, "reference-count": 0, "publisher": "Brill", "isbn-type": [{"value": "9789004288607", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1163/9789004288607_020", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 27]], "date-time": "2015-07-27T19:49:30Z", "timestamp": 1438026570000}, "page": "573-630", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["15 The European Architecture of Church Reform in Galicia The Romanesque Cathedral of Santiago de Compostela"], "prefix": "10.1163", "author": [{"given": "Henrik", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "50", "container-title": ["Culture and Society in Medieval Galicia"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T09:22:48Z", "timestamp": 1523438568000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9789004288607"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1163/9789004288607_020"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:12:46Z", "timestamp": 1525752766121}, "reference-count": 1, "publisher": "Wiley", "issue": "13", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 15862, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chemischer Informationsdienst"], "published-print": {"date-parts": [[1972, 3, 28]]}, "DOI": "10.1002/chin.197213039", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 25]], "date-time": "2016-02-25T13:25:10Z", "timestamp": 1456406710000}, "page": "no-no", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ChemInform Abstract: IR-SPEKTROSKOPISCHE UNTERSUCHUNGEN AM MOLEKULARSIEB H-MORDENIT 1. MITT."], "prefix": "10.1002", "volume": "3", "author": [{"given": "H.", "family": "KARGE", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2016, 2, 23]]}, "reference": [{"key": "10.1002/chin.197213039-BIB1|cit1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "133", "DOI": "10.1524/zpch.1971.76.3_4.133", "article-title": "IR-SPEKTROSKOPISCHE UNTERSUCHUNGEN AM MOLEKULARSIEB H-MORDENIT 1. MITT.", "volume": "76", "author": "KARGE", "year": "1971", "journal-title": "Z. Phys. Chem. (Munich)"}], "container-title": ["Chemischer Informationsdienst"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fchin.197213039", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fchin.197213039", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 24]], "date-time": "2017-06-24T06:54:27Z", "timestamp": 1498287267000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[1972, 3, 28]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1972, 3, 28]]}, "issue": "13"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/chin.197213039", "archive": ["Portico"], "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0009-2975"], "issn-type": [{"value": "0009-2975", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 30]], "date-time": "2018-10-30T15:41:12Z", "timestamp": 1540914072957}, "reference-count": 97, "publisher": "Akademiai Kiado Zrt.", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Historiae Artium"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 12, 1]]}, "DOI": "10.1556/ahista.49.2008.1.41", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 4, 1]], "date-time": "2010-04-01T01:04:01Z", "timestamp": 1270083841000}, "page": "378-407", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Von der \u201eErfindung\u201c der Renaissance zur Praxis der Neorenaissance. Paris \u2013 Dresden \u2013 Berlin \u2013 Budapest"], "prefix": "10.1556", "volume": "49", "author": [{"given": "Henrik", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "425", "published-online": {"date-parts": [[2009, 6, 8]]}, "reference": [{"key": "1", "unstructured": "<i>Die Bauten, technischen und industriellen Anlagen von Dresden</i> (im folgenden abgek\u00fcrzt: Bauten von Dresden 1878) Dresden 1878, S. 322. Vgl. zu diesem Werk: <i>Gottfried Semper \u2013 Dresden und Europa. Die moderne Renaissance der K\u00fcnste</i> . Akten des Intern. Kolloquiums der Technischen Universit\u00e4t Dresden aus Anlass des 200. Geburtstags von Gottfried Semper, hrsg. v. H. Karge, M\u00fcnchen \u2013 Berlin 2007, S. 13 f. (Einf\u00fchrung Karge)."}, {"key": "2", "unstructured": "<i>Bauten von Dresden</i> 1878 (wie Anm. 1), S. 127 (kursive Passage im Original durch Sperrung hervorgehoben)."}, {"key": "3", "unstructured": "Das relativ schlichte Verst\u00e4ndnis des Begriffs Historismus, bezogen auf eine prim\u00e4r retrospektiv ausgerichtete Architekturperiode, lie\u00dfe sich mit ebensoviel Recht und Unrecht auf verschiedene fr\u00fchere Epochen und Str\u00f6mungen der Baukunst beziehen. In der Geschichtswissenschaft und anderen Disziplinen herrscht ohnehin eine andere Auffassung des Begriffs vor, die vor allem auf eine Objektivierung der Vergangenheitserkenntnis zielt und das Gegenwartsverst\u00e4ndnis davon abkoppelt. Vgl. Wittkau, Annette: <i>Historismus. Zur Geschichte des Begriffs und des Problems</i> , G\u00f6ttingen 1992; Jaeger, Friedrich /R\u00fcsen, J\u00f6rn: <i>Geschichte des Historismus</i> , M\u00fcnchen 1992. Die Divergenz der Ans\u00e4tze erkennbar in: Brix, Michael /Steinhauser, Monika: <i>\u201eGeschichte allein ist zeitgem\u00e4ss\u201c. Historismus in Deutschland</i> , Gie\u00dfen 1978. In der Semper-Forschung fand der Historismus-Begriff j\u00fcngst eine differerenzierte Aufnahme in: Hvattum, Mari: <i>Gottfried Semper and the Problem of Historicism</i> , Cambridge 2004."}, {"key": "4", "unstructured": "Das zentrale Werk dieser Bewegung war das Werk von Mebes, Paul: <i>Um 1800. Architektur und Handwerk im letzten Jahrhundert ihrer traditionellen Entwicklung</i> , 2 Bde., M\u00fcnchen 1908."}, {"key": "5", "unstructured": "Schultze-Naumburg, Paul: <i>Kulturarbeiten</i> , Bd. 1: <i>Hausbau</i> , M\u00fcnchen 1902."}, {"key": "6", "unstructured": "Charakteristischerweise hat die komplexe Architektur des sp\u00e4ten 19. Jahrhunderts in Deutschland bislang noch keine angemessene wissenschaftliche Bearbeitung gefunden. Grundlegend f\u00fcr die Analyse: Hammerschmidt, Valentin: <i>Anspruch und Ausdruck in der Architektur des sp\u00e4ten Historismus in Deutschland (1860</i> \u2013 <i>1914)</i> , Frankfurt a.M. u.a. 1985."}, {"key": "7", "unstructured": "Diesem Schema entsprechen vor allem die klassischen \u00dcberblickswerke zur Architektur des 19. und 20. Jahrhunderts, wie z.B. Benevolo, Leonardo: <i>Storia dell\u2019architettura moderna</i> , 2 Bde., Bari 1960, aber auch noch neuere Publikationen, wie das einf\u00fchrende Kapitel in: G\u00f6ssel, Peter / Leuth\u00e4user, Gabriele, <i>Architektur des 20. Jahrhunderts</i> , K\u00f6ln 1990."}, {"key": "8", "unstructured": "Lipsius, Constantin: <i>Gottfried Semper in seiner Bedeutung als Architekt</i> , Berlin 1880, S. 100. Vgl. zu Lipsius: Berry, J. Duncan: Architectural Realism in Dresden: Semperian Themes from Lipsius to Schumacher, in: Karge 2007 (wie Anm. 1), S. 311\u2013322."}, {"key": "9", "unstructured": "Dabei darf nicht \u00fcbersehen werden, dass die Normativit\u00e4t des klassischen Kanons im Laufe des 19. Jahrhunderts durch die sich entfaltende wissenschaftliche Architekturgeschichte untergraben wurde, da die sich immer mehr verfeinernden Kenntnisse fr\u00fcherer Epochen notwendigerweise zu deren Relativierung f\u00fchrten. Vgl. dazu: Karge, Henrik: Zwischen Naturwissenschaft und Kulturgeschichte. Die Entfaltung des Systems der Epochenstile im 19. Jahrhundert, in <i>Stilfragen zur Kunst des Mittelalters. Eine Einf\u00fchrung</i> , hrsg. v. B. Klein / B. Boerner, Berlin 2006, S. 39\u201360."}, {"key": "10", "unstructured": "So hat es seine Berechtigung, die Architektur des 19. Jahrhunderts prim\u00e4r nach Funktionen und Bauaufgaben zu gliedern (grundlegend dazu: Pevsner, Nikolaus: <i>A History of Building Types</i> , Princeton\u2013London 1976). Damit ist jedoch die Gefahr verbunden, die f\u00fcr das bauk\u00fcnstlerische Selbstverst\u00e4ndnis der Architekten wesentliche stilistische Seite der Architektur unterzubewerten."}, {"key": "11", "unstructured": "Noch immer gibt es relativ wenige Darstellungen zur Neorenaissance und ihren kulturellen Implikationen: Milde, Kurt: <i>Neorenaissance in der deutschen Architektur des 19. Jahrhunderts</i> , Dresden 1981 (grundlegend); Zander-Seidel, Jutta: <i>Kunstrezeption und Selbstverst\u00e4ndnis. Eine Untersuchung zur Architektur der Neurenaissance in Deutschland in der 1. H\u00e4lfte des 19. Jahrhunderts</i> , Erlangen 1980. Neue Aspekte der Forschung in: <i>Neorenaissance \u2013 Anspr\u00fcche an einen Stil</i> . Zweites Historismus-Symposium Bad Muskau, hrsg. v. W. Krause / H. Laudel / W. Nerdinger, Dresden 2001."}, {"key": "12", "unstructured": "Semper, Gottfried: <i>Der Stil in den technischen und tektonischen K\u00fcnsten, oder Praktische Aesthetik</i> , 2 Bde., Frankfurt a.M. \u2013 M\u00fcnchen 1860\u20131863, hier Bd. 1, S. 513; neue Reprint-Ausgabe: Semper, Gottfried: <i>Gesammelte Schriften</i> , hrsg. v. H. Karge, Hildesheim \u2013 Z\u00fcrich \u2013 New York 2008\u20132009 (Der Stil = Bd. 2\u20133, 2008). Kommentierte Edition in englischer Sprache: Semper, Gottfried: <i>Style in the Technical and Tectonic Arts; or, Practical Aesthetics</i> , \u00fcbersetzt v. H. F. Mallgrave u. M. Robinson, Los Angeles 2004."}, {"key": "13", "unstructured": "Semper 1860\u20131863 (wie Anm. 12), Bd. 2, S. 477 (entspr. Semper 2008\u20132009, Bd. 3, S. 477). In diesem Band geht Semper im Kapitel \u00fcber den Holzbau relativ ausf\u00fchrlich auf die Renaissance ein. Eine eingehende Darstellung war f\u00fcr den dritten Band des <i>Stil</i> vorgesehen, der niemals erschienen ist."}, {"key": "14", "unstructured": "Vgl. hierzu: Karge, Henrik: Renaissance. Aufkommen und Entfaltung des Stilbegriffs in Deutschland im Zuge der Neorenaissance-Bewegung um 1840, in: Krause / Laudel / Nerdinger 2001 (wie Anm. 11), S. 39\u201366."}, {"key": "15", "unstructured": "Vgl. zu Vasari bes.: Kallab, Wolfgang: <i>Vasaristudien</i> , hrsg. v. Julius von Schlosser, Wien \u2013 Leipzig 1908; Rubin, Patricia Lee: <i>Giorgio Vasari. Art and History</i> , New Haven \u2013 London 1995. Zur Verwendung des Begriffs <i>rinascita</i> bei Vasari bes. detailliert: Philippi, Adolf: <i>Der Begriff der Renaissance. Daten zu seiner Geschichte</i> , Leipzig 1912, S. 49\u201359."}, {"key": "16", "unstructured": "Dieser Begriff betont von Stierle, Karlheinz: Renaissance \u2013 Die Entstehung eines Epochenbegriffs aus dem Geist des 19. Jahrhunderts, in <i>Epochenschwelle und Epochenbewu\u00dftsein</i> , hrsg. v. R. Herzog u. R. Koselleck, M\u00fcnchen 1987, S. 453\u2013492."}, {"key": "17", "unstructured": "Bekanntlich l\u00e4sst Vasaris Text allerdings Zweifel daran aufkommen, ob die darin beschriebene Perfektionierung der K\u00fcnste sich noch \u00fcber lange Zeit fortsetzen k\u00f6nnte."}, {"key": "18", "unstructured": "Vgl. allgemein: Schlobach, Jochen: <i>Zyklentheorie und Epochenmetaphorik. Studien zur bildlichen Sprache der Geschichtsreflexion in Frankreich von der Renaissance bis zur Fr\u00fchaufkl\u00e4rung</i> , M\u00fcnchen 1980."}, {"key": "19", "unstructured": "Belon, Pierre: <i>Les observations de plusieurs singularitez</i> (...), Paris 1553. Hier bezieht sich der Begriff auf die Wiedererweckung der Wissenschaften als \u201etant eureuse et desirable renaissance\u201c."}, {"key": "20", "unstructured": "Der Begriff \u201eRenaissance\u201c erscheint auch bei Voltaire stets in der funktionalen Verbindung des Typs <i>renaissance des arts et des lettres</i> . Vgl.: Stierle (wie Anm.), S. 461 f."}, {"key": "21", "unstructured": "Bes. Philippi 1912 (wie Anm. 15), S. 90\u2013108; Stierle (wie Anm.), S. 465\u2013491."}, {"key": "22", "unstructured": "Dazu: Stierle 1987 (wie Anm. 16), S. 473\u2013475. Bedeutsam ist vor allem die Tatsache, dass der den Romantikern nahestehende Sainte-Beuve die Renaissancedichtung vom klassizistischen Regelwerk absetzt."}, {"key": "23", "unstructured": "Amp\u00e8re, Jacques-Antoine: <i>Histoire litt\u00e9raire de la France avant le douzi\u00e8me Si\u00e8cle</i> , 3 Bde., Paris / Leipzig 1839\u20131840, hier Bd. 3, S. 32\u201335, 126, 457 ff."}, {"key": "24", "unstructured": "Erste Lieferungen des Werks erschienen 1809\u20131814. Vgl. Philippi 1912 (wie Anm. 15), S. 90\u201394. Zu S\u00e9roux jetzt umfassend: Mondini, Daniela: <i>Mittelalter im Bild. S\u00e9roux d\u2019Agincourt und die Kunsthistoriographie um 1800</i> , Z\u00fcrich 2005."}, {"key": "25", "unstructured": "Caumont, Arcisse de: <i>Essai sur l\u2019Architecture religieuse du Moyen-Age</i> , Caen 1824, Teil 2, S. 654."}, {"key": "26", "unstructured": "Genauer ausgef\u00fchrt in Stierle 1987 (wie Anm. 16), S. 469."}, {"key": "27", "unstructured": "Balzac, Honor\u00e9 de: <i>La com\u00e9die humaine</i> , Bd. 1: <i>Sc\u00e8nes de la vie priv\u00e9e</i> , Paris 1976, S. 109\u2013165."}, {"key": "28", "unstructured": "Etwa Lacroix, Paul: <i>Le Moyen Age et la Renaissance</i> , 5 Bde., Paris 1848\u20131851. Vgl. in diesem Zusammenhang Stierle (wie Anm.), S. 487."}, {"key": "29", "unstructured": "Vgl. Karge, Henrik: Die Wiederentdeckung der nationalen Renaissance als internationales Ph\u00e4nomen, am Beispiel der Herrera-Rezeption in den spanischen Reiseberichten des Antonio Ponz (1772\u20131792), in <i>Festschrift f\u00fcr Hartmut Biermann</i> , hrsg. v. C. Andreas, M. B\u00fcckling u. R. Dorn, Weinheim 1990, S. 181\u2013201."}, {"key": "30", "unstructured": "Percier, Charles / Fontaine, Pierre Fran\u00e7ois L\u00e9onard: <i>Palais, Maisons, et autres \u00e9difices modernes dessin\u00e9s \u00e0 Rome</i> , Paris 1798 (Reprint Hildesheim / New York 1980). Erst in dem Sp\u00e4twerk von Percier und Fontaine, <i>R\u00e9sidences de Souverains</i> , Paris 1833, wird der Stilbegriff \u201eRenaissance\u201c verwendet. Vgl. dazu: Kruft, Hanno-Walter: <i>Geschichte der Architekturtheorie</i> , M\u00fcnchen 1985, S. 313\u2013315."}, {"key": "31", "unstructured": "Grandjean de Montigny, Auguste / Famin, Auguste: <i>Architecture Toscane. Palais, maisons et autres \u00e9difices de la Toscane</i> , Paris 1806 ff., 2. Aufl. 1815. Vgl. dazu weiterf\u00fchrend: Roettgen, Steffi: Florenz in M\u00fcnchen. Anmerkungen zum florentinischen Baustil unter K\u00f6nig Ludwig I. von Bayern, in <i>Aufs\u00e4tze zur Kunstgeschichte. Festschrift f\u00fcr Hermann Bauer zum 60. Geburtstag</i> , hrsg. v. K. M\u00f6seneder u. A. Prater, Hildesheim / Z\u00fcrich / New York 1991, S. 318\u2013338."}, {"key": "32", "unstructured": "Klenze verfolgte zeitlebens die Konzeption der \u201ePalingenesie\u201c (Wiedergeburt), die der \u201eRenaissance\u201c zwar begrifflich nahesteht, aber von ihm allein auf die Fortentwicklung der griechischen Wurzeln bezogen wurde. Vgl. dazu: Buttlar, Adrian von: <i>Leo von Klenze. Leben \u2013 Werk \u2013 Vision</i> , M\u00fcnchen 1999, bes. S. 284 ff.; zur Begriffsgeschichte: Schlobach 1980 (wie Anm. 18), S. 181 ff."}, {"key": "33", "unstructured": "Buttlar 1999 (wie Anm. 32), S. 169\u2013175. Klenze wies noch in seinen Aufzeichnungen der Zeit um 1860 die Verbindung eines seiner Bauten mit der \u201esp\u00e4teren Renaissance\u201c entschieden zur\u00fcck; dazu Buttlar, S. 211 f. Dagegen ist zu \u00fcberlegen, ob die Laienurteile Ludwigs I., die oft auf m\u00f6glichst getreue Kopien von italienischen Renaissancebauten zielten, bereits die Rezeptionshaltung der Neorenaissance vorwegnahmen."}, {"key": "34", "unstructured": "Zun\u00e4chst mag der Gedanke naheliegen, dass sich die Aufnahme des Stilbegriffs \u201eRenaissance\u201c in die deutsche Sprache in den Werken der fr\u00fchen Kunsthistoriker vollzogen hat. Auf dieses Feld haben sich auch die bisherigen begriffsgeschichtlichen Forschungen konzentriert, sind hier jedoch kaum f\u00fcndig geworden. In der Tat blieb der franz\u00f6sische Ausdruck dem deutschen kunsthistorischen Sprachgebrauch bis in die Jahre um 1845 fremd und bezog sich zun\u00e4chst nur auf die franz\u00f6sische Architektur des 16. Jahrhunderts mit ihren hybriden Synthesen gotischer und antikisierender Dekorsysteme. Auch gedanklich wurde die Kunst der fr\u00fchen Neuzeit in diesen Jahren noch kaum als eigenst\u00e4ndige Epoche empfunden und abgegrenzt, sondern \u2013 in der bereits erl\u00e4uterten \u00e4lteren Tradition \u2013 als Anfangsphase der \u201emodernen Kunst\u201c interpretiert."}, {"key": "35", "unstructured": "Loyer, Fran\u00e7ois: <i>Paris XIXe si\u00e8cle. L\u2019immeuble et la rue</i> , Paris 1987, S. 147\u2013149. Dieses Bankgeb\u00e4ude bezieht sich in seinem nur noch partiell erhaltenen Dekor vor allem auf Vorbilder des italienischen Cinquecento. In den bisherigen Publikationen zur Neorenaissance wird hinsichtlich des franz\u00f6sischen Vorbildfeldes zumeist nicht zwischen dem Klassizismus der napoleonischen Zeit mit seinen Cinquecento-Bez\u00fcgen (Percier und Fontaine, s.o.) und der ab 1830 aufkommenden dekorativ gepr\u00e4gten Stilrichtung unterschieden. Letztere ist noch weitgehend unerforscht. Vgl. dazu: Loyer 1987, S. 144ff.; Loyer, Fran\u00e7ois : <i>Histoire de l\u2019architecture fran\u00e7aise de la r\u00e9volution \u00e0 nos jours</i> , Paris 1999, S. 83 ff. ; Talenti, Simona: Von der italienisierenden zur nationalen Renaissance in Frankreich, in : Krause / Laudel / Nerdinger 2001 (wie Anm. 11), S. 122\u2013132."}, {"key": "36", "unstructured": "Zu diesen zwei H\u00e4usern: Poisson, Michel: <i>Fa\u00e7ades parisiennes. 1200 immeubles et monuments remarquables de la capitale</i> , Paris 2006, S. 57, 304 ; Wischermann, Heinfried: <i>Architekturf\u00fchrer Paris</i> , Ostfildern 1997, S. 102."}, {"key": "37", "unstructured": "Vgl. zu Gau: Kramp, Mario: Von Paris nach Dresden: Ein europ\u00e4ischer Horizont. Gottfried Semper als Sch\u00fcler des rheinischen Architekten Franz Christian Gau, in: Karge 2007 (wie Anm. 1), S. 101\u2013120."}, {"key": "38", "unstructured": "Mallgrave, Harry Francis: <i>Gottfried Semper. Architect of the Nineteenth Century,</i> New Haven / London 1996 (dt. \u00dcbersetzung Z\u00fcrich 2001), S. 57, 388."}, {"key": "39", "unstructured": "Zu Sempers Polychromieschrift und seinen Dresdner Anf\u00e4ngen: Laudel, Heidrun: <i>Gottfried Semper. Architektur und Stil</i> , Dresden 1991, S. 11\u201319; Mallgrave 1996 (wie Anm. 38), S. 53\u201379."}, {"key": "40", "unstructured": "Semper, Gottfried: <i>Vorl\u00e4ufige Bemerkungen \u00fcber bemalte Architectur und Plastik bei den Alten</i> , Altona 1834, S. XI f."}, {"key": "41", "unstructured": "Herrmann, Wolfgang: <i>Gottfried Semper. Theoretischer Nachlass an der ETH Z\u00fcrich. Katalog und Kommentare</i> , Basel / Boston / Stuttgart 1981, S. 70 f. (Ms. 3)."}, {"key": "42", "unstructured": "Zitiert nach Mallgrave 1996 (wie Anm. 38), S. 388, Anm. 139."}, {"key": "43", "unstructured": "Semper,Gottfried: <i>Das K\u00f6nigliche Hoftheater zu Dresden</i> , Braunschweig 1849 (Reprint Braunschweig 1986, mit Einf\u00fchrung von H. Hammer-Schenk), S. 27. \u2013 Zu erw\u00e4hnen ist allerdings, dass Semper in einer Vorlesung \u00fcber Geb\u00e4udelehre 1840/41 gem\u00e4\u00df einer in seinem Nachlass befindlichen Sch\u00fclermitschrift mehrfach auf die Architektur der Renaissance eingegangen ist; dies geht aus einer knappen Inhaltsangabe in Herrmann 1981 (wie Anm. 41), S. 79 f. (Ms. 25), hervor."}, {"key": "44", "unstructured": "Brief Gutensohns aus W\u00fcrzburg an die herzogliche Generaldom\u00e4nendirektion in Wiesbaden im Zusammenhang der Planung des Kursaals in Bad Ems (Wiesbaden, Hauptstaatsarchiv: W 212\u2013749 II). Den Hinweis auf dieses Dokument verdanke ich Herrn Dr. Ewald Wegner, Mainz."}, {"key": "45", "unstructured": "<i>Allgemeine Bauzeitung</i> 3 (1838), Nr. 7, S. 49 f., Atlas: Blatt CLXXXIX."}, {"key": "46", "unstructured": "Dem modischen Treiben stellt der Verfasser die segensreiche T\u00e4tigkeit einer Reihe \u201eim Geiste klassischer Bauwerke gebildeter K\u00fcnstler\u201c gegen\u00fcber, darunter Hittorf, Gau und Duban, der Architekt der Ecole des Beaux-Arts. Die Bude des Zuckerb\u00e4ckers Millelot, die den Anlass f\u00fcr den Artikel gab, entspricht \u00fcbrigens \u2013 anders, als es der Name vermuten l\u00e4sst \u2013 dem hier postulierten klassischen Kanon."}, {"key": "47", "unstructured": "Die Artikel erschienen in: <i>Kunstblatt</i> 1842, Nr. 19 und Nr. 65. Der Autor dort nicht genannt, aber von Inge Dahm identifiziert. Vgl. Dahm, Inge: <i>Das Schornsche \u201eKunstblatt\u201c 1816</i> \u2013 <i>1849</i> , masch. Diss. phil. M\u00fcnchen 1953, S. 91\u201393."}, {"key": "48", "unstructured": "\u201eDas Kursaal-Geb\u00e4ude zu Bad Br\u00fcckenau in Franken\u201c, in: <i>Allgemeine Bauzeitung</i> 6 (1841), S. 5 f., Atlas: Blatt CCCLXXVI\u2013CCCLXXVIII. Vgl. dazu die Studien von Ewald Wegner, der die Vorreiterrolle Gutensohns in bezug auf die deutsche Neorenaissance betont: <i>Forschung zu Leben und Werk des Architekten Johann Gottfried Gutensohn (1792</i> \u2013 <i>1851)</i> , Frankfurt a. M. / Bern 1984; Kuranlagen Bad Br\u00fcckenau, 1826\u20131888, in: <i>Romantik und Restauration. Architektur in Bayern zur Zeit Ludwigs I. 1825</i> \u2013 <i>1848</i> , hrsg. v. W. Nerdinger, M\u00fcnchen 1987, S. 408\u2013410."}, {"key": "49", "unstructured": "Kurt Milde verweist zu Recht darauf, dass in Leipzig bereits seit den fr\u00fchen 1830er Jahren Bauten errichtet wurden, die der neuen Richtung der Neorenaissance zuzuordnen sind. Es handelt sich um das von Woldemar Herrmann f\u00fcr Hermann H\u00e4rtel entworfene sog. R\u00f6mische Haus (1832\u20131834) und die Buchh\u00e4ndlerb\u00f6rse von Albert Geutebr\u00fcck (1834\u20131836). Beide Bauten wurden im ersten Band der <i>Allgemeinen Bauzeitung</i> 1836 besprochen (S. 144, 201 ff.), hier allerdings nicht mit dem Renaissancebegriff in Verbindung gebracht. Vgl. Milde 1981 (wie Anm. 11), S. 137\u2013141. In jedem Fall erweist sich Sachsen als das Zentrum der fr\u00fchen deutschen Neorenaissance."}, {"key": "50", "unstructured": "Es w\u00fcrde zu weit f\u00fchren, hier die Forschungsliteratur zu Semper, die seine Dresdner Bauten fast immer zentral behandelt, auch nur ann\u00e4hernd vollst\u00e4ndig wiederzugeben. Die wichtigsten aktuellen Werke sind: Mallgrave 1996 (wie Anm. 38); <i>Gottfried Semper 1803</i> \u2013 <i>1879. Architektur und Wissenschaft</i> (Ausst.kat. M\u00fcnchen, Pinakothek der Moderne / Z\u00fcrich, Museum f\u00fcr Gestaltung, 2003/04), hrsg. v. W. Nerdinger / W. Oechslin, M\u00fcnchen 2003; Karge 2007 (wie Anm. 1); <i>Gottfried Semper und Wien. Die Wirkung des Architekten auf \u201eWissenschaft, Industrie und Kunst\u201c</i> , hrsg. v. R. Franz / A. Nierhaus, Wien 2007."}, {"key": "51", "unstructured": "Vgl. Doering-Manteuffel, Hans Robert: <i>Dresden und sein Geistesleben im Vorm\u00e4rz. Ein Beitrag zur Geschichte des kulturellen Lebens in der s\u00e4chsischen Hauptstadt</i> , Dresden 1935 (Diss. phil. Leipzig 1935); <i>Geschichte der Stadt Dresden,</i> Bd. 2: <i>Vom Ende des Drei\u00dfigj\u00e4hrigen Krieges bis zur Reichsgr\u00fcndung</i> , hrsg. v. R. Gross u. U. John, Stuttgart 2006, mit verschiedenen Beitr\u00e4gen zur Kultur des 19. Jahrhunderts."}, {"key": "52", "unstructured": "Semper 1860\u20131863 (wie Anm. 12), Bd. 1, S. 513 (Semper 2008\u20132009, Bd. 2, S. 513). Vgl. zum theoriegeschichtlichen Kontext des Semperschen Werks: Mallgrave, Harry Francis, <i>Modern Architectural Theory. A Historical Survey, 1673</i> \u2013 <i>1968</i> , Cambridge, New York 2005, bes. S. 130\u2013139."}, {"key": "53", "unstructured": "Die vor allem f\u00fcr Sempers Selbstverst\u00e4ndnis bedeutenden Bez\u00fcge zur antiken Baukultur, die im M\u00fcnchener Semper-Katalog (Nerdinger / Oechslin 2003, wie Anm. 50) etwas \u00fcberbetont werden, sind von Gisela Moeller hinsichtlich der Dresdner Bauten sehr nuanciert mit den motivischen Anleihen aus der Renaissance verglichen worden: Moeller, Gisela: Semper und Raffael, in: Krause / Laudel / Nerdinger 2001 (wie Anm. 11), S. 83\u2013102; dies.:\u2019Solange Steine reden k\u00f6nnen\u2019. Zur Formsynthese von Antike und Renaissance bei Gottfried Sempers Bauten der Dresdner Jahre, in: Karge 2007 (wie Anm. 1), S. 161\u2013174."}, {"key": "54", "unstructured": "Wohnhaus des Herrn von Seebach an der B\u00fcrgerwiese zu Dresden, in: <i>Allgemeine Bauzeitung</i> 9 (1844), S. 101\u2013103. Als einziger der bisher angef\u00fchrten Artikel dieser Zeitschrift ist der hier genannte in der Forschung zur Neorenaissance in nennenswertem Ma\u00dfe rezipiert worden: Milde 1981 (wie Anm. 11), S. 169 f.; Buttlar 1999 (wie Anm. 32), S. 175."}, {"key": "55", "unstructured": "Auf literarischem Gebiet l\u00e4sst sich die wachsende Wertsch\u00e4tzung f\u00fcr die als farbig, leidenschaftlich und sinnenfroh eingesch\u00e4tzte Renaissanceepoche an dem gro\u00dfen Erfolg ablesen, den der in Dresden wirkende Ludwig Tieck mit seinem 1840 erschienenen Roman <i>Vittoria Accorombona</i> errang; vgl. dazu: Keck, Christiane E.: <i>Renaissance and Romanticism. Tieck\u2019s Conception of Cultural Decline as Portrayed in his \u201eVittoria Accorombona\u201c</i> , Bern / Frankfurt a.M. 1986. Tiecks Roman wurde etwa auch von dem Kunsthistoriker Karl Schnaase begeistert aufgenommen."}, {"key": "56", "unstructured": "<i>Allgemeine Bauzeitung</i> 9 (1844), S. 101, Atlas: Blatt DLXXXIX. Als Beispiele f\u00fcr diese \u201eBravourst\u00fccke\u201c nennt der Artikel eine massive Ladenarchitektur in der Schlossstra\u00dfe Nr. 3, den neuen Brunnen am Altmarkt und den Saal im Hotel de Pologne. Vgl. zum Haus Seebach: Milde 1981 (wie Anm. 11), S. 168\u2013170; Mallgrave 1996 (wie Anm. 38), S. 103."}, {"key": "57", "unstructured": "<i>Allgemeine Bauzeitung</i> 9 (1844), S. 101."}, {"key": "58", "unstructured": "Ebenda, S. 102."}, {"key": "59", "unstructured": "Ebenda, S. 102."}, {"key": "60", "unstructured": "Villa des Banquiers Herrn Oppenheim bei Dresden, in: <i>Allgemeine Bauzeitung</i> 10 (1845), S. 5 f., Atlas: Blatt DCXL\u2013DCXLII. Vgl. Milde (wie Anm. 44), S. 166 f., 169 f.; Mallgrave (wie Anm. 45), S. 100\u2013102, weiterf\u00fchrend zur Renaissancerezeption Sempers, in deren Zusammenhang nat\u00fcrlich auch solche Hauptwerke wie das Hoftheater, die Gem\u00e4ldegalerie und das Palais Oppenheim in Dresden zu ber\u00fccksichtigen sind: S. 119\u2013126."}, {"key": "61", "unstructured": "<i>Allgemeine Bauzeitung</i> 10 (1845), S. 5."}, {"key": "62", "unstructured": "Vgl. nun: Helas, Volker: <i>Sempers Dresden. Die Bauten und die Sch\u00fcler</i> , Dresden 2003; Karge 2007 (wie Anm. 1) (Beitr\u00e4ge Karge, Tlusty, Berry, Paul). \u2013 Die f\u00fchrende Rolle Dresdens bereits hervorgehoben von Milde 1981 (wie Anm. 11), S. 142 ff."}, {"key": "63", "unstructured": "<i>Bauten von Dresden</i> 1878 (wie Anm. 1). Der Begriff der Dresdener Architekturschule f\u00e4llt hier mehrfach."}, {"key": "64", "unstructured": "In den Bauten Nicolais zeigt sich die Tendenz, die von Semper initiierten Neuerungen in die klassizistische Tradition zur\u00fcckzubinden; die Werke der Sch\u00fcler zeigen jedoch bereits ein relativ einheitliches Idiom im Sinne der Neorenaissance. Vgl. nun: Tlusty, Barbara: Georg Hermann Nicolai \u2013 Mitstreiter oder Gegenspieler Sempers, in: Karge 2007 (wie Anm. 1), S. 203\u2013212."}, {"key": "65", "unstructured": "Vgl. Helas, Volker: <i>Villenarchitektur in Dresden</i> , K\u00f6ln 1991; Br\u00f6nner, Wolfgang: <i>Die b\u00fcrgerliche Villa in Deutschland 1830</i> \u2013 <i>1890</i> , 2. Aufl. Worms 1994, S. 198\u2013223. Hier wird die Ausbreitung der Dresdner Villentypen \u00fcber Deutschland detailliert aufgezeigt."}, {"key": "66", "unstructured": "Vgl. Karge, Henrik: Die Vielfalt des Neubeginns \u2013 Dresdener Architektur um 1900, in <i>Jugendstil in Dresden. Aufbruch in die Moderne</i> (Ausst.kat. Staatl. Kunstsammlungen Dresden, Kunstgewerbemuseum), Wolfratshausen 1999, S. 31\u201343."}, {"key": "67", "unstructured": "Vgl. im Folgenden auch: Karge, Henrik: Neorenaissance \u2013 die Kanonisierung eines neuen Stils in der deutschen Architektur des 19. Jahrhunderts, in: <i>Kanonisierung, Regelversto\u00df und Pluralit\u00e4t in der Kunst des 19. Jahrhunderts</i> , hrsg. v. E. Kepetzis, S. Lieb, S. Groh\u00e9, Frankfurt a. M., Berlin etc. 2007, S. 212\u2013231; ders.: Genese und Kanonisierung der Neorenaissance in der deutschen Architektur des 19. Jahrhunderts, in <i>La Codification. Perspectives transdisciplinaires</i> , hrsg. v. G. Kamecke u. J. Le Rider, Paris 2007, S. 201\u2013218."}, {"key": "68", "unstructured": "B\u00f6tticher, Karl: <i>Die Tektonik der Hellenen</i> , Potsdam 1844\u20131845; dazu j\u00fcngst: Mallgrave 2005 (wie Anm. 52), S. 110\u2013113."}, {"key": "69", "unstructured": "Das Standardwerk zu diesem Thema ist noch immer: B\u00f6rsch-Supan, Eva: <i>Berliner Baukunst nach Schinkel 1840</i> \u2013 <i>1870</i> , M\u00fcnchen 1977. Hier auch wichtig: Hammer-Schenk, Harold: Neurenaissance in Berlin. Architekten nach Schinkel: Friedrich Hitzig, Eduard Knoblauch, Eduard Titz, in: Krause / Laudel / Nerdinger 2001 (wie Anm. 11), S. 149\u2013169. Daneben zu erw\u00e4hnen: Klinkott, Manfred: <i>Die Backsteinbaukunst der Berliner Schule von K. F. Schinkel bis zum Ausgang des Jahrhunderts</i> , Berlin 1988 (Die Bauwerke und Kunstdenkm\u00e4ler von Berlin, Beiheft 15)."}, {"key": "70", "unstructured": "B\u00f6rsch-Supan, Eva /M\u00fcller-St\u00fcler, Dietrich: <i>Friedrich August St\u00fcler 1800</i> \u2013 <i>1865</i> , M\u00fcnchen, Berlin 1997, S. 225\u2013233."}, {"key": "71", "unstructured": "Krell, F. J.: Stuttgarts neuere Baut\u00e4tigkeit, <i>Zeitschrift f\u00fcr bildende Kunst</i> 1875, S. 44\u201353, 107\u2013115, hier S. 111 (zitiert nach Br\u00f6nner 1994, wie Anm. , S. 226)."}, {"key": "72", "unstructured": "Dazu vertiefend: Hammerschmidt 1985 (wie Anm. 6), S. 68\u201374; B\u00f6rsch-Supan / M\u00fcller-St\u00fcler 1997 (wie Anm. 70), S. 223 f."}, {"key": "73", "unstructured": "<i>Romberg\u2019s Zeitschrift f\u00fcr praktische Baukunst</i> 1871, S. 79 ff., zitiert nach Hammerschmidt 1985 (wie Anm. 6), S. 70."}, {"key": "74", "unstructured": "<i>Zeitschrift f\u00fcr bildende Kunst</i> 1868, S. 149 ff; zitiert nach Hammerschmidt 1985 (wie Anm. 6), S. 73."}, {"key": "75", "unstructured": "Vgl. zur historischen Situation: Erbe, Michael: Berlin im Kaiserreich (1871\u20131918), in <i>Geschichte Berlins</i> , Bd. 2: <i>Von der M\u00e4rzrevolution bis zur Gegenwart</i> , hrsg. v. W. Ribbe, M\u00fcnchen 1987, S. 691\u2013793; Demps, Laurenz: Von der preu\u00dfischen Residenzstadt zur hauptst\u00e4dtischen Metropole, in <i>Berlin. Die Hauptstadt. Vergangenheit und Zukunft einer europ\u00e4ischen Metropole</i> , hrsg. v. W. S\u00fc\u00df, R. Rytlewski, Bonn 1999, S. 17\u201351."}, {"key": "76", "unstructured": "Fontane, Theodor: <i>Wanderungen durch die Mark Brandenburg</i> , hrsg. v. G. Erler u. R. Mingau, Berlin, Weimar 1991, Bd. 1: <i>Die Grafschaft Ruppin</i> , S. 115 (im Kapitel zu Karl Friedrich Schinkel, S. 104\u2013126)."}, {"key": "77", "unstructured": "Milde 1981 (wie Anm. 11), S. 253\u2013255."}, {"key": "78", "unstructured": "Hochinteressant ist die Zusammensetzung der Bibliothek Heinrich Kaysers, die 1995 in einer Ausstellung rekonstruiert worden ist. Neben aktueller Bauliteratur fanden sich hier besonders viele Werke zur Architektur und dem Kunstgewerbe der Renaissance, die Modelle f\u00fcr die zeitgen\u00f6ssische Praxis bereitstellten. Vgl. <i>Die B\u00fcchersammlung Heinrich Kayser, Geheimer Baurat in Berlin</i> , bearb. von R. Mahlke, Ausst.kat. Berlin, Staatsbibliothek, 1995, Wiesbaden 1995 (Einleitung zum Wirken des B\u00fcros Kayser & von Gro\u00dfheim)."}, {"key": "79", "unstructured": "Vgl. Scharabi, Mohamed: <i>Architekturgeschichte des 19. Jahrhunderts</i> , T\u00fcbingen / Berlin 1993, S. 158, 162."}, {"key": "80", "unstructured": "Auf diesen Zusammenhang soll am Ende dieses Beitrags n\u00e4her eingegangen werden."}, {"key": "81", "unstructured": "Wachsmuth-Major, Ute: <i>Der Berliner Architekt Friedrich Hitzig (1811</i> \u2013 <i>1881)</i> , Diss. phil. Berlin 1996, S. 155 (Kat. Nr. 73)."}, {"key": "82", "unstructured": "Vgl. zur Entwicklung des Unternehmens: <i>Exerzierfeld der Moderne. Industriekultur in Berlin im 19. Jahrhundert</i> , hrsg. v. J. Boberg, T. Fichter, E. Gillen, M\u00fcnchen 1984, S. 80\u201387, 140\u2013147; <i>Borsig. Zwischen Tradition und Aufbruch</i> , hrsg. v. M. Birk, H. Engel, Berlin 2000; Thoma, Ralf Andreas: <i>Der Industriekomplex von A. Borsig. Unternehmensentwicklung von 1837 bis 1932 und betriebswirtschaftliche Analyse</i> (\u2026), Diss. K\u00f6ln 2002."}, {"key": "83", "unstructured": "Milde 1981 (wie Anm. 11), S. 259 f., Abb. 277\u2013279 (der Autor verweist zu Recht auf die Parallele zu Sempers Palais Oppenheim in Dresden); Cillessen, Wolfgang: Das Palais Pless und das Palais Borsig. Zwei Bauten der Gr\u00fcnderzeit in der Berliner Wilhelmstra\u00dfe, <i>Jahrbuch der Berliner Museen</i> 36, 1994, S. 217\u2013240, bes. S. 234 ff. In ganz \u00e4hnlicher Renaissance-Gestaltung war der Konkurrenzentwurf von Ende & B\u00f6ckmann gehalten; vgl. dazu Cillessen, S. 227, Abb. 12. Aufgrund des Todes von Albert Borsig im Jahre 1878 konnte die Innenausstattung des Palais, das bald danach von einer Bank gekauft wurde, nicht mehr im urspr\u00fcnglichen Sinn vollendet werden"}, {"key": "84", "unstructured": "Loewenberg, J.: Die beiden Borsig, <i>Gartenlaube</i> 1878, S. 299\u2013301, hier S. 301; zitiert nach Cillessen 1994 (wie Anm. 83), S. 239. Verk\u00fcrzt zitiert auch in: Pachtner, Fritz: <i>August Borsig. Leben und Werk eines deutschen Industriegr\u00fcnders</i> , Zeulenroda 1943, S. 290."}, {"key": "85", "unstructured": "Das Palais Pless ist eingehend analysiert in: Cillessen 1994 (wie Anm. 83). Der Autor weist nach (S. 234), dass Destailleur urspr\u00fcnglich eine einheitliche Gestaltung des Palais im Sinne des 18. Jahrhunderts angestrebt hatte, schlie\u00dflich jedoch (wohl aufgrund der W\u00fcnsche des Bauherrn) die Au\u00dfengestalt auf den monumentaleren Dekor der Zeit Ludwigs XIV. hin abwandelte. Vgl. zum Werk Destailleurs: <i>F\u00fcnf Architekten aus f\u00fcnf Jahrhunderten.</i> Ausst.kat. Berlin, Kunstbibliothek, 1976, S. 115\u2013154, Abb. 58\u201382. Innerhalb der Berliner Architekturkritik gab es auch positive Beurteilungen des Palais Pless, so Cillessen 1994, S. 239."}, {"key": "86", "unstructured": "Es ist nicht zu verkennen, dass die Au\u00dfengestalt des Palais Pless in der Orientierung an der Architektur Ludwigs XIII. und des fr\u00fchen Ludwig XIV. durchaus noch Z\u00fcge der Sp\u00e4trenaissance aufweist, doch dominiert im Vergleich zur strengen Neorenaissance des Palais Borsig die malerische H\u00e4ufung von Details mit betont franz\u00f6sischem Charakter, die das Palais Pless in seinem st\u00e4dtebaulichen Kontext fremdartig erscheinen l\u00e4sst. Die vom Kritiker der \u201eGartenlaube\u201c (polemisch) gebrauchten Begriffe \u201ezopfig\u201c und \u201eRokoko\u201c konnten in jener Zeit auch auf die Architektur des 17. Jahrhunderts angewandt werden."}, {"key": "87", "unstructured": "Daher erscheint es fraglich, ob Borsig mit seinem Palais einen programmatischen Bezug zur Renaissance als der Epoche der Emanzipation des B\u00fcrgertums suchte, wie Cillessen 1994 (wie Anm. 83), S. 234, meint. In den 1870er Jahren war die Neorenaissance in Deutschland bereits so weit kanonisiert, dass die bewussten Geschichtsbez\u00fcge (die im Falle des Palais Borsig eher die Auswahl der Statuen betreffen) weitgehend in den Hintergrund getreten sein d\u00fcrften."}, {"key": "88", "unstructured": "Das Leitbild der Renaissance dominiert die Struktur des Reichstags, auch wenn dieser bereits Z\u00fcge einer neuartigen Monumentalarchitektur mit barocken Ankl\u00e4ngen tr\u00e4gt. Vgl. Milde 1981 (wie Anm. 11), S. 301\u2013307, Abb. 350\u2013355; Hammerschmidt 1985 (wie Anm.), S. 335\u2013343; Cullen, Michael S.: <i>Der Reichstag. Parlament \u2013 Denkmal \u2013 Symbol</i> , Berlin, Brandenburg 1995, bes. S. 100 ff."}, {"key": "89", "unstructured": "Milde 1981 (wie Anm. 11), S. 278\u2013300."}, {"key": "90", "unstructured": "\u201eUm den Charakter der Eint\u00f6nigkeit zu vermeiden, griffen die Architekten zum Baustyl der sp\u00e4teren Renaissance, mit Erkern, Risaliten und Balkons, in welchem man, infolge eigenartiger Modifikationen einen besonderen Berliner Styl der Neuzeit erkennen will, der aber, im Grund genommen, sich nur der Renaissance anschlie\u00dft, welche in Deutschland einheimisch ist.\u201c Aus: Springer, Robert: <i>Berlin. Die deutsche Kaiserstadt nebst Potsdam und Charlottenburg in photographisch getreuen Stahlstichen</i> , Darmstadt 1877 (zitiert nach: Wirth, Irmgard: <i>Berlin 1650</i> \u2013 <i>1914</i> , Hamburg 1979, S. 194). \u2013 Der R\u00fcckschwung zur Berliner Tradition des Klassizismus erfolgte dann auch sehr bald, im Zeichen der ab 1900 einsetzenden \u201eum 1800\u201c \u2013 Bewegung."}, {"key": "91", "unstructured": "Als fr\u00fches Beispiel der Barockrezeption kann die 1869 in Stuttgart errichtete Villa Siegle von Adolf Gnauth gelten, die sich kompositionell bis auf Vorbilder Borrominis zur\u00fcckf\u00fchren l\u00e4sst. Br\u00f6nner 1994 (wie Anm. 65), S. 227\u2013231, Abb. 536\u2013540."}, {"key": "92", "unstructured": "Hoffmann, Ludwig: <i>Lebenserinnerungen eines Architekten</i> , hrsg. v. W. Sch\u00e4che, Berlin 1983 ( <i>Die Bauwerke und Kunstdenkm\u00e4ler von Berlin</i> , Beiheft 10), S. 119 f. F\u00fcr Hoffmann setzte die Ausartung der Berliner Wohn- und Gesch\u00e4ftshausarchitektur mit der Adaption der detailfreudigen deutschen Renaissance ein (ebd. S. 120)."}, {"key": "93", "unstructured": "Neben einigen Beitr\u00e4gen der hier publizierten Budapester Tagung ist die pr\u00e4gnante Darstellung von G\u00e1bor Gy\u00f6rgy Papp hervorzuheben, in der die Rezeption der Berliner Neorenaissance erstmals thematisiert wird: Papp, G\u00e1bor Gy\u00f6rgy: <i>Von Berlin nach Budapest. Aspekte des Historismus in der ungarischen Architektur / Berlinb\u0151l Budapestre. A historizmus aspektusai a magyar \u00e9p\u00edt\u00e9szetben</i> , Potsdam 2007, bes. S. 15\u201334."}, {"key": "94", "unstructured": "B\u00f6rsch-Supan / M\u00fcller-St\u00fcler 1997 (wie Anm. 70), S. 240\u2013244; Papp 2007 (wie Anm. 93), S. 50\u201353."}, {"key": "95", "unstructured": "Papp 2007 (wie Anm. 93), S. 23\u201328. Nach Papp (S. 25) war Punczmann wahrscheinlich sogar zeitweise Assistent bei Richard Lucae."}, {"key": "96", "unstructured": "In der Wahrnehmung von au\u00dfen spielt der 1885\u20131904 errichtete neugotische Parlamentsbau Imre Steindls stets eine herausragende Rolle, doch blieb diese Stilwahl in Budapest eine gro\u00dfe Ausnahme. Die meisten Beitr\u00e4ge zu dem 1882\u20131883 durchgef\u00fchrten Parlaments-Wettbewerb waren in Renaissanceformen gehalten, etwa der markante Entwurf Alajos Hauszmanns, der auffallende Parallelen zu den etwa zeitgleichen Entw\u00fcrfen Paul Wallots f\u00fcr den Berliner Reichstag verr\u00e4t. Vgl. dazu: Papp 2007 (wie Anm. 93), S. 36\u201340."}, {"key": "97", "unstructured": "Die genannten Informationen beruhen wesentlich auf den Angaben in Papp 2007 (wie Anm. 93)."}], "container-title": ["Acta Historiae Artium"], "link": [{"URL": "https://akademiai.com/doi/pdf/10.1556/ahista.49.2008.1.41", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 30]], "date-time": "2018-10-30T15:24:19Z", "timestamp": 1540913059000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2008, 12, 1]]}, "references-count": 97, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 12, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["G075573T14864QKR"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1556/ahista.49.2008.1.41", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0001-5830", "1588-2608"], "issn-type": [{"value": "0001-5830", "type": "print"}, {"value": "1588-2608", "type": "electronic"}], "subject": ["Cultural Studies", "History", "Visual Arts and Performing Arts"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 24]], "date-time": "2018-05-24T04:21:56Z", "timestamp": 1527135716503}, "reference-count": 25, "publisher": "Emerald", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://www.emeraldinsight.com/page/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 6, 4]], "date-time": "2018-06-04T00:00:00Z", "timestamp": 1528070400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J of Place Man and Dev"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 6, 4]]}, "DOI": "10.1108/jpmd-10-2017-0109", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 1]], "date-time": "2018-05-01T08:19:45Z", "timestamp": 1525162785000}, "page": "208-222", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Placemaking and urban gardening: Himmelbeet case study in Berlin"], "prefix": "10.1108", "volume": "11", "author": [{"given": "Toni", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Institute of Urban and Regional Planning, Technische Universitat Berlin, Berlin, Germany"}]}], "member": "140", "reference": [{"key": "ref001", "author": "Appel I.", "year": "2011", "volume-title": "Aktuelle Garteninitiativen: Kleing\u00e4rten Und Neue G\u00e4rten in Deutschen Gro\u00dfst\u00e4dten"}, {"key": "ref002", "DOI": "10.14361/9783839423677", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref003", "author": "Bell C.", "year": "1982", "volume-title": "Community Studies: An Introduction to the Sociology of the Local Community"}, {"key": "ref004", "author": "Bourdieu P.", "year": "1984", "volume-title": "Distinction: A Social Critique of the Judgment of Taste"}, {"key": "ref006", "author": "Clausen M.", "year": "2012", "volume-title": "Prinzessinneng\u00e4rten: Anders G\u00e4rtnern in Der Stadt"}, {"key": "ref007", "DOI": "10.14361/9783839435892-007", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref008", "author": "Gehl J.", "year": "2010", "volume-title": "Cities for People"}, {"key": "ref009", "author": "Herkommer B.", "first-page": "62", "year": "2017", "volume-title": "Stadt\u00f6konomie: Blickwinkel Und Perspektiven"}, {"key": "ref010", "author": "Hou J.", "year": "2009", "volume-title": "Greening Cities, Growing Communities: Learning from Seattle\u2019s Urban Community Gardens"}, {"key": "ref011", "DOI": "10.3362/9781780440460", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref012", "author": "Jacobs J.", "year": "1961", "volume-title": "The Death and Life of Great American Cities"}, {"key": "ref014", "DOI": "10.1108/JPMD-09-2016-0059", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref015", "author": "Karge T.", "year": "2015", "volume-title": "Neue Urbane Landwirtschaft: Eine Theoretische Verortung Und Akteursanalyse Der Initiative Himmelbeet Im Berliner Wedding"}, {"key": "ref016", "author": "Karge T.", "first-page": "94", "year": "2015", "volume-title": "Industrial Heritage Sites in Transformation: Clash of Discourses"}, {"key": "ref017", "DOI": "10.14207/ejsd.2014.v3n4p253", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref018", "author": "Madden K.", "year": "1999", "volume-title": "How to Turn a Place around: A Handbook for Creating Successful Public Spaces"}, {"key": "ref019", "author": "Martinez M.J.", "year": "2010", "volume-title": "Power at the Roots: Gentrification, Community Gardens, and the Puerto Ricans of the Lower East Side"}, {"key": "ref020", "author": "M\u00fcller C.", "year": "2012", "volume-title": "Urban Gardening: \u00dcber Die R\u00fcckkehr Der G\u00e4rten in Die Stadt"}, {"key": "ref021", "DOI": "10.1086/214592", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref022", "author": "Pine J.", "year": "1999", "volume-title": "The Experience Economy: Work Is Theatre & Every Business a Stage"}, {"key": "ref023", "DOI": "10.1108/JPMD-10-2017-0104", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref026", "DOI": "10.1002/ajcp.12118", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref027", "DOI": "10.1177/0309132513512542", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref029", "DOI": "10.1177/0002764289032005003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref028", "author": "Whyte W.H.", "year": "1980", "volume-title": "The Social Life of Small Urban Spaces"}], "container-title": ["Journal of Place Management and Development"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.emeraldinsight.com/doi/full-xml/10.1108/JPMD-10-2017-0109", "content-type": "application/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.emeraldinsight.com/doi/full/10.1108/JPMD-10-2017-0109", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 23]], "date-time": "2018-05-23T09:13:17Z", "timestamp": 1527066797000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2018, 6, 4]]}, "references-count": 25, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 6, 4]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1108/JPMD-10-2017-0109"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1108/jpmd-10-2017-0109", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1753-8335"], "issn-type": [{"value": "1753-8335", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 8]], "date-time": "2018-08-08T07:22:31Z", "timestamp": 1533712951741}, "reference-count": 23, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["European Review of History: Revue europeenne d'histoire"], "published-print": {"date-parts": [[2009, 2]]}, "DOI": "10.1080/13507480802655394", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 2, 4]], "date-time": "2009-02-04T07:43:38Z", "timestamp": 1233733418000}, "page": "49-62", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Mediated remembrance: local practices of remembering the Second World War in Tito's Yugoslavia"], "prefix": "10.1080", "volume": "16", "author": [{"given": "Heike", "family": "Karge", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "An\u017eulovi\u0107 Branimir", "year": "1999", "volume-title": "Heavenly Serbia: From Myth to Genocide"}, {"key": "CIT0002", "DOI": "10.1017/CBO9780511491580.010", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0003", "author": "Bogdanovi\u0107 Bogdan", "year": "2000", "volume-title": "Der verdammte Baumeister. Erinnerungen"}, {"key": "CIT0004", "author": "Glenny Misha", "year": "1993", "volume-title": "The Fall of Yugoslavia: The Third Balkan War"}, {"key": "CIT0005", "author": "Hayden Robert M.", "first-page": "167", "year": "1994", "volume-title": "Memory, History and Opposition under State Socialism"}, {"key": "CIT0006", "author": "H\u00f6pken Wolfgang", "first-page": "165", "year": "1994", "volume-title": "Kommunismus und Osteuropa: Konzepte, Perspektiven und Interpretationen im Wandel"}, {"key": "CIT0007", "author": "H\u00f6pken Wolfgang", "first-page": "210", "year": "1999", "volume-title": "Umk\u00e4mpfte Vergangenheit. Geschichtsbilder, Erinnerung und Vergangenheitspolitik im internationalen Vergleich"}, {"key": "CIT0008", "author": "Jovi\u010di\u0107 Nata\u0161a", "year": "2002", "volume-title": "Jasenovac Concentration Camp: Exhibition about the Beginning of the Camp System August 1941\u2013February 1942"}, {"key": "CIT0009", "author": "Judt Tony", "year": "2005", "volume-title": "Postwar: A History of Europe since 1945"}, {"key": "CIT0010", "author": "Karge Heike", "year": "2009", "series-title": "Ausstellungskatalog", "volume-title": "Bogdan Bogdanovic. Memoria und Utopie im Tito-Jugoslawien"}, {"key": "CIT0011", "author": "Karge Heike", "volume-title": "Kriegserinnerung und Kriegsverarbeitung in S\u00fcdosteuropa. Zum kulturellen Umgang mit Gewalterfahrung auf dem Balkan"}, {"key": "CIT0012", "author": "Konjohod\u017ei\u0107 Mahmud", "year": "1960", "volume-title": "Sje\u0107anja u kamen uklesena. Spomenici radni\u010dkog pokreta i narodne revolucije u Hrvatskoj"}, {"key": "CIT0013", "author": "MacDonald David Bruce", "year": "2002", "volume-title": "Balkan Holocausts? Serbian and Croatian Victim-centred Propaganda and the War in Yugoslavia"}, {"key": "CIT0014", "author": "Matau\u0161i\u0107 Nata\u0161a", "year": "2003", "volume-title": "Jasenovac 1941\u20131945. Logor smrti i radni logor"}, {"key": "CIT0015", "DOI": "10.1017/CBO9780511491580.001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0016", "author": "Nikoli\u0107 Kosta", "year": "2003", "volume-title": "Pro\u0161lost bez istorije. Polemike u jugoslovenskoj istoriografiji 1961\u20131991"}, {"key": "CIT0017", "author": "Odbor za proslavu Bitke na Sutjesci", "year": "1958", "volume-title": "Sutjeska. Jubilarni List Povodom Petnaestogodisnjice Bitke na Sutjesci"}, {"key": "CIT0018", "author": "Propagandni odsjek AVNOJ-a", "year": "1942", "volume-title": "Jasenovacki logor \u2013 iskazi zatocenika koji su pobjegli iz logora"}, {"key": "CIT0019", "DOI": "10.1017/CBO9780511613715", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0020", "DOI": "10.1017/CBO9780511599644.004", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0021", "DOI": "10.1017/CBO9780511599644.003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0022", "unstructured": "Zemaljska komisija Hrvatske za utvrdjivanje zlocina okupatora i njihovih pomagaca, ed. Zlocini u logoru Jasenovac. Zagreb, 1946"}, {"key": "CIT0023", "author": "\u017derjavi\u0107 Vladimir", "year": "1992", "volume-title": "Opsesije i megalomanije oko Jasenovca i Bleiburga. Gubici stanovni\u0161tva Jugoslavije u drugom svjetskom ratu"}], "container-title": ["European Review of History: Revue europeenne d'histoire"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/13507480802655394", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 13]], "date-time": "2016-12-13T17:39:11Z", "timestamp": 1481650751000}, "score": 17.264896, "issued": {"date-parts": [[2009, 2]]}, "references-count": 23, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2009, 2]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/13507480802655394"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/13507480802655394", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1350-7486", "1469-8293"], "issn-type": [{"value": "1350-7486", "type": "print"}, {"value": "1469-8293", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "KARGE ZBIGNIEW"}