{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 23036, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 14]], "date-time": "2018-07-14T18:41:01Z", "timestamp": 1531593661047}, "reference-count": 66, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 9, 1]], "date-time": "2014-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1409529600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 9, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n\t\t\t\t<jats:p> The aim of the study was to explore the experiences of homosexual men connected with the formation of their sexual orientation in adolescence. A comparative study of 27 young adult homosexual men and 28 heterosexual men of similar age used a categorised interview questionnaire consisting of two parts: the first with questions regarding sexual dreams, fantasies and erotic encounters; the second with questions on family and social circumstances. </jats:p>\n\t\t\t\t<jats:p>The study yielded an abundance of interesting data on the psychological circumstances of homosexual men during the formation of sexual orientation and its awareness as well as differences and similarities in that area between homosexual and heterosexual men. For instance, it revealed experience patterns concerning the formation of sexual identity and personal attitudes toward one\u2019s sexual orientation characteristic of homosexual persons. The study verified the main hypothesis that mental-internal experiences precede behavioural-external ones both in homosexual and heterosexual persons.</jats:p>", "DOI": "10.2478/ppb-2014-0040", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 9]], "date-time": "2014-09-09T15:33:32Z", "timestamp": 1410276812000}, "page": "326-333", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Formation of homosexual orientation of men in adolescence"], "prefix": "10.2478", "volume": "45", "author": [{"given": "Gra\u017cyna", "family": "Katra", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "ref161", "author": "Imieli\u0144ski", "year": "1989", "article-title": "Mythology Culture", "journal-title": "Mitologia Historia Sexology History"}, {"key": "ref601", "author": "Patterson", "year": "2013", "article-title": "Handbook of Sexual Orientation New York University", "journal-title": "Psychology"}, {"key": "ref241", "author": "Lew", "year": "1999", "article-title": "Homosexuality"}, {"key": "ref151", "author": "Haslam", "first-page": "471", "year": "2006", "article-title": "beliefs about homosexuality Structure and implications for prejudice and", "journal-title": "Personality Social Psychology Bulletin", "DOI": "10.1177/0146167205276516", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref211", "author": "Kimell", "first-page": "1", "year": "1995", "article-title": "a development transition New York Introducing lesbian gay In Lesbian Gay New perspective Publishing", "journal-title": "Adolescence psychology Psychology Oxford"}, {"key": "ref51", "author": "Peplau", "first-page": "105", "year": "1998", "article-title": "Is EBE Theory Supported by the Evidence ? Is It Androcentric Reply to", "journal-title": "Psychological Review"}, {"key": "ref591", "author": "Peplau", "first-page": "105", "year": "1998", "article-title": "critique of Bem s Exotic Becomes Erotic theory of sexual orientation", "journal-title": "Psychological Review"}, {"key": "ref301", "author": "Rivers", "first-page": "199", "year": "2001", "article-title": "The victimization of lesbian gay and bisexual youths implications for intervention In Lesbian Gay and Bisexual Identities and Youth Psychological Perspectives New York University"}, {"key": "ref411", "author": "Boczkowski", "year": "1988", "article-title": "Homosexuality"}, {"key": "ref611", "author": "Risch", "first-page": "262", "year": "1993", "article-title": "Male sexual orientation and genetic evidence", "journal-title": "Science"}, {"key": "ref481", "author": "Haslam", "first-page": "471", "year": "2006", "article-title": "beliefs about homosexuality Structure and implications for prejudice and", "journal-title": "Personality Social Psychology Bulletin", "DOI": "10.1177/0146167205276516", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref621", "author": "Rivers", "first-page": "30", "year": "2002", "article-title": "Developmental issues for lesbian and gay youth In Lesbian New perspective Publishing", "journal-title": "Psychology"}, {"key": "ref581", "author": "Muscarella", "first-page": "40", "year": "2000", "article-title": "The evolution of homoerotic behavior in humans of", "journal-title": "Journal Homosexuality"}, {"key": "ref101", "author": "Dube", "first-page": "129", "year": "2001", "article-title": "Intimacy Gender among Sexual Minority Youth In Lesbian Gay Bisexual Identities and Youth Psychological perspective New York University", "journal-title": "Ethnicity"}, {"key": "ref191", "author": "Katra", "first-page": "312", "year": "1996", "article-title": "Programy \u017cyciowe a do\u015bwiadczenia zwi\u0105zane z Life programmers and experiences connected with self", "journal-title": "Psychologia"}, {"key": "ref461", "author": "Hammer", "first-page": "261", "year": "1993", "article-title": "linkage between DNA markers on the chromosome and male sexual orientation", "journal-title": "Science"}, {"key": "ref421", "author": "Bohan", "year": "1996", "article-title": "Sexual Orientation Coming to terms New York", "journal-title": "Psychology"}, {"key": "ref541", "author": "Kimell", "first-page": "1", "year": "1995", "article-title": "a development transition New York Introducing lesbian gay In Lesbian Gay New perspective Publishing", "journal-title": "Adolescence psychology Psychology Oxford"}, {"key": "ref381", "author": "Peplau", "first-page": "105", "year": "1998", "article-title": "Is EBE Theory Supported by the Evidence ? Is It Androcentric Reply to", "journal-title": "Psychological Review"}, {"key": "ref271", "author": "Patterson", "year": "2013", "article-title": "Handbook of Sexual Orientation New York University", "journal-title": "Psychology"}, {"key": "ref201", "author": "Zwi\u0105zki", "year": "2007", "article-title": "Kernberg mi\u0142osne i patologia relationships Norm i ka", "journal-title": "pathology"}, {"key": "ref651", "author": "Ueno", "first-page": "68", "year": "2005", "article-title": "Sexual Orientation and Psychological Distress in Examining Interpersonal Stressors and Social Support Processes", "journal-title": "Adolescence Social Psychology Quarterly"}, {"key": "ref91", "author": "Bohan", "year": "1996", "article-title": "Sexual Orientation Coming to terms New York", "journal-title": "Psychology"}, {"key": "ref181", "author": "Katra", "first-page": "440", "year": "1995", "article-title": "Co prze\u017cy\u0142em Kwestionariusz do badania do\u015bwiadcze\u0144 Questionnaire for research of experiences", "journal-title": "Psychologia"}, {"key": "ref351", "author": "Beisert", "first-page": "158", "year": "2001", "article-title": "Dorastanie seksualne - pomost ku doros\u0142o\u015bci In rozwi\u0105zywania problem\u00f3w szko\u0142y School problem solving in", "journal-title": "Psychologia psychology"}, {"key": "ref511", "author": "Katra", "first-page": "440", "year": "1995", "article-title": "Co prze\u017cy\u0142em Kwestionariusz do badania do\u015bwiadcze\u0144 Questionnaire for research of experiences", "journal-title": "Psychologia"}, {"key": "ref561", "author": "LeVay", "first-page": "7", "year": "1994", "article-title": "homoseksualizm jest uwarunkowany biologicznie Is homosexuality determinate biologically"}, {"key": "ref71", "author": "Augelli", "first-page": "52", "year": "2001", "article-title": "Exotic Becomes Erotic Integrating Biological and Experiential Antecedents of Sexual orientation In Lesbian and Bisexual Identities and Youth : Psychological Perspectives New York University"}, {"key": "ref451", "author": "Graber", "first-page": "3", "year": "2001", "article-title": "Psychosocial Change at Puberty and Beyond Understanding Adolescent sexuality and Sexual orientation In Lesbian Bisexual Identities and Youth Psychological Perspectives New York University"}, {"key": "ref641", "author": "Rotheraw", "first-page": "97", "year": "2001", "article-title": "Developmental trajectories of gay lesbian Bisexual Youth In Lesbian Gay Bisexual Identities and Youth University"}, {"key": "ref221", "author": "Klein", "first-page": "129", "year": "1999", "article-title": "of Sexual Orientation In Conversations about and Sexual Orientation New York New York University", "journal-title": "Psychology Russell Psychology"}, {"key": "ref61", "first-page": "29", "year": "2000", "article-title": "Exotic becomes erotic : interpreting the biological correlates of sexual orientation of", "journal-title": "Archives Sexual Behavior"}, {"key": "ref471", "author": "Haslam", "year": "1990", "article-title": "Made Simple Ltd", "journal-title": "Psychiatry"}, {"key": "ref401", "author": "Augelli", "first-page": "52", "year": "2001", "article-title": "Exotic Becomes Erotic Integrating Biological and Experiential Antecedents of Sexual orientation In Lesbian and Bisexual Identities and Youth : Psychological Perspectives New York University"}, {"key": "ref31", "author": "Beisert", "year": "2006", "article-title": "cyklu \u017cycia Sexuality in the life cycle"}, {"key": "ref231", "author": "LeVay", "first-page": "7", "year": "1994", "article-title": "homoseksualizm jest uwarunkowany biologicznie Is homosexuality determinate biologically"}, {"key": "ref131", "author": "Hammer", "first-page": "261", "year": "1993", "article-title": "linkage between DNA markers on the chromosome and male sexual orientation", "journal-title": "Science"}, {"key": "ref371", "first-page": "103", "year": "1996", "article-title": "Exotic becomes erotic developmental theory of sexual orientation", "journal-title": "Psychological Review"}, {"key": "ref361", "author": "Beisert", "year": "2006", "article-title": "cyklu \u017cycia Sexuality in the life cycle"}, {"key": "ref391", "first-page": "29", "year": "2000", "article-title": "Exotic becomes erotic : interpreting the biological correlates of sexual orientation of", "journal-title": "Archives Sexual Behavior"}, {"key": "ref41", "first-page": "103", "year": "1996", "article-title": "Exotic becomes erotic developmental theory of sexual orientation", "journal-title": "Psychological Review"}, {"key": "ref531", "author": "Zwi\u0105zki", "year": "2007", "article-title": "Kernberg mi\u0142osne i patologia relationships Norm i ka", "journal-title": "pathology"}, {"key": "ref431", "author": "Dube", "first-page": "129", "year": "2001", "article-title": "Intimacy Gender among Sexual Minority Youth In Lesbian Gay Bisexual Identities and Youth Psychological perspective New York University", "journal-title": "Ethnicity"}, {"key": "ref491", "author": "Imieli\u0144ski", "year": "1989", "article-title": "Mythology Culture", "journal-title": "Mitologia Historia Sexology History"}, {"key": "ref521", "author": "Katra", "first-page": "312", "year": "1996", "article-title": "Programy \u017cyciowe a do\u015bwiadczenia zwi\u0105zane z Life programmers and experiences connected with self", "journal-title": "Psychologia"}, {"key": "ref341", "author": "Bailey", "first-page": "31", "year": "1995", "article-title": "sex typed behavior and sexual orientation : a conceptual analysis and quantitative", "journal-title": "Zucker Childhood review Developmental Psychology"}, {"key": "ref111", "author": "Cochran", "first-page": "204", "year": "2013", "article-title": "Sexual Orientation and Mental In Handbook of Sexual Orientation New York University", "journal-title": "Health Psychology"}, {"key": "ref501", "author": "Jaczewski", "year": "2003", "article-title": "Biologiczne podstawy rozwoju i wychowania Biological basses of development and", "journal-title": "education"}, {"key": "ref281", "author": "Risch", "first-page": "262", "year": "1993", "article-title": "Male sexual orientation and genetic evidence", "journal-title": "Science"}, {"key": "ref141", "author": "Haslam", "year": "1990", "article-title": "Made Simple Ltd", "journal-title": "Psychiatry"}, {"key": "ref21", "author": "Beisert", "first-page": "158", "year": "2001", "article-title": "Dorastanie seksualne - pomost ku doros\u0142o\u015bci In rozwi\u0105zywania problem\u00f3w szko\u0142y School problem solving in", "journal-title": "Psychologia psychology"}, {"key": "ref571", "author": "Lew", "year": "1999", "article-title": "Homosexuality"}, {"key": "ref121", "author": "Graber", "first-page": "3", "year": "2001", "article-title": "Psychosocial Change at Puberty and Beyond Understanding Adolescent sexuality and Sexual orientation In Lesbian Bisexual Identities and Youth Psychological Perspectives New York University"}, {"key": "ref11", "author": "Bailey", "first-page": "31", "year": "1995", "article-title": "sex typed behavior and sexual orientation : a conceptual analysis and quantitative", "journal-title": "Zucker Childhood review Developmental Psychology"}, {"key": "ref261", "author": "Peplau", "first-page": "105", "year": "1998", "article-title": "critique of Bem s Exotic Becomes Erotic theory of sexual orientation", "journal-title": "Psychological Review"}, {"key": "ref291", "author": "Rivers", "first-page": "30", "year": "2002", "article-title": "Developmental issues for lesbian and gay youth In Lesbian New perspective Publishing", "journal-title": "Psychology"}, {"key": "ref631", "author": "Rivers", "first-page": "199", "year": "2001", "article-title": "The victimization of lesbian gay and bisexual youths implications for intervention In Lesbian Gay and Bisexual Identities and Youth Psychological Perspectives New York University"}, {"key": "ref251", "author": "Muscarella", "first-page": "40", "year": "2000", "article-title": "The evolution of homoerotic behavior in humans of", "journal-title": "Journal Homosexuality"}, {"key": "ref441", "author": "Cochran", "first-page": "204", "year": "2013", "article-title": "Sexual Orientation and Mental In Handbook of Sexual Orientation New York University", "journal-title": "Health Psychology"}, {"key": "ref551", "author": "Klein", "first-page": "129", "year": "1999", "article-title": "of Sexual Orientation In Conversations about and Sexual Orientation New York New York University", "journal-title": "Psychology Russell Psychology"}, {"key": "ref321", "author": "Ueno", "first-page": "68", "year": "2005", "article-title": "Sexual Orientation and Psychological Distress in Examining Interpersonal Stressors and Social Support Processes", "journal-title": "Adolescence Social Psychology Quarterly"}, {"key": "ref311", "author": "Rotheraw", "first-page": "97", "year": "2001", "article-title": "Developmental trajectories of gay lesbian Bisexual Youth In Lesbian Gay Bisexual Identities and Youth University"}, {"key": "ref171", "author": "Jaczewski", "year": "2003", "article-title": "Biologiczne podstawy rozwoju i wychowania Biological basses of development and", "journal-title": "education"}, {"key": "ref331", "author": "Bailey", "first-page": "73", "year": "1997", "article-title": "Butch femme or straight acting ? Partner preferences of gay men and lesbians of and", "journal-title": "Journal Personality Social Psychology"}, {"key": "ref81", "author": "Boczkowski", "year": "1988", "article-title": "Homosexuality"}, {"key": "ref01", "author": "Bailey", "first-page": "73", "year": "1997", "article-title": "Butch femme or straight acting ? Partner preferences of gay men and lesbians of and", "journal-title": "Journal Personality Social Psychology"}], "container-title": ["Polish Psychological Bulletin"], "link": [{"URL": "https://content.sciendo.com/view/journals/ppb/45/3/article-p326.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/ppb.2014.45.issue-3/ppb-2014-0040/ppb-2014-0040.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 14]], "date-time": "2018-07-14T18:09:59Z", "timestamp": 1531591799000}, "score": 17.87351, "issued": {"date-parts": [[2014, 9, 1]]}, "references-count": 66, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/ppb-2014-0040", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1641-7844"], "issn-type": [{"value": "1641-7844", "type": "electronic"}], "subject": ["General Psychology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:18:18Z", "timestamp": 1525781898136}, "reference-count": 0, "publisher": "Wayne State University Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Narrative Culture"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.13110/narrcult.4.1.0015", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 26]], "date-time": "2017-12-26T16:06:09Z", "timestamp": 1514304369000}, "page": "15", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["But We Are Living in a Material (and Virtual) World: How Tiny-House Blogs are Transforming the Bildungsroman"], "prefix": "10.13110", "volume": "4", "author": [{"family": "Katra Byram", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5328", "container-title": ["Narrative Culture"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 26]], "date-time": "2017-12-26T16:06:13Z", "timestamp": 1514304373000}, "score": 17.87351, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.13110/narrcult.4.1.0015"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13110/narrcult.4.1.0015", "ISSN": ["2169-0235"], "issn-type": [{"value": "2169-0235", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:45:46Z", "timestamp": 1525106746710}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "12", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PW"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 12, 31]]}, "abstract": "<jats:p>Adolescence is characterized by an increase of risky behaviours. This phenomenon has a number of developmental and individual factors (among others, it depends on the need of excitement seeking and anxiety level). It is also connected to a development of future perspective and engagement in prospective activities. Anxiety level as a characteristic as well as excitement seeking remain largely stable over time, contrary to prospective activity, which can initiate and develop. Empirical evidence suggests that future orientation is related to a lower intensity of risky behaviours among adolescents. Therefore, a question was asked, whether a triggering of prospective activity can lower the tendency to risky behaviours among adolescents. In quasi-experimental study 118 participants took part. They filled in an Experience Seeking Questionnaire and\nDecision Preference Test before and after performing a prospective activity. Also, the State-Trait Anxiety Inventory (STAI) was\nused in the first part of the experiment. The results suggest that an initiation of prospective activity, formulation of personal\nlife aims and elaboration on them, caused a decrease in the tendency for risky decisions taking, although, in accordance\nwith the theory, it did not influence the need of excitement seeking.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0011.7858", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T06:30:18Z", "timestamp": 1524119418000}, "page": "97-107", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Modification of the potential for risky behaviours among adolescents with different anxiety level depending on prospective activity"], "prefix": "10.5604", "volume": "54", "author": [{"given": "Gra\u017cyna", "family": "Katra", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Uniwersytet Warszawski Wydzia\u0142 Psychologii"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Educational Psychology"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T06:30:20Z", "timestamp": 1524119420000}, "score": 17.87351, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 12, 31]]}, "issue": "12"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0011.7858", "ISSN": ["0033-2860"], "issn-type": [{"value": "0033-2860", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:01:52Z", "timestamp": 1525748512456}, "reference-count": 0, "publisher": "The Pennsylvania State University Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pacific Coast Philology"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.5325/pacicoasphil.49.1.0136", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 5]], "date-time": "2016-02-05T14:41:57Z", "timestamp": 1454683317000}, "page": "136", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Reviews"], "prefix": "10.5325", "volume": "49", "author": [{"family": "Katra Byram", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3287", "container-title": ["Pacific Coast Philology"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 8]], "date-time": "2017-09-08T19:39:21Z", "timestamp": 1504899561000}, "score": 17.87351, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.5325/pacicoasphil.49.1.0136"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5325/pacicoasphil.49.1.0136", "ISSN": ["0078-7469"], "issn-type": [{"value": "0078-7469", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T20:40:54Z", "timestamp": 1525380054623}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "35", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1992]]}, "DOI": "10.2307/4530601", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 11, 9]], "date-time": "2010-11-09T16:38:51Z", "timestamp": 1289320731000}, "page": "147", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Novelizando el proceso argentino: \"La calle de los caballos muertos,\" de Jorge Asis"], "prefix": "10.2307", "volume": "18", "author": [{"given": "William", "family": "Katra", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Revista de Cr\u00edtica Literaria Latinoamericana"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T20:00:23Z", "timestamp": 1525377623000}, "score": 17.87351, "issued": {"date-parts": [[1992]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1992]]}, "issue": "35"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/4530601", "ISSN": ["0252-8843"], "issn-type": [{"value": "0252-8843", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 12]], "date-time": "2018-10-12T06:41:21Z", "timestamp": 1539326481800}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Ljubljana", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AS"], "abstract": "<jats:p>Prispevek obravnava pedago\u0161ki koncept na temo osredoto\u010dene interakcije avtorice Ruth Cohn. Izhaja iz hunanisti\u010dne psihologije, uvr\u0161\u010damo ga pod humanisti\u010dno pedagogiko. Opisani so nastanek, razvoj in definicija koncepta. Podrobneje sta pojasnjeni didaktika in metodika s poudarkom na vlogi vodje in pedago\u0161ke interakcije v procesu pridobivanja znanja. Prispevek prepletajo misli o odnosu in razlikah med pedagogiko in terapijo ter o mo\u017enostih uporabe koncepta v izobra\u017eevanju odraslih.</jats:p>", "DOI": "10.4312/as.12.1.31-37", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 12]], "date-time": "2018-10-12T06:07:58Z", "timestamp": 1539324478000}, "page": "31-37", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Osredoto\u010dena interakcija v v izobra\u017eevanju odraslih - Pedagogika ali terapija"], "prefix": "10.4312", "volume": "12", "author": [{"given": "Katra", "family": "Lesjak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2901", "published-online": {"date-parts": [[2006, 12, 1]]}, "container-title": ["Andrago\u0161ka spoznanja"], "link": [{"URL": "https://revije.ff.uni-lj.si/AndragoskaSpoznanja/article/download/4120/3822", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://revije.ff.uni-lj.si/AndragoskaSpoznanja/article/download/4120/3822", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 12]], "date-time": "2018-10-12T06:08:46Z", "timestamp": 1539324526000}, "score": 17.87351, "issued": {"date-parts": [[2006, 12, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2006, 12, 1]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.4312/as.12.1.31-37", "ISSN": ["2350-4188", "1318-5160"], "issn-type": [{"value": "1318-5160", "type": "print"}, {"value": "2350-4188", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 3]], "date-time": "2018-12-03T10:40:49Z", "timestamp": 1543833649620}, "publisher-location": "Wien", "edition-number": "1", "reference-count": 0, "publisher": "B\u00f6hlau Verlag", "isbn-type": [{"value": "9783205207702", "type": "print"}, {"value": "9783205201076", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 11, 12]]}, "DOI": "10.7767/9783205201076.145", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 3]], "date-time": "2018-12-03T10:07:36Z", "timestamp": 1543831656000}, "page": "145-162", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["At the Edge of the Empire. Venetian Paintings and other Objects in the Carniolan Noble Residences in the 17th and 18th Centuries"], "prefix": "10.7767", "author": [{"given": "Katra", "family": "Meke", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4498", "published-online": {"date-parts": [[2018, 12, 3]]}, "container-title": ["Travelling Objects"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 3]], "date-time": "2018-12-03T10:07:47Z", "timestamp": 1543831667000}, "score": 17.87351, "issued": {"date-parts": [[2018, 11, 12]]}, "ISBN": ["9783205207702", "9783205201076"], "references-count": 0, "alternative-id": ["10.7767/9783205201076.145", "10.7767/9783205201076"], "URL": "http://dx.doi.org/10.7767/9783205201076.145"}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 5]], "date-time": "2019-01-05T18:40:47Z", "timestamp": 1546713647749}, "edition-number": "1", "reference-count": 0, "publisher": "Routledge", "isbn-type": [{"value": "9781351194594", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 12, 2]]}, "DOI": "10.4324/9781351194594-6", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T14:36:25Z", "timestamp": 1535985385000}, "page": "61-73", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Colonialism and the Language of German\u2014German Relations in Raabe's Stopfkuchen"], "prefix": "10.4324", "author": [{"given": "Katra", "family": "Byram", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "container-title": ["Wilhelm Raabe"], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 5]], "date-time": "2019-01-05T18:19:50Z", "timestamp": 1546712390000}, "score": 17.87351, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 2]]}, "ISBN": ["9781351194594"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.4324/9781351194594-6"}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T21:11:17Z", "timestamp": 1547154677698}, "reference-count": 0, "publisher": "University Library System, University of Pittsburgh", "issue": "143", "license": [{"URL": "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/us/", "start": {"date-parts": [[1988, 6, 24]], "date-time": "1988-06-24T00:00:00Z", "timestamp": 583113600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["reviberoamer"], "DOI": "10.5195/reviberoamer.1988.4472", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 5, 21]], "date-time": "2010-05-21T19:52:13Z", "timestamp": 1274471533000}, "page": "525-549", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Sarmiento frente a la generaci\u00f3n de 1837"], "prefix": "10.5195", "volume": "54", "author": [{"given": "William", "family": "Katra", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3176", "published-online": {"date-parts": [[1988, 6, 24]]}, "container-title": ["Revista Iberoamericana"], "link": [{"URL": "http://revista-iberoamericana.pitt.edu/ojs/index.php/Iberoamericana/article/viewFile/4472/4639", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://revista-iberoamericana.pitt.edu/ojs/index.php/Iberoamericana/article/viewFile/4472/4639", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T20:30:01Z", "timestamp": 1547152201000}, "score": 17.87351, "issued": {"date-parts": [[1988, 6, 24]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1988, 6, 24]]}, "issue": "143"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5195/reviberoamer.1988.4472", "ISSN": ["2154-4794", "0034-9631"], "issn-type": [{"value": "0034-9631", "type": "print"}, {"value": "2154-4794", "type": "electronic"}], "subject": ["Literature and Literary Theory"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T21:11:17Z", "timestamp": 1547154677797}, "reference-count": 0, "publisher": "University Library System, University of Pittsburgh", "issue": "143", "license": [{"URL": "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/us/", "start": {"date-parts": [[1988, 6, 24]], "date-time": "1988-06-24T00:00:00Z", "timestamp": 583113600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["reviberoamer"], "DOI": "10.5195/reviberoamer.1988.4463", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 5, 21]], "date-time": "2010-05-21T19:52:13Z", "timestamp": 1274471533000}, "page": "613-617", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Facundo Quiroga.  Barranca Yaco:  juicios y testimonios de Armando Z\u00e1rate"], "prefix": "10.5195", "volume": "54", "author": [{"given": "William", "family": "Katra", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3176", "published-online": {"date-parts": [[1988, 6, 24]]}, "container-title": ["Revista Iberoamericana"], "link": [{"URL": "http://revista-iberoamericana.pitt.edu/ojs/index.php/Iberoamericana/article/viewFile/4463/4630", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://revista-iberoamericana.pitt.edu/ojs/index.php/Iberoamericana/article/viewFile/4463/4630", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T20:30:14Z", "timestamp": 1547152214000}, "score": 17.87351, "issued": {"date-parts": [[1988, 6, 24]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1988, 6, 24]]}, "issue": "143"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5195/reviberoamer.1988.4463", "ISSN": ["2154-4794", "0034-9631"], "issn-type": [{"value": "0034-9631", "type": "print"}, {"value": "2154-4794", "type": "electronic"}], "subject": ["Literature and Literary Theory"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 28]], "date-time": "2018-12-28T08:40:25Z", "timestamp": 1545986425468}, "reference-count": 40, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "7", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2008, 7, 1]], "date-time": "2008-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 1214870400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Remote Sensing of Environment"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 7]]}, "DOI": "10.1016/j.rse.2008.03.016", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 5, 28]], "date-time": "2008-05-28T16:54:03Z", "timestamp": 1211993643000}, "page": "3212-3221", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 21, "title": ["Surface-sediment dynamics in a dust source from spaceborne multispectral thermal infrared data"], "prefix": "10.1016", "volume": "112", "author": [{"given": "Itzhak", "family": "Katra", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Nicholas", "family": "Lancaster", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Remote Sensing of Environment"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0034425708001156?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0034425708001156?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 28]], "date-time": "2018-12-28T08:21:41Z", "timestamp": 1545985301000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2008, 7]]}, "references-count": 40, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 7]]}, "issue": "7"}, "alternative-id": ["S0034425708001156"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.rse.2008.03.016", "ISSN": ["0034-4257"], "issn-type": [{"value": "0034-4257", "type": "print"}], "subject": ["Computers in Earth Sciences", "Soil Science", "Geology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T05:58:54Z", "timestamp": 1523685534117}, "reference-count": 0, "publisher": "Johns Hopkins University Press", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["German Studies Review"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.1353/gsr.2014.0105", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 10, 12]], "date-time": "2014-10-12T13:00:24Z", "timestamp": 1413118824000}, "page": "656-658", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Grillparzers Welttheater: Modernit\u00e4t und Tradition by Brigitte Prutti"], "prefix": "10.1353", "volume": "37", "author": [{"given": "Katra A.", "family": "Byram", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "147", "container-title": ["German Studies Review"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 12]], "date-time": "2014-10-12T13:00:38Z", "timestamp": 1413118838000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1353/gsr.2014.0105", "ISSN": ["2164-8646"], "issn-type": [{"value": "2164-8646", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T10:37:08Z", "timestamp": 1525430228737}, "reference-count": 70, "publisher": "Wiley", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 1483, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Foreign Language Annals"], "published-print": {"date-parts": [[2011, 9]]}, "DOI": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 8, 15]], "date-time": "2011-08-15T17:16:33Z", "timestamp": 1313428593000}, "page": "525-543", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Using the Concept of Perspective to Integrate Cultural, Communicative, and Form-Focused Language Instruction"], "prefix": "10.1111", "volume": "44", "author": [{"given": "Katra A.", "family": "Byram", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2011, 8, 10]]}, "reference": [{"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0001|flan1145-cit-0001", "unstructured": "ACTFL 1996 Standards for foreign language learning: Preparing for the 21 st century http://www.actfl.org/files/public/StandardsforFLLexecsumm_rev.pdf"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0002|flan1145-cit-0002", "author": "Batstone", "first-page": "197", "year": "1995", "volume-title": "Principle and practice in applied linguistics"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0003|flan1145-cit-0003", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "243", "DOI": "10.1093/applin/25.2.243", "article-title": "Teachers\u2019 stated beliefs about incidental focus on form and their classroom practices", "volume": "25", "author": "Basturkmen", "year": "2004", "journal-title": "Applied Linguistics"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0004|flan1145-cit-0004", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "157", "DOI": "10.1093/elt/53.3.157", "article-title": "Teachers\u2019 theories in grammar teaching", "volume": "53", "author": "Borg", "year": "1999", "journal-title": "English Language Teaching Journal"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0005|flan1145-cit-0005", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "96", "DOI": "10.1080/09658410308667069", "article-title": "Teacher cognition in grammar teaching: A literature review", "volume": "12", "author": "Borg", "year": "2003", "journal-title": "Language Awareness"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0006|flan1145-cit-0006", "unstructured": "B\u00fchler , K. 1990 Theory of language: The representational function of language"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0007|flan1145-cit-0007", "author": "Buttjes", "first-page": "3", "year": "1991", "volume-title": "Mediating languages and cultures: Towards an intercultural theory of foreign language education"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0008|flan1145-cit-0008", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "20", "DOI": "10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x", "article-title": "Why is teaching language as culture so difficult?", "volume": "81", "author": "Byram", "year": "2008", "journal-title": "German Quarterly"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0009|flan1145-cit-0009", "author": "Byram", "first-page": "17", "year": "1991", "volume-title": "Mediating languages and cultures: Towards an intercultural theory of foreign language education"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0010|flan1145-cit-0010", "author": "Byram", "year": "1997", "volume-title": "Teaching and assessing intercultural communicative competence"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0011|flan1145-cit-0011", "author": "Byram", "first-page": "91", "year": "2001", "volume-title": "Reflections on language and language learning"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0012|flan1145-cit-0012", "author": "Byram", "first-page": "1", "year": "2001", "volume-title": "Developing intercultural competence in practice"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0013|flan1145-cit-0013", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "281", "DOI": "10.1111/j.1944-9720.1990.tb00372.x", "article-title": "Addressing curriculum articulation in the nineties: A proposal", "volume": "23", "author": "Byrnes", "year": "1990", "journal-title": "Foreign Language Annals"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0014|flan1145-cit-0014", "author": "Byrnes", "first-page": "262", "year": "1998", "volume-title": "Learning foreign and second languages"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0015|flan1145-cit-0015", "author": "Byrnes", "first-page": "125", "year": "1999", "volume-title": "Meaning and form: Multiple perspectives"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0016|flan1145-cit-0016", "author": "Byrnes", "first-page": "151", "year": "2000", "volume-title": "Languages across the curriculum: Interdisciplinary structures and internationalized education"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0017|flan1145-cit-0017", "author": "Byrnes", "first-page": "35", "year": "2002", "volume-title": "Second language acquisition and the literature classroom: Fostering dialogues"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0018|flan1145-cit-0018", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "221", "DOI": "10.1093/elt/ccm042", "article-title": "Teaching grammar as a liberating force", "volume": "62", "author": "Cullen", "year": "2008", "journal-title": "English Language Teaching Journal"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0019|flan1145-cit-0019", "author": "Deutsche", "volume": "4", "first-page": "34", "year": "2005", "journal-title": "Spiegel Special"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0020|flan1145-cit-0020", "author": "Di Donato", "year": "2008", "volume-title": "Deutsch, na klar!"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0021|flan1145-cit-0021", "author": "Doughty", "first-page": "181", "year": "2004", "volume-title": "Form-meaning connections in second language acquisition"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0022|flan1145-cit-0022", "author": "Doughty", "first-page": "114", "year": "1998", "volume-title": "Focus on form in classroom second language acquisition"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0023|flan1145-cit-0023", "author": "Doughty", "first-page": "197", "year": "1998", "volume-title": "Focus on form in classroom second language acquisition"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0024|flan1145-cit-0024", "unstructured": "Ellis , R. 2001 Introduction: Investigating form-focused instruction Language Learning, 51 (SUPP/1) 1 46"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0025|flan1145-cit-0025", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "209", "DOI": "10.1016/j.system.2004.12.006", "article-title": "Principles of instructed language learning", "volume": "33", "author": "Ellis", "year": "2005", "journal-title": "System"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0026|flan1145-cit-0026", "author": "Frantzen", "first-page": "109", "year": "2002", "volume-title": "Second language acquisition and the literature classroom: Fostering dialogues"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0027|flan1145-cit-0027", "unstructured": "Grambow , M. 2010 Wiedervereinigung plakativ Schekker, 84 http://www.schekker.de/content/wiedervereinigung-plakativ"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0028|flan1145-cit-0028", "author": "Graumann", "year": "2002", "volume-title": "Perspective and perspectivation in discourse", "DOI": "10.1075/hcp.9.01gra", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0029|flan1145-cit-0029", "unstructured": "Georgetown University Department of German Curriculum project: Developing multiple literacies http://www1.georgetown.edu/departments/german/curriculumproject/curriculumproject/"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0030|flan1145-cit-0030", "unstructured": "German Studies Association 2008 Are language studies also German studies? [Roundtable] G"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0031|flan1145-cit-0031", "author": "Han", "first-page": "45", "year": "2008", "volume-title": "Understanding second language process"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0032|flan1145-cit-0032", "author": "Hanks", "year": "2000", "volume-title": "Intertexts: Writings on language, utterance, and context"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0033|flan1145-cit-0033", "author": "Jarvella", "year": "1982", "volume-title": "Speech, place, and action: Studies in deixis and related topics"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0034|flan1145-cit-0034", "author": "Kallmeyer", "first-page": "113", "year": "2002", "volume-title": "Perspective and perspectivation in discourse"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0035|flan1145-cit-0035", "author": "Keim", "first-page": "191", "year": "1996", "volume-title": "Gespr\u00e4chsrhetorik: Rhetorische Verfahren im Gespr\u00e4chsproze\u00df"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0036|flan1145-cit-0036", "author": "Kern", "year": "2000", "volume-title": "Literacy and language teaching"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0037|flan1145-cit-0037", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "356", "DOI": "10.1111/j.1540-4781.1985.tb04803.x", "article-title": "Literary texts in the classroom: A discourse", "volume": "69", "author": "Kramsch", "year": "1985", "journal-title": "Modern Language Journal"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0038|flan1145-cit-0038", "author": "Kramsch", "year": "1993", "volume-title": "Context and culture in language teaching"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0039|flan1145-cit-0039", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "887", "DOI": "10.1632/pmla.2009.124.3.887", "article-title": "Grammar games and bilingual blends", "volume": "124", "author": "Kramsch", "year": "2009", "journal-title": "PMLA: Publications of the Modern Language Association"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0040|flan1145-cit-0040", "author": "Larsen-Freeman", "first-page": "103", "year": "2002", "volume-title": "New perspectives on grammar teaching in second language classrooms"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0041|flan1145-cit-0041", "author": "Liebscher", "first-page": "155", "year": "2006", "volume-title": "Beyond misunderstanding: Linguistic analyses of intercultural communication", "DOI": "10.1075/pbns.144.07lie", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0042|flan1145-cit-0042", "first-page": "186", "article-title": "Focus-on-form and corrective feedback in communicative language teaching: Effects on second language learning", "volume": "6", "author": "Lightbown", "year": "1990", "journal-title": "Studies in Second Language Acquisition"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0043|flan1145-cit-0043", "author": "Lixl-Purcell", "year": "1995", "volume-title": "R\u00fcckblick: Texte und Bilder nach 1945"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0044|flan1145-cit-0044", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "361", "DOI": "10.1017/S0272263105050163", "article-title": "Incidental focus on form and second language learning", "volume": "27", "author": "Loewen", "year": "2005", "journal-title": "Studies in Second Language Acquisition"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0045|flan1145-cit-0045", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "91", "DOI": "10.1111/j.1540-4781.2009.00830.x", "article-title": "Second language learners\u2019 beliefs about grammar instruction and error correction", "volume": "93", "author": "Loewen", "year": "2009", "journal-title": "Modern Language Journal"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0046|flan1145-cit-0046", "author": "Long", "first-page": "39", "year": "1991", "volume-title": "Foreign language research in cross-cultural perspective", "DOI": "10.1075/sibil.2.07lon", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0047|flan1145-cit-0047", "author": "Long", "first-page": "413", "year": "1996", "volume-title": "Handbook of language acquisition. Vol. 2: Second language acquisition", "DOI": "10.1016/B978-012589042-7/50015-3", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0048|flan1145-cit-0048", "author": "Long", "first-page": "179", "year": "2000", "volume-title": "Language policy and pedagogy", "DOI": "10.1075/z.96.11lon", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0049|flan1145-cit-0049", "author": "Long", "first-page": "180", "year": "2001", "volume-title": "English language teaching in its social context"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0050|flan1145-cit-0050", "author": "Long", "year": "2007", "volume-title": "Problems in SLA"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0051|flan1145-cit-0051", "author": "Long", "first-page": "15", "year": "1998", "volume-title": "Focus on form in classroom second language acquisition"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0052|flan1145-cit-0052", "author": "Meyer", "first-page": "136", "year": "1991", "volume-title": "Mediating languages and cultures: Towards an intercultural theory of foreign language education"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0053|flan1145-cit-0053", "unstructured": "Modern Language Association Ad Hoc Committee on Foreign Languages 2007 Foreign languages and higher education: New structures for a changed world http://www.mla.org/flreport"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0054|flan1145-cit-0054", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "417", "DOI": "10.1111/0023-8333.00136", "article-title": "Effectiveness of L2 instruction: A research synthesis and quantitative meta-analysis", "volume": "50", "author": "Norris", "year": "2000", "journal-title": "Language Learning"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0055|flan1145-cit-0055", "author": "Pratt", "first-page": "25", "year": "2002", "article-title": "Traffic in meaning: Translation, contagion, infiltration", "journal-title": "Profession", "DOI": "10.1632/074069502X85275", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0056|flan1145-cit-0056", "unstructured": "Richter , H. W. 1974 Damals war es Friedrich. Munich: Deutscher Taschenbuch Verlag."}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0057|flan1145-cit-0057", "author": "Schultz", "first-page": "3", "year": "2002", "volume-title": "SLA and the literature classroom: Fostering dialogues"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0058|flan1145-cit-0058", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "343", "DOI": "10.1111/j.1944-9720.1996.tb01247.x", "article-title": "Focus on form in the foreign language classroom: Students\u2019 and teachers\u2019 views on error correction and the role of grammar", "volume": "29", "author": "Schulz", "year": "1996", "journal-title": "Foreign Language Annals"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0059|flan1145-cit-0059", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "244", "DOI": "10.1111/0026-7902.00107", "article-title": "Cultural differences in student and teacher perceptions about the role of grammar instruction and corrective feedback: USA-Colombia", "volume": "85", "author": "Schulz", "year": "2001", "journal-title": "Modern Language Journal"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0060|flan1145-cit-0060", "author": "Scott", "first-page": "ix", "year": "2002", "volume-title": "SLA and the literature classroom: Fostering dialogues"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0061|flan1145-cit-0061", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "101", "DOI": "10.1093/fmls/34.2.101", "article-title": "Language and culture: Towards a transcultural competence in language learning", "volume": "34", "author": "Seidl", "year": "1998", "journal-title": "Forum for Modern Language Studies"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0062|flan1145-cit-0062", "author": "Simpson", "year": "1993", "volume-title": "Language, ideology, and point of view", "DOI": "10.4324/9780203312612", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0063|flan1145-cit-0063", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "73", "DOI": "10.1017/S0261444800012799", "article-title": "Form-focused instruction and second language teaching: A review of classroom and laboratory research", "volume": "30", "author": "Spada", "year": "1997", "journal-title": "Language Teaching"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0064|flan1145-cit-0064", "author": "Swain", "first-page": "235", "year": "1985", "volume-title": "Input and second language acquisition"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0065|flan1145-cit-0065", "author": "Swain", "first-page": "234", "year": "1991", "volume-title": "Foreign/second language pedagogy research"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0066|flan1145-cit-0066", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "89", "DOI": "10.1080/01434639608666261", "article-title": "Discovering successful second language teaching strategies and practices: From programme evaluation to classroom experimentation", "volume": "17", "author": "Swain", "year": "1996", "journal-title": "Journal of Multilingual and Multicultural Development"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0067|flan1145-cit-0067", "author": "VanPatten", "year": "2004", "volume-title": "Form-meaning connections in second language acquisition"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0068|flan1145-cit-0068", "unstructured": "Vu , V. 2010 Noch Mauer im Kopf Schekker, 84 http://www.schekker.de/content/noch-mauer-im-kopf"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0069|flan1145-cit-0069", "author": "Widdowson", "year": "1990", "volume-title": "Aspects of language teaching"}, {"key": "10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x-BIB1145-bib-0070|flan1145-cit-0070", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "53", "DOI": "10.1111/j.1540-4781.2008.00686.x", "article-title": "Incidental focus on form in university Spanish literature courses", "volume": "92", "author": "Zyzik", "year": "2008", "journal-title": "Modern Language Journal"}], "container-title": ["Foreign Language Annals"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.1944-9720.2011.01145.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 20]], "date-time": "2017-06-20T04:43:56Z", "timestamp": 1497933836000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2011, 8, 10]]}, "references-count": 70, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2011, 9]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.1944-9720.2011.01145.x", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0015-718X"], "issn-type": [{"value": "0015-718X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T12:46:15Z", "timestamp": 1525351575024}, "publisher-location": "Boston, MA", "reference-count": 0, "publisher": "Springer US", "isbn-type": [{"value": "9781441966575", "type": "print"}, {"value": "9781441966582", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.1007/978-1-4419-6658-2_11", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2010, 9, 10]], "date-time": "2010-09-10T18:44:10Z", "timestamp": 1284144250000}, "page": "237-247", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Isolated Tissue Models"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Rodolphe P.", "family": "Katra", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2010, 8, 13]]}, "container-title": ["Cardiac Electrophysiology Methods and Models"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-1-4419-6658-2_11", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 8]], "date-time": "2014-01-08T15:47:56Z", "timestamp": 1389196076000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "ISBN": ["9781441966575", "9781441966582"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-1-4419-6658-2_11"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T12:46:15Z", "timestamp": 1525351575108}, "publisher-location": "Boston, MA", "reference-count": 0, "publisher": "Springer US", "isbn-type": [{"value": "9781441966575", "type": "print"}, {"value": "9781441966582", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.1007/978-1-4419-6658-2_15", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2010, 9, 10]], "date-time": "2010-09-10T18:44:10Z", "timestamp": 1284144250000}, "page": "305-327", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Optical Mapping and Calcium Imaging"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Rodolphe P.", "family": "Katra", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2010, 8, 13]]}, "container-title": ["Cardiac Electrophysiology Methods and Models"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-1-4419-6658-2_15", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 8]], "date-time": "2014-01-08T15:47:58Z", "timestamp": 1389196078000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "ISBN": ["9781441966575", "9781441966582"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-1-4419-6658-2_15"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:09:18Z", "timestamp": 1523981358537}, "reference-count": 0, "publisher": "Johns Hopkins University Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["German Studies Review"], "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1353/gsr.2018.0002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 11]], "date-time": "2018-03-11T13:00:18Z", "timestamp": 1520773218000}, "page": "41-59", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Challenge of M\u00fctterliteratur: Gender, Generation, and the Genres of German Cultural Memory"], "prefix": "10.1353", "volume": "41", "author": [{"given": "Katra A.", "family": "Byram", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "147", "container-title": ["German Studies Review"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 11]], "date-time": "2018-03-11T13:00:20Z", "timestamp": 1520773220000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1353/gsr.2018.0002", "ISSN": ["2164-8646"], "issn-type": [{"value": "2164-8646", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T08:01:39Z", "timestamp": 1525420899985}, "reference-count": 23, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "5", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[1969, 5, 1]], "date-time": "1969-05-01T00:00:00Z", "timestamp": -21168000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SIMULATION"], "published-print": {"date-parts": [[1969, 5]]}, "DOI": "10.1177/003754976901200505", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 3, 29]], "date-time": "2008-03-29T17:23:43Z", "timestamp": 1206811423000}, "page": "239-245", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 17, "title": ["Computer simulation study of the pulmonary circulation"], "prefix": "10.1177", "volume": "12", "author": [{"given": "V.C.", "family": "Rideout", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "University of Wisconsin Madison, Wisconsin"}]}, {"given": "J.A.", "family": "Katra", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Ceneral Electric San Jose, California"}]}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2016, 8, 18]]}, "reference": [{"key": "atypb1", "author": "Mc Leod J.", "volume": "62", "first-page": "8", "year": "1962", "journal-title": "AIEE Transactions"}, {"key": "atypb2", "author": "Beneken J E W", "year": "1965", "volume-title": "A mathematical approach to cardiovascular function The uncontrolled human system"}, {"key": "atypb3", "author": "De Pater L.", "year": "1966", "volume-title": "An electrical analogue of the human circulatory system"}, {"key": "atypb4", "DOI": "10.1109/TBME.1968.4502559", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb5", "author": "Katra J.A.", "year": "1966", "volume-title": "Hybrid computer studies of the cardiovascular pulmonary circuit"}, {"key": "atypb6", "author": "Dick D.E.", "year": "1965", "volume-title": "An analog computer model of the cardiovascular system"}, {"key": "atypb7", "DOI": "10.1109/TBME.1967.4502495", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb8", "author": "Sims J.B.", "year": "1965", "volume-title": "Computer modeling of the heart"}, {"key": "atypb9", "author": "Harris P.", "year": "1962", "volume-title": "The human pulmonary circulation"}, {"key": "atypb10", "author": "Fishman A.P.", "year": "1963", "volume-title": "Dynamics of the pulmonary circulation Handbook of Physiology Section 2: Circulation"}, {"key": "atypb11", "author": "Adams W", "year": "1959", "volume-title": "Pulmonary circulation"}, {"key": "atypb12", "DOI": "10.1152/jappl.1963.18.3.557", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb13", "author": "Wiener F.", "year": "1964", "volume-title": "Mechanics of pulmonary circulation"}, {"key": "atypb14", "author": "Kory Tsagaris Bustamonte", "year": "1965", "volume-title": "Primer of cardiac catheterization"}, {"key": "atypb15", "DOI": "10.1152/jappl.1963.18.1.134", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb16", "author": "Bayer O.", "year": "1959", "volume-title": "Atlas intracardialer Druckkurven"}, {"key": "atypb17", "DOI": "10.1088/0031-9155/10/4/308", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb18", "DOI": "10.1161/01.RES.12.6.623", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb19", "DOI": "10.1152/jappl.1960.15.1.92", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb20", "DOI": "10.1161/01.RES.19.3.467", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "atypb21", "author": "Snyder M.F.", "journal-title": "IEEE-TBME"}, {"key": "atypb22", "author": "Snyder M.F.", "volume": "2", "issue": "4", "year": "1968", "journal-title": "Journal of Biomechanics"}, {"key": "atypb23", "author": "Dick D.E.", "year": "1968", "volume-title": "A hybrid computer study of major transients in the canine cardiovascular system"}], "container-title": ["SIMULATION"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/003754976901200505", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/003754976901200505", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 15]], "date-time": "2018-02-15T16:43:00Z", "timestamp": 1518712980000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[1969, 5]]}, "references-count": 23, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 8, 18]]}, "published-print": {"date-parts": [[1969, 5]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["10.1177/003754976901200505"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/003754976901200505", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0037-5497", "1741-3133"], "issn-type": [{"value": "0037-5497", "type": "print"}, {"value": "1741-3133", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T22:55:34Z", "timestamp": 1525388134016}, "reference-count": 0, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[1987, 1, 1]], "date-time": "1987-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 536457600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Theology Today"], "published-print": {"date-parts": [[1987, 1]]}, "DOI": "10.1177/004057368704300406", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 2, 21]], "date-time": "2011-02-21T18:51:00Z", "timestamp": 1298314260000}, "page": "524-532", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A Mexican Hymnal and the Struggle for Justice"], "prefix": "10.1177", "volume": "43", "author": [{"given": "William H.", "family": "Katra", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2016, 6, 25]]}, "container-title": ["Theology Today"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/004057368704300406", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/004057368704300406", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 18]], "date-time": "2018-01-18T16:14:30Z", "timestamp": 1516292070000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[1987, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 6, 25]]}, "published-print": {"date-parts": [[1987, 1]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.1177/004057368704300406"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/004057368704300406", "ISSN": ["0040-5736", "2044-2556"], "issn-type": [{"value": "0040-5736", "type": "print"}, {"value": "2044-2556", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T17:45:52Z", "timestamp": 1525715152875}, "reference-count": 35, "publisher": "Wiley", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 883, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 4]]}, "DOI": "10.1111/gequ.10175", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 5, 20]], "date-time": "2013-05-20T06:39:03Z", "timestamp": 1369031943000}, "page": "141-159", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Fairy Tales in the Modern(ist) World: Gerhart Hauptmann'sBahnw\u00e4rter Thieland Marie von Ebner-Eschenbach'sDas Gemeindekind"], "prefix": "10.1111", "volume": "86", "author": [{"given": "Katra A.", "family": "Byram", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2013, 5, 20]]}, "reference": [{"issue": "1", "key": "10.1111/gequ.10175-BIB1|cit1", "first-page": "1", "article-title": "\u201cMarie von Ebner-Eschenbach und die Realismus-Debatte: Schreiben als Auseinandersetzung mit den Kunstansichten ihrer Zeit.\u201d", "volume": "33", "author": "Anton", "year": "2000", "journal-title": "Modern Austrian Literature"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB2|cit2", "author": "Bauer", "first-page": "445", "year": "1987", "volume-title": "Naturalismus: Manifeste und Dokumente zur Deutschen Literatur 1880-1900"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB3|cit3", "author": "Bottigheimer", "year": "2009", "volume-title": "Fairy Tales: A New History"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB4|cit4", "author": "Bottigheimer", "year": "1987", "volume-title": "Grimms\u2019 Bad Girls and Bold Boys: The Moral and Social Vision of the Tales"}, {"issue": "2", "key": "10.1111/gequ.10175-BIB5|cit5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "55", "DOI": "10.1515/iasl.1990.15.2.55", "article-title": "\u201cLudwig Bechstein's Fairy Tales: Nineteenth Century Bestsellers and B\u00fcrgerlichkeit.\u201d", "volume": "15", "author": "Bottigheimer", "year": "1990", "journal-title": "Internationales Archiv f\u00fcr Sozialgeschichte der deutschen Literatur"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB6|cit6", "author": "Bottigheimer", "first-page": "78", "year": "1993", "volume-title": "The Reception of Grimms\u2019 Fairy Tales: Responses, Reactions, Revisions"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB7|cit7", "author": "Byatt", "first-page": "ix", "year": "2010", "volume-title": "The Grimm Reader"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB8|cit8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "98", "DOI": "10.1080/00168890.1980.9935375", "article-title": "\u201cThe Spiritual Malaise of a Modern Hercules: Hauptmann's Bahnw\u00e4rter Thiel.\u201d", "volume": "55", "author": "Clouser", "year": "1980", "journal-title": "The Germanic Review"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB9|cit9", "author": "Ebner-Eschenbach", "volume": "6", "year": "1961", "volume-title": "Gesammelte Werke"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB10|cit10", "first-page": "133", "article-title": "\u201cMildernde Umst\u00e4nde f\u00fcr Thiel? Die Schuldfrage in Hauptmanns Novelle.\u201d", "volume": "23", "author": "Fullard", "year": "2000", "journal-title": "Literatur f\u00fcr Leser"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB11|cit11", "author": "Grimm", "volume": "3 vols.", "year": "1985", "volume-title": "Kinder und Hausm\u00e4rchen"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB12|cit12", "unstructured": "Hahn , Walther. \u201cZur Zeitstruktur in Gerhart Hauptmanns Bahnw\u00e4rter Thiel .\u201d 1982 35 49"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB13|cit13", "author": "Hauptmann", "volume": "6", "year": "1963", "volume-title": "S\u00e4mtliche Werke"}, {"issue": "2", "key": "10.1111/gequ.10175-BIB14|cit14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "55", "DOI": "10.2307/400407", "article-title": "\u201cDie erste Buchseite: Vergleich der Einleitungsweise dreier Prosawerke.\u201d", "volume": "9", "author": "Hellersberg-Wendriner", "year": "1936", "journal-title": "The German Quarterly"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB15|cit15", "author": "Holz", "volume": "5", "year": "1961", "volume-title": "Werke"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB16|cit16", "first-page": "65", "article-title": "\u201cDer kleine Thiel und der grosse Thienwiebel: Das Erz\u00e4hlen auf der Schwelle zur Moderne.\u201d", "volume": "40", "author": "Martini", "year": "1988", "journal-title": "Der Deutschunterricht"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB17|cit17", "author": "Polubojarinowa", "first-page": "477", "year": "2002", "volume-title": "Zeitenwende: Die Germanistik auf dem Weg vom 20. ins 21. Jahrhundert"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB18|cit18", "author": "Post", "year": "1979", "volume-title": "Gerhart Hauptmann: Bahnw\u00e4rter Thiel"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB19|cit19", "author": "Propp", "year": "1968", "volume-title": "Morphology of the Folktale"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB20|cit20", "author": "Roh", "year": "1998", "volume-title": "Gerhart Hauptmann und die Frauen: Studien zum naturalististischen Werk"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB21|cit21", "author": "R\u00f6lleke", "year": "2004", "volume-title": "Die M\u00e4rchen der Br\u00fcder Grimm: Quellen und Studien"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB22|cit22", "author": "R\u00f6lleke", "year": "1985", "volume-title": "Wo das W\u00fcnschen noch geholfen hat: Gesammelte Aufs\u00e4tze zu den Kinder und Hausm\u00e4rchen der Br\u00fcder Grimm"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB23|cit23", "author": "Scheuer", "first-page": "36", "year": "2000", "volume-title": "Deutsche Dramatiker des 20. Jahrhunderts"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB24|cit24", "first-page": "424", "article-title": "\u201cBeitr\u00e4ge zur Stilentwicklung der Grimmschen M\u00e4rchen.\u201d", "volume": "74", "author": "Schoof", "year": "1955", "journal-title": "Zeitschrift f\u00fcr deutsche Philologie"}, {"issue": "2", "key": "10.1111/gequ.10175-BIB25|cit25", "first-page": "90", "article-title": "\u201cZur Geschichte des Grimmschen M\u00e4rchenstils.\u201d", "volume": "15", "author": "Schoof", "year": "1963", "journal-title": "Der Deutschunterricht"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB26|cit26", "author": "Sprengel", "year": "1984", "volume-title": "Gerhart Hauptmann: Epoche-Werk-Wirkung"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB27|cit27", "author": "Stewart", "first-page": "141", "year": "2003", "volume-title": "Landmarks in Short German Prose"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB28|cit28", "author": "Tatar", "year": "2003", "volume-title": "The Hard Facts of the Grimms\u2019 Fairy Tales"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB29|cit29", "author": "Tatar", "first-page": "xxi", "year": "2010", "volume-title": "The Grimm Reader"}, {"issue": "1/2", "key": "10.1111/gequ.10175-BIB30|cit30", "first-page": "96", "article-title": "\u201cTraditionelle Erz\u00e4hlstoffe im Lesebuch. Ein Projekt zur schulischen Geschichtenp\u00e4dagogik zwischen 1770 und 1920.\u201d", "volume": "20", "author": "Tomkowiak", "year": "1989", "journal-title": "Fabula"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB31|cit31", "author": "Uther", "year": "2008", "volume-title": "Handbuch zu den Kinder- und Hausm\u00e4rchen der Br\u00fcder Grimm", "DOI": "10.1515/9783110926224", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB32|cit32", "first-page": "225", "article-title": "\u201cM\u00e4rchenelemente als Instrument zur Poetisierung der Wirklichkeit: Eine Untersuchung von Gerhart Hauptmanns Theaterst\u00fccken Hanneles Himmelfahrt, Die versunkene Glocke sowie Und Pippa tanzt.\u201d", "volume": "11", "author": "Weiping", "year": "2010", "journal-title": "Literaturstrasse"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB33|cit33", "author": "Wiese", "year": "2007", "volume-title": "Bahnw\u00e4rter Thiel"}, {"issue": "1", "key": "10.1111/gequ.10175-BIB34|cit34", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "47", "DOI": "10.1111/j.0016-8777.2005.00334.x", "article-title": "\u201cSuffering and Domesticity: The Subversion of Sentimentalism in Three Stories by Marie von Ebner-Eschenbach.\u201d", "volume": "59", "author": "Woodford", "year": "2006", "journal-title": "German Life and Letters"}, {"key": "10.1111/gequ.10175-BIB35|cit35", "author": "Zipes", "year": "2002", "volume-title": "The Brothers Grimm: From Enchanted Forests to the Modern World", "DOI": "10.1007/978-1-137-09873-3", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["The German Quarterly"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fgequ.10175", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 21]], "date-time": "2017-06-21T13:20:11Z", "timestamp": 1498051211000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2013, 4]]}, "references-count": 35, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 4]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/gequ.10175", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0016-8831"], "issn-type": [{"value": "0016-8831", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T15:11:28Z", "timestamp": 1525792288891}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1992]]}, "DOI": "10.2307/29740496", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 11, 4]], "date-time": "2010-11-04T19:57:11Z", "timestamp": 1288900631000}, "page": "83", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Invention of Argentina"], "prefix": "10.2307", "volume": "21", "author": [{"given": "William", "family": "Katra", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Nicolas", "family": "Shumway", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Chasqui"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T14:45:44Z", "timestamp": 1525790744000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[1992]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1992]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/29740496", "ISSN": ["0145-8973"], "issn-type": [{"value": "0145-8973", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 4]], "date-time": "2018-08-04T00:22:32Z", "timestamp": 1533342152588}, "reference-count": 50, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2017, 11, 1]], "date-time": "2017-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 1509494400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"name": "KKL-JNF", "award": ["03-30-340-44"]}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Science of The Total Environment"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 11]]}, "DOI": "10.1016/j.scitotenv.2017.04.162", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 30]], "date-time": "2017-04-30T00:15:27Z", "timestamp": 1493511327000}, "page": "984-992", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Airborne dust absorption by semi-arid forests reduces PM pollution in nearby urban environments"], "prefix": "10.1016", "volume": "598", "author": [{"given": "Daphna", "family": "Uni", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Itzhak", "family": "Katra", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Science of The Total Environment"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0048969717310069?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0048969717310069?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 6, 29]], "date-time": "2018-06-29T12:27:39Z", "timestamp": 1530275259000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2017, 11]]}, "references-count": 50, "alternative-id": ["S0048969717310069"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.scitotenv.2017.04.162", "ISSN": ["0048-9697"], "issn-type": [{"value": "0048-9697", "type": "print"}], "subject": ["Environmental Engineering", "Waste Management and Disposal", "Pollution", "Environmental Chemistry"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Airborne dust absorption by semi-arid forests reduces PM pollution in nearby urban environments", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Science of The Total Environment", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.scitotenv.2017.04.162", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2017 Elsevier B.V. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 19]], "date-time": "2018-09-19T19:11:41Z", "timestamp": 1537384301666}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidad Vercruz", "issue": "20", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["cpue"], "abstract": "<jats:p>Con este vig\u00e9simo n\u00famero de la CPU-e Revista de Investigaci\u00f3n Educativa, inauguramos el a\u00f1o 2015, a\u00f1o en el que conmemoramos el d\u00e9cimo aniversario de nuestra publicaci\u00f3n. Este n\u00famero integra nueve art\u00edculos de Investigaci\u00f3n y tres correspondientes a la secci\u00f3n Pr\u00e1ctica. En la secci\u00f3n principal, destacan art\u00edculos que reportan \u00a0importantes investigaciones de car\u00e1cter cuantitativo y cualitativo, en M\u00e9xico y en Argentina. Es relevante el enfoque de la realidad educativa \u00a0como sumamente compleja. En todas las investigaciones, en unas m\u00e1s, se plantea la profunda articulaci\u00f3n entre lo social, cultural, econ\u00f3mico, educativo. Y c\u00f3mo el contexto es sumamente condicionante de los procesos de educaci\u00f3n.En el art\u00edculo\u00a0\u201cContexto escolar y comprensi\u00f3n lectora en la prueba ENLACE en bachilleratos de Jalisco\u201d, se enfatiza la importancia de la comprensi\u00f3n lectora como factor nodal para el aprendizaje y se analiza c\u00f3mo se relacionan los procesos de dicha comprensi\u00f3n con factores socioecon\u00f3micos como marginaci\u00f3n, g\u00e9nero, turno, modalidad y sostenimiento. El estudio, a trav\u00e9s de un an\u00e1lisis de varianza multifactorial evidencia la articulaci\u00f3n educaci\u00f3n-contexto.La dimensi\u00f3n hist\u00f3rica del tiempo se aborda en el trabajo \u201cDiferentes tiempos, diferentes historias. Pensar los tiempos hist\u00f3ricos en el bachillerato\u201d. Con base en referentes te\u00f3ricosy epist\u00e9micos de las diversas disciplinas de las ciencias sociales se aborda el objeto de estudio con profundidad original. Seg\u00fan los resultados obtenidos, se presentan tres formas de enfocar el tiempo en las vivencias escolares: magistra vitae, la proyecci\u00f3nhacia el futuro y, por \u00faltimo, el presente como pasado inconcluso. Tiempos profundamente entretejidos y que cada sujeto construye hist\u00f3ricamente. Es el ser hist\u00f3rico, el profesional, el estudiante, quienes resignifican el\u00a0 tiempo, individual y colectivamente desde las propias condiciones socioculturales. De ah\u00ed su importante repercusi\u00f3n en la ense\u00f1anza de la historia. Los tiempos no se imponen. Se gestan en las subjetividades, condici\u00f3n que exige \u201cpensar la historia en la escuela desde la mirada sociocultural, [que] clarifica nuestras propias pr\u00e1cticas docentes y de investigaci\u00f3n como pr\u00e1cticas culturales\u201d.La b\u00fasqueda de una mejor salud\u00a0 y la necesidad de contrarrestar la diabetes 2 en M\u00e9xico, conlleva a la importancia de la investigaci\u00f3n en esta problem\u00e1tica, a trav\u00e9s del art\u00edculo:\u00a0\u201c\u2018El Plato del Bien Comer\u2019, \u00bfevidencia cient\u00edfica o conocimiento transpuesto?\u201d \u00a0El autor la aborda mediante un estudio descriptivo y valorativo. Se analizan los contenidos conceptuales, procedimentales y valorales de las Normas que orientan la prevenci\u00f3n de la diabetes mellitus en los procesos educativos. El programa que determina los ejes orientadores para una buena salud alimentaria, seg\u00fan el estudio, presenta obst\u00e1culos para el logro de sus prop\u00f3sitos. Se advierte: instrucciones contradictorias e incompletas,\u00a0 exclusi\u00f3n de contenidos socioculturales, falta de bases cient\u00edficas. La investigaci\u00f3n formula lineamientos para su reconfiguraci\u00f3n y mejora.Pi\u00f1ero, en su art\u00edculo \u201cFactores asociados a la selecci\u00f3n de carrera: una aproximaci\u00f3n desde la Teor\u00eda de la Acci\u00f3n Racional\u201d, plantea que los estudiantes eligen su carrera en funci\u00f3n de sus condiciones individuales, familiares, escolares, contextuales. Y se demuestra que el \u201ccosto acad\u00e9mico, el riesgo de rechazo y el retorno econ\u00f3mico\u201d advertido por los ingresantes a la Universidad Veracruzana, est\u00e1n profundamente condicionados por dichos factores.El prop\u00f3sito del art\u00edculo \u201cEl capital cultural de los estudiantes de nuevo ingreso a las disciplinas de Humanidades en la Universidad Veracruzana\u201d es buscar la correspondencia entre dicho capital y las disciplinas que se eligen. Con base fundamentalmente en los aportes de Bourdieu, se enfoca el estudio a trav\u00e9s de tres ejes: el tipo y nivel de capital cultural de los estudiantes, la posici\u00f3n que juegan las disciplinas acad\u00e9micas en el contexto universitario y el prestigio acad\u00e9mico de las mismas.\u00a0\u00a0\u201cVinculaci\u00f3n social\u00a0 universitaria en Argentina. Diversidad de ori entaciones de trabajo, logros y dificultades de las experiencias apoyadas por el Programa Nacional de Voluntariado Universitario\u201d. Este art\u00edculo indaga\u00a0 c\u00f3mo realizan\u00a0 equipos de cuarenta universidades argentinas las acciones de vinculaci\u00f3n social, en diferentes contextos. Qu\u00e9 orientaciones asumen, qu\u00e9\u00a0 logros obtienen, qu\u00e9 dificultades confrontan, etc. Con base en las consultas realizadas con docentes y estudiantes responsables de los equipos se recupera informaci\u00f3n valiosa sobre \u00a0los procesos seguidos. Son de destacar los aportes que ofrecen estas experiencias con recuperaci\u00f3n de tradiciones acad\u00e9micas, a la docencia, investigaci\u00f3n y extensi\u00f3n universitarias.\u201cBlended learning: una alternativa para desarrollar las competencias que promueve la Reforma Integral de Educaci\u00f3n Media Superior\u201d. En este trabajo se indaga la efectividad de la alternativa en menci\u00f3n, en el aprendizaje de los estudiantes de bachillerato, a trav\u00e9s de una metodolog\u00eda cuantitativa. La SEP propone este m\u00e9todo principalmente ante la deserci\u00f3n de estudiantes del bachillerato. Se reconoce la crisis educativa afectada por el contexto socioecon\u00f3mico, pol\u00edtico, cultural. Los resultados obtenidos manifiestan la adquisici\u00f3n de competencias gen\u00e9ricas, interdisciplinares y t\u00e9cnicas. Asimismo se aprecia que el m\u00e9todo Blended \u00a0learning\u00a0 favorece el trabajo colaborativo, as\u00ed como las actitudes de comunicaci\u00f3n, de tolerancia, a trav\u00e9s del manejo de tecnolog\u00edas.\u201cHabitus docente y reforma educativa. Una aproximaci\u00f3n a las implicaciones de la ense\u00f1anza ling\u00fc\u00edstica y literaria\u201d. La investigaci\u00f3n busca caracterizar el habitus del quehacer docente en los talleres de lectura y redacci\u00f3n, en las escuelas preparatorias del estado de Chiapas, en el marco de la propuesta del nuevo modelo curricular que plantea la Reforma Integral de la Educaci\u00f3n. Y se trata tambi\u00e9n de interpretar c\u00f3mo asumen los docentes dicha\u00a0 reforma, a\u00a0 partir de una investigaci\u00f3n cualitativa que posibilita descubrir en aqu\u00e9llos actitudes de cr\u00edtica constructiva, de cambio. Formulan cuestionamientos a los diversos aspectos del nuevo modelo y generan significativas propuestas para el mejoramiento de la ense\u00f1anza ling\u00fc\u00edstica y literaria y formulan lineamientos para asumir las reformas con reflexi\u00f3n y compromiso educativo.Se cierra la parte correspondiente a art\u00edculos de investigaci\u00f3n\u00a0 con el original y motivante trabajo \u201cEl humor como un recurso did\u00e1ctico privilegiado en las pr\u00e1cticas de ense\u00f1anza de docentes universitarios memorables\u201d. Los autores, a partir de una investigaci\u00f3n \u00a0m\u00e1s amplia y profunda, destacan especialmente\u00a0 las caracter\u00edsticas de las buenas pr\u00e1cticas de ense\u00f1anza de acad\u00e9micos memorables. Y se detienen especialmente en el humor como recurso did\u00e1ctico, sumamente significativo en la ense\u00f1anza en general, y particularmente en el tratamiento de temas te\u00f3ricos, complejos. El resultado evidencia la importancia de los elementos afectivo-volitivos (hoy, descuidados u olvidados), constituyentes de todo proceso de educaci\u00f3n. La segunda secci\u00f3n de la CPU-e corresponde a tres art\u00edculos referidos a pr\u00e1cticas pedag\u00f3gicas que orientan el quehacer acad\u00e9mico y docente. El primero, \u201cDise\u00f1o educativo en l\u00ednea para la formaci\u00f3n profesional en Sexualidad humana\u201d, como el t\u00edtulo precisa, presenta una propuesta previamente validada \u00a0a trav\u00e9s de la plataforma Moodle, la puesta en pr\u00e1ctica del dise\u00f1o y la valoraci\u00f3n de las bondades de esta experiencia en la formaci\u00f3n de docentes a cargo del campo de la salud. Favorece el aprendizaje situado y co-constructivo y la adquisici\u00f3n de competencias requeridas en esta \u00e1rea. \u201cLas TIC como recurso did\u00e1ctico: \u00bfCompetencias o posici\u00f3n subjetiva?\u201d refiere la importancia de incorporar las TIC en los procesos de ense\u00f1anza-aprendizaje; analiza la falta de preparaci\u00f3n de los docentes en el manejo tecnol\u00f3gico, y plantea la importancia de asumir \u00e9ticamente la instrumentaci\u00f3n tecnol\u00f3gica, de tal modo que se propicie la construcci\u00f3n de nuevos sujetos del conocimiento.Con base en la detecci\u00f3n de problemas en elaboraci\u00f3n de textos acad\u00e9micos en escritores novatos, en el art\u00edculo \u201cEscritura de textos acad\u00e9micos: dificultades experimentadas por escritores noveles\u00a0 y sugerencias de apoyo\u201d se describen las dificultades que se confrontan antes, durante y despu\u00e9s de la redacci\u00f3n de los textos, para luego formular un conjunto de importantes sugerencias basadas en referentes te\u00f3ricos, que podr\u00edan contribuir en la construcci\u00f3n de textos acad\u00e9micos con textura y significaci\u00f3n.</jats:p>", "DOI": "10.25009/cpue.v0i20.1333", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 19]], "date-time": "2018-09-19T18:54:27Z", "timestamp": 1537383267000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Editorial"], "prefix": "10.25009", "author": [{"given": "Lyle", "family": "Figueroa de Katra", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "10633", "published-online": {"date-parts": [[2015, 1, 19]]}, "container-title": ["CPU-e, Revista de Investigaci\u00f3n Educativa"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 19]], "date-time": "2018-09-19T18:54:36Z", "timestamp": 1537383276000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2015, 1, 19]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 1, 15]]}, "issue": "20"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.25009/cpue.v0i20.1333", "ISSN": ["1870-5308"], "issn-type": [{"value": "1870-5308", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T14:22:43Z", "timestamp": 1542723763954}, "reference-count": 8, "publisher": "Wiley", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 2800, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2008, 1]]}, "DOI": "10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 8, 18]], "date-time": "2010-08-18T15:38:03Z", "timestamp": 1282145883000}, "page": "20-34", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 19, "title": ["Why Is It so Difficult to Teach Language as Culture?"], "prefix": "10.1111", "volume": "81", "author": [{"given": "Katra", "family": "Byram", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Claire", "family": "Kramsch", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2008, 4, 2]]}, "reference": [{"key": "10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x-BIB1|cit1", "unstructured": "Byram , Katra History, Perspective, and Focus on Form: Strengthening Learner Literacy in Berkeley's German 3 Program 2006"}, {"key": "10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x-BIB2|cit2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "2", "DOI": "10.1080/09658419908667119", "article-title": "Global Capitalism and Critical Awareness of Language.", "volume": "8", "author": "Fairclough", "year": "1999", "journal-title": "Language Awareness"}, {"key": "10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x-BIB3|cit3", "author": "Geertz", "year": "1983", "volume-title": "Local Knowledge"}, {"key": "10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x-BIB4|cit4", "unstructured": "Gerchman , Liddy My High School Curriculum 1999 http://www.mtholyoke.edu/acad/germ/courses/tutorial/forum/messages/39.html"}, {"key": "10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x-BIB5|cit5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "2", "DOI": "10.1080/15427580701389615", "article-title": "Framing Foreign Languages in the U.S.: The Case of German.", "volume": "4", "author": "Kramsch", "year": "2007", "journal-title": "Critical Inquiry in Language Studies"}, {"key": "10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x-BIB6|cit6", "author": "Lixl-Purcell", "year": "1995", "volume-title": "R\u00fcckblick: Texte und Bilder nach 1945; An Intermediate German Studies Reader"}, {"key": "10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x-BIB7|cit7", "author": "MLA Ad Hoc Committee on Foreign Languages.", "year": "2007", "volume-title": "Foreign Languages and Higher Education: New Structures for a Changed World"}, {"key": "10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x-BIB8|cit8", "author": "Pratt", "first-page": "25", "year": "2007", "volume-title": "Profession 2002"}], "container-title": ["The German Quarterly"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.1756-1183.2008.00005.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 19]], "date-time": "2017-06-19T12:48:58Z", "timestamp": 1497876538000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2008, 1]]}, "references-count": 8, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 1]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.1756-1183.2008.00005.x", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0016-8831"], "issn-type": [{"value": "0016-8831", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 22]], "date-time": "2018-11-22T00:42:37Z", "timestamp": 1542847357412}, "reference-count": 31, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2015, 7, 1]], "date-time": "2015-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 1435708800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"DOI": "10.13039/501100001736", "name": "German-Israeli Foundation for Scientific Research and Development", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["1143-60.8/2011X"]}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Earth and Planetary Science Letters"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 7]]}, "DOI": "10.1016/j.epsl.2015.04.004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 4, 21]], "date-time": "2015-04-21T12:15:18Z", "timestamp": 1429618518000}, "page": "28-32", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 8, "title": ["Longevity of aeolian megaripples"], "prefix": "10.1016", "volume": "422", "author": [{"given": "H.", "family": "Yizhaq", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "I.", "family": "Katra", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Earth and Planetary Science Letters"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0012821X15002162?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0012821X15002162?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 23]], "date-time": "2018-09-23T08:57:54Z", "timestamp": 1537693074000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2015, 7]]}, "references-count": 31, "alternative-id": ["S0012821X15002162"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.epsl.2015.04.004", "ISSN": ["0012-821X"], "issn-type": [{"value": "0012-821X", "type": "print"}], "subject": ["Earth and Planetary Sciences (miscellaneous)", "Space and Planetary Science", "Geochemistry and Petrology", "Geophysics"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Longevity of aeolian megaripples", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Earth and Planetary Science Letters", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.epsl.2015.04.004", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2015 Elsevier B.V. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 22]], "date-time": "2018-11-22T00:42:37Z", "timestamp": 1542847357416}, "reference-count": 43, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2016, 9, 1]], "date-time": "2016-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1472688000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"DOI": "10.13039/501100003977", "name": "Israel Science Foundation", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["1100/11"]}, {"name": "Israel Binational Science Foundation", "award": ["2014178"]}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Geomorphology"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 9]]}, "DOI": "10.1016/j.geomorph.2016.06.002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 7]], "date-time": "2016-06-07T04:07:04Z", "timestamp": 1465272424000}, "page": "177-183", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 8, "title": ["Reduction in soil aggregation in response to dust emission processes"], "prefix": "10.1016", "volume": "268", "author": [{"given": "Nitzan", "family": "Swet", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Itzhak", "family": "Katra", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Geomorphology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0169555X16304408?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0169555X16304408?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 11]], "date-time": "2018-09-11T10:42:02Z", "timestamp": 1536662522000}, "score": 16.310785, "issued": {"date-parts": [[2016, 9]]}, "references-count": 43, "alternative-id": ["S0169555X16304408"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.geomorph.2016.06.002", "ISSN": ["0169-555X"], "issn-type": [{"value": "0169-555X", "type": "print"}], "subject": ["Earth-Surface Processes"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Reduction in soil aggregation in response to dust emission processes", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Geomorphology", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.geomorph.2016.06.002", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2016 Elsevier B.V. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "KATRA ZBIGNIEW"}