{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 34264, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T11:00:22Z", "timestamp": 1525777222244}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade de Estado do Rio de Janeiro", "issue": "42", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["matraga"], "DOI": "10.12957/matraga.2017.29562", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 20]], "date-time": "2017-12-20T21:17:21Z", "timestamp": 1513804641000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Traduzir-se. Di\u00e1rios de Gombrowicz"], "prefix": "10.12957", "volume": "24", "author": [{"given": "Olga", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5117", "published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 30]]}, "container-title": ["Matraga - Revista do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras da UERJ"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 20]], "date-time": "2017-12-20T21:17:31Z", "timestamp": 1513804651000}, "score": 19.832893, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 20]]}, "issue": "42"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12957/matraga.2017.29562", "ISSN": ["2446-6905", "1414-7165"], "issn-type": [{"value": "1414-7165", "type": "print"}, {"value": "2446-6905", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 15]], "date-time": "2018-04-15T00:59:26Z", "timestamp": 1523753966836}, "reference-count": 17, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Alea"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 6]]}, "abstract": "<jats:p>Este ensaio \u00e9 uma leitura do texto de Derrida O animal que logo sou (A seguir) e uma reflex\u00e3o sobre os poss\u00edveis usos da express\u00e3o animal-estar para a descri\u00e7\u00e3o dos desafios contempor\u00e2neos da est\u00e9tica. Assim, ao investigar o desconforto subjetivo envolvido no gesto de ultrapassar a fronteira entre homem e animal, e de desterritorializar o pensamento, o estudo se debru\u00e7a sobre os efeitos da anula\u00e7\u00e3o da dist\u00e2ncia est\u00e9tica e sobre a exacerba\u00e7\u00e3o do componente \"sens\u00edvel\" da express\u00e3o geral \"experi\u00eancia sens\u00edvel\". Resultado da falha da domestica\u00e7\u00e3o da percep\u00e7\u00e3o, relacionado tamb\u00e9m \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o das emo\u00e7\u00f5es e das rea\u00e7\u00f5es do corpo, o animal-estar do leitor possibilita uma subvers\u00e3o da reflexividade especular redutora.</jats:p>", "DOI": "10.1590/s1517-106x2015000100009", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 4, 8]], "date-time": "2015-04-08T20:42:19Z", "timestamp": 1428525739000}, "page": "127-138", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Est\u00e9ticas do animal-estar"], "prefix": "10.1590", "volume": "17", "author": [{"given": "Olga", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "ATWOOD Margaret", "year": "2013", "series-title": "A Porta"}, {"key": "ref2", "author": "BELLESSI Diana", "year": "2009", "series-title": "Tener lo que se tiene.Poes\u00eda reunida"}, {"key": "ref3", "author": "COETZEE J. M.", "year": "2003", "series-title": "Elizabeth Costello"}, {"key": "ref4", "author": "COLETTE ", "year": "2011", "series-title": "Les Vrilles de la vigne"}, {"key": "ref5", "author": "COLETTE ", "year": "2004", "series-title": "La Chatte"}, {"key": "ref6", "author": "DERRIDA Jacques", "year": "2002", "series-title": "O animal que logo sou (A seguir)"}, {"key": "ref7", "author": "GAUTIER Th\u00e9ophile", "year": "2002", "series-title": "Romans, contes et nouvelles"}, {"key": "ref8", "author": "GOMBROWICZ Witold", "year": "1997", "series-title": "Dziennik 1953-1958"}, {"key": "ref9", "author": "HAHN Kimiko", "year": "2010", "series-title": "Toxic Flora"}, {"key": "ref10", "author": "KORSMEYER Carolyn", "year": "2004", "series-title": "Gender and Aesthetics.An Introduction"}, {"key": "ref11", "author": "LISPECTOR Clarice", "year": "1998", "series-title": "La\u00e7os de fam\u00edlia"}, {"key": "ref12", "author": "NAIR Anita", "year": "2005", "series-title": "Le chat karmique"}, {"key": "ref13", "author": "RAMOS Nuno", "year": "2011", "series-title": "Cujo"}, {"key": "ref14", "author": "PO\u015aWIATOWSKA Halina", "year": "2012", "series-title": "Wszystkie wiersze"}, {"key": "ref15", "author": "SZYMBORSKA Wis\u0142awa", "year": "2012", "series-title": "Poemas"}, {"key": "ref16", "author": "SZYMBORSKA Wis\u0142awa", "year": "1997", "series-title": "Nic dwa razy"}, {"key": "ref17", "author": "TANIZAKI Junichiro", "year": "2007", "series-title": "Em louvor da sombra"}], "container-title": ["Alea : Estudos Neolatinos"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/alea/v17n1/1517-106X-alea-17-01-00127.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 23]], "date-time": "2017-05-23T06:24:05Z", "timestamp": 1495520645000}, "score": 19.832893, "issued": {"date-parts": [[2015, 6]]}, "references-count": 17, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 6]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S1517-106X2015000100127"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s1517-106x2015000100009", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1517-106X"], "issn-type": [{"value": "1517-106X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T14:27:25Z", "timestamp": 1525098445955}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal do Para", "issue": "48", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["MOARA"], "abstract": "<jats:p>Tomando como ponto de partida a controv\u00e9rsia te\u00f3rica acerca das articula\u00e7\u00f5es est\u00e9ticas e \u00e9ticas entre kitsch, humor e sublime, este artigo debru\u00e7a-se sobre sua encena\u00e7\u00e3o em alguns textos escritos por mulheres ao longo do s\u00e9culo XX. O tema central \u00e9, nesse sentido, o da vertigem, que nas obras de Virginia Woolf, Maria Pawlikowska-Jasnorzewska, Wis?awa Szymborska e Clarice Lispector, se torna o momento-chave da representa\u00e7\u00e3o da subjetividade feminina. Envolvido em viv\u00eancias intensas expressas pela vertigem, o sujeito feminino surge em um primeiro momento como excepcional. No entanto, em virtude da presen\u00e7a do kitsch e do humor, a experi\u00eancia do sublime, tradicionalmente codificada como relacionada a aventuras heroicas masculinas, v\u00ea-se subvertida. O sujeito feminino mostra-se ent\u00e3o como falsamente excepcional, e gra\u00e7as a essa revela\u00e7\u00e3o, abre-se a possibilidade de um distanciamento cr\u00edtico, a partir do qual o feminino surge como coisificado e infantilizado, ou seja, submetido \u00e0 representa\u00e7\u00e3o de cunho masculino.</jats:p>", "DOI": "10.18542/moara.v2i48.4771", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T11:35:13Z", "timestamp": 1525088113000}, "page": "23", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Uma po\u00e7a d\u2019\u00e1gua sublime. Representa\u00e7\u00f5es da vertigem feminina"], "prefix": "10.18542", "volume": "2", "author": [{"given": "Olga", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7972", "published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 24]]}, "container-title": ["MOARA \u2013 Revista Eletr\u00f4nica do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras      ISSN: 0104-0944"], "link": [{"URL": "https://periodicos.ufpa.br/index.php/moara/article/viewFile/4771/4699", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://periodicos.ufpa.br/index.php/moara/article/viewFile/4771/4699", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T11:35:18Z", "timestamp": 1525088118000}, "score": 19.832893, "issued": {"date-parts": [[2018, 4, 24]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 24]]}, "issue": "48"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.18542/moara.v2i48.4771", "ISSN": ["0104-0944"], "issn-type": [{"value": "0104-0944", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:18:10Z", "timestamp": 1523989090595}, "reference-count": 0, "publisher": "UPF Editora", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RDes"], "abstract": "<jats:p>Tomando como o ponto de partida a incerteza quanto \u00e0 motiva\u00e7\u00e3o do olhar de Orfeu pousado sobre Eur\u00eddice, o artigo se debru\u00e7a sobre diversas interpreta\u00e7\u00f5es do mito nos poemas de H.D., Rilke, Tsvet\u00e1ieva, Bachmann e Mi\u0142osz. Objeto de leituras bastante divergentes ao longo do s\u00e9culo XX, a cena do fatal gesto de Orfeu mostra-se bastante estimulante enquanto uma oportunidade de se discutir as complexas rela\u00e7\u00f5es entre a subjetividade e a alteridade, sobretudo no que tange a seus envolvimentos nos problemas de g\u00eanero e de casal. A reflex\u00e3o acerca de diferentes posicionamentos discursivos, de diferentes encena\u00e7\u00f5es do v\u00ednculo afetivo entre o sujeito e o outro, e de diferentes formas de partilha da pr\u00f3pria \u201ccena\u201d, permite, de fato, contemplar vis\u00f5es muito divergentes da rela\u00e7\u00e3o entre os g\u00eaneros, ou seja, da articula\u00e7\u00e3o da diferen\u00e7a entre o \u201cmasculino\u201d e o \u201cfeminino\u201d.</jats:p>", "DOI": "10.5335/rdes.v12i1.5783", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 24]], "date-time": "2016-10-24T19:04:42Z", "timestamp": 1477335882000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A cena, o olhar: Orfeu e Eur\u00eddice em H.D., Rilke, Tsvet\u00e1ieva, Bachmann e Mi\u0142osz"], "prefix": "10.5335", "volume": "12", "author": [{"given": "Olga", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3319", "published-online": {"date-parts": [[2016, 9, 22]]}, "container-title": ["Revista Desenredo"], "link": [{"URL": "http://seer.upf.br/index.php/rd/article/viewFile/5783/3886", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://seer.upf.br/index.php/rd/article/viewFile/5783/3886", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 24]], "date-time": "2016-10-24T19:04:43Z", "timestamp": 1477335883000}, "score": 19.832893, "issued": {"date-parts": [[2016, 9, 22]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 9, 22]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5335/rdes.v12i1.5783", "ISSN": ["1808-656X", "2236-5400"], "issn-type": [{"value": "2236-5400", "type": "print"}, {"value": "1808-656X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:02:49Z", "timestamp": 1523980969814}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade de Sao Paulo Sistema Integrado de Bibliotecas - SIBiUSP", "issue": "18", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Teresa"], "abstract": "<jats:p>O artigo investiga a import\u00e2ncia capital da prosa de Samuel Beckett no processo da elabora\u00e7\u00e3o da po\u00e9tica das \u201cfic\u00e7\u00f5es\u201d de Hilda Hilst. Tomando como seu ponto de partida os tra\u00e7os intertextuais de Molloy em Fluxo-floema, o trabalho debru\u00e7a-se sobre a interioriza\u00e7\u00e3o do palco da comunica\u00e7\u00e3o e enfatiza os elementos dram\u00e1ticos da dic\u00e7\u00e3o po\u00e9tica hilstiana, insistindo no dilaceramento da subjetividade sob o efeito da viol\u00eancia inerente \u00e0 coincid\u00eancia da palavra e da emo\u00e7\u00e3o.</jats:p>", "DOI": "10.11606/issn.2447-8997.teresa.2016.127369", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 9]], "date-time": "2018-03-09T14:16:23Z", "timestamp": 1520604983000}, "page": "35", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Hilda Hilst l\u00ea Beckett"], "prefix": "10.11606", "author": [{"given": "Olga", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4873", "published-online": {"date-parts": [[2018, 3, 8]]}, "container-title": ["Teresa"], "link": [{"URL": "https://www.revistas.usp.br/teresa/article/viewFile/127369/138346", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.revistas.usp.br/teresa/article/viewFile/127369/138346", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 9]], "date-time": "2018-03-09T14:16:28Z", "timestamp": 1520604988000}, "score": 19.832893, "issued": {"date-parts": [[2018, 3, 8]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 3, 8]]}, "issue": "18"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.11606/issn.2447-8997.teresa.2016.127369", "ISSN": ["2447-8997", "1517-9737"], "issn-type": [{"value": "1517-9737", "type": "print"}, {"value": "2447-8997", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 16]], "date-time": "2018-08-16T20:10:24Z", "timestamp": 1534450224849}, "reference-count": 0, "publisher": "GN1 Genesis Network", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.5935/1980-6914/letras.v20n2p179-189", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 8, 16]], "date-time": "2018-08-16T19:51:37Z", "timestamp": 1534449097000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Atravessando fronteiras: as imagens demon\u00edacas da tradu\u00e7\u00e3o"], "prefix": "10.5935", "volume": "20", "author": [{"given": "Olga", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3948", "container-title": ["Todas as Letras Revista de L\u00edngua e Literatura"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://editorarevistas.mackenzie.br/index.php/tl/issue/archive", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 16]], "date-time": "2018-08-16T19:51:47Z", "timestamp": 1534449107000}, "score": 19.832893, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5935/1980-6914/letras.v20n2p179-189", "ISSN": ["1980-6914"], "issn-type": [{"value": "1980-6914", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 21]], "date-time": "2018-11-21T17:14:39Z", "timestamp": 1542820479913}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Cad. Trad."], "abstract": "<jats:p>Relacionada enquanto efeito aos momentos-chave da encena\u00e7\u00e3o da emerg\u00eancia da linguagem, intensamente permeada pela afetividade, a meio-caminho entre o verbal e o pr\u00e9-verbal, a poesia sonora \u00e9, sem d\u00favida, uma das maiores tenta\u00e7\u00f5es de um tradutor de poesia. Ela se torna tamb\u00e9m um dos seus casos-limite. O presente trabalho procura apresentar e discutir a teoria da tradu\u00e7\u00e3o da poesia sonora tal como conceituada por Roman Ingarden. Tomando como exemplos algumas das pr\u00e1ticas po\u00e9ticas das vanguardas e algumas solu\u00e7\u00f5es propostas por Augusto e Haroldo de Campos no Panorama de Finnegans Wake, analiso a no\u00e7\u00e3o ingardeniana de quase palavra e a diferen\u00e7a que existe entre a frui\u00e7\u00e3o da obra liter\u00e1ria e a aprecia\u00e7\u00e3o da obra musical. O interesse pela tradu\u00e7\u00e3o n\u00e3o se limita para o pensador polon\u00eas \u00e0 an\u00e1lise te\u00f3rica: ele surge em meio ao seu trabalho filos\u00f3fico, que se destaca pelos aspectos marcadamente bil\u00edngues. De fato, na formula\u00e7\u00e3o da sua est\u00e9tica fenomenol\u00f3gica a tradu\u00e7\u00e3o do polon\u00eas para o alem\u00e3o (e vice-versa) participa do pr\u00f3prio processo do pensamento criativo.</jats:p>", "DOI": "10.5007/2175-7968.2018v38n2p185", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 21]], "date-time": "2018-11-21T16:42:18Z", "timestamp": 1542818538000}, "page": "185-201", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Traduzir a poesia sonora"], "prefix": "10.5007", "volume": "38", "author": [{"given": "Olga", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2924", "published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 11]]}, "container-title": ["Cadernos de Tradu\u00e7\u00e3o"], "link": [{"URL": "https://periodicos.ufsc.br/index.php/traducao/article/viewFile/51692/36476", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://periodicos.ufsc.br/index.php/traducao/article/viewFile/51692/36476", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 21]], "date-time": "2018-11-21T16:43:11Z", "timestamp": 1542818591000}, "score": 19.832893, "issued": {"date-parts": [[2018, 5, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 11]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5007/2175-7968.2018v38n2p185", "ISSN": ["2175-7968"], "issn-type": [{"value": "2175-7968", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 3]], "date-time": "2018-12-03T15:11:22Z", "timestamp": 1543849882370}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal de Goias", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Sign\u00f3tica"], "abstract": "<jats:p>Tomando como ponto de partida a rejei\u00e7\u00e3o definitiva da est\u00e9tica no texto \u201cA Teoria do \u2018M\u00e9todo Formal\u2019\u201d (1925), de Boris Eikhenbaum, o artigo discute o processo e os motivos pol\u00edticos desse gesto negativo. A import\u00e2ncia da est\u00e9tica, sobretudo de cunho alem\u00e3o, na reflex\u00e3o anterior de Eikhenbaum, relacionada antes de mais nada a sua recep\u00e7\u00e3o, em 1917, da teoria do tr\u00e1gico e do sublime de Friedrich Schiller, \u00e9, de fato, ineg\u00e1vel. Depois dessa recep\u00e7\u00e3o positiva, pode-se observar, no entanto, uma r\u00e1pida ascens\u00e3o de uma interpreta\u00e7\u00e3o cada vez mais negativa, que culmina na rejei\u00e7\u00e3o da est\u00e9tica em meados dos anos 20.</jats:p>", "DOI": "10.5216/sig.v30i3.51530", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 3]], "date-time": "2018-12-03T14:28:38Z", "timestamp": 1543847318000}, "page": "365", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A rejei\u00e7\u00e3o da est\u00e9tica na teoria formalista de Boris Eikhenbaum"], "prefix": "10.5216", "volume": "30", "author": [{"given": "Olga", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3162", "published-online": {"date-parts": [[2018, 8, 31]]}, "container-title": ["Sign\u00f3tica"], "link": [{"URL": "https://www.revistas.ufg.br/sig/article/viewFile/51530/26143", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.revistas.ufg.br/sig/article/viewFile/51530/26143", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 3]], "date-time": "2018-12-03T14:28:45Z", "timestamp": 1543847325000}, "score": 19.832893, "issued": {"date-parts": [[2018, 8, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 8, 31]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5216/sig.v30i3.51530", "ISSN": ["2316-3690", "0103-7250"], "issn-type": [{"value": "0103-7250", "type": "print"}, {"value": "2316-3690", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T21:42:09Z", "timestamp": 1543268529004}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC)", "issue": "22", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ou.tra."], "abstract": "<jats:p>Ao deslocar a quest\u00e3o da monstruosidade do dom\u00ednio da tem\u00e1tica parao dom\u00ednio da est\u00e9tica voltada para a rela\u00e7\u00e3o de frui\u00e7\u00e3o, este artigo debru\u00e7a-sesobre o t\u00e9dio enquanto uma componente do efeito da leitura. Descrito porBaudelaire como um \u201cmonstro delicado\u201d, o t\u00e9dio, de fato, revela um fortepotencial de tolher a configura\u00e7\u00e3o da forma. Frequentemente comparado \u00e0n\u00e9voa, \u00e0 poeira e \u00e0 lama, fen\u00f4menos muito diferentes da tradicional hibrida\u00e7\u00e3oformal associada \u00e0 no\u00e7\u00e3o de monstruosidade, o t\u00e9dio remete \u00e0 informidade.Ele se deixa experimentar na leitura de narrativas de Beckett por meio de umritmo que n\u00e3o culmina, impedindo a forma\u00e7\u00e3o de representa\u00e7\u00f5es, e suscitandouma rea\u00e7\u00e3o ambivalente de repulsa e de atra\u00e7\u00e3o.</jats:p>", "DOI": "10.5007/2176-8552.2016n22p193", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T21:25:28Z", "timestamp": 1543267528000}, "page": "193-208", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["T\u00e9dio na leitura de Beckett"], "prefix": "10.5007", "author": [{"given": "Olga", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2924", "published-online": {"date-parts": [[2016, 8, 18]]}, "container-title": ["outra travessia"], "link": [{"URL": "https://periodicos.ufsc.br/index.php/Outra/article/viewFile/52113/34654", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://periodicos.ufsc.br/index.php/Outra/article/viewFile/52113/34654", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T21:25:37Z", "timestamp": 1543267537000}, "score": 19.832893, "issued": {"date-parts": [[2016, 8, 18]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 8, 18]]}, "issue": "22"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5007/2176-8552.2016n22p193", "ISSN": ["2176-8552", "1807-5002"], "issn-type": [{"value": "1807-5002", "type": "print"}, {"value": "2176-8552", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T00:53:44Z", "timestamp": 1523667224157}, "reference-count": 25, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. Estud. Fem."], "published-print": {"date-parts": [[2014, 8]]}, "abstract": "<jats:p>O artigo debru\u00e7a-se sobre os usos da ironia nos textos te\u00f3ricos e liter\u00e1rios escritos por mulheres. Ao investigar alguns dos textos cl\u00e1ssicos feministas dedicados \u00e0 arqueologia dos discursos sobre o g\u00eanero, por um lado, e sobre a identidade, a nacionalidade e o conhecimento, por outro, o artigo analisa o surgimento da viol\u00eancia no ato da degrada\u00e7\u00e3o ir\u00f4nica dos valores respons\u00e1veis pelo sentido literal. Assim, de maneira mais geral, ao insistir na participa\u00e7\u00e3o do leitor no processo de dissimula\u00e7\u00e3o ir\u00f4nica, o presente estudo busca mostrar a import\u00e2ncia das emo\u00e7\u00f5es envolvidas no funcionamento da ironia. O discurso feminino revela-se, nesse sentido, um espa\u00e7o de luta e de risco, investido pela intensidade e sujeito n\u00e3o apenas a diversos jogos do poder, como tamb\u00e9m potencialmente permeado pela agressividade.</jats:p>", "DOI": "10.1590/s0104-026x2014000200004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 20]], "date-time": "2014-08-20T16:53:50Z", "timestamp": 1408553630000}, "page": "465-476", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ironia e discurso feminino"], "prefix": "10.1590", "volume": "22", "author": [{"given": "Olga Donata Guerizoli", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Universidade Federal Fluminense"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "BADINTER Elisabeth", "year": "1991", "series-title": "O que \u00e9 uma mulher?"}, {"key": "ref2", "author": "CASTELLO BRANCO L\u00facia", "year": "1995", "series-title": "Literaterras. As bordas do corpo liter\u00e1rio"}, {"key": "ref3", "author": "CIXOUS H\u00e9l\u00e8ne", "first-page": "309", "year": "1986", "series-title": "Critical Theory since 1965", "volume-title": "\"The Laugh of the Medusa.\""}, {"key": "ref4", "author": "CIXOUS H\u00e9l\u00e8ne", "year": "2010", "series-title": "Le rire de la M\u00e9duse et autres ironies"}, {"key": "ref5", "author": "DARRIEUSSECQ Marie", "year": "1997", "series-title": "Porcarias"}, {"key": "ref6", "author": "HARAWAY Donna", "year": "2009", "series-title": "Antropologia do ciborgue: as vertigens do p\u00f3s-humano"}, {"key": "ref7", "author": "HILST Hilda", "year": "2001", "series-title": "O caderno rosa de Lori Lamby"}, {"key": "ref8", "author": "HUTCHEON Linda", "first-page": "165", "year": "2002", "series-title": "Ironia", "volume-title": "\"Ironia, satyra, parodia: o ironii w uj'ciu pragmatycznym\""}, {"key": "ref9", "author": "HUTCHEON Linda", "year": "1994", "series-title": "Irony's Edge: The theory and politics of irony"}, {"key": "ref10", "author": "GILBERT Sandra", "year": "2000", "series-title": "The Madwoman in the Attic"}, {"key": "ref11", "author": "FOUCAULT Michel", "year": "1994", "series-title": "Dit et \u00e9crits 1954-1988"}, {"key": "ref12", "author": "FOUCAULT Michel", "year": "1996", "series-title": "A ordem do discurso"}, {"key": "ref13", "author": "IRIGARAY Luce", "year": "1985", "series-title": "Speculum of the Other Woman"}, {"issue": "41", "key": "ref14", "first-page": "108", "article-title": "\"L'ironie comme trope.\"", "author": "KERBRAT-ORECCHIONI Catherine", "year": "1980", "journal-title": "Po\u00e9tique"}, {"key": "ref15", "author": "PALANTE Georges", "series-title": "\"Ironie\""}, {"key": "ref16", "author": "SARRAUTE Nathalie", "year": "1986", "series-title": "Os Frutos de Ouro"}, {"key": "ref17", "author": "SEDGWICK KOSOFSKY Eve", "year": "1990", "series-title": "Epistemology of the Closet"}, {"key": "ref18", "author": "SCHOENTJES Pierre", "year": "2001", "series-title": "Po\u00e9tique de l'ironie"}, {"key": "ref19", "author": "TAVRIS Carol", "year": "1989", "series-title": "Anger: The Misunderstood Emotion"}, {"key": "ref20", "author": "WALCZEWSKA Slawomira", "year": "2000", "series-title": "Damy, rycerze i feministki. Kobiecy dyskurs emancypacyjny w Polsce"}, {"key": "ref21", "author": "WILSON Deidre", "first-page": "75", "year": "2002"}, {"key": "ref22", "author": "WILSON Deidre", "first-page": "237", "year": "1986", "series-title": "Relevance: communication and cognition"}, {"key": "ref23", "author": "WINTERSON Jeanette", "year": "1996", "series-title": "Inscrito no corpo"}, {"key": "ref24", "author": "WOLF Naomi", "year": "1996", "series-title": "Fogo com fogo. O novo poder feminino e como o s\u00e9culo XXI ser\u00e1 afetado por ele"}, {"key": "ref25", "author": "WOODWARD Kathleen", "first-page": "73", "year": "1996", "series-title": "Freud and the Passions", "volume-title": "\"Anger... and Anger: From Freud to Feminism.\""}], "container-title": ["Revista Estudos Feministas"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/ref/v22n2/a04v22n2.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 27]], "date-time": "2017-05-27T20:58:28Z", "timestamp": 1495918708000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2014, 8]]}, "references-count": 25, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 8]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0104-026X2014000200004"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0104-026x2014000200004", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0104-026X"], "issn-type": [{"value": "0104-026X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:18:01Z", "timestamp": 1525706281721}, "reference-count": 0, "publisher": "Faculdade de Letras da UFMG", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Aletria"], "abstract": "<jats:p>Ao transformar os textos po\u00e9ticos em importantes interlocutores do pensamento te\u00f3rico sobre a fotografia, este artigo prop\u00f5e uma reflex\u00e3o sobre a imagem fotogr\u00e1fica tal como tematizada na poesia feminina no decorrer das \u00faltimas d\u00e9cadas. Interpretando sua presen\u00e7a nos textos de Wis\u00b3awa Szymborska, Halina Pooewiatowska, Natasha Trethewey, Rosanna Warren, Marge Piercy e Natalia Gorbanievskaia, o estudo se debru\u00e7a sobre o questionamento das articula\u00e7\u00f5es da rela\u00e7\u00e3o entre imagem fotogr\u00e1fica e experi\u00eancia do corpo. Por um lado, notamos uma n\u00edtida desconfian\u00e7a perante a amea\u00e7a da redu\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia corporal atrav\u00e9s da imagem fotogr\u00e1fica, mas, por outro, com a introdu\u00e7\u00e3o da radiografia e da ultrassonografia como temas po\u00e9ticos, descobrimos as possibilidades de uma intensifica\u00e7\u00e3o de sua express\u00e3o.</jats:p>", "DOI": "10.17851/2317-2096.24.2.141-150", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 6]], "date-time": "2015-07-06T20:51:10Z", "timestamp": 1436215870000}, "page": "141", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Imagens do interior do corpo: a fotografia na poesia feminina"], "prefix": "10.17851", "volume": "24", "author": [{"given": "Olga Donata Guerizoli", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7276", "published-online": {"date-parts": [[2014, 8, 30]]}, "container-title": ["Aletria: Revista de Estudos de Literatura"], "link": [{"URL": "http://www.periodicos.letras.ufmg.br/index.php/aletria/article/viewFile/6946/5942", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 6]], "date-time": "2015-07-06T20:51:46Z", "timestamp": 1436215906000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2014, 8, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 8, 30]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17851/2317-2096.24.2.141-150", "ISSN": ["2317-2096", "1679-3749"], "issn-type": [{"value": "1679-3749", "type": "print"}, {"value": "2317-2096", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:18:05Z", "timestamp": 1525706285524}, "reference-count": 0, "publisher": "Faculdade de Letras da UFMG", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Aletria"], "abstract": "<jats:p>Este estudo prop\u00f5e uma reflex\u00e3o sobre a rela\u00e7\u00e3o entre o processo de assimila\u00e7\u00e3o da l\u00edngua e da cultura estrangeira e a posi\u00e7\u00e3o do fruidor de uma obra liter\u00e1ria. Ao questionar as diferen\u00e7as entre tr\u00eas figuras t\u00edpicas do estrangeiro, a saber, o desenraizado, o &lt;em&gt;outsider&lt;/em&gt; e o estranho, o texto enfatiza diferentes articula\u00e7\u00f5es da presen\u00e7a do corpo e diferentes configura\u00e7\u00f5es da dist\u00e2ncia envolvidas no ato da recep\u00e7\u00e3o.</jats:p>", "DOI": "10.17851/2317-2096.23.1.150-160", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 6]], "date-time": "2015-07-06T20:51:39Z", "timestamp": 1436215899000}, "page": "150", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["O OLHAR ESTRANGEIRO E A EST\u00c9TICA"], "prefix": "10.17851", "volume": "23", "author": [{"given": "Olga Donata", "family": "Guerizoli Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7276", "published-online": {"date-parts": [[2013, 4, 30]]}, "container-title": ["Aletria: Revista de Estudos de Literatura"], "link": [{"URL": "http://www.periodicos.letras.ufmg.br/index.php/aletria/article/viewFile/4053/4618", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 6]], "date-time": "2015-07-06T20:54:11Z", "timestamp": 1436216051000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2013, 4, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013, 4, 30]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17851/2317-2096.23.1.150-160", "ISSN": ["2317-2096", "1679-3749"], "issn-type": [{"value": "1679-3749", "type": "print"}, {"value": "2317-2096", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T16:20:43Z", "timestamp": 1525796443960}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Estadual de Campinas", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Remate de Males"], "abstract": "<jats:p>This paper proposes a reflection on the relation between the concept of rhythm and the concept of gender. In insisting on the necessity of the destabilization of the principal oppositions involved in the elaboration of the idea of rhythm, those between the regularity and the flux, the individual and the society, as well as between the nature and the culture, the text emphasizes the importance of the rhythm as an articulation of a dynamic form. In addition, the reflection on the rhythm and its relation to the gender points to the necessity of a questionnig of its effects, participation and resistence.</jats:p>", "DOI": "10.20396/remate.v34i1.8635835", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 22]], "date-time": "2018-01-22T11:49:42Z", "timestamp": 1516621782000}, "page": "113", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["O ritmo e o g\u00eanero"], "prefix": "10.20396", "volume": "34", "author": [{"given": "Olga Donata Guerizoli", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8312", "published-online": {"date-parts": [[2014, 4, 28]]}, "container-title": ["Remate de Males"], "link": [{"URL": "https://periodicos.sbu.unicamp.br/ojs/index.php/remate/article/viewFile/8635835/3544", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://periodicos.sbu.unicamp.br/ojs/index.php/remate/article/viewFile/8635835/3544", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 22]], "date-time": "2018-01-22T11:49:47Z", "timestamp": 1516621787000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2014, 4, 28]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 9, 15]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.20396/remate.v34i1.8635835", "ISSN": ["2316-5758", "0103-183X"], "issn-type": [{"value": "0103-183X", "type": "print"}, {"value": "2316-5758", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T18:53:42Z", "timestamp": 1525719222507}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Cad. de Trad."], "DOI": "10.5007/2175-7968.2015v35n1p54", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 4]], "date-time": "2015-09-04T14:22:25Z", "timestamp": 1441376545000}, "page": "54", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Traduzindo o g\u00eanero: G\u00f3gol, Kafka e Lem"], "prefix": "10.5007", "volume": "35", "author": [{"given": "Olga Donata", "family": "Guerizoli Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2924", "published-online": {"date-parts": [[2015, 2, 20]]}, "container-title": ["Cadernos de Tradu\u00e7\u00e3o"], "link": [{"URL": "https://periodicos.ufsc.br/index.php/traducao/article/viewFile/35313/29542", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 4]], "date-time": "2015-09-04T14:22:26Z", "timestamp": 1441376546000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2015, 2, 20]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 6, 30]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5007/2175-7968.2015v35n1p54", "ISSN": ["2175-7968", "1414-526X"], "issn-type": [{"value": "1414-526X", "type": "print"}, {"value": "2175-7968", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 13]], "date-time": "2018-04-13T23:19:15Z", "timestamp": 1523661555173}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC)", "issue": "33", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CAD. DE TRADU\u00c7\u00c3O"], "DOI": "10.5007/2175-7968.2014v1n33p35", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 4]], "date-time": "2014-08-04T20:56:39Z", "timestamp": 1407185799000}, "page": "35", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Tradu\u00e7\u00e3o do feminino: Szymborska"], "prefix": "10.5007", "volume": "1", "author": [{"given": "Olga Donata", "family": "Guerizoli Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2924", "published-online": {"date-parts": [[2014, 7, 31]]}, "container-title": ["Cadernos de Tradu\u00e7\u00e3o"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 8, 4]], "date-time": "2014-08-04T20:56:42Z", "timestamp": 1407185802000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2014, 7, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 7, 31]]}, "issue": "33"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5007/2175-7968.2014v1n33p35", "ISSN": ["2175-7968", "1414-526X"], "issn-type": [{"value": "1414-526X", "type": "print"}, {"value": "2175-7968", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 13]], "date-time": "2018-04-13T21:35:49Z", "timestamp": 1523655349766}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC)", "issue": "16", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ou.tra."], "DOI": "10.5007/2176-8552.2013n16p91", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 7, 17]], "date-time": "2014-07-17T19:51:20Z", "timestamp": 1405626680000}, "page": "91", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cenas da escrita: Cixous e Akhmatova"], "prefix": "10.5007", "volume": "0", "author": [{"given": "Olga Donata", "family": "Guerizoli Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2924", "published-online": {"date-parts": [[2014, 7, 10]]}, "container-title": ["outra travessia"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 7, 17]], "date-time": "2014-07-17T19:51:25Z", "timestamp": 1405626685000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2014, 7, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013, 11, 17]]}, "issue": "16"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5007/2176-8552.2013n16p91", "ISSN": ["2176-8552", "1807-5002"], "issn-type": [{"value": "1807-5002", "type": "print"}, {"value": "2176-8552", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T00:36:00Z", "timestamp": 1523666160267}, "reference-count": 18, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "27", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Gal\u00e1xia (S\u00e3o Paulo)"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 6]]}, "abstract": "<jats:p>Este artigo prop\u00f5e uma discuss\u00e3o sobre a rela\u00e7\u00e3o entre a fun\u00e7\u00e3o emotiva e o multilinguismo. Ao problematizar as duas principais abordagens te\u00f3ricas dessa rela\u00e7\u00e3o, a vis\u00e3o da l\u00edngua materna como o \u00fanico verdadeiro ve\u00edculo das emo\u00e7\u00f5es, por um lado, e, por outro, a vis\u00e3o da segunda l\u00edngua como possibilidade de recombina\u00e7\u00e3o criativa dos scripts emocionais, o artigo insiste no interculturalismo como uma perspectiva v\u00e1lida para a pesquisa das emo\u00e7\u00f5es na linguagem humana. Confrontando as reflex\u00f5es te\u00f3ricas de Wierzbicka e de Pavlenko, ambas influenciadas pela emigra\u00e7\u00e3o, com a situa\u00e7\u00e3o cada vez mais desterritorializada da linguagem po\u00e9tica, o texto visa a enfatizar a ambival\u00eancia da articula\u00e7\u00e3o discursiva das emo\u00e7\u00f5es.</jats:p>", "DOI": "10.1590/1982-25542014115549", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 16]], "date-time": "2014-08-16T18:49:23Z", "timestamp": 1408214963000}, "page": "202-213", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A fun\u00e7\u00e3o emotiva em perspectiva intercultural"], "prefix": "10.1590", "volume": "14", "author": [{"given": "Olga Donata Guerizoli", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Universidade Federal Fluminense"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "ADORNO Theodor W.", "year": "2008", "series-title": "M\u00ednima moralia"}, {"key": "ref2", "author": "BECKETT Samuel", "year": "1961", "series-title": "Happy Days: A play in Two Acts"}, {"key": "ref3", "author": "BECKETT Samuel", "year": "1963", "series-title": "Oh Les Beaux Jours: Pi\u00e8ce en Deux actes"}, {"key": "ref4", "author": "BECKETT Samuel", "year": "2010", "series-title": "Dias felizes"}, {"key": "ref5", "author": "CL\u00c9MENT Bruno", "year": "1994", "series-title": "L'Oeuvre sans qualit\u00e9s: Rh\u00e9torique de Samuel Beckett"}, {"key": "ref6", "author": "HARAWAY Donna", "year": "2009", "series-title": "Manifesto ciborgue: Ci\u00eancia, tecnologia e feminismo-socialista no final do s\u00e9culo XX"}, {"key": "ref7", "author": "HARTWIG Julia", "year": "2002", "series-title": "Wiersze amerykanskie"}, {"key": "ref8", "author": "JAKOBSON Roman", "year": "1995", "series-title": "Lingu\u00edstica e Comunica\u00e7\u00e3o"}, {"key": "ref9", "author": "KAFKA Frank", "year": "1999", "series-title": "Contempla\u00e7\u00e3o: O foguista"}, {"key": "ref10", "author": "KOSELLECK Reinhart", "year": "2006", "series-title": "Futuro passado: Contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 sem\u00e2ntica dos tempos hist\u00f3ricos"}, {"key": "ref11", "author": "MI\u0141OSZ Czeslaw", "year": "2011", "series-title": "Wiersze wszystkie"}, {"key": "ref12", "author": "NUSSBAUM Martha", "year": "1990", "series-title": "Love's Knowledge: Essays on Philosophy and Literature"}, {"key": "ref13", "author": "PAVLENKO Aneta", "year": "2005", "series-title": "Emotions and Multilingualism"}, {"key": "ref14", "author": "POSWIATOWSKA Halina", "year": "1997", "series-title": "W\u0142asnie kocham: Indeed I love"}, {"key": "ref15", "author": "TSVET\u00c1IEVA Marina", "year": "1995", "series-title": "Poetas Russos"}, {"key": "ref16", "author": "WHORF Benjamin L.", "year": "2012", "series-title": "Language, Thought, and Reality"}, {"key": "ref17", "author": "WIERZBICKA Anna", "year": "1997", "series-title": "Understanding Cultures through Their Key Words: English, Russian, Polish, German, and Japanese"}, {"key": "ref18", "author": "WIERZBICKA Anna", "year": "1999", "series-title": "Emotions Across Languages and Cultures: Diversity and Universals"}], "container-title": ["Gal\u00e1xia (S\u00e3o Paulo)"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/gal/v14n27/17.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 27]], "date-time": "2017-05-27T20:42:29Z", "timestamp": 1495917749000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2014, 6]]}, "references-count": 18, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 6]]}, "issue": "27"}, "alternative-id": ["S1982-25532014000100017"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/1982-25542014115549", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1982-2553"], "issn-type": [{"value": "1982-2553", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T07:12:21Z", "timestamp": 1523949141635}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal do Para", "issue": "44", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["MOARA"], "abstract": "<jats:p>\u00a0Nesse artigo proponho uma aproxima\u00e7\u00e3o entre poemas de Marina Tsvet\u00e1ieva e de Hilda Hilst atrav\u00e9s da tematiza\u00e7\u00e3o e da encena\u00e7\u00e3o r\u00edtmica da \u201cluta com o sol\u201d. Ambas as poetas recorrem, com efeito, a imagens violentas de embates solares para colocar em cena a rela\u00e7\u00e3o tensa entre o ritmo e o sentido discursivo afirmado pelo uso social. Relacionando o gesto criativo ao gesto de se apaixonar, a russa e a brasileira praticam em seus textos poderosas conflagra\u00e7\u00f5es r\u00edtmicas que, \u00e0 margem das vanguardas futurista e concretista, diluem as fronteiras entre o movimento da abstra\u00e7\u00e3o, o erotismo e o sagrado. Nesse sentido, a encena\u00e7\u00e3o da \u201cluta com o sol\u201d torna-se tamb\u00e9m uma oportunidade para se debru\u00e7ar sobre pr\u00e1ticas do desejo que subvertem no\u00e7\u00f5es reificadas tais como \u201cfeminino\u201d, \u201cmasculino\u201d, \u201csexo\u201d e \u201cg\u00eanero\u201d.PALAVRAS-CHAVE: G\u00eanero, Linguagem po\u00e9tica, Ritmo.</jats:p>", "DOI": "10.18542/moara.v1i44.3427", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 8, 5]], "date-time": "2016-08-05T12:19:55Z", "timestamp": 1470399595000}, "page": "60", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["As lutas com o sol de Marina Tsvet\u00e1ieva e Hilda Hilst"], "prefix": "10.18542", "volume": "1", "author": [{"given": "Olga Donata Guerizoli", "family": "KEMPINSKA", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7972", "published-online": {"date-parts": [[2016, 7, 8]]}, "container-title": ["MOARA \u2013 Revista Eletr\u00f4nica do Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Letras ISSN: 0104-0944"], "link": [{"URL": "http://periodicos.ufpa.br/index.php/moara/article/viewFile/3427/3258", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://periodicos.ufpa.br/index.php/moara/article/viewFile/3427/3258", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 8, 5]], "date-time": "2016-08-05T12:19:57Z", "timestamp": 1470399597000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2016, 7, 8]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 7, 8]]}, "issue": "44"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.18542/moara.v1i44.3427", "ISSN": ["0104-0944"], "issn-type": [{"value": "0104-0944", "type": "electronic"}]}, {"institution": {"name": "PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DO RIO DE JANEIRO", "place": ["Rio de Janeiro, Brazil"], "department": ["DEPARTAMENTO DE HIST\u00d3RIA"], "acronym": ["PUC-RIO"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T14:17:00Z", "timestamp": 1525702620223}, "reference-count": 0, "publisher": "Faculdades Catolicas", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.17771/pucrio.acad.11772", "type": "dissertation", "created": {"date-parts": [[2015, 6, 18]], "date-time": "2015-06-18T10:41:25Z", "timestamp": 1434624085000}, "approved": {"date-parts": [[2008, 2, 28]]}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["OS IMPASSES DA INTERPRETA\u00c7\u00c3O: O PAPEL DO SIL\u00caNCIO NA RECEP\u00c7\u00c3O DA OBRA PO\u00c9TICA DE MALLARM\u00c9 E DA PINTURA DE C\u00c9ZANNE"], "prefix": "10.17771", "author": [{"given": "OLGA", "family": "DONATA GUERIZOLI KEMPINSKA", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7365", "deposited": {"date-parts": [[2015, 6, 18]], "date-time": "2015-06-18T10:56:08Z", "timestamp": 1434624968000}, "score": 18.098854, "degree": ["DOUTOR EM HIST\u00d3RIA"], "issued": {"date-parts": [[null]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.17771/pucrio.acad.11772"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T16:53:45Z", "timestamp": 1525712025913}, "reference-count": 0, "publisher": "Faculdade de Letras da UFMG", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Aletria"], "abstract": "<jats:p>Tomando como ponto de partida a interlocu\u00e7\u00e3o entre dois textos que encenam rea\u00e7\u00f5es do ser humano \u00e0 agonia dos animais, o artigo se debru\u00e7a sobre o mal enquanto rela\u00e7\u00e3o com a dor e a destrui\u00e7\u00e3o. Presos na armadilha, a aranha do poema de Czes\u0142aw Mi\u0142osz e os besouros do di\u00e1rio de Witold Gombrowicz desencadeiam em seus observadores respostas confusas, seguidas de um impulso de investiga\u00e7\u00e3o dos limites \u00e9ticos do \u201chumano\u201d. Ultrapassando o antropocentrismo de Bataille em A literatura e o mal, Mi\u0142osz, Gombrowicz e, no Brasil, Nuno Ramos, investigam a ambiguidade caracter\u00edstica da rela\u00e7\u00e3o do ser humano com a animalidade, com o sofrimento e com a arte.</jats:p>", "DOI": "10.17851/2317-2096.27.1.181-195", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 4]], "date-time": "2017-07-04T14:43:58Z", "timestamp": 1499179438000}, "page": "181", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Uma aranha em agonia"], "prefix": "10.17851", "volume": "27", "author": [{"given": "Olga Donata", "family": "Guerizoli Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7276", "published-online": {"date-parts": [[2017, 7, 3]]}, "container-title": ["Aletria: Revista de Estudos de Literatura"], "link": [{"URL": "http://www.periodicos.letras.ufmg.br/index.php/aletria/article/viewFile/11137/10251", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.periodicos.letras.ufmg.br/index.php/aletria/article/viewFile/11137/10251", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 7, 4]], "date-time": "2017-07-04T14:44:02Z", "timestamp": 1499179442000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2017, 7, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 7, 3]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17851/2317-2096.27.1.181-195", "ISSN": ["2317-2096", "1679-3749"], "issn-type": [{"value": "1679-3749", "type": "print"}, {"value": "2317-2096", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T00:49:08Z", "timestamp": 1525740548368}, "reference-count": 0, "publisher": "Faculdade de Letras da UFMG", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Aletria"], "abstract": "<jats:p>&lt;p&gt;Tomando como ponto de partida coment\u00e1rios de tradutores de\u00a0Samuel Beckett, o artigo se debru\u00e7a sobre a no\u00e7\u00e3o do translinguismo\u00a0enquanto produ\u00e7\u00e3o de sentido entre l\u00ednguas. O tradutor polon\u00eas do breve\u00a0texto &lt;em&gt;Sans/Lessness&lt;/em&gt;, Antoni Libera, e a tradutora brasileira do &lt;em&gt;How it\u00a0is&lt;/em&gt;, Ana Helena Souza, frisam, de fato, a import\u00e2ncia da presen\u00e7a de\u00a0dois textos e de duas l\u00ednguas como pontos de partida da tradu\u00e7\u00e3o para\u00a0a terceira l\u00edngua. Com isso, ambos tradutores insistem na subvers\u00e3o da\u00a0no\u00e7\u00e3o de \u201coriginal\u201d e afi rmam o processo da autotradu\u00e7\u00e3o beckettiana,&lt;br /&gt;no qual uma l\u00edngua constantemente comenta a outra, como inerente e\u00a0indispens\u00e1vel ao processo criativo.&lt;/p&gt;</jats:p>", "DOI": "10.17851/2317-2096.25.2.241-253", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 12, 23]], "date-time": "2015-12-23T14:11:48Z", "timestamp": 1450879908000}, "page": "241", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Tradu\u00e7\u00e3o de Beckett ou uma li\u00e7\u00e3o sobre o folgar"], "prefix": "10.17851", "volume": "25", "author": [{"given": "Olga Donata", "family": "Guerizoli Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7276", "published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 3]]}, "container-title": ["Aletria: Revista de Estudos de Literatura"], "link": [{"URL": "http://www.periodicos.letras.ufmg.br/index.php/aletria/article/viewFile/8327/8634", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 12, 23]], "date-time": "2015-12-23T14:11:48Z", "timestamp": 1450879908000}, "score": 18.098854, "issued": {"date-parts": [[2015, 12, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 3]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17851/2317-2096.25.2.241-253", "ISSN": ["2317-2096", "1679-3749"], "issn-type": [{"value": "1679-3749", "type": "print"}, {"value": "2317-2096", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 6]], "date-time": "2018-12-06T06:22:43Z", "timestamp": 1544077363680}, "reference-count": 29, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "7", "funder": [{"DOI": "10.13039/501100000266", "name": "Engineering and Physical Sciences Research Council", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["EP/J004197/1"]}], "content-domain": {"domain": ["www.tandfonline.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["International Journal of Geographical Information Science"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 7, 3]]}, "DOI": "10.1080/13658816.2017.1418878", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 28]], "date-time": "2017-12-28T06:35:39Z", "timestamp": 1514442939000}, "page": "1348-1367", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1080/tandf_crossmark_01", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Interactional regions in cities: making sense of flows across networked systems"], "prefix": "10.1080", "volume": "32", "author": [{"given": "Kira", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": " Department of Security and Crime Science, University College London, London, UK"}]}, {"given": "Paul", "family": "Longley", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": " Department of Geography, University College London, London, UK"}]}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-2030-0073", "authenticated-orcid": false, "given": "John", "family": "Shawe-Taylor", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": " Department of Computer Science, University College London, London, UK"}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 27]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "DOI": "10.1007/s10994-013-5391-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0002", "author": "Batty M.", "year": "2013", "volume-title": "The new science of cities"}, {"key": "CIT0003", "DOI": "10.1007/978-1-4020-4385-7_2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0004", "DOI": "10.1145/2133806", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0005", "DOI": "10.1162/jmlr.2003.3.4-5.993", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0006", "author": "Blondel V.", "volume": "42", "year": "2010", "journal-title": "Brussels Studies"}, {"key": "CIT0007", "DOI": "10.1088/1742-5468/2008/10/P10008", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0008", "DOI": "10.1080/07418825.2012.673632", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0009", "DOI": "10.1007/978-3-540-74839-7_12", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0010", "DOI": "10.1088/2058-7058/23/02/37", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0011", "DOI": "10.1016/j.compenvurbsys.2016.10.013", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0012", "DOI": "10.1073/pnas.1018962108", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0013", "DOI": "10.1191/030913297676693207", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0014", "DOI": "10.1073/pnas.0307752101", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0015", "DOI": "10.1073/pnas.0407994102", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "1", "key": "CIT0016", "first-page": "1593", "volume": "15", "author": "Homan M.D.", "year": "2014", "journal-title": "The Journal of Machine Learning Research"}, {"key": "CIT0018", "DOI": "10.1007/s00168-005-0019-5", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0021", "DOI": "10.1080/21681376.2014.891649", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0022", "DOI": "10.1016/j.trc.2015.03.020", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0023", "DOI": "10.1103/PhysRevE.69.026113", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0024", "DOI": "10.1093/acprof:oso/9780199206650.001.0001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0025", "DOI": "10.1371/journal.pone.0016939", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0028", "DOI": "10.1371/journal.pone.0014248", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0029", "DOI": "10.1038/nature10856", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0030", "DOI": "10.1016/j.apgeog.2008.10.006", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0031", "unstructured": "Stan Development Team, 2016. Stan modeling language users guide and reference manual, version 2.14.0. Technical report."}, {"key": "CIT0032", "DOI": "10.1371/journal.pone.0015422", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0033", "author": "Vanhove N.", "volume": "3", "year": "1999", "volume-title": "Regional policy: a European approach"}, {"key": "CIT0034", "author": "Xuan Vinh N.", "volume": "11", "first-page": "2837", "year": "2010", "journal-title": "Journal of Machine Learning Research"}], "container-title": ["International Journal of Geographical Information Science"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/13658816.2017.1418878", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 6, 7]], "date-time": "2018-06-07T08:48:36Z", "timestamp": 1528361316000}, "score": 15.223227, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 27]]}, "references-count": 29, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 1, 31]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 7, 3]]}, "issue": "7"}, "alternative-id": ["10.1080/13658816.2017.1418878"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/13658816.2017.1418878", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1365-8816", "1362-3087"], "issn-type": [{"value": "1365-8816", "type": "print"}, {"value": "1362-3087", "type": "electronic"}], "assertion": [{"value": "The publishing and review policy for this title is described in its Aims & Scope.", "order": 1, "name": "peerreview_statement", "label": "Peer Review Statement"}, {"value": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=tgis20", "URL": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=tgis20", "order": 2, "name": "aims_and_scope_url", "label": "Aim & Scope"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T11:38:07Z", "timestamp": 1524051487019}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 6, 1]]}, "DOI": "10.1093/pch/19.6.e35-22", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 3, 15]], "date-time": "2017-03-15T22:16:20Z", "timestamp": 1489616180000}, "page": "e43-e43", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["22: Ultrasound-Guided Reductions of Distal Forearm Fractures in Children"], "prefix": "10.1093", "volume": "19", "author": [{"given": "S", "family": "Dubrovsky", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "A", "family": "Kempinska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "I", "family": "Bank", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "286", "container-title": ["Paediatrics & Child Health"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/pch/article-pdf/19/6/e43/11190486/pch-19-e35-22.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 11]], "date-time": "2017-10-11T12:16:48Z", "timestamp": 1507724208000}, "score": 15.223227, "issued": {"date-parts": [[2014, 6, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 6, 1]]}, "issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/pch/19.6.e35-22", "ISSN": ["1205-7088", "1918-1485"], "issn-type": [{"value": "1205-7088", "type": "print"}, {"value": "1918-1485", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 13]], "date-time": "2018-08-13T13:22:36Z", "timestamp": 1534166556778}, "reference-count": 0, "publisher": "American Association for Cancer Research (AACR)", "issue": "1", "funder": [{"DOI": "10.13039/100007270", "name": "University of Michigan", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["MHCC97, PLC/PRF/5, SNU449, and SNU423"]}, {"DOI": "10.13039/100000002", "name": "National Institutes of Health", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["1R01CA160467, 1R01CA200660, 1215-14 and RSG-13-130-01-CDD"]}], "content-domain": {"domain": ["aacrjournals.org"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Mol Cancer Ther"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 1]]}, "DOI": "10.1158/1535-7163.mct-17-0580", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 16]], "date-time": "2017-11-16T01:50:12Z", "timestamp": 1510797012000}, "page": "26-38", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1158/aacr-crossmark-policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Pharmacologic Inhibition of the Menin\u2013MLL Interaction Leads to Transcriptional Repression ofPEG10and Blocks Hepatocellular Carcinoma"], "prefix": "10.1158", "volume": "17", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Kempinska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Bhavna", "family": "Malik", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Dmitry", "family": "Borkin", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Szymon", "family": "Klossowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Shirish", "family": "Shukla", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Hongzhi", "family": "Miao", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jingya", "family": "Wang", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tomasz", "family": "Cierpicki", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jolanta", "family": "Grembecka", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1086", "published-online": {"date-parts": [[2017, 11, 15]]}, "container-title": ["Molecular Cancer Therapeutics"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://syndication.highwire.org/content/doi/10.1158/1535-7163.MCT-17-0580", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 7]], "date-time": "2018-08-07T17:16:13Z", "timestamp": 1533662173000}, "score": 13.799879, "issued": {"date-parts": [[2017, 11, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 1, 1]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1158/1535-7163.MCT-17-0580"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1158/1535-7163.mct-17-0580", "ISSN": ["1535-7163", "1538-8514"], "issn-type": [{"value": "1535-7163", "type": "print"}, {"value": "1538-8514", "type": "electronic"}], "subject": ["Cancer Research", "Oncology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 28]], "date-time": "2018-11-28T15:41:08Z", "timestamp": 1543419668589}, "reference-count": 24, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2018, 11, 1]], "date-time": "2018-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 1541030400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"DOI": "10.13039/100000002", "name": "National Institutes of Health", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["K23MH095679", "K24MH097673"]}, {"DOI": "10.13039/100008374", "name": "Center for AIDS Research, Emory University", "doi-asserted-by": "crossref", "award": ["P30AI050409"]}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Immunological Methods"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 11]]}, "DOI": "10.1016/j.jim.2018.11.008", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T16:51:37Z", "timestamp": 1542732697000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Comparison of bead array and glass nanoreactor multi-analyte platforms for the evaluation of CNS and peripheral inflammatory markers during HIV infection"], "prefix": "10.1016", "author": [{"given": "Albert M.", "family": "Anderson", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Minh Ly", "family": "Nguyen", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Michael", "family": "Potter", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Debra", "family": "Rosario", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Katarzyna", "family": "Kempinska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ronald J.", "family": "Ellis", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Mitchell", "family": "Diccianni", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Scott L.", "family": "Letendre", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Immunological Methods"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0022175918302904?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0022175918302904?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 28]], "date-time": "2018-11-28T15:05:50Z", "timestamp": 1543417550000}, "score": 13.799879, "issued": {"date-parts": [[2018, 11]]}, "references-count": 24, "alternative-id": ["S0022175918302904"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.jim.2018.11.008", "ISSN": ["0022-1759"], "issn-type": [{"value": "0022-1759", "type": "print"}], "subject": ["Immunology", "Immunology and Allergy"]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "KEMPINSKA KATARZYNA"}