{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 10614, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:30:21Z", "timestamp": 1525750221934}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ikps"], "DOI": "10.14746/ikps.2015.10.10", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 10, 26]], "date-time": "2017-10-26T07:31:14Z", "timestamp": 1509003074000}, "page": "181", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Choroba przewlek\u0142a jako przeszkoda w osi\u0105ganiu niezale\u017cno\u015bci u dzieci"], "prefix": "10.14746", "author": [{"given": "Iwona", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2015, 9, 15]]}, "container-title": ["Interdyscyplinarne Konteksty Pedagogiki Specjalnej"], "link": [{"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/ikps/article/viewFile/9971/9563", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/ikps/article/viewFile/9971/9563", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 26]], "date-time": "2017-10-26T07:31:20Z", "timestamp": 1509003080000}, "score": 29.75175, "issued": {"date-parts": [[2015, 9, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 10, 26]]}, "issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/ikps.2015.10.10", "ISSN": ["2300-391X"], "issn-type": [{"value": "2300-391X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:30:22Z", "timestamp": 1525750222845}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "11", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ikps"], "DOI": "10.14746/ikps.2015.11.06", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 10, 26]], "date-time": "2017-10-26T07:31:35Z", "timestamp": 1509003095000}, "page": "125", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Mo\u017cliwo\u015bci komunikacyjne dziecka z zespo\u0142em Aspergera"], "prefix": "10.14746", "author": [{"given": "Iwona", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 15]]}, "container-title": ["Interdyscyplinarne Konteksty Pedagogiki Specjalnej"], "link": [{"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/ikps/article/viewFile/9938/9531", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/ikps/article/viewFile/9938/9531", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 26]], "date-time": "2017-10-26T07:31:38Z", "timestamp": 1509003098000}, "score": 29.75175, "issued": {"date-parts": [[2015, 12, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 10, 26]]}, "issue": "11"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/ikps.2015.11.06", "ISSN": ["2300-391X"], "issn-type": [{"value": "2300-391X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T17:46:36Z", "timestamp": 1524073596654}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Kardynala Stefana Wyszynskiego", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["fp"], "abstract": "<jats:p>W artykule zostanie podj\u0119ta pr\u00f3ba syntezy wiedzy teoretycznej oraz uog\u00f3lnionych rezultat\u00f3w doniesie\u0144 empirycznych na temat postrzegania siebie przez dzieci z chorobami przewlek\u0142ymi. Nale\u017cy podkre\u015bli\u0107, \u017ce proces poznawania siebie, swoich mo\u017cliwo\u015bci, ale tak\u017ce ogranicze\u0144 w r\u00f3\u017cnych obszarach \u017cycia jest d\u0142ugotrwa\u0142y, niezwykle z\u0142o\u017cony i wieloczynnikowy, szczeg\u00f3lnie je\u015bli chodzi o dzieci, i musi uwzgl\u0119dnia\u0107 specyfik\u0119 poszczeg\u00f3lnych jednostek chorobowych.\u00a0</jats:p>", "DOI": "10.21697/fp.2016.1.16", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 25]], "date-time": "2017-04-25T10:46:18Z", "timestamp": 1493117178000}, "page": "234", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Autopercepcja u dzieci z chorob\u0105 przewlek\u0142\u0105"], "prefix": "10.21697", "author": [{"given": "Iwona", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9152", "published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 11]]}, "container-title": ["Forum Pedagogiczne"], "link": [{"URL": "http://czasopisma.uksw.edu.pl/index.php/fp/article/viewFile/928/956", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://czasopisma.uksw.edu.pl/index.php/fp/article/viewFile/928/956", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 18]], "date-time": "2018-01-18T19:54:28Z", "timestamp": 1516305268000}, "score": 29.75175, "issued": {"date-parts": [[2017, 1, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 11]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21697/fp.2016.1.16", "ISSN": ["2449-7142", "2083-6325"], "issn-type": [{"value": "2083-6325", "type": "print"}, {"value": "2449-7142", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T14:05:37Z", "timestamp": 1525788337532}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "22", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Men Disability Society"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "DOI": "10.5604/17345537.1104028", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 27]], "date-time": "2014-05-27T12:23:20Z", "timestamp": 1401193400000}, "page": "153-171", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["SUBIEKTYWNA OCENA JAKO\u015aCI \u017bYCIA DZIECI Z CHOROB\u0104 REUMATYCZN\u0104"], "prefix": "10.5604", "volume": "4", "author": [{"given": "Iwona", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Men Disability Society"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1104028", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:46:58Z", "timestamp": 1497433618000}, "score": 29.75175, "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 1, 1]]}, "issue": "22"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/17345537.1104028", "ISSN": ["1734-5537"], "issn-type": [{"value": "1734-5537", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 4]], "date-time": "2018-10-04T11:12:12Z", "timestamp": 1538651532738}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "16", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ikps"], "abstract": "<jats:p>This paper will try to present developmental determinants multi specialist therapeutic\u00a0teams which support people with disability (multi and trans disciplinary\u00a0models of therapeutic teams).Developmental analysis of therapeutic teams will include formal, legal, organizational\u00a0and theoretical aspects (basing on Kwiatkowski professional competences\u00a0development theory).</jats:p>", "DOI": "10.14746/ikps.2017.16.06", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 28]], "date-time": "2018-09-28T09:31:22Z", "timestamp": 1538127082000}, "page": "101-116", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Skuteczne wspieranie Innego \u2013 rozwa\u017cania nad uwarunkowaniami rozwoju zespo\u0142\u00f3w terapeutycznych"], "prefix": "10.14746", "author": [{"ORCID": "http://orcid.org/0000-0001-7489-0198", "authenticated-orcid": false, "given": "Iwona", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-7047-1815", "authenticated-orcid": false, "given": "Katarzyna", "family": "Smoli\u0144ska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2018, 9, 9]]}, "container-title": ["Interdyscyplinarne Konteksty Pedagogiki Specjalnej"], "link": [{"URL": "https://pressto.amu.edu.pl/index.php/ikps/article/viewFile/14271/14598", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://pressto.amu.edu.pl/index.php/ikps/article/viewFile/14271/14598", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 4]], "date-time": "2018-10-04T10:53:57Z", "timestamp": 1538650437000}, "score": 27.150482, "issued": {"date-parts": [[2018, 9, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 9, 9]]}, "issue": "16"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/ikps.2017.16.06", "ISSN": ["2300-391X"], "issn-type": [{"value": "2300-391X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T09:40:32Z", "timestamp": 1533807632572}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 3, 31]]}, "abstract": "<jats:p>The article is an immediate outcome of the cooperation in the exchange of views and practices\nrelating to support for young children and their families in Poland and Hungary. The authors\nattempt to present knowledge and experiences in the area of early intervention and early childhood\ndevelopment support in both countries. Thanks to the analyses presented, it is possible to point out\nthe areas where difficulties arise and reflect on key issues addressed by Poland and Hungary from\na systemic and institutional perspective.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0012.2386", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T09:03:10Z", "timestamp": 1533805390000}, "page": "5-24", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Early intervention and early childhood development support \u2013 Polish and Hungarian solutions"], "prefix": "10.5604", "volume": "39", "author": [{"given": "Kornelia", "family": "Czerwi\u0144ska", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Akademia Pedagogiki Specjalnej Wydzia\u0142 Nauk Pedagogicznych"}]}, {"given": "Iwona", "family": "Konieczna", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Akademia Pedagogiki Specjalnej Wydzia\u0142 Nauk Pedagogicznych"}]}, {"given": "Be\u00e1ta", "family": "Pr\u00f3nay", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd University"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Men Disability Society"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T09:03:12Z", "timestamp": 1533805392000}, "score": 22.836693, "issued": {"date-parts": [[2018, 3, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 3, 31]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0012.2386", "ISSN": ["1734-5537"], "issn-type": [{"value": "1734-5537", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T04:36:39Z", "timestamp": 1525840599940}, "reference-count": 19, "publisher": "Springer Nature", "issue": "12", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0", "start": {"date-parts": [[2016, 9, 17]], "date-time": "2016-09-17T00:00:00Z", "timestamp": 1474070400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "funder": [{"name": "National Science Center", "award": ["UMO-2011/03/D/NZ6/03316"]}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Mol Biol Rep"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 12]]}, "DOI": "10.1007/s11033-016-4079-7", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 9, 17]], "date-time": "2016-09-17T07:07:30Z", "timestamp": 1474096050000}, "page": "1321-1326", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Use of Fourier-transform infrared spectroscopy in the diagnosis of rheumatoid arthritis: a pilot study"], "prefix": "10.1007", "volume": "43", "author": [{"given": "Lukasz", "family": "Lechowicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Magdalena", "family": "Chrapek", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jozef", "family": "Gaweda", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Mariusz", "family": "Urbaniak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Iwona", "family": "Konieczna", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2016, 9, 17]]}, "reference": [{"key": "4079_CR1", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "636207", "DOI": "10.1155/2015/636207", "volume": "2015", "author": "K Terato", "year": "2015", "unstructured": "Terato K, Do C, Shionoya H (2015) Slipping through the cracks: linking low immune function and intestinal bacterial imbalance to the etiology of rheumatoid arthritis. Autoimmune Dis 2015:636207. doi: 10.1155/2015/636207", "journal-title": "Autoimmune Dis"}, {"key": "4079_CR2", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "550", "DOI": "10.1016/j.jbspin.2012.09.004", "volume": "79", "author": "T Schaeverbekea", "year": "2012", "unstructured": "Schaeverbekea T, Truchetet M, Richez C (2012) When and where does rheumatoid arthritis begin?. Joint Bone Spine 79:550\u2013554. doi: 10.1016/j.jbspin.2012.09.004", "journal-title": "Joint Bone Spine"}, {"key": "4079_CR3", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "313", "DOI": "10.1007/s00281-014-0429-5", "volume": "36", "author": "M Bax", "year": "2014", "unstructured": "Bax M, Huizinga T, Toes R (2014) The pathogenic potential of autoreactive antibodies in rheumatoid arthritis. Semin Immunopathol 36:313\u2013325. doi: 10.1007/s00281-014-0429-5", "journal-title": "Semin Immunopathol"}, {"key": "4079_CR4", "first-page": "10", "volume": "10", "author": "G Kolarz", "year": "2003", "unstructured": "Kolarz G, Sch\u00f6dl C, Skoumal M, Woloszczuk W, Wottawa A (2003) Osteoprotegerin serum levels in rheumatoid arthritis. Journal f\u00fcr Mineralstoffwechsel & Muskuloskelettale Erkrankungen 10:10\u201312", "journal-title": "Journal f\u00fcr Mineralstoffwechsel & Muskuloskelettale Erkrankungen"}, {"key": "4079_CR5", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "299", "DOI": "10.1016/j.joca.2005.10.005", "volume": "14", "author": "P Pothacharoen", "year": "2006", "unstructured": "Pothacharoen P, Teekachunhatean S, Louthrenoo W, Yingsung W, Ong-Chai S, Hardingham T, Kongtawelert P (2006) Raised chondroitin sulfate epitopes and hyaluronan in serum from rheumatoid arthritis and osteoarthritis patients. Osteoarthr Cartil 14:299\u2013301. doi: 10.1016/j.joca.2005.10.005", "journal-title": "Osteoarthr Cartil"}, {"key": "4079_CR6", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "161", "DOI": "10.1590/S0100-879X2005000200004", "volume": "38", "author": "MC Bezerra", "year": "2005", "unstructured": "Bezerra MC, Carvalho JF, Prokopowitsch AS, Pereira RMR (2005) RANK, RANKL and osteoprotegerin in arthritic bone loss. Braz J Med Biol Res 38:161\u2013170. doi: 10.1590/S0100-879X2005000200004", "journal-title": "Braz J Med Biol Res"}, {"key": "4079_CR7", "author": "D Naumann", "first-page": "43", "year": "1991", "unstructured": "Naumann D, Helm D, Labischinski H, Giesbrecht P (1991) The characterization of microorganisms by Fourier-transform infrared spectroscopy (FT-IR). In: Nelson W (ed) Modern techniques for rapid microbiological analysis. VCH, New York, pp\u00a043\u201396", "volume-title": "Modern techniques for rapid microbiological analysis"}, {"key": "4079_CR8", "author": "D Naumann", "first-page": "102", "year": "2000", "unstructured": "Naumann D, Infrared Spectroscopy in Microbiology (2000) In: Meyers R (ed) Encyclopedia of analytical chemistry, Wiley, Chichester, pp\u00a0102\u2013131", "volume-title": "Encyclopedia of analytical chemistry"}, {"key": "4079_CR9", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "1771", "DOI": "10.1038/nprot.2014.110", "volume": "8", "author": "MJ Baker", "year": "2014", "unstructured": "Baker MJ, Trevisan J, Bassan P, Bhargava R, Butler HJ, Dorling KM, Fielden PR, Fogarty SW, Fullwood NJ, Heys KA, Hughes C, Lasch P, Martin-Hirsch PL, Obinaju B, Sockalingum GD, Sul\u00e9-Suso J, Strong RJ, Walsh MJ, Wood BR, Gardner P, Martin FL (2014) Using Fourier transform IR spectroscopy to analyze biological materials. Nat Protoc 8:1771\u20131791. doi: 10.1038/nprot.2014.110", "journal-title": "Nat Protoc"}, {"issue": "3\u20134", "key": "4079_CR10", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "153", "DOI": "10.1002/jbio.201400018.5", "volume": "7", "author": "AL Mitchell", "year": "2014", "unstructured": "Mitchell AL, Gajjar KB, Theophilou G, Martin FL, Martin-Hirsch PL (2014) Vibrational spectroscopy of biofluids for disease screening or diagnosis: translation from the laboratory to a clinical setting. J Biophotonics 7(3\u20134):153\u2013165. doi: 10.1002/jbio.201400018.5", "journal-title": "J Biophotonics"}, {"key": "4079_CR11", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "3917", "DOI": "10.1039/c3an36654e", "volume": "14", "author": "K Gajjar", "year": "2013", "unstructured": "Gajjar K, Trevisan J, Owens G, Keating PJ, Wood NJ, Stringfellow HF, Martin-Hirsch PL, Martin FL (2013) Fourier-transform infrared spectroscopy coupled with a classification machine for the analysis of blood plasma or serum: a novel diagnostic approach for ovarian cancer. Analyst 14:3917\u20133926. doi: 10.1039/c3an36654e", "journal-title": "Analyst"}, {"key": "4079_CR12", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "832", "DOI": "10.1002/btpr.2084", "volume": "31", "author": "KMG Lima", "year": "2015", "unstructured": "Lima KMG, Gajjar KB, Martin-Hirsch PL, Martin FL (2015) Segregation of ovarian cancer stage exploiting spectral biomarkers derived from blood plasma or serum analysis: ATR-FTIR spectroscopy coupled with variable selection methods. Biotechnol Prog 31:832\u2013839", "journal-title": "Biotechnol Prog"}, {"key": "4079_CR13", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "200", "DOI": "10.1002/jbio.201300157", "volume": "3\u20134", "author": "GL Owens", "year": "2014", "unstructured": "Owens GL, Gajjar K, Trevisan J, Fogarty SW, Taylor SE, Da Gama-Rose B, Martin-Hirsch PL, Martin FL (2014) Vibrational biospectroscopy coupled with multivariate analysis extracts potentially diagnostic features in blood plasma/serum of ovarian cancer patients. J Biophotonics 3\u20134:200\u2013209. doi: 10.1002/jbio.201300157", "journal-title": "J Biophotonics"}, {"key": "4079_CR14", "unstructured": "Carvalho C, Silva AC, Santosa T, Martina A, Fernandesa AC, Andradeb LE, Raniero L. (2012) A rheumatoid arthritis study by Fourier transform infrared spectroscopy. In: Mahadevan-Jansen A, Petrich W (eds) Biomedical vibrational spectroscopy V: advances in research and industry. doi: 10.1117/12.907117", "DOI": "10.1117/12.907117", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "4079_CR15", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "1782", "DOI": "10.1016/j.saa.2014.10.082", "volume": "136", "author": "M Khanmohammadi", "year": "2015", "unstructured": "Khanmohammadi M, Ghasemi K, Garmarudi AB, Ramin M (2015) Diagnostic prediction of renal failure from blood serum analysis by FTIR spectrometry and chemometrics. Spectrochim Acta A Mol Biomol Spectrosc 136:1782\u20131785. doi: 10.1016/j.saa.2014.10.082", "journal-title": "Spectrochim Acta A Mol Biomol Spectrosc"}, {"key": "4079_CR16", "author": "M Fan", "first-page": "45", "year": "2012", "unstructured": "Fan M, Dai D, Biao H (2012) Fourier transform infrared spectroscopy for natural fibres. In: Salih S (ed) Fourier transform\u2014materials analysis. InTech, Rijeka, pp\u00a045\u201368", "volume-title": "Fourier transform\u2014materials analysis"}, {"key": "4079_CR17", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "369", "DOI": "10.1017/S0033583502003815", "volume": "34", "author": "A Barth", "year": "2002", "unstructured": "Barth A, Zscherp C (2002) What vibrations tell us about proteins. Q Rev Biophys 34:369\u2013430. doi: 10.1017/S0033583502003815", "journal-title": "Q Rev Biophys"}, {"key": "4079_CR18", "first-page": "97", "volume": "26", "author": "M Seibel", "year": "2005", "unstructured": "Seibel M (2005) Biochemical markers of bone turnover part I: biochemistry and variability. Clin Biochem Rev 26:97\u2013122", "journal-title": "Clin Biochem Rev"}, {"key": "4079_CR19", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "97501", "DOI": "10.1371/journal.pone.0097501", "volume": "9", "author": "S Kim", "year": "2014", "unstructured": "Kim S, Hwang J, Xuan J, Jung YH, Cha HS, Kim KH (2014) Global metabolite profiling of synovial fluid for the specific diagnosis of rheumatoid arthritis from other inflammatory arthritis. PloS One 9:97501. doi: 10.1371/journal.pone.0097501", "journal-title": "PloS One"}], "container-title": ["Molecular Biology Reports"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s11033-016-4079-7.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/article/10.1007/s11033-016-4079-7/fulltext.html", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s11033-016-4079-7.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 24]], "date-time": "2017-06-24T23:02:17Z", "timestamp": 1498345337000}, "score": 19.690327, "issued": {"date-parts": [[2016, 9, 17]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 12]]}, "issue": "12"}, "alternative-id": ["4079"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s11033-016-4079-7", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0301-4851", "1573-4978"], "issn-type": [{"value": "0301-4851", "type": "print"}, {"value": "1573-4978", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 10]], "date-time": "2018-09-10T22:10:17Z", "timestamp": 1536617417082}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2016, 7, 1]], "date-time": "2016-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 1467331200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["New Biotechnology"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 7]]}, "DOI": "10.1016/j.nbt.2016.06.1176", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 29]], "date-time": "2016-06-29T16:19:29Z", "timestamp": 1467217169000}, "page": "S130-S131", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The rhamnolipids influence on diesel oil biodegradation by bacterial consortia accordingly isolated from soil and containing strain of Pseudomonas sp"], "prefix": "10.1016", "volume": "33", "author": [{"given": "Maria", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Iwona", "family": "Micha\u0142owska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kamila", "family": "Myszka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Alicja", "family": "Szulc", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["New Biotechnology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1871678416319598?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1871678416319598?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 10]], "date-time": "2018-09-10T21:51:00Z", "timestamp": 1536616260000}, "score": 19.690327, "issued": {"date-parts": [[2016, 7]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S1871678416319598"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.nbt.2016.06.1176", "ISSN": ["1871-6784"], "issn-type": [{"value": "1871-6784", "type": "print"}], "subject": ["Biotechnology", "Bioengineering", "Molecular Biology", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 10]], "date-time": "2018-09-10T22:10:33Z", "timestamp": 1536617433570}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2016, 7, 1]], "date-time": "2016-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 1467331200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["New Biotechnology"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 7]]}, "DOI": "10.1016/j.nbt.2016.06.1156", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 29]], "date-time": "2016-06-29T16:20:38Z", "timestamp": 1467217238000}, "page": "S125", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The influence of rhamnolipids on initial growth of selected plants"], "prefix": "10.1016", "volume": "33", "author": [{"given": "Alicja", "family": "Szulc", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Maria", "family": "Konieczna", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Iwona", "family": "Micha\u0142owska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Parus", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["New Biotechnology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1871678416319392?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1871678416319392?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 10]], "date-time": "2018-09-10T21:50:00Z", "timestamp": 1536616200000}, "score": 19.690327, "issued": {"date-parts": [[2016, 7]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S1871678416319392"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.nbt.2016.06.1156", "ISSN": ["1871-6784"], "issn-type": [{"value": "1871-6784", "type": "print"}], "subject": ["Biotechnology", "Bioengineering", "Molecular Biology", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 10]], "date-time": "2018-09-10T22:10:36Z", "timestamp": 1536617436594}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2016, 7, 1]], "date-time": "2016-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 1467331200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["New Biotechnology"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 7]]}, "DOI": "10.1016/j.nbt.2016.06.1158", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 29]], "date-time": "2016-06-29T16:20:38Z", "timestamp": 1467217238000}, "page": "S125-S126", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The influence of rhamnolipids on bacterial consortia accordingly isolated from soil and containing strain of Pseudomonas sp."], "prefix": "10.1016", "volume": "33", "author": [{"given": "Iwona", "family": "Micha\u0142owska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Maria", "family": "Konieczna", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kamila", "family": "Myszka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Alicja", "family": "Szulc", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["New Biotechnology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1871678416319410?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1871678416319410?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 10]], "date-time": "2018-09-10T21:50:01Z", "timestamp": 1536616201000}, "score": 19.690327, "issued": {"date-parts": [[2016, 7]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S1871678416319410"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.nbt.2016.06.1158", "ISSN": ["1871-6784"], "issn-type": [{"value": "1871-6784", "type": "print"}], "subject": ["Biotechnology", "Bioengineering", "Molecular Biology", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:27:38Z", "timestamp": 1525397258461}, "reference-count": 60, "publisher": "Edinburgh University Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Word Structure"], "published-print": {"date-parts": [[2011, 4]]}, "DOI": "10.3366/word.2011.0003", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 4, 5]], "date-time": "2011-04-05T08:40:37Z", "timestamp": 1301992837000}, "page": "20-52", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Inflectional diagrammaticity in Polish: A case study of Polish children"], "prefix": "10.3366", "volume": "4", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1931", "reference": [{"key": "b1", "DOI": "10.1017/S0305000900001434", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b3", "author": "Barrett M. D.", "first-page": "362", "year": "1995", "volume-title": "The handbook of child language"}, {"key": "b4", "author": "B\u0105k P.", "year": "1989", "volume-title": "Gramatyka j\u0119zyka polskiego"}, {"key": "b6", "author": "Bloom L.", "volume": "40", "issue": "160", "year": "1975", "journal-title": "Monographs of the Society for Research in Child Development"}, {"key": "b7", "author": "Brenstiern-Pfanhauser S.", "volume": "15", "first-page": "273", "year": "1930", "journal-title": "Prace Filologiczne"}, {"key": "b8", "DOI": "10.4159/harvard.9780674732469", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b9", "author": "Bybee J.", "year": "1994", "volume-title": "The evolution of grammar"}, {"key": "b10", "author": "Chmura-Klekotowa M.", "volume": "10", "first-page": "433", "year": "1967", "journal-title": "Poradnik J\u0119zykowy"}, {"key": "b11", "author": "Chmura-Klekotowa M.", "volume": "21", "first-page": "99", "year": "1971", "journal-title": "Prace Filologiczne"}, {"key": "b12", "author": "D\u0105browska E.", "first-page": "223", "year": "2003", "volume-title": "Akwizycja j\u0119zyka w \u015bwietle j\u0119zykoznawstwa kognitywnego"}, {"key": "b13", "DOI": "10.1017/S0305000906007471", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b14", "author": "Dirven R", "first-page": "15", "year": "2001", "volume-title": "Kognitywne podstawy j\u0119zyka i j\u0119zykoznawstwa"}, {"key": "b15", "DOI": "10.1017/S002222670001029X", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b16", "DOI": "10.1075/slcs.10", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b17", "DOI": "10.1515/9783110877052", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b18", "DOI": "10.1007/978-94-017-3714-2_4", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b19", "author": "Dressler W. U.", "volume": "53", "first-page": "95", "year": "1997", "journal-title": "Biuletyn Polskiego Towarzystwa J\u0119zykoznawczego"}, {"key": "b20", "author": "Dziubalska-Ko\u0142aczyk K.", "volume": "33", "first-page": "158", "year": "1997", "journal-title": "Papers and Studies in Contrastive Linguistics"}, {"key": "b21", "author": "Elman J. L.", "year": "1996", "volume-title": "Rethinking innateness: a connectionist perspective on development"}, {"key": "b22", "author": "Engleberg S.", "first-page": "109", "year": "2000", "journal-title": "Proceedings of BLS 25"}, {"key": "b23", "author": "Galeas G. C.", "year": "1998", "volume-title": "The parameters of Natural Morphology"}, {"key": "b24", "author": "Gathercole V.", "volume": "3", "first-page": "43", "year": "1999", "journal-title": "International Journal of Bilingualism"}, {"key": "b25", "author": "Geppertowa L.", "first-page": "149", "year": "1968", "volume-title": "O rozwoju j\u0119zyka i my\u015blenia"}, {"key": "b26", "author": "Goldberg A. E.", "year": "1995", "volume-title": "Constructions: a construction grammar approach to argument structure"}, {"key": "b27", "author": "Grzegorczykowa R.", "year": "1998", "volume-title": "Gramatyka wsp\u00f3\u0142czesnego j\u0119zyka polskiego"}, {"key": "b28", "author": "Gussmann E.", "year": "1980", "volume-title": "Introduction to morphological analysis"}, {"key": "b29", "author": "Gvozdev A. N.", "year": "1949", "volume-title": "Formirovanie u rebenka grammati\u010deskogo stroja russkogo jazyka"}, {"key": "b30", "author": "Gvozdev A. N.", "year": "1961", "volume-title": "Voprosy izu\u010denija detskoj re\u010di"}, {"key": "b31", "DOI": "10.2307/414448", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b32", "author": "Langacker R. W.", "year": "1991", "volume-title": "Foundations of Cognitive Grammar"}, {"key": "b33", "author": "Langacker R. W.", "year": "2000", "volume-title": "Grammar and conceptualization"}, {"key": "b34", "author": "Langacker R. W.", "first-page": "30", "year": "2003", "volume-title": "Akwizycja j\u0119zyka w \u015bwietle j\u0119zykoznawstwa kognitywnego"}, {"key": "b35", "DOI": "10.1017/S0305000996002930", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b36", "DOI": "10.1017/S0305000900000891", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b37", "author": "MacWhinney B.", "year": "1987", "volume-title": "Mechanisms of language acquisition"}, {"key": "b38", "DOI": "10.1177/014272379101103104", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b39", "DOI": "10.1037/0012-1649.35.4.1072", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b40", "author": "Nag\u00f3rko A.", "year": "1998", "volume-title": "Zarys gramatyki j\u0119zyka polskiego"}, {"key": "b41", "DOI": "10.1177/014272379301303902", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b42", "author": "Peirce Ch. S.", "year": "1965", "volume-title": "Collected papers"}, {"key": "b43", "DOI": "10.2307/413177", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b44", "DOI": "10.1017/S0305000900011557", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b45", "DOI": "10.1016/0010-0277(91)90022-V", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b46", "author": "Pola\u0144ski K.", "year": "1971", "volume-title": "Encyklopedia j\u0119zykoznawstwa og\u00f3lnego"}, {"key": "b47", "author": "Przetacznikowa M.", "first-page": "383", "year": "1968", "volume-title": "O rozwoju j\u0119zyka i my\u015blenia"}, {"key": "b49", "author": "Rumelhart D. E.", "year": "1986", "volume-title": "Parallel distributed processing"}, {"key": "b50", "author": "Slobin D.", "first-page": "175", "year": "1973", "volume-title": "Studies of child language development"}, {"key": "b51", "unstructured": "Smoczy\u0144ska, M. 1985. The acquisition of Polish. In Slobin, D. (ed), The crosslinguistic study of language acquisition. Hillsdale, NJ: Erlbaum. 595\u2013686."}, {"key": "b52", "author": "Szuman S.", "volume": "2", "year": "1955", "journal-title": "Studia Pedagogicane"}, {"key": "b53", "author": "Szymanek B.", "year": "1998", "volume-title": "Introduction to Morphological Analysis"}, {"key": "b54", "DOI": "10.1177/014272379801805405", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b55", "author": "Taylor J. R.", "year": "1989", "volume-title": "Linguistic categorization: prototypes in linguistic theory"}, {"key": "b56", "author": "Taylor J. R.", "year": "2002", "volume-title": "Cognitive Grammar"}, {"key": "b57", "DOI": "10.1017/CBO9780511527678", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b58", "author": "Tomasello M.", "year": "2003", "volume-title": "Constructing a language: a usage-based theory of child language acquisition"}, {"key": "b59", "author": "Weist R. M.", "volume": "10", "first-page": "85", "year": "1983", "journal-title": "Journal of Child Language"}, {"key": "b60", "author": "de Villiers J. G.", "first-page": "27", "year": "1985", "volume-title": "The crosslinguistic study of language acquisition: Vol. 1. The data"}, {"key": "b61", "DOI": "10.1017/S030500090000581X", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b62", "author": "Wurzel W.", "first-page": "2590", "year": "1994", "volume-title": "The encyclopedia of language and linguistics"}, {"key": "b63", "author": "Zwicky A. M.", "first-page": "330", "year": "1987", "volume-title": "Proceedings of the Thirteenth Annual Meeting, General Session and Parasession on Grammar and Cognition"}], "container-title": ["Word Structure"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 10]], "date-time": "2018-04-10T20:43:02Z", "timestamp": 1523392982000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2011, 4]]}, "references-count": 60, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2011, 4]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.3366/word.2011.0003"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3366/word.2011.0003", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1750-1245", "1755-2036"], "issn-type": [{"value": "1750-1245", "type": "print"}, {"value": "1755-2036", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T11:33:10Z", "timestamp": 1525433590092}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642201400", "type": "print"}, {"value": "9783642201417", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2011]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-20141-7_25", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2011, 8, 29]], "date-time": "2011-08-29T11:37:07Z", "timestamp": 1314617827000}, "page": "327-338", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Crossing Frontiers in the Think Aloud on Reading: Revealing Text-Recounting Method Effect"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Anna", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2011, 6, 2]]}, "container-title": ["Second Language Learning and Teaching", "Extending the Boundaries of Research on Second Language Learning and Teaching"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-642-20141-7_25", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 22]], "date-time": "2014-01-22T20:48:03Z", "timestamp": 1390423683000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2011]]}, "ISBN": ["9783642201400", "9783642201417"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-20141-7_25", "ISSN": ["2193-7648", "2193-7656"], "issn-type": [{"value": "2193-7648", "type": "print"}, {"value": "2193-7656", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T01:18:17Z", "timestamp": 1525742297450}, "reference-count": 0, "publisher": "Stef92 Technology", "isbn-type": [{"value": "9786197408027", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 6, 20]]}, "DOI": "10.5593/sgem2017/22/s09.031", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2017, 10, 1]], "date-time": "2017-10-01T20:55:31Z", "timestamp": 1506891331000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["DIRECTIONS FOR THE MODERNISATION OF THE LAND AND PROPERTY REGISTER SYSTEM IN POLAND"], "prefix": "10.5593", "author": [{"given": "Jadwiga", "family": "KONIECZNA", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3602", "event": {"name": "17th International Multidisciplinary Scientific GeoConference SGEM2017", "acronym": "SGEM2017"}, "container-title": ["17th International Multidisciplinary Scientific GeoConference SGEM2017, Informatics, Geoinformatics and Remote Sensing"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 1]], "date-time": "2017-10-01T20:55:44Z", "timestamp": 1506891344000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2017, 6, 20]]}, "ISBN": ["9786197408027"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5593/sgem2017/22/s09.031"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:34:03Z", "timestamp": 1525786443822}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["KLIO_CPDPiP"], "DOI": "10.12775/klio.2015.042", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 30]], "date-time": "2016-05-30T12:50:43Z", "timestamp": 1464612643000}, "page": "3", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Pomi\u0119dzy Pacami, Radziwi\u0142\u0142ami i Sapiehami \u2013 polityczne wybory Aleksandra Hilarego Po\u0142ubi\u0144skiego za panowania Jana III"], "prefix": "10.12775", "volume": "35", "author": [{"given": "Diana", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2016, 5, 25]]}, "container-title": ["Klio - Czasopismo Po\u015bwi\u0119cone Dziejom Polski i Powszechnym"], "link": [{"URL": "http://apcz.pl/czasopisma/index.php/KLIO/article/viewFile/9665/8748", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 30]], "date-time": "2016-05-30T12:50:43Z", "timestamp": 1464612643000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2016, 5, 25]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 5, 28]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/klio.2015.042", "ISSN": ["1643-8191"], "issn-type": [{"value": "1643-8191", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 18]], "date-time": "2018-09-18T13:40:05Z", "timestamp": 1537278005909}, "reference-count": 0, "publisher": "Universtity of Bergen Library", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Voices"], "abstract": "<jats:p>This story presents the reflections on building a music therapy programme in a new place. The description of the experiences of a young clinician who started music therapy programme in a facility for abused and neglected children in Poland is given. Both professional and personal challenges that were faced by the music therapist are discussed. The story of the author might not be different from those that happen to music therapists in similar situations all over the world. Therefore, the author discusses the advantages and disadvantages of being the one who builds a music therapy program as the first practitioner, and builds awareness of Music Therapy as a profession in a new place. The more general reflections on being in this situation follow. Dangers and benefits resulting from freedom as well as the importance of responsibility are also presented. The conclusion is that establishing social trust for MT as a profession and promoting this kind of therapy with success from the very beginning is an extremely rewarding work.</jats:p>", "DOI": "10.15845/voices.v9i3.55", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 11, 12]], "date-time": "2014-11-12T11:20:51Z", "timestamp": 1415791251000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Building the first music therapy programme\u2026 - a reflection on new music therapy in new place"], "prefix": "10.15845", "volume": "9", "author": [{"given": "Ludwika", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6579", "published-online": {"date-parts": [[2010, 9, 15]]}, "container-title": ["Voices: A World Forum for Music Therapy"], "link": [{"URL": "https://voices.no/index.php/voices/article/download/1808/1570", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://voices.no/index.php/voices/article/download/1808/1570", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 18]], "date-time": "2018-09-18T13:02:20Z", "timestamp": 1537275740000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2010, 9, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2009, 11, 1]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15845/voices.v9i3.55", "ISSN": ["1504-1611"], "issn-type": [{"value": "1504-1611", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T07:47:19Z", "timestamp": 1523692039822}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["KLIO_CPDPiP"], "DOI": "10.12775/klio.2014.029", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 10, 29]], "date-time": "2014-10-29T06:58:49Z", "timestamp": 1414565929000}, "page": "219", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Robertas Jurgaitis, Vilniaus seimelio veikla 1717\u20131795m., Kaunas 2007, Vytauto Did\u017eiojo universiteto leidykla, ss. 279"], "prefix": "10.12775", "volume": "29", "author": [{"given": "Diana", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2014, 10, 27]]}, "container-title": ["Klio - Czasopismo Po\u015bwi\u0119cone Dziejom Polski i Powszechnym"], "link": [{"URL": "http://apcz.pl/czasopisma/index.php/KLIO/article/viewFile/4575/4433", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 29]], "date-time": "2014-10-29T06:58:56Z", "timestamp": 1414565936000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2014, 10, 27]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 10, 29]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/klio.2014.029", "ISSN": ["1643-8191"], "issn-type": [{"value": "1643-8191", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T12:42:29Z", "timestamp": 1525869749008}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "reference-count": 0, "publisher": "DE GRUYTER", "isbn-type": [{"value": "9783110289572", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1515/9783110289572.51", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 1, 10]], "date-time": "2013-01-10T21:17:56Z", "timestamp": 1357852676000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Lexical blending in Polish: A result of the internationalisation of Slavic languages"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Cross-Disciplinary Perspectives on Lexical Blending"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783110289572/9783110289572.51/9783110289572.51.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 17]], "date-time": "2017-05-17T16:25:40Z", "timestamp": 1495038340000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783110289572"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110289572.51"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T12:08:00Z", "timestamp": 1523966880610}, "reference-count": 0, "publisher": "Stef92 Technology", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 11, 20]]}, "DOI": "10.5593/sgem2017h/33/s14.061", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 14]], "date-time": "2018-02-14T11:33:53Z", "timestamp": 1518608033000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["DEVELOPMENT OF FORESTS IN POLAND"], "prefix": "10.5593", "author": [{"given": "Jadwiga", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3602", "event": {"name": "17th International Multidisciplinary Scientific GeoConference SGEM2017", "acronym": "SGEM2017"}, "container-title": ["17th International Multidisciplinary Scientific GeoConference SGEM2017, Water Resources. Forest, Marine and Ocean Ecosystems"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 14]], "date-time": "2018-02-14T11:34:08Z", "timestamp": 1518608048000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2017, 11, 20]]}, "ISBN": ["9786197408270"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5593/sgem2017h/33/s14.061"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T12:37:54Z", "timestamp": 1523968674446}, "reference-count": 0, "publisher": "Agenda Wydawnicza SIMP Przeglad Spawalnictwa", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Przegl\u0105d Spawalnictwa"], "DOI": "10.26628/ps.v89i2.735", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 21]], "date-time": "2018-02-21T18:59:29Z", "timestamp": 1519239569000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["W\u0142a\u015bciwo\u015bci i struktura z\u0142\u0105czy spawanych doczo\u0142owo z rury kompozytowej 3R12/4L7 przeznaczonych do pracy w przemy\u015ble energetycznym"], "prefix": "10.26628", "volume": "89", "author": [{"given": "Natalia", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11174", "published-online": {"date-parts": [[2017, 2, 10]]}, "container-title": ["Przegl\u0105d Spawalnictwa - Welding Technology Review"], "link": [{"URL": "http://pspaw.pl/index.php/pspaw/article/viewFile/735/733", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 21]], "date-time": "2018-02-21T19:50:14Z", "timestamp": 1519242614000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2017, 2, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 2, 21]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26628/ps.v89i2.735", "ISSN": ["2449-7959", "0033-2364"], "issn-type": [{"value": "0033-2364", "type": "print"}, {"value": "2449-7959", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T02:22:21Z", "timestamp": 1524018141369}, "reference-count": 0, "publisher": "Stef92 Technology", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 6, 28]]}, "DOI": "10.5593/sgem2016/b22/s09.046", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2017, 1, 12]], "date-time": "2017-01-12T12:06:44Z", "timestamp": 1484222804000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["HARMONIZATION OF THE LAND AND BUILDING REGISTER WITH OTHER SPATIAL DATA RESOURCES IN THE LIGHT OF THE INSPIRE DIRECTIVE"], "prefix": "10.5593", "author": [{"given": "Jadwiga", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3602", "event": {"name": "16th International Multidisciplinary Scientific GeoConference SGEM2016", "acronym": "SGEM2016"}, "container-title": ["16th International Multidisciplinary Scientific GeoConference SGEM2016, Informatics, Geoinformatics and Remote Sensing"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 1, 12]], "date-time": "2017-01-12T12:07:15Z", "timestamp": 1484222835000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2016, 6, 28]]}, "ISBN": ["9786197105599"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5593/sgem2016/b22/s09.046"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T04:12:38Z", "timestamp": 1524024758667}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["FT"], "DOI": "10.12775/ft.2016.008", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 1, 30]], "date-time": "2017-01-30T07:43:39Z", "timestamp": 1485762219000}, "page": "71", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ksi\u0105\u017cki t\u0142oczone du\u017c\u0105 czcionk\u0105 w zbiorach Wojew\u00f3dzkiej Biblioteki Publicznej \u2013 Ksi\u0105\u017cnicy Kopernika\u0144skiej w Toruniu i ich obieg czytelniczy"], "prefix": "10.12775", "volume": "16", "author": [{"given": "Krystyna", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2016, 12, 13]]}, "container-title": ["Folia Toruniensia"], "link": [{"URL": "http://apcz.pl/czasopisma/index.php/FT/article/viewFile/11944/10868", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 1, 30]], "date-time": "2017-01-30T07:43:39Z", "timestamp": 1485762219000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2016, 12, 13]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/ft.2016.008", "ISSN": ["1641-3792"], "issn-type": [{"value": "1641-3792", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T08:58:28Z", "timestamp": 1524041908435}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["FT"], "DOI": "10.12775/ft.2012.015", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 2, 27]], "date-time": "2017-02-27T10:38:22Z", "timestamp": 1488191902000}, "page": "141", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Przegl\u0105d wybranych spotka\u0144 autorskich zorganizowanych przez Wojew\u00f3dzk\u0105 Bibliotek\u0119 Publiczn\u0105 \u2013 Ksi\u0105\u017cnic\u0119 Kopernika\u0144sk\u0105 w 2011 roku"], "prefix": "10.12775", "volume": "12", "author": [{"given": "Krystyna", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2012, 12, 21]]}, "container-title": ["Folia Toruniensia"], "link": [{"URL": "http://www.apcz.pl/czasopisma/index.php/FT/article/viewFile/12319/11197", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 27]], "date-time": "2017-02-27T10:38:44Z", "timestamp": 1488191924000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2012, 12, 21]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/ft.2012.015", "ISSN": ["1641-3792"], "issn-type": [{"value": "1641-3792", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T01:48:39Z", "timestamp": 1525312119911}, "reference-count": 5, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1-3", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1993, 10, 1]], "date-time": "1993-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 749433600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "http://www.elsevier.com/open-access/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2013, 7, 17]], "date-time": "2013-07-17T00:00:00Z", "timestamp": 1374019200000}, "delay-in-days": 7229, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Discrete Mathematics"], "published-print": {"date-parts": [[1993, 10]]}, "DOI": "10.1016/0012-365x(93)90544-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T03:43:34Z", "timestamp": 1027655014000}, "page": "117-122", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Asymptotic normality of subcubes in random subgraphs of the n-cube"], "prefix": "10.1016", "volume": "121", "author": [{"given": "Urzula", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Discrete Mathematics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0012365X93905444?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0012365X93905444?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T04:06:42Z", "timestamp": 1497499602000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[1993, 10]]}, "references-count": 5, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1993, 10]]}, "issue": "1-3"}, "alternative-id": ["0012365X93905444"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0012-365x(93)90544-4", "ISSN": ["0012-365X"], "issn-type": [{"value": "0012-365X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T00:08:57Z", "timestamp": 1525392537249}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2011, 1]]}, "DOI": "10.1524/slaw.2011.0007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 3, 9]], "date-time": "2011-03-09T09:52:32Z", "timestamp": 1299664352000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Polish onomastic derivatives in the contemporary political discourse in the light of internationalization of Slavic languages"], "prefix": "10.1524", "volume": "56", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr Slawistik"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/slaw.2011.56.issue-1/slaw.2011.0007/slaw.2011.0007.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 21]], "date-time": "2016-12-21T13:56:09Z", "timestamp": 1482328569000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[2011, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1524/slaw.2011.0007", "ISSN": ["0044-3506"], "issn-type": [{"value": "0044-3506", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T23:17:18Z", "timestamp": 1525475838631}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783540194989", "type": "print"}, {"value": "9783642933899", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1989]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-93389-9_17", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2011, 12, 28]], "date-time": "2011-12-28T05:05:41Z", "timestamp": 1325048741000}, "page": "299-308", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Interventionen am sozialen Netzwerk in der Rehabilitation schizophrener Patienten"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "T.", "family": "Konieczna", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Soziales Netzwerk"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-642-93389-9_17", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2011, 12, 28]], "date-time": "2011-12-28T05:06:01Z", "timestamp": 1325048761000}, "score": 17.255337, "issued": {"date-parts": [[1989]]}, "ISBN": ["9783540194989", "9783642933899"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-93389-9_17"}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "KONIECZNA IWONA"}