{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 68756, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T16:31:16Z", "timestamp": 1525797076379}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "4(78)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PiMOSP"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 12, 11]]}, "DOI": "10.5604/1231868x.1081128", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 30]], "date-time": "2016-06-30T12:57:12Z", "timestamp": 1467291432000}, "page": "135-148", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Glycerol trinitrate. Application of gas chromatography with electron capture detection in analysing in air samples"], "prefix": "10.5604", "volume": "29", "author": [{"given": "JOANNA", "family": "KOWALSKA", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Principles and Methods of Assessing the Walking Environment"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1081128", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:42:32Z", "timestamp": 1497433352000}, "score": 23.632347, "issued": {"date-parts": [[2013, 12, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 12, 11]]}, "issue": "4(78)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/1231868x.1081128", "ISSN": ["1231-868X"], "issn-type": [{"value": "1231-868X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T09:10:23Z", "timestamp": 1525770623729}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "1(87)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PiMOSP"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 4, 30]]}, "DOI": "10.5604/1231868x.1200102", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 4, 22]], "date-time": "2016-04-22T10:12:32Z", "timestamp": 1461319952000}, "page": "19-31", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["N'N-bis(2-Aminoetylo)etylenodiamina. Oznaczanie w powietrzu na stanowiskach pracy"], "prefix": "10.5604", "volume": "32", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Principles and Methods of Assessing the Walking Environment"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1200102", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:42:36Z", "timestamp": 1497433356000}, "score": 23.632347, "issued": {"date-parts": [[2016, 4, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 4, 30]]}, "issue": "1(87)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/1231868x.1200102", "ISSN": ["1231-868X"], "issn-type": [{"value": "1231-868X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T16:52:14Z", "timestamp": 1525798334801}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "1(75)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PiMOSP"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 1, 1]]}, "DOI": "10.5604/1231868x.1055317", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 7, 6]], "date-time": "2016-07-06T13:03:19Z", "timestamp": 1467810199000}, "page": "153-163", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zastosowanie chromatografii gazowej z detektorem wychwytu elektron\u00f3w w analizie heksachlorocyklopentadienu w pr\u00f3bkach powietrza"], "prefix": "10.5604", "volume": "29", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Principles and Methods of Assessing the Walking Environment"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1055317", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:42:23Z", "timestamp": 1497433343000}, "score": 23.632347, "issued": {"date-parts": [[2016, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 1, 1]]}, "issue": "1(75)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/1231868x.1055317", "ISSN": ["1231-868X"], "issn-type": [{"value": "1231-868X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T17:41:16Z", "timestamp": 1547142076500}, "reference-count": 68, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2011, 1, 1]]}, "DOI": "10.2478/rehab-2013-0014", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 9, 4]], "date-time": "2013-09-04T20:06:32Z", "timestamp": 1378325192000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Wypalenie zawodowe w\u015br\u00f3d polskich fizjoterapeut\u00f3w / Professional burnout in polish physiotherapists"], "prefix": "10.5114", "volume": "25", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Advances in Rehabilitation"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/rehab.2011.25.issue-3/rehab-2013-0014/rehab-2013-0014.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T17:15:38Z", "timestamp": 1547140538000}, "score": 23.632347, "issued": {"date-parts": [[2011, 1, 1]]}, "references-count": 68, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/rehab-2013-0014", "ISSN": ["1734-4948"], "issn-type": [{"value": "1734-4948", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 9]], "date-time": "2018-07-09T04:10:35Z", "timestamp": 1531109435113}, "reference-count": 54, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "DOI": "10.2478/v10109-010-0061-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 11, 26]], "date-time": "2010-11-26T04:55:51Z", "timestamp": 1290747351000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cognitive impairment and dementia - problems of geriatric physiotherapy"], "prefix": "10.2478", "volume": "18", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Szczepa\u0144ska-Gieracha", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Rymaszewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "ref151", "author": "Barcikowska", "year": "2006", "article-title": "i wsp i leczenie ot\u0119pie\u0144 Interdyscyplinarnej i"}, {"key": "ref371", "author": "J\u00f3\u017awiak", "first-page": "85", "year": "2004", "article-title": "wynik testu Mini Mental State Examination jako czynnik ryzyka zgonu wewn\u0105trzszpitalnego u starszych chorych z niewydolno\u015bci\u0105 serca"}, {"key": "ref401", "author": "Szczepa\u0144ska", "volume": "6", "first-page": "1", "year": "2009", "article-title": "fizjoterapeut\u00f3w do pacjent\u00f3w w podesz\u0142ym wieku z zaburzeniami mentalnymi i behawioralnymi skuteczno\u015bci przeprowadzonego szkolenia"}, {"key": "ref41", "author": "J\u00f3o\u017awiak", "first-page": "237", "year": "2008", "article-title": "u os\u00f3b wieku starszym"}, {"key": "ref521", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "433", "DOI": "10.1111/j.1532-5415.1975.tb00927.x", "article-title": "short portable mental status questionnaire for the assessment of organic brain deficit in elderly patients of the", "volume": "23", "author": "Pfeiffer", "year": "1975", "journal-title": "Journal American Geriatrics Society"}, {"key": "ref421", "author": "Barcikowska", "year": "2006", "article-title": "i wsp i leczenie ot\u0119pie\u0144 Interdyscyplinarnej i"}, {"key": "ref61", "first-page": "417", "article-title": "Predictors of successful rehabilitation in geriatric patients : subgroup analysis of patients with cognitive impairment Clinical Experimental Research", "volume": "19", "author": "Ghisla", "year": "2007", "journal-title": "Aging"}, {"key": "ref01", "author": "R\u00f3szkiewicz", "volume": "3", "first-page": "1", "year": "2006", "article-title": "demograficzne dla polskiej populacji os\u00f3b starszych"}, {"key": "ref91", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "55", "DOI": "10.1016/j.jamda.2007.09.009", "article-title": "Outcomes at months in a population of elderly patients discharged from a rehabilitation unit of the", "volume": "12", "author": "Bellelli", "year": "2008", "journal-title": "Journal American Medical Directors Association"}, {"key": "ref261", "first-page": "795", "article-title": "istnieje potrzeba stworzenia polskiego systemu oceny stopnia uszkodzenia chorych po udarze m\u00f3zgu i", "volume": "29", "author": "Opara", "year": "1995", "journal-title": "Neurologia Neurochirurgia Polska"}, {"key": "ref271", "author": "R\u00f3szkiewicz", "volume": "3", "first-page": "1", "year": "2006", "article-title": "demograficzne dla polskiej populacji os\u00f3b starszych"}, {"key": "ref101", "author": "J\u00f3\u017awiak", "first-page": "85", "year": "2004", "article-title": "wynik testu Mini Mental State Examination jako czynnik ryzyka zgonu wewn\u0105trzszpitalnego u starszych chorych z niewydolno\u015bci\u0105 serca"}, {"key": "ref301", "author": "Szczepa\u0144ska", "volume": "15", "first-page": "67", "year": "2007", "article-title": "Problem zaburze\u0144 poznawczych w prowadzeniu i programowaniu fizjoterapii os\u00f3b w podesz\u0142ym wieku"}, {"key": "ref481", "first-page": "978", "article-title": "The risk factors of fall land their correlation with balance depression cognitive impairment and mobility skills in elderly nursing home residents", "volume": "26", "author": "Kose", "year": "2005", "journal-title": "Saudi Medical Journal"}, {"key": "ref361", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "55", "DOI": "10.1016/j.jamda.2007.09.009", "article-title": "Outcomes at months in a population of elderly patients discharged from a rehabilitation unit of the", "volume": "12", "author": "Bellelli", "year": "2008", "journal-title": "Journal American Medical Directors Association"}, {"key": "ref531", "first-page": "795", "article-title": "istnieje potrzeba stworzenia polskiego systemu oceny stopnia uszkodzenia chorych po udarze m\u00f3zgu i", "volume": "29", "author": "Opara", "year": "1995", "journal-title": "Neurologia Neurochirurgia Polska"}, {"key": "ref201", "author": "Bilikiewicz", "year": "2001", "article-title": "i wsp rozpoznawanie i leczenie ot\u0119pienia typu Alzheimera Interdyscyplinarnej Grupy i leczenia Media", "journal-title": "Med"}, {"key": "ref411", "author": "Knopman", "volume": "13", "first-page": "8", "year": "2004", "article-title": "prawid\u0142owego rozpoznania \u0142agodnych zaburze\u0144 poznawczych i podstawowych podtyp\u00f3w ot\u0119pienia po"}, {"key": "ref171", "author": "Dobryszycka", "year": "2002", "article-title": "diagnostyka leczenie"}, {"key": "ref351", "author": "Chiu", "first-page": "1714", "year": "2008", "article-title": "of older Chinese patients with different cognitive functions : how do they differ in outcome of and", "journal-title": "Rehabilitation Archives Physical Medicine Rehabilitation"}, {"key": "ref321", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1016/j.archger.2005.06.001", "article-title": "Effects of cognitive function on functional decline among community - dwelling non - disabled older Japanese", "volume": "42", "author": "Ishizaki", "year": "2006", "journal-title": "Archives Gerontology Geriatrics"}, {"key": "ref311", "author": "J\u00f3o\u017awiak", "first-page": "237", "year": "2008", "article-title": "u os\u00f3b wieku starszym"}, {"key": "ref241", "author": "Da\u0142ek", "volume": "7", "first-page": "47", "year": "1999", "article-title": "Testy ocenie sprawno\u015bci funkcjonalnej pacjent\u00f3w wieku podesz\u0142ym"}, {"key": "ref191", "author": "Erkinjuntti", "first-page": "63", "year": "2002", "article-title": "Diagnosis and management of vascular cognitive impairment and dementia of", "journal-title": "Journal Neural Transmission"}, {"key": "ref231", "first-page": "189", "article-title": "Mini - Mental State practical method for grading the cognitive state of patients for the clinician Research", "volume": "12", "author": "Folstein", "year": "1975", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref251", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "433", "DOI": "10.1111/j.1532-5415.1975.tb00927.x", "article-title": "short portable mental status questionnaire for the assessment of organic brain deficit in elderly patients of the", "volume": "23", "author": "Pfeiffer", "year": "1975", "journal-title": "Journal American Geriatrics Society"}, {"key": "ref431", "author": "Winblad", "first-page": "256", "year": "2004", "article-title": "Mild cognitive impairment - beyond controversies towards a consensus : report of the International Working Group on Mild Cognitive Impairment International Medical Research", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "537", "DOI": "10.1093/ageing/29.6.537", "article-title": "Psychiatric illness in hip fracture", "volume": "29", "author": "Holmes", "year": "2000", "journal-title": "Age Ageing"}, {"key": "ref501", "first-page": "189", "article-title": "Mini - Mental State practical method for grading the cognitive state of patients for the clinician Research", "volume": "12", "author": "Folstein", "year": "1975", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref391", "author": "Szczepa\u0144ska", "first-page": "3", "year": "2006", "article-title": "i wsp Stosunek fizjoterapeut\u00f3w do pacjent\u00f3w w podesz\u0142ym wieku z zaburzeniami mentalnymi i behawioralnymi"}, {"key": "ref441", "author": "Dobryszycka", "year": "2002", "article-title": "diagnostyka leczenie"}, {"key": "ref221", "first-page": "97", "article-title": "niesprawno\u015b\u0107 czynno\u015bciowa os\u00f3b starszych wyzwaniem dla opieki d\u0142ugoterminowej", "volume": "15", "author": "Bo\u0144kowski", "year": "2007", "journal-title": "Gerontologia"}, {"key": "ref511", "author": "Da\u0142ek", "volume": "7", "first-page": "47", "year": "1999", "article-title": "Testy ocenie sprawno\u015bci funkcjonalnej pacjent\u00f3w wieku podesz\u0142ym"}, {"key": "ref181", "author": "Jones", "volume": "14", "first-page": "20", "year": "2005"}, {"key": "ref81", "author": "Chiu", "first-page": "1714", "year": "2008", "article-title": "of older Chinese patients with different cognitive functions : how do they differ in outcome of and", "journal-title": "Rehabilitation Archives Physical Medicine Rehabilitation"}, {"key": "ref331", "first-page": "417", "article-title": "Predictors of successful rehabilitation in geriatric patients : subgroup analysis of patients with cognitive impairment Clinical Experimental Research", "volume": "19", "author": "Ghisla", "year": "2007", "journal-title": "Aging"}, {"key": "ref11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1075", "DOI": "10.1111/j.1532-5415.2008.01711.x", "article-title": "Functional recovery after hip fracture : the combined effects of depressive symptoms cognitive impairment delirium of", "volume": "56", "author": "Givens", "year": "2008", "journal-title": "Journal American Geriatrics Society"}, {"key": "ref281", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1075", "DOI": "10.1111/j.1532-5415.2008.01711.x", "article-title": "Functional recovery after hip fracture : the combined effects of depressive symptoms cognitive impairment delirium of", "volume": "56", "author": "Givens", "year": "2008", "journal-title": "Journal American Geriatrics Society"}, {"key": "ref111", "author": "Bidzan", "first-page": "1", "year": "2004", "article-title": "zachowania i objawy psychotyczne w \u0142agodnych zaburzeniach funkcji poznawczych"}, {"key": "ref381", "author": "Bidzan", "first-page": "1", "year": "2004", "article-title": "zachowania i objawy psychotyczne w \u0142agodnych zaburzeniach funkcji poznawczych"}, {"key": "ref471", "author": "Bilikiewicz", "year": "2001", "article-title": "i wsp rozpoznawanie i leczenie ot\u0119pienia typu Alzheimera Interdyscyplinarnej Grupy i leczenia Media", "journal-title": "Med"}, {"key": "ref71", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1075", "DOI": "10.1111/j.1532-5415.2008.01711.x", "article-title": "Functional recovery after hip fracture : the combined effects of depressive symptoms cognitive impairment delirium of", "volume": "56", "author": "Givens", "year": "2008", "journal-title": "Journal American Geriatrics Society"}, {"key": "ref51", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1016/j.archger.2005.06.001", "article-title": "Effects of cognitive function on functional decline among community - dwelling non - disabled older Japanese", "volume": "42", "author": "Ishizaki", "year": "2006", "journal-title": "Archives Gerontology Geriatrics"}, {"key": "ref141", "author": "Knopman", "volume": "13", "first-page": "8", "year": "2004", "article-title": "prawid\u0142owego rozpoznania \u0142agodnych zaburze\u0144 poznawczych i podstawowych podtyp\u00f3w ot\u0119pienia po"}, {"key": "ref291", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "537", "DOI": "10.1093/ageing/29.6.537", "article-title": "Psychiatric illness in hip fracture", "volume": "29", "author": "Holmes", "year": "2000", "journal-title": "Age Ageing"}, {"key": "ref341", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1075", "DOI": "10.1111/j.1532-5415.2008.01711.x", "article-title": "Functional recovery after hip fracture : the combined effects of depressive symptoms cognitive impairment delirium of", "volume": "56", "author": "Givens", "year": "2008", "journal-title": "Journal American Geriatrics Society"}, {"key": "ref451", "author": "Jones", "volume": "14", "first-page": "20", "year": "2005"}, {"key": "ref161", "author": "Winblad", "first-page": "256", "year": "2004", "article-title": "Mild cognitive impairment - beyond controversies towards a consensus : report of the International Working Group on Mild Cognitive Impairment International Medical Research", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref121", "author": "Szczepa\u0144ska", "first-page": "3", "year": "2006", "article-title": "i wsp Stosunek fizjoterapeut\u00f3w do pacjent\u00f3w w podesz\u0142ym wieku z zaburzeniami mentalnymi i behawioralnymi"}, {"key": "ref461", "author": "Erkinjuntti", "first-page": "63", "year": "2002", "article-title": "Diagnosis and management of vascular cognitive impairment and dementia of", "journal-title": "Journal Neural Transmission"}, {"key": "ref31", "author": "Szczepa\u0144ska", "volume": "15", "first-page": "67", "year": "2007", "article-title": "Problem zaburze\u0144 poznawczych w prowadzeniu i programowaniu fizjoterapii os\u00f3b w podesz\u0142ym wieku"}, {"key": "ref131", "author": "Szczepa\u0144ska", "volume": "6", "first-page": "1", "year": "2009", "article-title": "fizjoterapeut\u00f3w do pacjent\u00f3w w podesz\u0142ym wieku z zaburzeniami mentalnymi i behawioralnymi skuteczno\u015bci przeprowadzonego szkolenia"}, {"key": "ref211", "first-page": "978", "article-title": "The risk factors of fall land their correlation with balance depression cognitive impairment and mobility skills in elderly nursing home residents", "volume": "26", "author": "Kose", "year": "2005", "journal-title": "Saudi Medical Journal"}, {"key": "ref491", "first-page": "97", "article-title": "niesprawno\u015b\u0107 czynno\u015bciowa os\u00f3b starszych wyzwaniem dla opieki d\u0142ugoterminowej", "volume": "15", "author": "Bo\u0144kowski", "year": "2007", "journal-title": "Gerontologia"}], "container-title": ["Physiotherapy"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/physio.2010.18.issue-2/v10109-010-0061-4/v10109-010-0061-4.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 8]], "date-time": "2018-07-08T02:54:10Z", "timestamp": 1531018450000}, "score": 22.028275, "issued": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "references-count": 54, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10109-010-0061-4", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1230-8323"], "issn-type": [{"value": "1230-8323", "type": "print"}], "subject": ["Physical Therapy, Sports Therapy and Rehabilitation"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 27]], "date-time": "2018-12-27T23:42:35Z", "timestamp": 1545954155136}, "reference-count": 50, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "6", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2015, 6, 1]], "date-time": "2015-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 1433116800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/", "start": {"date-parts": [[2015, 11, 20]], "date-time": "2015-11-20T00:00:00Z", "timestamp": 1447977600000}, "delay-in-days": 172, "content-version": "vor"}], "funder": [{"DOI": "10.13039/100010663", "name": "H2020 European Research Council", "doi-asserted-by": "crossref", "award": ["615414"]}, {"name": "Max Planck Society", "award": []}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Biochimica et Biophysica Acta (BBA) - Molecular Cell Research"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 6]]}, "DOI": "10.1016/j.bbamcr.2014.11.027", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 12, 6]], "date-time": "2014-12-06T01:46:04Z", "timestamp": 1417830364000}, "page": "1406-1415", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 27, "title": ["The role of X-ray spectroscopy in understanding the geometric and electronic structure of nitrogenase"], "prefix": "10.1016", "volume": "1853", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Serena", "family": "DeBeer", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Biochimica et Biophysica Acta (BBA) - Molecular Cell Research"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S016748891400425X?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S016748891400425X?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 27]], "date-time": "2018-09-27T05:51:53Z", "timestamp": 1538027513000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2015, 6]]}, "references-count": 50, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 6]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["S016748891400425X"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.bbamcr.2014.11.027", "ISSN": ["0167-4889"], "issn-type": [{"value": "0167-4889", "type": "print"}], "subject": ["Cell Biology", "Molecular Biology"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "The role of X-ray spectroscopy in understanding the geometric and electronic structure of nitrogenase", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Biochimica et Biophysica Acta (BBA) - Molecular Cell Research", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.bbamcr.2014.11.027", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2014 The Authors. Published by Elsevier B.V.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 29]], "date-time": "2018-05-29T04:24:20Z", "timestamp": 1527567860274}, "reference-count": 0, "publisher": "Nofer Institute of Occupational Medicine", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Med Pr"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 5, 22]]}, "DOI": "10.13075/mp.5893.00713", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 4]], "date-time": "2018-04-04T08:06:49Z", "timestamp": 1522829209000}, "page": "291-300", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Optimization of the method for the determination of diethyl sulfate at workplaces"], "prefix": "10.13075", "volume": "69", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Je\u017cewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "5258", "container-title": ["Medycyna Pracy"], "original-title": ["Optymalizacja metody oznaczania siarczanu dietylu na stanowiskach pracy"], "link": [{"URL": "http://www.journalssystem.com/medpr/pdf-83571-25694?filename=Med_Pr_2018_vol. 69_issue 3_Kowalska.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 28]], "date-time": "2018-05-28T12:08:56Z", "timestamp": 1527509336000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2018, 5, 22]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["83571"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13075/mp.5893.00713", "ISSN": ["0465-5893", "2353-1339"], "issn-type": [{"value": "0465-5893", "type": "print"}, {"value": "2353-1339", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T01:49:16Z", "timestamp": 1525744156598}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "3(85)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PiMOSP"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 9, 30]]}, "DOI": "10.5604/1231868x.1191970", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 1, 14]], "date-time": "2016-01-14T15:05:27Z", "timestamp": 1452783927000}, "page": "125-142", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kwas nadoctowy. Oznaczanie w powietrzu na stanowiskach pracy"], "prefix": "10.5604", "volume": "31", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Agnieszka", "family": "Wo\u017anica", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Principles and Methods of Assessing the Walking Environment"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1191970", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:38:17Z", "timestamp": 1497433097000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2015, 9, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 9, 30]]}, "issue": "3(85)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/1231868x.1191970", "ISSN": ["1231-868X"], "issn-type": [{"value": "1231-868X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T16:09:25Z", "timestamp": 1525795765669}, "reference-count": 33, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 2, 23]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n<jats:p>The cylinders of apples cv. <jats:italic>Braeburn</jats:italic> were subjected to osmotic dehydration in a sucrose solution with the addition of chokeberry juice concentrate. After osmotic pre-treatment the pieces of apples were dried by two methods: freeze-drying and air-drying. The storage results of dried apples at temperature 25\u201345\u2006\u00b0C for 7 and 12 months were satisfactory. Mass changes were very minor. During storage dried apples obtained by both methods exhibited microbiological stability even after 7 and 12 months of storage, due to the fact that the water activity did not exceed the value of 0.4. Under the influence of the technological processes application, as well as storage conditions, appearance changes in the samples occurred. Higher temperature of storage had an increase impact in colour changes of control samples (without osmotic pre-treatment) and also osmotically dehydrated into sucrose solution, mainly in the case of samples which had dried using freeze-drying. Previously immersed in chokeberry juice concentrate, dried apples had colour changes comes from colour of solution.</jats:p>", "DOI": "10.1515/ijfe-2017-0158", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 19]], "date-time": "2018-01-19T22:16:05Z", "timestamp": 1516400165000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Effect of Osmotic Pre-treatment and Temperature Storage Conditions on Water Activity and Colour of Dried Apple"], "prefix": "10.1515", "volume": "14", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Cichowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Hanna", "family": "Kowalska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "ref21", "volume": "49", "first-page": "137", "year": "2001", "article-title": "Mass exchange during osmotic pretreatment of vegetables", "journal-title": "J Food Eng"}, {"key": "ref161", "volume": "131", "first-page": "323", "year": "2014", "article-title": "Advanced computational modelling for drying processes \u2013 a review", "journal-title": "Appl Energ"}, {"key": "ref01", "volume": "57", "first-page": "426", "year": "2014", "article-title": "Stability of quercetin derivatives in vacuum impregnated apple slices after drying (microwave vacuum drying, air drying, freeze drying) and storage", "journal-title": "LWT Food Sci Technol"}, {"key": "ref211", "volume": "57", "first-page": "1337", "year": "2009", "article-title": "Effect of drying methods with the application of vacuum microwaves on bioactive compounds, color and antioxidant activity of strawberry fruit", "journal-title": "J Agr Food Chem"}, {"key": "ref81", "volume": "49", "first-page": "960", "year": "2014", "article-title": "Osmotic dehydration pretreatment for improving the quality attributes of frozen mango: effects of different osmotic solutes and concentrations on the samples", "journal-title": "Inter Food Sci Technol"}, {"key": "ref51", "volume": "572", "first-page": "13", "year": "2013", "article-title": "Kinetyka odwadniania osmotycznego plastr\u00f3w dyni w zag\u0119szczonym soku z owoc\u00f3w pigwowca", "journal-title": "Zeszyty Problemowe Post\u0119p\u00f3w Nauk Rolniczych"}, {"key": "ref151", "volume": "37", "first-page": "198", "year": "2013", "article-title": "Effect of long-time storage on the content of polyphenols and ascorbic acid in osmo-convectively dried and osmo-freeze-dried fruits", "journal-title": "J Food Process Pres"}, {"key": "ref231", "year": "2002", "volume-title": "Colour in food"}, {"key": "ref321", "volume": "85", "first-page": "222", "year": "2008", "article-title": "Microstructure affects the rate of chemical, physical and color changes during storage of dried apple discs", "journal-title": "J Food Eng"}, {"key": "ref71", "volume": "22", "first-page": "71", "year": "2012", "article-title": "Osmotic dehydration technique for fruits preservation-a review", "journal-title": "Pak J Food Sci"}, {"key": "ref91", "volume": "19", "first-page": "7", "year": "2012", "article-title": "MiniReview. Factors affecting mass transfer during osmotic dehydration of fruits", "journal-title": "Int Food Res J"}, {"key": "ref261", "volume": "84", "first-page": "75", "year": "2009", "article-title": "Sorption isotherms for osmo-convectively-dried and osmo-freeze dried apple, sour cherry, and blackcurrant", "journal-title": "J Hortic Sci Biotech"}, {"key": "ref281", "volume": "61", "first-page": "467", "year": "2004", "article-title": "Application of the Guggenheim, Anderson and De Boer model to correlate water activity and moisture content during osmotic dehydration of apples", "journal-title": "J Food Eng"}, {"key": "ref11", "volume": "66", "first-page": "484", "year": "2016", "article-title": "The influence of different the drying methods on chemical composition and antioxidant activity in chokeberries", "journal-title": "LWT Food Sci Technol"}, {"key": "ref101", "volume": "21", "first-page": "113", "year": "2016", "article-title": "Review of dried fruits: phytochemicals, antioxidant efficacies, and health benefits", "journal-title": "J Funct Food"}, {"key": "ref131", "volume": "5", "first-page": "1840", "year": "2012", "article-title": "Effect of air-drying conditions on physico-chemical properties of osmotically pre-treated pomegranate seeds", "journal-title": "Food Bioprocess Tech"}, {"key": "ref301", "volume": "49", "first-page": "5", "year": "1995", "article-title": "Osmotic dehydration of papaya", "journal-title": "Indian Food Packer"}, {"key": "ref291", "author": "Yu", "first-page": "73", "year": "2008", "article-title": "Investigating the moisture sorption behavior of amorphous sucrose using a dynamic humidity generating instrument", "journal-title": "J Food Sci"}, {"key": "ref171", "volume": "19", "first-page": "655", "year": "2005", "article-title": "The effect of freeze-drying and its implications for botanical medicine: A review", "journal-title": "Phytother Res"}, {"key": "ref311", "volume": "196", "first-page": "712", "year": "2016", "article-title": "Compositional and functional dynamics of dried papaya as affected by storage time and packaging material", "journal-title": "Food Chem"}, {"key": "ref251", "volume": "1", "first-page": "216", "year": "2011", "article-title": "Quality characteristics of air-dried apple rings: influence of storage time and fruit maturity measured by time-resolved reflectance spectroscopy", "journal-title": "Proc Food Sci"}, {"key": "ref201", "volume": "27", "first-page": "938", "year": "2009", "article-title": "Studies on decreasing energy consumption for a freeze-drying process of apple slices", "journal-title": "Dry Technol"}, {"key": "ref41", "volume": "1", "first-page": "20", "year": "2013", "article-title": "Developments in osmotic dehydration of fruit and vegetables-a review", "journal-title": "Trends Post Harvest Technol"}, {"key": "ref111", "volume": "103", "first-page": "455", "year": "2009", "article-title": "Intermittent microwave-convective drying of red pepper: drying kinetics, physical (colour and texture) and sensory quality", "journal-title": "Biosyst Eng"}, {"key": "ref61", "volume": "13", "first-page": "112", "year": "2010", "article-title": "Structural changes, mechanical properties and sensory preference of osmodehydrated melon pieces with sucrose and calcium lactate solutions", "journal-title": "Int J Food Prop"}, {"key": "ref121", "volume": "7", "first-page": "829", "year": "2014", "article-title": "Effect of convective and vacuum-microwave drying on the bioactive compounds, color and antioxidant capacity of sour cherries", "journal-title": "Food Bioprocess Tech"}, {"key": "ref181", "year": "in Press", "article-title": "Effect of pulsed electric field treatment on water distribution of freeze-dried apple tissue evaluated with DSC and TD-NMR techniques", "journal-title": "Innov Food Sci Emerg"}, {"key": "ref31", "volume": "119", "first-page": "104", "year": "2013", "article-title": "Osmotic dehydration of apple: influence of sugar and water activity on tissue structure, rheological properties and water mobility", "journal-title": "J Food Eng"}, {"key": "ref241", "volume": "3", "first-page": "1", "year": "2014", "volume-title": "Modern drying technology set"}, {"key": "ref141", "volume": "4", "first-page": "610", "year": "2011", "article-title": "Dehydration of Malay apple (Syzygiummalaccense L.) using ultrasound as pre-treatment", "journal-title": "Food Bioprocess Tech"}, {"key": "ref221", "volume": "5", "first-page": "145", "year": "2014", "article-title": "The relationship between food preferences and food choice: a theoretical discussion", "journal-title": "Int J Business Soc Sci"}, {"key": "ref271", "volume": "34", "first-page": "29", "year": "2016", "article-title": "Developments in osmotic dehydration technique for the preservation of fruits and vegetables", "journal-title": "Innov Food Sci Emerg"}, {"key": "ref191", "volume": "49", "first-page": "211", "year": "2001", "article-title": "Hot air and freeze-drying of high-value foods: A review", "journal-title": "J Food Eng"}], "container-title": ["International Journal of Food Engineering"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/ijfe.2018.14.issue-2/ijfe-2017-0158/ijfe-2017-0158.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/ijfe.2018.14.issue-2/ijfe-2017-0158/ijfe-2017-0158.xml", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 12]], "date-time": "2018-04-12T08:40:48Z", "timestamp": 1523522448000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2018, 1, 19]]}, "references-count": 33, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/ijfe-2017-0158", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1556-3758"], "issn-type": [{"value": "1556-3758", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T18:45:18Z", "timestamp": 1525718718881}, "reference-count": 9, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["International Journal of Occupational Safety and Ergonomics"], "published-print": {"date-parts": [[2000, 1]]}, "DOI": "10.1080/10803548.2000.11076445", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 2]], "date-time": "2015-09-02T16:31:57Z", "timestamp": 1441211517000}, "page": "81-88", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Method of Testing the Penetration of Acid Solutions Through Safety Gloves"], "prefix": "10.1080", "volume": "6", "author": [{"given": "Jolanta", "family": "Liwkowicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2015, 1, 8]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "unstructured": "Gleason, M.N., Gosselin, R.E., Hodge, H.C. & Smith. R.P. (Eds.). (1969). Clinical toxicology of commercial products. Acute poisoning. Baltimore, MD, USA: Williams & Wilkins."}, {"key": "CIT0004", "unstructured": "European Committee for Standardization (CEN). (1992). Protective clothing\u2014Protection against liquid chemicals\u2014Test method: Resistance of materials to permeation by liquids (Standard No. EN 369:1992). Brussels, Belgium: Author."}, {"key": "CIT0005", "unstructured": "European Committee for Standardization (CEN). (1993a). Protective gloves against chemicals and micro-organisms. Part I: Terminology and performance requirements (Standard No. EN 374:1993). Brussels, Belgium: Author."}, {"key": "CIT0006", "unstructured": "European Committee for Standardization (CEN). (1993b). Protective gloves against chemicals and micro-organisms. Part 2: Determination of resistance to penetration (Standard No. EN 374:1993). Brussels, Belgium: Author."}, {"key": "CIT0007", "unstructured": "European Committee for Standardization (CEN). (1993c). Protective gloves against chemicals and micro-organisms. Part 3: Determination of resistance to permeation by chemicals (Standard No. EN 374:1993). Brussels, Belgium: Author."}, {"key": "CIT0008", "unstructured": "European Committee for Standardization (CEN). (1994). General requirements for gloves (Standard No. EN 420). Brussels, Belgium: Author."}, {"key": "CIT0009", "unstructured": "National Institute for Occupational Safety and Health (NIOSH). (1977). NIOSH manual of analytical methods (2nd ed. Vol. 1). Cincinnati, OH, USA: Author."}, {"key": "CIT0010", "unstructured": "National Institute for Occupational Safety and Health (NIOSH). (1979). NIOSH manual of analytical methods, (2nd ed., Vol. 5). Cincinnati, OH, USA: Author."}, {"key": "CIT0011", "unstructured": "Polski Komitct Normalizacyjny. (1996). Protective gloves made of rubber. Methods of testing (Draft standard No. prPN-P-84687 [BN-77/6663-03/05]). Warsaw, Poland: Wydawnictwa Normalizacyjne Alfa-Wero. (In Polish)."}], "container-title": ["International Journal of Occupational Safety and Ergonomics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/10803548.2000.11076445", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 1, 11]], "date-time": "2017-01-11T23:58:48Z", "timestamp": 1484179128000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2000, 1]]}, "references-count": 9, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 1, 8]]}, "published-print": {"date-parts": [[2000, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/10803548.2000.11076445"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/10803548.2000.11076445", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1080-3548", "2376-9130"], "issn-type": [{"value": "1080-3548", "type": "print"}, {"value": "2376-9130", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T03:40:20Z", "timestamp": 1535946020074}, "reference-count": 19, "publisher": "Wiley", "issue": "12", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 6209, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Electroanalysis"], "published-print": {"date-parts": [[1998, 9]]}, "DOI": "10.1002/(sici)1521-4109(199809)10:12<857::aid-elan857>3.0.co;2-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 6, 15]], "date-time": "2005-06-15T02:10:51Z", "timestamp": 1118801451000}, "page": "857-859", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 11, "title": ["Voltammetric Determination of Arsenic in Zinc Oxide Used as a Feed Additive"], "prefix": "10.1002", "volume": "10", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jerzy", "family": "Golimowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB1", "author": "Arce", "volume": "37", "first-page": "125", "year": "1989", "journal-title": "Intern. J Environ. Anal. Chem."}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB2", "author": "Lexa", "volume": "29", "first-page": "1089", "year": "1982", "journal-title": "Talanta"}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB3", "author": "Forsberg", "volume": "47", "first-page": "1586", "year": "1975", "journal-title": "Anal. Chem."}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB4", "author": "Bodewig", "volume": "311", "first-page": "187", "year": "1982", "journal-title": "Fresenius Z. Anal. Chem."}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB5", "author": "Hamilton", "volume": "119", "first-page": "225", "year": "1980", "journal-title": "Anal. Chim. Acta"}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB6", "author": "Ramadan", "volume": "28A", "first-page": "984", "year": "1989", "journal-title": "Indian J. Chem."}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB7", "author": "Jaya", "volume": "34", "first-page": "574", "year": "1987", "journal-title": "Talanta"}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB8", "author": "Holak", "volume": "52", "first-page": "2189", "year": "1980", "journal-title": "Anal. Chem."}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB9", "author": "Henze", "volume": "300", "first-page": "267", "year": "1980", "journal-title": "Fresenius. Z Anal. Chem."}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB10", "author": "Sadana", "volume": "55", "first-page": "304", "year": "1983", "journal-title": "Anal. Chem."}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB11", "author": "Eguiarte", "volume": "121", "first-page": "1835", "year": "1996", "journal-title": "Analyst"}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB12", "author": "Zima", "volume": "289", "first-page": "291", "year": "1194", "journal-title": "Anal. Chem."}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB13", "author": "Huiliang", "volume": "207", "first-page": "37", "year": "1988", "journal-title": "Anal. Chem. Acta"}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB14", "author": "McCrory-Joy", "volume": "142", "first-page": "231", "year": "1982", "journal-title": "Anal. Chim. Acta"}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB15", "author": "Ferri", "volume": "36", "first-page": "1259", "year": "1989", "journal-title": "Talanta"}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB16", "author": "Chakraborti", "volume": "319", "first-page": "248", "year": "1984", "journal-title": "Fresenius Z. Anal. Chem"}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB17", "author": "Maher", "volume": "126", "first-page": "157", "year": "1981", "journal-title": "Anal. Chim. Acta"}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB18", "author": "Nakahara", "volume": "131", "first-page": "73", "year": "1981", "journal-title": "Anal. Chim. Acta"}, {"key": "10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12<857::AID-ELAN857>3.0.CO;2-4-BIB19", "unstructured": "Certificate of Analysis, Zinc oxide 75% freed grade, Cheman Co., Warsaw.", "volume-title": "Certificate of Analysis, Zinc oxide 75% freed grade"}], "container-title": ["Electroanalysis"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2F(SICI)1521-4109(199809)10:12%3C857::AID-ELAN857%3E3.0.CO;2-4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/(SICI)1521-4109(199809)10:12%3C857::AID-ELAN857%3E3.0.CO;2-4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 4]], "date-time": "2018-08-04T12:38:43Z", "timestamp": 1533386323000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[1998, 9]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1998, 9]]}, "issue": "12"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/(sici)1521-4109(199809)10:12<857::aid-elan857>3.0.co;2-4", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1040-0397", "1521-4109"], "issn-type": [{"value": "1040-0397", "type": "print"}, {"value": "1521-4109", "type": "electronic"}], "subject": ["Analytical Chemistry", "Electrochemistry"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T15:13:55Z", "timestamp": 1523978035073}, "reference-count": 0, "publisher": "Nofer Institute of Occupational Medicine", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Med Pr"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "DOI": "10.13075/mp.5893.00415", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 9, 30]], "date-time": "2016-09-30T12:02:53Z", "timestamp": 1475236973000}, "page": "645-652", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Method for determining 1,2:3,4-diepoxybutane in workplace air"], "prefix": "10.13075", "volume": "67", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Je\u017cewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "5258", "container-title": ["Medycyna Pracy"], "original-title": ["Metoda oznaczania 1,2:3,4-diepoksybutanu w powietrzu na stanowiskach pracy"], "link": [{"URL": "http://www.journalssystem.com/medpr/pdf-62237-6001?filename=MP_5-2016_00415_Kowalska.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 14]], "date-time": "2016-12-14T08:27:51Z", "timestamp": 1481704071000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["62237"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13075/mp.5893.00415", "ISSN": ["0465-5893", "2353-1339"], "issn-type": [{"value": "0465-5893", "type": "print"}, {"value": "2353-1339", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T13:49:23Z", "timestamp": 1525355363576}, "reference-count": 21, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "abstract": "<jats:title>(Printz) Hegewald (Chlorophyceae) in Lake Ma\u0142e Zmar\u0142e, northern Poland</jats:title><jats:p>This report on</jats:p>", "DOI": "10.2478/v10009-010-0034-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 9, 30]], "date-time": "2010-09-30T01:55:15Z", "timestamp": 1285811715000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Pediastrum privum (Printz) Hegewald (Chlorophyceae) in Lake Ma\u0142e Zmar\u0142e, northern Poland"], "prefix": "10.2478", "volume": "39", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Konrad", "family": "Wo\u0142owski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"issue": "2", "key": "1", "first-page": "83", "article-title": "Pediastrum privum (Printz) Hegewald new to Korea", "volume": "14", "author": "S. An", "year": "1999", "journal-title": "Algae"}, {"key": "2", "first-page": "63", "article-title": "Pediastrum privum (Printz) Hegewald in the Czech Republic", "volume": "4", "author": "R. Geri\u0161", "year": "2004", "journal-title": "Czech Phycology, Olomouc"}, {"key": "3", "author": "A. G\u00f3rniak", "first-page": "128", "year": "1996", "volume-title": "Jeziora Wigierskiego Parku Narodowego. Aktualna jako\u015b\u0107 i trofia w\u00f3d"}, {"key": "4", "first-page": "43", "article-title": "The coenobial morphology of Pediastrum privum (Printz) Hegewald", "volume": "98", "author": "E. Hegewald", "year": "2000", "journal-title": "Algol. Stud"}, {"key": "5", "first-page": "24", "article-title": "Pediastrum privum (Printz) Hegewald comb. nova", "volume": "22", "author": "E. Hegewald", "year": "1979", "journal-title": "Algol. Stud"}, {"key": "6", "unstructured": "H\u00e4llfors G., 2004, <i>Checklist of Baltic Sea phytoplankton species (including some heterotrophic protistan groups)</i> <a target=\"_blank\" href='http://www.helcom.fi/stc/files/Publications/Proceedings/bsep95.pdf'>http://www.helcom.fi/stc/files/Publications/Proceedings/bsep95.pdf</a>"}, {"key": "7", "first-page": "9", "article-title": "Diversity of phytoplankton of the Morava and Danube rivers in Bratislava (W Slovakia) in 2003", "volume": "26", "author": "F. Hind\u00e1k", "year": "2004", "journal-title": "Bull. Slov. Bot. Spolecn., Bratislava"}, {"issue": "6", "key": "8", "first-page": "777", "article-title": "Morphology and taxonomy of some rare chlorococcal algae (Chlorophyta)", "volume": "63", "author": "F. Hind\u00e1k", "year": "2008", "journal-title": "Biologia"}, {"key": "9", "author": "J. Kom\u00e1rek", "volume": "7", "first-page": "1044", "year": "1983", "volume-title": "Das Phytoplankton des S\u00fc\u00dfwassers"}, {"key": "10", "author": "J. Kom\u00e1rek", "first-page": "127", "year": "2001", "article-title": "Review of the green algal genus Pediastrum: implication for pollenanalytical research", "journal-title": "Biblioth. Phycol"}, {"key": "11", "author": "J. Kondracki", "first-page": "340", "year": "1994", "volume-title": "Geografia Polski. Mezoregiony fizyczno-geograficzne"}, {"issue": "6", "key": "12", "first-page": "582", "article-title": "Molecular phylogenetics, morphological variation and colony-form evolution in the family Hydrodictyaceae (Sphaeropleales, Chlorophyta)", "volume": "44", "author": "H. McManus", "year": "2005", "journal-title": "Phycologia"}, {"key": "13", "first-page": "186", "article-title": "Revision der Gattung Pediastrum Meyen (Chlorophyta)", "volume": "48", "author": "O. Parra", "year": "1979", "journal-title": "Biblioth. Phycol"}, {"key": "14", "author": "M. Pe\u0142echaty", "first-page": "137", "year": "2007", "volume-title": "Flora i ro\u015blinno\u015b\u0107 ramienicowa na tle stanu trofii jezior Pojezierza Lubuskiego (\u015brodkowo-zachodnia Polska)"}, {"key": "15", "first-page": "161", "article-title": "On tufts of bristles in Pediastrum and Scenedesmus", "volume": "31", "author": "J. Petersen", "year": "1912", "journal-title": "Botanisk Tidsskrift"}, {"key": "16", "author": "G. Prescott", "first-page": "977", "year": "1962", "volume-title": "Algae of the Western Great Lakes area"}, {"key": "17", "author": "K. Starmach", "first-page": "496", "year": "1989", "volume-title": "Plankton ro\u015blinny w\u00f3d s\u0142odkich. Metody badania i klucze do oznaczania gatunk\u00f3w wyst\u0119puj\u0105cych w wodach Europy \u015arodkowej"}, {"issue": "1", "key": "18", "first-page": "87", "article-title": "Die jahreszeitliche phytoplanktische Besiedlung der Steinlacken n\u00e4chst Schrems/Gebharts, Waldviertel, Nieder\u00f6sterreich", "volume": "17", "author": "F. Wawrik", "year": "1986", "journal-title": "Limnologica (Berlin)"}, {"key": "19", "author": "J. Wo\u0142oszy\u0144ska", "first-page": "123", "year": "1918", "article-title": "Beitrag zur Kenntnis der Algenflora Litauens", "journal-title": "Bull. Internat. Acad. Sci. Cracovie"}, {"issue": "2-3", "key": "20", "first-page": "9", "article-title": "Rozmieszczenie glon\u00f3w osiad\u0142ych na dnie Jeziora Wigierskiego, cz\u0119\u015b\u0107 I", "volume": "1", "author": "J. Wo\u0142oszy\u0144ska", "year": "1924", "journal-title": "Spraw. Stacji Hydrobiol. na Wigrach"}, {"issue": "2", "key": "21", "first-page": "49", "article-title": "Algologische Notizen", "volume": "1", "author": "J. Wo\u0142oszy\u0144ska", "year": "1925", "journal-title": "Folia cryptog"}], "container-title": ["Oceanological and Hydrobiological Studies"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/ohs.2010.39.issue-3/v10009-010-0034-4/v10009-010-0034-4.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 20]], "date-time": "2016-12-20T17:29:05Z", "timestamp": 1482254945000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "references-count": 21, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10009-010-0034-4", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1897-3191", "1730-413X"], "issn-type": [{"value": "1730-413X", "type": "print"}, {"value": "1897-3191", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T12:13:25Z", "timestamp": 1525436005872}, "reference-count": 0, "publisher": "Schweizerbart", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nova Hedw."], "published-print": {"date-parts": [[2008, 8, 1]]}, "DOI": "10.1127/0029-5035/2008/0087-0161", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 7, 23]], "date-time": "2008-07-23T02:21:07Z", "timestamp": 1216779667000}, "page": "161-167", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["The stomatocyst of <I>Dinobryon sociale</I> var. <I>americanum</I> (Chrysophyceae)"], "prefix": "10.1127", "volume": "87", "author": [{"given": "Jolanta", "family": "Pi\u0105tek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "181", "container-title": ["Nova Hedwigia"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 11, 2]], "date-time": "2016-11-02T18:52:12Z", "timestamp": 1478112732000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2008, 8, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 8, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0029-5035(20080801)87:1L.161;1-"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1127/0029-5035/2008/0087-0161", "ISSN": ["0029-5035"], "issn-type": [{"value": "0029-5035", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T12:30:21Z", "timestamp": 1525696221841}, "reference-count": 0, "publisher": "Nofer Institute of Occupational Medicine", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Med Pr"], "DOI": "10.13075/mp.5893.00552", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 5, 26]], "date-time": "2017-05-26T10:00:49Z", "timestamp": 1495792849000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A new method for determination of toluene-2,4-diamine and toluene-2,6-diamine in workplace air"], "prefix": "10.13075", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Je\u017cewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "5258", "published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 26]]}, "container-title": ["Medycyna Pracy"], "original-title": ["Nowa metoda oznaczania tolueno-2,4-diaminy i tolueno-2,6-diaminy w powietrzu na stanowisku pracy"], "link": [{"URL": "http://www.journalssystem.com/medpr/pdf-65775-10845?filename=MP_4-2017_Kowalska_3_sklad_26.05.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 26]], "date-time": "2017-05-26T10:00:50Z", "timestamp": 1495792850000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2017, 5, 26]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["65775"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13075/mp.5893.00552", "ISSN": ["0465-5893", "2353-1339"], "issn-type": [{"value": "0465-5893", "type": "print"}, {"value": "2353-1339", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:46:30Z", "timestamp": 1525707990096}, "reference-count": 0, "publisher": "Wroclaw University of Economics", "issue": "353", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Prace Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.15611/pn.2014.353.18", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 16]], "date-time": "2015-07-16T12:12:39Z", "timestamp": 1437048759000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Rola internetowych technologii informacyjnych w kreowaniu relacji podmiot\u00f3w leczniczych z pacjentami na rynku us\u0142ug zdrowotnych na terenie Dolnego \u015al\u0105ska"], "prefix": "10.15611", "author": [{"given": "Joanna Katarzyna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6272", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["Prace Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 16]], "date-time": "2015-07-16T12:24:26Z", "timestamp": 1437049466000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "353"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15611/pn.2014.353.18", "ISSN": ["1899-3192", "2392-0041"], "issn-type": [{"value": "1899-3192", "type": "print"}, {"value": "2392-0041", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T14:51:32Z", "timestamp": 1525704692822}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CLR"], "DOI": "10.12775/clr.2014.013", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 6, 29]], "date-time": "2015-06-29T08:38:01Z", "timestamp": 1435567081000}, "page": "83", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Protection of Equal Treatment under the Code of Administrative Proceedings\u2013 between Truth and Illusion"], "prefix": "10.12775", "volume": "18", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Wegner-Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2015, 6, 29]]}, "container-title": ["Comparative Law Review"], "link": [{"URL": "http://www.apcz.pl/czasopisma/index.php/CLR/article/viewFile/6367/5758", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 6, 29]], "date-time": "2015-06-29T08:38:09Z", "timestamp": 1435567089000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2015, 6, 29]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/clr.2014.013", "ISSN": ["0866-9449"], "issn-type": [{"value": "0866-9449", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:25:22Z", "timestamp": 1525753522628}, "reference-count": 0, "publisher": "Nofer Institute of Occupational Medicine", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Med Pr"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 2, 29]]}, "DOI": "10.13075/mp.5893.00194", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 29]], "date-time": "2016-02-29T08:15:35Z", "timestamp": 1456733735000}, "page": "43-50", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Studies on an efficient method for determining 3,3\u2019-dimethylbenzidine in the workplace air"], "prefix": "10.13075", "volume": "67", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Je\u017cewska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "5258", "container-title": ["Medycyna Pracy"], "original-title": ["Badania nad skuteczn\u0105 metod\u0105 oznaczania\n3,3\u2019-dimetylobenzydyny w powietrzu na stanowiskach pracy"], "link": [{"URL": "http://www.journalssystem.com/medpr/pdf-60383-4169?filename=Med_Pr_2016_vol. 67_issue 1_00194_Kowalska.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 14]], "date-time": "2016-12-14T08:32:05Z", "timestamp": 1481704325000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2016, 2, 29]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["60383"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13075/mp.5893.00194", "ISSN": ["0465-5893", "2353-1339"], "issn-type": [{"value": "0465-5893", "type": "print"}, {"value": "2353-1339", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T09:10:23Z", "timestamp": 1525770623774}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "4(82)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PiMOSP"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 1, 1]]}, "DOI": "10.5604/1231868x.1136988", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 4, 22]], "date-time": "2016-04-22T10:12:51Z", "timestamp": 1461319971000}, "page": "129-142", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Bezwodnik octowy. Oznaczanie w powietrzu na stanowiskach pracy"], "prefix": "10.5604", "volume": "30", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Wo\u017anica", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Principles and Methods of Assessing the Walking Environment"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1136988", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:42:35Z", "timestamp": 1497433355000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2016, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "issue": "4(82)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/1231868x.1136988", "ISSN": ["1231-868X"], "issn-type": [{"value": "1231-868X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T08:11:09Z", "timestamp": 1543219869254}, "reference-count": 0, "publisher": "HARD Publishing Company", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pol. J. Environ. Stud."], "DOI": "10.15244/pjoes/89507", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T07:54:00Z", "timestamp": 1543218840000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Comparison of Platinum, Rhodium, and Palladium\nBioaccumulation by Sinapis alba and their\nInfluence on Phytochelatin Synthesis\nin Plant Tissues"], "prefix": "10.15244", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Ki\u0144ska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "5911", "published-online": {"date-parts": [[2018, 11, 26]]}, "container-title": ["Polish Journal of Environmental Studies"], "link": [{"URL": "http://www.journalssystem.com/pjoes/pdf-89507-32085?filename=89507.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 26]], "date-time": "2018-11-26T07:54:01Z", "timestamp": 1543218841000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2018, 11, 26]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["89507"], "URL": "http://dx.doi.org/10.15244/pjoes/89507", "ISSN": ["1230-1485", "2083-5906"], "issn-type": [{"value": "1230-1485", "type": "print"}, {"value": "2083-5906", "type": "electronic"}], "subject": ["General Environmental Science", "Environmental Chemistry"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 7]], "date-time": "2018-07-07T11:22:40Z", "timestamp": 1530962560661}, "reference-count": 27, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[2012, 9, 12]], "date-time": "2012-09-12T00:00:00Z", "timestamp": 1347408000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["journals.sagepub.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Indoor and Built Environment"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 12]]}, "DOI": "10.1177/1420326x12458299", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 9, 13]], "date-time": "2012-09-13T03:43:48Z", "timestamp": 1347507828000}, "page": "920-931", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1177/sage-journals-update-policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Qualitative and Quantitative Analyses of the Halogenated Volatile Organic Compounds Emitted from the Office Equipment Items"], "prefix": "10.1177", "volume": "22", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Department of Chemical, Aerosol and Biological Hazards, Central Institute for Labour Protection \u2013 National Research Institute, Warsaw, Poland"}]}, {"given": "Tomasz", "family": "Gierczak", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Chemistry, University of Warsaw, Warsaw, Poland"}]}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2012, 9, 12]]}, "reference": [{"key": "bibr1-1420326X12458299", "DOI": "10.1177/1420326X09358799", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr2-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/S1352-2310(01)00244-8", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr3-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/j.atmosenv.2007.10.080", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr4-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/S0017-9310(03)00352-1", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr5-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/j.atmosenv.2007.11.047", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr6-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/j.buildenv.2006.03.027", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr7-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/S0360-1323(97)00055-3", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr8-1420326X12458299", "DOI": "10.1177/0734904106057951", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr12-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/j.chemosphere.2004.02.003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr13-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/j.aca.2004.09.019", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr14-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/j.chroma.2006.11.062", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr15-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/S0360-1323(01)00009-9", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr16-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/S0360-1323(02)00031-8", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr17-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/S1352-2310(98)00280-5", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr18-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/S0045-6535(99)00156-3", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr19-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/j.jhazmat.2007.07.058", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr20-1420326X12458299", "DOI": "10.1177/142032603035502", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr21-1420326X12458299", "DOI": "10.1034/j.1600-0668.2001.011003150.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr22-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/j.atmosenv.2003.09.026", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr23-1420326X12458299", "DOI": "10.1111/j.1600-0668.1999.t01-1-00007.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr24-1420326X12458299", "DOI": "10.1111/j.1600-0668.2008.00560.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr25-1420326X12458299", "DOI": "10.1007/s00107-006-0123-y", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr26-1420326X12458299", "DOI": "10.1177/1420326X11424330", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr27-1420326X12458299", "DOI": "10.1016/j.atmosenv.2010.04.020", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr28-1420326X12458299", "DOI": "10.1007/s00216-006-1057-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr29-1420326X12458299", "DOI": "10.1080/10408340903547054", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr30-1420326X12458299", "DOI": "10.1111/j.1600-0668.2004.00314.x", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Indoor and Built Environment"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/1420326X12458299", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/full-xml/10.1177/1420326X12458299", "content-type": "application/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/1420326X12458299", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 17]], "date-time": "2017-12-17T23:50:13Z", "timestamp": 1513554613000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2012, 9, 12]]}, "references-count": 27, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013, 12, 9]]}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 12]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["10.1177/1420326X12458299"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/1420326x12458299", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1420-326X", "1423-0070"], "issn-type": [{"value": "1420-326X", "type": "print"}, {"value": "1423-0070", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T23:30:55Z", "timestamp": 1536017455379}, "reference-count": 0, "publisher": "Wiley", "issue": "12", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 6209, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Electroanalysis"], "published-print": {"date-parts": [[1998, 9]]}, "DOI": "10.1002/(sici)1521-4109(199809)10:12<857::aid-elan857>3.3.co;2-w", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 9, 10]], "date-time": "2002-09-10T18:25:26Z", "timestamp": 1031682326000}, "page": "857-859", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Voltammetric Determination of Arsenic in Zinc Oxide Used as a Feed Additive"], "prefix": "10.1002", "volume": "10", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jerzy", "family": "Golimowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "container-title": ["Electroanalysis"], "link": [{"URL": "http://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2F(SICI)1521-4109(199809)10:12%3C857::AID-ELAN857%3E3.3.CO;2-W", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 10]], "date-time": "2017-10-10T19:10:49Z", "timestamp": 1507662649000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[1998, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "12"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/(sici)1521-4109(199809)10:12<857::aid-elan857>3.3.co;2-w", "ISSN": ["1040-0397", "1521-4109"], "issn-type": [{"value": "1040-0397", "type": "print"}, {"value": "1521-4109", "type": "electronic"}], "subject": ["Analytical Chemistry", "Electrochemistry"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 9]], "date-time": "2019-01-09T23:40:07Z", "timestamp": 1547077207708}, "reference-count": 52, "publisher": "Wiley", "issue": "9", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 3287, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2006, 9]]}, "DOI": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 5, 16]], "date-time": "2006-05-16T09:48:20Z", "timestamp": 1147772900000}, "page": "946-953", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 8, "title": ["The effect of congenital deafness on duration judgment"], "prefix": "10.1111", "volume": "47", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Elzbieta", "family": "Szelag", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB1|cit1", "first-page": "41", "article-title": "On the perception of time during prolonged temporal isolation", "volume": "4", "author": "Aschoff", "year": "1985", "journal-title": "Human Neurobiology"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB2|cit2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "437", "DOI": "10.1177/074873098129000264", "article-title": "Human perception of short and long time intervals: Its correlation with body temperature and the duration of wake time", "volume": "13", "author": "Aschoff", "year": "1998", "journal-title": "Journal of Biological Rhythms"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB3|cit3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1523/JNEUROSCI.20-17-j0001.2000", "article-title": "Visual attention to the periphery is enhanced in congenitally deaf individuals", "volume": "20", "author": "Bavelier", "year": "2000", "journal-title": "The Journal of Neuroscience"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB4|cit4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "93", "DOI": "10.1016/0010-0277(74)90015-8", "article-title": "Remembering of signs", "volume": "3", "author": "Bellugi", "year": "1975", "journal-title": "Cognition"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB5|cit5", "first-page": "254", "article-title": "A study of the visual memory of deaf and hearing children", "volume": "102", "author": "Blair", "year": "1957", "journal-title": "American Annals of the Deaf"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB6|cit6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "183", "DOI": "10.1006/drev.1998.0475", "article-title": "Developmental changes in human duration judgements: A meta-analytic review", "volume": "19", "author": "Block", "year": "1999", "journal-title": "Developmental Review"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB7|cit7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "839", "DOI": "10.2466/pms.1980.51.3.839", "article-title": "Signal detection analysis of visual flicker in deaf and hearing individuals", "volume": "51", "author": "Bross", "year": "1980", "journal-title": "Perceptual and Motor Skills"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB8|cit8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1118", "DOI": "10.3758/BF03205526", "article-title": "Attentional resources in timing: Interference effects in concurrent temporal and nontemporal working memory task", "volume": "59", "author": "Brown", "year": "1997", "journal-title": "Perception and Psychophysics"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB9|cit9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "609", "DOI": "10.1068/p270609", "article-title": "Influence of individual differences in temporal sensitivity on timing performance", "volume": "27", "author": "Brown", "year": "1998", "journal-title": "Perception"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB10|cit10", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "566", "DOI": "10.1111/j.1749-6632.1984.tb23459.x", "article-title": "Properties of the internal clock", "volume": "423", "author": "Church", "year": "1984", "journal-title": "Annals of the New York Academy of Sciences"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB11|cit11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "308", "DOI": "10.1080/002075999399611", "article-title": "Short-term memory in time interval production", "volume": "34", "author": "Fortin", "year": "1999", "journal-title": "International Journal of Psychology"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB12|cit12", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "203", "DOI": "10.3758/BF03206507", "article-title": "Temporal interval production and processing in working memory", "volume": "57", "author": "Fortin", "year": "1995", "journal-title": "Perception and Psychophysics"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB13|cit13", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "269", "DOI": "10.1007/s004260050031", "article-title": "Interference from short-term memory processing on encoding and reproducing brief durations", "volume": "61", "author": "Fortin", "year": "1998", "journal-title": "Psychological Research"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB14|cit14", "author": "Fraisse", "first-page": "85", "year": "1973", "volume-title": "Man in isolation and confinement"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB15|cit15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1146/annurev.ps.35.020184.000245", "article-title": "Perception and estimation of time", "volume": "35", "author": "Fraisse", "year": "1984", "journal-title": "Annual Review of Psychology"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB16|cit16", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3", "DOI": "10.1016/0023-9690(91)90015-Z", "article-title": "Origins of scalar timing", "volume": "22", "author": "Gibbon", "year": "1991", "journal-title": "Learning and Motivation"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB17|cit17", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "52", "DOI": "10.1111/j.1749-6632.1984.tb23417.x", "article-title": "Scalar timing in memory", "volume": "423", "author": "Gibbon", "year": "1984", "journal-title": "Annals of the New York Academy of Sciences"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB18|cit18", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1037/h0087436", "article-title": "Benefits and limits of explicit counting for discriminating temporal intervals", "volume": "58", "author": "Grondin", "year": "2004", "journal-title": "Canadian Journal of Experimental Psychology"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB19|cit19", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "375", "DOI": "10.2466/pms.1983.56.2.375", "article-title": "Immediate reproduction of temporal information under four cognitive strategies", "volume": "56", "author": "Guay", "year": "1983", "journal-title": "Perceptual and Motor Skills"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB20|cit20", "first-page": "572", "article-title": "Short-term recall by deaf signers of American Sign Language: Implications of encoding strategy for order recall", "volume": "8", "author": "Hanson", "year": "1982", "journal-title": "Journal of Experimental Psychology: Learning, Memory, and Cognition"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB21|cit21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "743", "DOI": "10.2466/pms.1966.22.3.743", "article-title": "A quantitative study of relevance in the formation of adaptation levels", "volume": "22", "author": "Helson", "year": "1966", "journal-title": "Perceptual and Motor Skills"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB22|cit22", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "561", "DOI": "10.2307/1419080", "article-title": "The effect of auditory and visual background on apparent duration", "volume": "69", "author": "Hirsh", "year": "1956", "journal-title": "The American Journal of Psychology"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB23|cit23", "first-page": "44", "article-title": "The central tendency of judgment", "volume": "4", "author": "Hollingworth", "year": "1913", "journal-title": "Archives of Psychology"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB24|cit24", "first-page": "194", "article-title": "Time estimation during prolonged stay underground", "volume": "9", "author": "Jirka", "year": "1967", "journal-title": "Studia Psychologica"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB25|cit25", "first-page": "395", "article-title": "Reproduction of auditory and visual standards in monochannel cochlear implants users", "volume": "64", "author": "Kanabus", "year": "2004", "journal-title": "Acta Neurobiologiae Experimentalis"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB26|cit26", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "357", "DOI": "10.1016/S0028-3932(01)00111-7", "article-title": "Cortical involvement in temporal reproduction: Evidence for differential roles of the hemispheres", "volume": "40", "author": "Kargerer", "year": "2002", "journal-title": "Neuropsychologia"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB27|cit27", "author": "Levine", "year": "1958", "volume-title": "Sensory interaction: The joint of effects of visual and auditory stimulation on critical fusion frequency"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB28|cit28", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "247", "DOI": "10.1016/0001-6918(89)90032-2", "article-title": "Effect of learning on production of duration in variable motor conditions", "volume": "72", "author": "Macar", "year": "1989", "journal-title": "Acta Psychologica"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB29|cit29", "first-page": "232", "article-title": "Human temporal behavior and discrimination-reversal learning", "volume": "12", "author": "Montare", "year": "1977", "journal-title": "Pavlovian Journal of Biological Science"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB30|cit30", "author": "Nichelli", "volume": "8", "first-page": "339", "year": "1993", "volume-title": "Handbook of neuropsychology"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB31|cit31", "author": "Nichelli", "first-page": "187", "year": "1996", "volume-title": "Time, internal clocks and movement", "DOI": "10.1016/S0166-4115(96)80059-8", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB32|cit32", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "97", "DOI": "10.1016/0028-3932(71)90067-4", "article-title": "The assessment and analysis of handedness: The Edinburgh Inventory", "volume": "9", "author": "Oldfield", "year": "1971", "journal-title": "Neuropsychologia"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB33|cit33", "author": "Orme", "year": "1969", "volume-title": "Time, experience and behaviour"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB34|cit34", "author": "Piaget", "year": "1975", "volume-title": "La perception. Trait\u00c3\u00a9 de psychologie exp\u00c3\u00a9rimentale (vol. VI)"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB35|cit35", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "52", "DOI": "10.1016/0093-934X(87)90027-7", "article-title": "Temporal processing in deaf signers", "volume": "30", "author": "Poizner", "year": "1987", "journal-title": "Brain and Language"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB36|cit36", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "185", "DOI": "10.1016/S0074-7742(08)60246-9", "article-title": "Temporal mechanisms in perception", "volume": "37", "author": "P\u00c3\u00b6ppel", "year": "1994", "journal-title": "International Review of Neurobiology"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB37|cit37", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "56", "DOI": "10.1016/S1364-6613(97)01008-5", "article-title": "A hierarchical model of temporal perception", "volume": "1", "author": "P\u00c3\u00b6ppel", "year": "1997", "journal-title": "Trends in Cognitive Science"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB38|cit38", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "687", "DOI": "10.1162/08989290260138591", "article-title": "Changes in the spatial distribution of visual attention after early deafness", "volume": "14", "author": "Proksch", "year": "2002", "journal-title": "Journal of Cognitive Neuroscience"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB39|cit39", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "182", "DOI": "10.2466/pms.1964.18.1.182", "article-title": "Personality and time estimation in sensory deprivation", "volume": "18", "author": "Reed", "year": "1964", "journal-title": "Perceptual and Motor Skills"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB40|cit40", "author": "Siple", "first-page": "115", "year": "2000", "volume-title": "The signs of language revisited. An anthology to honor Ursula Bellugi and Edward Klima"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB41|cit41", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "52", "DOI": "10.1017/S0140525X0055239X", "article-title": "Temporal perception: A key to understanding language", "volume": "23", "author": "Szelag", "year": "2000", "journal-title": "The Behavioral and Brain Sciences"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB42|cit42", "first-page": "349", "article-title": "Individual differences in temporal information processing in humans", "volume": "64", "author": "Szelag", "year": "2004", "journal-title": "Acta Neurobiologiae Experimentalis"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB43|cit43", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "269", "DOI": "10.1348/0007126041528167", "article-title": "Temporal processing deficits in high-functioning children with autism", "volume": "95", "author": "Szelag", "year": "2004", "journal-title": "British Journal of Psychology"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB44|cit44", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1016/S0001-6918(01)00067-1", "article-title": "Duration processing in children as determined by time reproduction: Implications for a few seconds temporal window", "volume": "110", "author": "Szelag", "year": "2002", "journal-title": "Acta Psychologica"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB45|cit45", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "33", "DOI": "10.1016/S0304-3940(97)00703-9", "article-title": "Temporal processing disorders in patients with Broca's aphasia", "volume": "10", "author": "Szelag", "year": "1997", "journal-title": "Neuroscience Letters"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB46|cit46", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "363", "DOI": "10.3758/BF03199347", "article-title": "Cognitive processing and time perception", "volume": "17", "author": "Thomas", "year": "1975", "journal-title": "Perception and Psychophysics"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB47|cit47", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "479", "DOI": "10.1007/BF01139205", "article-title": "A universal constant in temporal segmentation of human speech. A reply to Schleidt and Feldhutter (1989)", "volume": "79", "author": "Vollrath", "year": "1992", "journal-title": "Naturwissenschaften"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB48|cit48", "author": "Wearden", "volume": "21", "first-page": "318", "year": "1995", "volume-title": "Categorical scaling of stimulus duration by humans"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB49|cit49", "first-page": "97", "article-title": "Why \u00e2\u0080\u0098sounds are judged longer than lights\u00e2\u0080\u0099: Application of a model of the internal clock in humans", "volume": "51B", "author": "Wearden", "year": "1998", "journal-title": "The Quarterly Journal of Experimental Psychology"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB50|cit50", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "33", "DOI": "10.1177/001440296803500103", "article-title": "Immediate memory span of deaf and normally hearing children", "volume": "35", "author": "Withrow", "year": "1968", "journal-title": "Exceptional Children"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB51|cit51", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "271", "DOI": "10.1016/0001-6918(93)90064-X", "article-title": "The role of non-temporal information processing load and temporal expectations in children's prospective time estimation", "volume": "84", "author": "Zakay", "year": "1993", "journal-title": "Acta Psychologica"}, {"key": "10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x-BIB52|cit52", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "12", "DOI": "10.1111/1467-8721.ep11512604", "article-title": "Temporal cognition", "volume": "6", "author": "Zakay", "year": "1997", "journal-title": "Current Direction in Psychological Science"}], "container-title": ["Journal of Child Psychology and Psychiatry"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.1469-7610.2006.01591.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 9]], "date-time": "2019-01-09T22:58:25Z", "timestamp": 1547074705000}, "score": 21.566113, "subtitle": ["The effect of congenital deafness on duration judgment"], "issued": {"date-parts": [[2006, 9]]}, "references-count": 52, "journal-issue": {"issue": "9"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.1469-7610.2006.01591.x", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0021-9630", "1469-7610"], "issn-type": [{"value": "0021-9630", "type": "print"}, {"value": "1469-7610", "type": "electronic"}], "subject": ["Pediatrics, Perinatology, and Child Health", "Developmental and Educational Psychology", "Psychiatry and Mental health"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 19]], "date-time": "2018-10-19T19:41:56Z", "timestamp": 1539978116673}, "reference-count": 102, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 3, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n\t\t\t\t<jats:p>The purpose of this study was a diagnosis of the attitudes of students of Warsaw universities towards people with disabilities and the variables which impacted on these attitudes. Additionally, we examined the relationship between the need for social approval and explicit attitudes towards people with disabilities. The study focused on two components of attitudes: behavioural (measured by preferable social distance - SDSB) and cognitive (tested with a semantic differential scale - SDSO). 318 students completed a survey including a demographic sheet, a social desirability scale, the SDSB and SDSO. The results indicate that students expressed positive attitudes towards people with disabilities. The impact of such variables as gender, the type of disability and the need for social approval was registered and were differentiated in regard to components of attitudes. The results are discussed with reference to earlier research and cues for further studies are suggested.</jats:p>", "DOI": "10.2478/ppb-2013-0005", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 3]], "date-time": "2013-07-03T09:57:07Z", "timestamp": 1372845427000}, "page": "40-49", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Attitudes of undergraduate students towards persons with disabilities; the role of the need for social approval"], "prefix": "10.2478", "volume": "44", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Justyna", "family": "Winnicka", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "ref31", "first-page": "265", "article-title": "social distance scale", "volume": "17", "author": "Bogardus", "year": "1933", "journal-title": "Sociology"}, {"key": "ref541", "volume": "29", "first-page": "155", "year": "2006", "article-title": "Au Man Attitudes toward people with disabilities comparison between health care professionals and students", "journal-title": "International Journal of Rehabilitation Research", "DOI": "10.1097/01.mrr.0000210048.09668.ab", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref51", "author": "Chan", "first-page": "333", "year": "2009", "article-title": "Societal attitudes toward disability Concepts measurements and interventions In da Understanding psychosocial adjustment to chronic illnessand disability handbook for evidence - based practitioners inrehabilitation Springer Publishing Company"}, {"key": "ref261", "first-page": "335", "article-title": "cross - sectional multivariate analysis of children s attitudes towards disabilities of Intellectual DisabilityResearch", "volume": "50", "author": "Nowicki", "year": "2006", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref421", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "323", "DOI": "10.1123/apaq.12.4.323", "article-title": "Contact theory and attitudes of children in physical education programs toward peers with disabilities", "volume": "12", "author": "Tripp", "year": "1995", "journal-title": "Adapted Physical Activity Quarterly"}, {"key": "ref281", "author": "Ostrowska", "year": "1994", "article-title": "spo\u0142ecze\u0144stwie Disabled people in the i", "journal-title": "society"}, {"key": "ref551", "first-page": "265", "article-title": "social distance scale", "volume": "17", "author": "Bogardus", "year": "1933", "journal-title": "Sociology"}, {"key": "ref601", "author": "Drwal", "year": "1995", "article-title": "Adaptacja kwestionariuszy osobowo\u015bci Adaptation of questionnaires of the personality"}, {"key": "ref401", "author": "Soroka", "year": "2007", "article-title": "niepe\u0142nosprawne opiniach dzieci People with disabilities in children s opinions Impuls"}, {"key": "ref951", "author": "Weigl", "year": "1999", "article-title": "i uprzedzenia etniczne u dzieci i m\u0142odzie\u017cy Stereotypes and ethnic prejudice at children and teenagers"}, {"key": "ref1011", "first-page": "97", "article-title": "Attitudes toward people with intellectual disabilities of Disability", "volume": "15", "author": "Yazbeck", "year": "2004", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref71", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "91", "DOI": "10.1080/016502599384017", "article-title": "Children s reactions to physical disability cross - national and developmental study", "volume": "23", "author": "Crystal", "year": "1999", "journal-title": "International Journal of Behavioral Development"}, {"key": "ref981", "author": "Wi\u00f3rka", "volume": "19", "year": "2000", "article-title": "Choroby psychiczne spo\u0142ecznestereotypy i dystans Mental illnesses social stereotypes and distance Retrieved from http www cbos pl spiskom pl"}, {"key": "ref161", "first-page": "65", "article-title": "High school students attitudes toward performing social behaviors with mentally retarded and physically disabled peers of Social Behaviorand Personality", "volume": "9", "author": "Karnilowicz", "year": "1994", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref91", "first-page": "269", "article-title": "Opracowanie kwestionariusza aprobaty spo\u0142ecznej of the questionnaire of the social approval", "volume": "23", "author": "Drwal", "year": "1980", "journal-title": "Development"}, {"key": "ref451", "author": "Westbrook", "first-page": "615", "year": "1993", "article-title": "Attitudes towards disabilities in a multicultural", "journal-title": "society Social Science Medicine", "DOI": "10.1016/0277-9536(93)90058-C", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref1001", "author": "Wo\u017aniak", "first-page": "69", "year": "2007", "article-title": "bariery aktywno\u015bci zawodowej os\u00f3b z ograniczon\u0105 sprawno\u015bci\u0105 Main barriers of the occupational activity of persons with the restricted abilities In z ograniczon\u0105 sprawno\u015bci\u0105na rynku pracy"}, {"key": "ref851", "author": "S\u0119kowski", "first-page": "237", "year": "1999", "article-title": "wobec os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych Attitudes toward disabled people", "journal-title": "Psychologia"}, {"key": "ref941", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "323", "DOI": "10.1123/apaq.12.4.323", "article-title": "Contact theory and attitudes of children in physical education programs toward peers with disabilities", "volume": "12", "author": "Tripp", "year": "1995", "journal-title": "Adapted Physical Activity Quarterly"}, {"key": "ref811", "first-page": "132", "article-title": "Public attitudes toward individuals with intellectual disabilities as measured by the concept of social distance of Applied Research inIntellectual Disabilities", "volume": "23", "author": "Ouellette", "year": "2009", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref971", "author": "Westbrook", "first-page": "615", "year": "1993", "article-title": "Attitudes towards disabilities in a multicultural", "journal-title": "society Social Science Medicine", "DOI": "10.1016/0277-9536(93)90058-C", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref1031", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "11", "DOI": "10.1037/0708-5591.35.1.11", "article-title": "On the nature of prejudice", "volume": "35", "author": "Zanna", "year": "1994", "journal-title": "Canadian Psychology"}, {"key": "ref841", "author": "S\u0119kowski", "volume": "4", "first-page": "105", "year": "1998", "article-title": "Osobowo\u015b\u0107 a postawy wobec os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych Personality and attitudes towards the disabled persons CzasopismoPsychologiczne"}, {"key": "ref151", "first-page": "269", "article-title": "Attitudes toward people with disabilities comparison of undergraduate rehabilitation majors", "volume": "14", "author": "Hunt", "year": "2000", "journal-title": "business Rehabilitation Education"}, {"key": "ref711", "author": "Kowalska", "first-page": "41", "year": "2011", "article-title": "Skala dystansu spo\u0142ecznego Bogardusa jako narz\u0119dzie do badania postaw wobec os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych [ The Bogardus scale of social distance as the tool for study the attitude towards disabled persons In rehabilitacji"}, {"key": "ref21", "volume": "29", "first-page": "155", "year": "2006", "article-title": "Au Man Attitudes toward people with disabilities comparison between health care professionals and students", "journal-title": "International Journal of Rehabilitation Research", "DOI": "10.1097/01.mrr.0000210048.09668.ab", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref891", "author": "Siller", "first-page": "58", "year": "1988", "article-title": "Intrapsychic aspects of attitudes toward persons with disabilities In Attitudes toward persons withdisabilities New York Springer Publishing Company"}, {"key": "ref881", "author": "Siller", "first-page": "201", "year": "1984", "article-title": "The role of personality in attitudes toward those with physical disabilities In Current topics in rehabilitationpsychology pp"}, {"key": "ref371", "author": "Siller", "first-page": "58", "year": "1988", "article-title": "Intrapsychic aspects of attitudes toward persons with disabilities In Attitudes toward persons withdisabilities New York Springer Publishing Company"}, {"key": "ref511", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "11", "DOI": "10.1037/0708-5591.35.1.11", "article-title": "On the nature of prejudice", "volume": "35", "author": "Zanna", "year": "1994", "journal-title": "Canadian Psychology"}, {"key": "ref561", "first-page": "369", "article-title": "Changing student teachers attitudes towards disability and inclusion ofIntellectual Developmental Disability", "volume": "28", "author": "Campbell", "year": "2003", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref591", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "91", "DOI": "10.1080/016502599384017", "article-title": "Children s reactions to physical disability cross - national and developmental study", "volume": "23", "author": "Crystal", "year": "1999", "journal-title": "International Journal of Behavioral Development"}, {"key": "ref211", "author": "Maci\u0105tek", "first-page": "199", "year": "1992", "article-title": "Stereotypy etniczne r\u00f3\u017cnych narodowo\u015bci u doros\u0142ych Polak\u00f3w z bada\u0144 pilota\u017cowych [ Ethnic stereotypes of different nationalities at adult Poles : Report of pilot study In i uprzedzenia Instytutu Psychologii"}, {"key": "ref61", "author": "Chen", "first-page": "5", "year": "2002", "article-title": "Attitudes toward people with disabilities in the social context of dating and marriage comparison of American Taiwanese and Singaporean university students - attitudes toward disability ofRehabilitation", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref411", "author": "Tringo", "first-page": "295", "year": "1970", "article-title": "The hierarchy of preference toward disability groups of", "journal-title": "Journal Special Education", "DOI": "10.1177/002246697000400306", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref321", "author": "S\u0119kowski", "volume": "4", "first-page": "105", "year": "1998", "article-title": "Osobowo\u015b\u0107 a postawy wobec os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych Personality and attitudes towards the disabled persons CzasopismoPsychologiczne"}, {"key": "ref481", "author": "Wo\u017aniak", "first-page": "69", "year": "2007", "article-title": "bariery aktywno\u015bci zawodowej os\u00f3b z ograniczon\u0105 sprawno\u015bci\u0105 Main barriers of the occupational activity of persons with the restricted abilities In z ograniczon\u0105 sprawno\u015bci\u0105na rynku pracy"}, {"key": "ref761", "first-page": "105", "article-title": "Social acceptance of children with intellectual disabilities in an integrated school setting in pilot study of Disability andEducation", "volume": "44", "author": "Nabuzoka", "year": "1997", "journal-title": "International Journal Development"}, {"key": "ref871", "author": "Sigelman", "first-page": "139", "year": "1991", "article-title": "Social distance from stigmatized groups : False consensus and false uniqueness effects on responding RehabilitationPsychology"}, {"key": "ref121", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "153", "DOI": "10.1177/00343552070500030301", "article-title": "Living on the line mexican american attitudes toward disability", "volume": "50", "author": "Graf", "year": "2007", "journal-title": "Rehabilitation Counseling Bulletin"}, {"key": "ref111", "author": "Gordon", "first-page": "1", "year": "2004", "article-title": "Attitudes regarding interpersonal relationships with persons with mental illness and mental retardation of", "journal-title": "Journal Rehabilitation"}, {"key": "ref901", "author": "Singer", "first-page": "6", "year": "2001", "article-title": "Biases towards individuals with psychiatric disabilities as related to community integration ofPsychosocial", "journal-title": "International Journal Rehabilitation"}, {"key": "ref671", "first-page": "269", "article-title": "Attitudes toward people with disabilities comparison of undergraduate rehabilitation majors", "volume": "14", "author": "Hunt", "year": "2000", "journal-title": "business Rehabilitation Education"}, {"key": "ref651", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "66", "DOI": "10.1177/00343552070500020501", "article-title": "Exploring undergraduate student attitudes toward persons with disabilities : Application of the disability social relationship scale", "volume": "50", "author": "Hergenrather", "year": "2007", "journal-title": "Rehabilitation Counseling Bulletin"}, {"key": "ref931", "author": "Tringo", "first-page": "295", "year": "1970", "article-title": "The hierarchy of preference toward disability groups of", "journal-title": "Journal Special Education", "DOI": "10.1177/002246697000400306", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref621", "author": "Giry\u0144ski", "year": "1993", "article-title": "Integracja spo\u0142eczna os\u00f3bupo\u015bledzonych umys\u0142owo w \u015bwietle ujawnianych do nich nastawie\u0144spo\u0142ecznych [ Social integration of persons with mental retardation in the light of social attitudes revealed toward them im"}, {"key": "ref961", "first-page": "101", "article-title": "Culture and social distance case study of methodological cautions The of SocialPsychology", "volume": "14", "author": "Weinfurt", "year": "2001", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref361", "author": "Siller", "first-page": "201", "year": "1984", "article-title": "The role of personality in attitudes toward those with physical disabilities In Current topics in rehabilitationpsychology pp"}, {"key": "ref461", "author": "Wi\u00f3rka", "volume": "19", "year": "2000", "article-title": "Choroby psychiczne spo\u0142ecznestereotypy i dystans Mental illnesses social stereotypes and distance Retrieved from http www cbos pl spiskom pl"}, {"key": "ref501", "author": "Yuker", "first-page": "1960", "year": "1986", "article-title": "Research with the attitude towarddisabled persons scales Hampstead University"}, {"key": "ref921", "author": "Soroka", "year": "2007", "article-title": "niepe\u0142nosprawne opiniach dzieci People with disabilities in children s opinions Impuls"}, {"key": "ref131", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "66", "DOI": "10.1177/00343552070500020501", "article-title": "Exploring undergraduate student attitudes toward persons with disabilities : Application of the disability social relationship scale", "volume": "50", "author": "Hergenrather", "year": "2007", "journal-title": "Rehabilitation Counseling Bulletin"}, {"key": "ref861", "author": "Shannon", "first-page": "11", "year": "2009", "article-title": "The effect of contact context and social power on undergraduate attitudes toward persons with disabilities of", "journal-title": "Journal Rehabilitation"}, {"key": "ref821", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "19", "DOI": "10.1080/13668250701194042", "article-title": "Effects of an awareness program on attitudes of students without an intellectual disability towards persons with an intellectual disability of", "volume": "32", "author": "Rillotta", "year": "2007", "journal-title": "Journal Intellectual Developmental Disability"}, {"key": "ref81", "author": "Drwal", "year": "1995", "article-title": "Adaptacja kwestionariuszy osobowo\u015bci Adaptation of questionnaires of the personality"}, {"key": "ref441", "first-page": "101", "article-title": "Culture and social distance case study of methodological cautions The of SocialPsychology", "volume": "14", "author": "Weinfurt", "year": "2001", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref01", "author": "Antonak", "year": "1988", "article-title": "The measurement of attitudestoward people with disabilities psychometrics scales", "journal-title": "Methods IL"}, {"key": "ref171", "author": "Klimisi\u0144ski", "volume": "19", "first-page": "71", "year": "1976", "article-title": "osobowo\u015bci a postawy wobec inwalid\u00f3w Personality features and attitudes towards disabled persons"}, {"key": "ref491", "first-page": "97", "article-title": "Attitudes toward people with intellectual disabilities of Disability", "volume": "15", "author": "Yazbeck", "year": "2004", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref691", "author": "Klimisi\u0144ski", "volume": "19", "first-page": "71", "year": "1976", "article-title": "osobowo\u015bci a postawy wobec inwalid\u00f3w Personality features and attitudes towards disabled persons"}, {"key": "ref741", "author": "Maison", "first-page": "15", "year": "2011", "article-title": "os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych intelektualnie oraz mo\u017cliwo\u015bci jego zmiany poprzez oddzia\u0142ywanie kampanii spo\u0142ecznych [ The image of persons with intellectual disability and the possibilities of its change by influence of public campaigns In rehabilitacji"}, {"key": "ref351", "author": "Sigelman", "first-page": "139", "year": "1991", "article-title": "Social distance from stigmatized groups : False consensus and false uniqueness effects on responding RehabilitationPsychology"}, {"key": "ref611", "first-page": "269", "article-title": "Opracowanie kwestionariusza aprobaty spo\u0142ecznej of the questionnaire of the social approval", "volume": "23", "author": "Drwal", "year": "1980", "journal-title": "Development"}, {"key": "ref531", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "211", "DOI": "10.1080/096382800296782", "article-title": "of attitudes towards persons with disabilities and", "volume": "22", "author": "Antonak", "year": "2000", "journal-title": "Measurement Disability Rehabilitation"}, {"key": "ref381", "author": "Singer", "first-page": "6", "year": "2001", "article-title": "Biases towards individuals with psychiatric disabilities as related to community integration ofPsychosocial", "journal-title": "International Journal Rehabilitation"}, {"key": "ref311", "author": "Ro\u017cnowska", "first-page": "166", "year": "1985", "article-title": "mi\u0119dzy osobami p\u0142ci m\u0119skiej i \u017ce\u0144skiej w spostrzeganiu os\u00f3b w \u015bwietle dotychczasowych bada\u0144 [ Differences between men and women in the perception of persons in the light of current examinations", "journal-title": "Psychologia"}, {"key": "ref581", "author": "Chen", "first-page": "5", "year": "2002", "article-title": "Attitudes toward people with disabilities in the social context of dating and marriage comparison of American Taiwanese and Singaporean university students - attitudes toward disability ofRehabilitation", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref641", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "153", "DOI": "10.1177/00343552070500030301", "article-title": "Living on the line mexican american attitudes toward disability", "volume": "50", "author": "Graf", "year": "2007", "journal-title": "Rehabilitation Counseling Bulletin"}, {"key": "ref141", "first-page": "365", "article-title": "Attitudes of japanese students toward people with intellectual disability of IntellectualDisability Research", "volume": "46", "author": "Horner", "year": "2002", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref471", "first-page": "218", "article-title": "The effects of gender and type of disability on the attitudes of children toward their peers with physical disabilities Therapeutic Recreation", "volume": "29", "author": "Woodard", "year": "1995", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref41", "first-page": "369", "article-title": "Changing student teachers attitudes towards disability and inclusion ofIntellectual Developmental Disability", "volume": "28", "author": "Campbell", "year": "2003", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref631", "author": "Gordon", "first-page": "1", "year": "2004", "article-title": "Attitudes regarding interpersonal relationships with persons with mental illness and mental retardation of", "journal-title": "Journal Rehabilitation"}, {"key": "ref101", "author": "Giry\u0144ski", "year": "1993", "article-title": "Integracja spo\u0142eczna os\u00f3bupo\u015bledzonych umys\u0142owo w \u015bwietle ujawnianych do nich nastawie\u0144spo\u0142ecznych [ Social integration of persons with mental retardation in the light of social attitudes revealed toward them im"}, {"key": "ref781", "first-page": "335", "article-title": "cross - sectional multivariate analysis of children s attitudes towards disabilities of Intellectual DisabilityResearch", "volume": "50", "author": "Nowicki", "year": "2006", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref681", "first-page": "65", "article-title": "High school students attitudes toward performing social behaviors with mentally retarded and physically disabled peers of Social Behaviorand Personality", "volume": "9", "author": "Karnilowicz", "year": "1994", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref771", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1111/j.1467-6494.1970.tb00633.x", "article-title": "Personality determinants in attitudes toward visible disability of", "volume": "39", "author": "Noonan", "year": "1970", "journal-title": "Journal Personality"}, {"key": "ref301", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "19", "DOI": "10.1080/13668250701194042", "article-title": "Effects of an awareness program on attitudes of students without an intellectual disability towards persons with an intellectual disability of", "volume": "32", "author": "Rillotta", "year": "2007", "journal-title": "Journal Intellectual Developmental Disability"}, {"key": "ref991", "first-page": "218", "article-title": "The effects of gender and type of disability on the attitudes of children toward their peers with physical disabilities Therapeutic Recreation", "volume": "29", "author": "Woodard", "year": "1995", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref191", "author": "Kowalska", "first-page": "41", "year": "2011", "article-title": "Skala dystansu spo\u0142ecznego Bogardusa jako narz\u0119dzie do badania postaw wobec os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych [ The Bogardus scale of social distance as the tool for study the attitude towards disabled persons In rehabilitacji"}, {"key": "ref221", "author": "Maison", "first-page": "15", "year": "2011", "article-title": "os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych intelektualnie oraz mo\u017cliwo\u015bci jego zmiany poprzez oddzia\u0142ywanie kampanii spo\u0142ecznych [ The image of persons with intellectual disability and the possibilities of its change by influence of public campaigns In rehabilitacji"}, {"key": "ref831", "author": "Ro\u017cnowska", "first-page": "166", "year": "1985", "article-title": "mi\u0119dzy osobami p\u0142ci m\u0119skiej i \u017ce\u0144skiej w spostrzeganiu os\u00f3b w \u015bwietle dotychczasowych bada\u0144 [ Differences between men and women in the perception of persons in the light of current examinations", "journal-title": "Psychologia"}, {"key": "ref911", "author": "\u015aliwak", "first-page": "9", "year": "2008", "article-title": "percepcja os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych Social perception of disabled people In zagadnienia z aktywizacji zawodowej os\u00f3bniepe\u0142nosprawnych"}, {"key": "ref201", "author": "Lyons", "first-page": "47", "year": "1993", "article-title": "Student perceptions of persons with psychiatric and other disorders The of OccupationalTherapy", "journal-title": "American Journal"}, {"key": "ref521", "author": "Antonak", "year": "1988", "article-title": "The measurement of attitudestoward people with disabilities psychometrics scales", "journal-title": "Methods IL"}, {"key": "ref251", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1111/j.1467-6494.1970.tb00633.x", "article-title": "Personality determinants in attitudes toward visible disability of", "volume": "39", "author": "Noonan", "year": "1970", "journal-title": "Journal Personality"}, {"key": "ref571", "author": "Chan", "first-page": "333", "year": "2009", "article-title": "Societal attitudes toward disability Concepts measurements and interventions In da Understanding psychosocial adjustment to chronic illnessand disability handbook for evidence - based practitioners inrehabilitation Springer Publishing Company"}, {"key": "ref801", "author": "Ostrowska", "year": "1994", "article-title": "spo\u0142ecze\u0144stwie Disabled people in the i", "journal-title": "society"}, {"key": "ref731", "author": "Maci\u0105tek", "first-page": "199", "year": "1992", "article-title": "Stereotypy etniczne r\u00f3\u017cnych narodowo\u015bci u doros\u0142ych Polak\u00f3w z bada\u0144 pilota\u017cowych [ Ethnic stereotypes of different nationalities at adult Poles : Report of pilot study In i uprzedzenia Instytutu Psychologii"}, {"key": "ref431", "author": "Weigl", "year": "1999", "article-title": "i uprzedzenia etniczne u dzieci i m\u0142odzie\u017cy Stereotypes and ethnic prejudice at children and teenagers"}, {"key": "ref271", "author": "Osgood", "year": "1957", "article-title": "The measurementof meaning University of Illinois", "journal-title": "IL"}, {"key": "ref391", "author": "\u015aliwak", "first-page": "9", "year": "2008", "article-title": "percepcja os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych Social perception of disabled people In zagadnienia z aktywizacji zawodowej os\u00f3bniepe\u0142nosprawnych"}, {"key": "ref181", "author": "Kolodziej", "first-page": "1387", "year": "1996", "article-title": "Interpersonal contact and acceptance of persons with psychiatric disorders research synthesis of and", "journal-title": "Journal Consulting Clinical Psychology", "DOI": "10.1037/0022-006X.64.6.1387", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref721", "author": "Lyons", "first-page": "47", "year": "1993", "article-title": "Student perceptions of persons with psychiatric and other disorders The of OccupationalTherapy", "journal-title": "American Journal"}, {"key": "ref291", "first-page": "132", "article-title": "Public attitudes toward individuals with intellectual disabilities as measured by the concept of social distance of Applied Research inIntellectual Disabilities", "volume": "23", "author": "Ouellette", "year": "2009", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref341", "author": "Shannon", "first-page": "11", "year": "2009", "article-title": "The effect of contact context and social power on undergraduate attitudes toward persons with disabilities of", "journal-title": "Journal Rehabilitation"}, {"key": "ref11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "211", "DOI": "10.1080/096382800296782", "article-title": "of attitudes towards persons with disabilities and", "volume": "22", "author": "Antonak", "year": "2000", "journal-title": "Measurement Disability Rehabilitation"}, {"key": "ref331", "author": "S\u0119kowski", "first-page": "237", "year": "1999", "article-title": "wobec os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych Attitudes toward disabled people", "journal-title": "Psychologia"}, {"key": "ref791", "author": "Osgood", "year": "1957", "article-title": "The measurementof meaning University of Illinois", "journal-title": "IL"}, {"key": "ref241", "first-page": "105", "article-title": "Social acceptance of children with intellectual disabilities in an integrated school setting in pilot study of Disability andEducation", "volume": "44", "author": "Nabuzoka", "year": "1997", "journal-title": "International Journal Development"}, {"key": "ref1021", "author": "Yuker", "first-page": "1960", "year": "1986", "article-title": "Research with the attitude towarddisabled persons scales Hampstead University"}, {"key": "ref661", "first-page": "365", "article-title": "Attitudes of japanese students toward people with intellectual disability of IntellectualDisability Research", "volume": "46", "author": "Horner", "year": "2002", "journal-title": "Journal"}, {"key": "ref701", "author": "Kolodziej", "first-page": "1387", "year": "1996", "article-title": "Interpersonal contact and acceptance of persons with psychiatric disorders research synthesis of and", "journal-title": "Journal Consulting Clinical Psychology", "DOI": "10.1037/0022-006X.64.6.1387", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["Polish Psychological Bulletin"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/ppb/44/1/article-p40.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/ppb.2013.44.issue-1/ppb-2013-0005/ppb-2013-0005.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 19]], "date-time": "2018-10-19T19:22:24Z", "timestamp": 1539976944000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2013, 3, 1]]}, "references-count": 102, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/ppb-2013-0005", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0079-2993"], "issn-type": [{"value": "0079-2993", "type": "print"}], "subject": ["General Psychology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 6]], "date-time": "2018-11-06T09:42:39Z", "timestamp": 1541497359464}, "reference-count": 0, "publisher": "Polish Botanical Society", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0", "start": {"date-parts": [[2011, 1, 1]], "date-time": "2011-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1293840000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Soc Bot Pol"], "abstract": "<jats:p>An account is given of the occurrence of &lt;em&gt;Pediastrum&lt;/em&gt; (&lt;em&gt;Chlorophyceae&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Sphaeropleales&lt;/em&gt;) in five eutrophic coastal lakes (Jamno, Bukowo, Gardno, \u0141ebsko and Sarbsko) in northern Poland, together with morphological data of the species and more detailed taxonomic and ecological information for three taxa which appear to be rare world wide. These are &lt;em&gt;P. musterii&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;P. orientale&lt;/em&gt; and &lt;em&gt;P. alternans&lt;/em&gt;; the first is recorded for the first time from central Europe. &lt;em&gt;P. orientale&lt;/em&gt; and &lt;em&gt;P. alternans&lt;/em&gt; show considerable morphological variability under different environmental conditions, indicating the need for further studies. The studied lakes seem to be especially favourable for &lt;em&gt;Pediastrum&lt;/em&gt;, with a total of eight species (15 taxa) in the phytoplankton noted during the summer. However, the relative frequency of the genus in the overall algal communities was low. The most frequent species were &lt;em&gt;P. boryanum&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;P. kawraiskyi&lt;/em&gt; and &lt;em&gt;P. duplex&lt;/em&gt; and these were accompanied by cyanobacteria, coccal green algae (&lt;em&gt;Chlorophyceae&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;Chlorococcales&lt;/em&gt;) and diatoms (&lt;em&gt;Bacillariophyceae&lt;/em&gt;). All the &lt;em&gt;Pediastrum&lt;/em&gt; taxa were documented using LM and SEM.</jats:p>", "DOI": "10.5586/asbp.2010.028", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 4, 5]], "date-time": "2013-04-05T20:39:57Z", "timestamp": 1365194397000}, "page": "225-233", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 10, "title": ["Rare Pediastrum species (Chlorophyceae) from Polish coastal lakes"], "prefix": "10.5586", "volume": "79", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Konrad", "family": "Wo\u0142owski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3614", "published-online": {"date-parts": [[2011]]}, "container-title": ["Acta Societatis Botanicorum Poloniae"], "link": [{"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/asbp/article/viewFile/351/174", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/asbp/article/viewFile/351/174", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 2]], "date-time": "2017-02-02T13:11:07Z", "timestamp": 1486041067000}, "score": 21.566113, "issued": {"date-parts": [[2011]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2011]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5586/asbp.2010.028", "ISSN": ["2083-9480"], "issn-type": [{"value": "2083-9480", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "KOWALSKA JOANNA"}