{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 196617, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T21:56:36Z", "timestamp": 1525557396575}, "reference-count": 0, "publisher": "American Medical Association (AMA)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Arch NeurPsych"], "published-print": {"date-parts": [[1940, 1, 1]]}, "DOI": "10.1001/archneurpsyc.1940.02280010147011", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 11, 12]], "date-time": "2012-11-12T23:15:04Z", "timestamp": 1352762104000}, "page": "139", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["VENTRICULOGRAPHIC DIAGNOSIS OF AGENESIS OF THE CORPUS CALLOSUM"], "prefix": "10.1001", "volume": "43", "author": [{"given": "Adam", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "10", "container-title": ["Archives of Neurology And Psychiatry"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2012, 11, 12]], "date-time": "2012-11-12T23:15:27Z", "timestamp": 1352762127000}, "score": 25.28909, "issued": {"date-parts": [[1940, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1940, 1, 1]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1001/archneurpsyc.1940.02280010147011", "ISSN": ["0096-6754"], "issn-type": [{"value": "0096-6754", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 30]], "date-time": "2018-12-30T07:10:51Z", "timestamp": 1546153851712}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier", "isbn-type": [{"value": "9780444406910", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1968]]}, "DOI": "10.1016/s0079-6123(08)61488-0", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2008, 4, 12]], "date-time": "2008-04-12T16:24:34Z", "timestamp": 1208017474000}, "page": "401-402", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["To the Discussion of Surgical Treatment of the Encephalic Supratentorial Arteriovenous Aneurysms"], "prefix": "10.1016", "author": [{"given": "Adam", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Progress in Brain Research", "Cerebral Circulation"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 30]], "date-time": "2018-12-30T06:56:58Z", "timestamp": 1546153018000}, "score": 25.28909, "issued": {"date-parts": [[1968]]}, "ISBN": ["9780444406910"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0079-6123(08)61488-0", "ISSN": ["0079-6123"], "issn-type": [{"value": "0079-6123", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 30]], "date-time": "2018-12-30T07:10:51Z", "timestamp": 1546153851739}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier", "isbn-type": [{"value": "9780444406910", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1968]]}, "DOI": "10.1016/s0079-6123(08)61487-9", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2008, 4, 12]], "date-time": "2008-04-12T16:24:34Z", "timestamp": 1208017474000}, "page": "397-401", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["To the Discussion of Arterio-venous Anomalies"], "prefix": "10.1016", "author": [{"given": "Adam", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Progress in Brain Research", "Cerebral Circulation"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 30]], "date-time": "2018-12-30T06:56:59Z", "timestamp": 1546153019000}, "score": 25.28909, "issued": {"date-parts": [[1968]]}, "ISBN": ["9780444406910"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0079-6123(08)61487-9", "ISSN": ["0079-6123"], "issn-type": [{"value": "0079-6123", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T16:30:40Z", "timestamp": 1525451440261}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642660887", "type": "print"}, {"value": "9783642660863", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1975]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-66086-3_105", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2011, 10, 20]], "date-time": "2011-10-20T22:51:05Z", "timestamp": 1319151065000}, "page": "471-474", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["The Effect of Hypocapnia on Normal and Increased Intracranial Pressure in Cats and Rabbits"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Zbigniew", "family": "Czernicki", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jerzy", "family": "Jurkiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Kunicki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Intracranial Pressure II"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-642-66086-3_105", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2011, 10, 20]], "date-time": "2011-10-20T22:51:33Z", "timestamp": 1319151093000}, "score": 19.411266, "issued": {"date-parts": [[1975]]}, "ISBN": ["9783642660887", "9783642660863"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-66086-3_105"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 30]], "date-time": "2018-08-30T12:41:22Z", "timestamp": 1535632882627}, "reference-count": 0, "publisher": "Schattauer GmbH", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1987, 7]]}, "abstract": "<jats:p>Human platelets express the membrane glycoprotein (GP) heterodimer GPIIb-IIIa, which functions as an activation-dependent fibronectin (Fn) receptor. We have immunopurified the components of an activation-independent Fn receptor (FR) from human platelets employing a well-characterized rabbit polyclonal antibody raised against the beta chain of the chicken embryo fibroblast (CEF) FR (anti-band 3). This antibody crossreacts with antigen(s) expressed on both chicken thrombocytes and human platelets and inhibits the binding of both normal and thrombasthenic platelets (lacking GPIIb-IIIa) to Fn-coated surfaces in the absence of platelet activation.</jats:p><jats:p>A monoclonal antibody directed against GPIIb-IIIa (AP2) partially inhibits the adhesion of normal platelets to Fn, but the combination of AP2 and anti-band 3 results in a level of inhibition greater than that obtained with either antibody alone. Thus, the presence of the FR alone is sufficient for the observed normal to enhanced binding of thrombasthenic platelets to Fn, whereas adhesion of normal platelets involves the synergistic action of the FR and GPIIb-IIIa. The adhesion of platelets to Fn mediated by the FR is inhibited by the tetrapeptide RGDS.</jats:p><jats:p>Immunopurified FR appears to be a complex of two proteins: an alpha chain with an apparent molecular weight of 155/130 KD (nonreduced/reduced) and a beta chain with an apparent molecular weight of 125/147 KD. The alpha chain is composed of two subunits, dissociated by reduction, with electrophoretic mobilities identical to platelet glycoproteins previously designated lea and IcB. The beta chain comigrates with that platelet glycoprotein known as GPIIa. In an immunoblot assay, anti-band 3 binds to GPIIa but not to GPIc. The fact that anti-band 3 iramunoprecipitates both GP therefore suggests that they exist in a complex.</jats:p><jats:p>Our findings establish GPIc-IIa as yet another platelet glycoprotein receptor complex and pave the way for future studies of the relative role of GPIIb-IIIa and GPIc-IIa in the adhesion of platelets to physiologic surfaces.</jats:p>", "DOI": "10.1055/s-0038-1643911", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2018, 8, 29]], "date-time": "2018-08-29T14:29:54Z", "timestamp": 1535552994000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["HUMAN PLATELET GLYCOPROTEIN Ic-IIa IS AN ACTIVATION-INDEPENDENT FIBRONECTIN RECEPTOR"], "prefix": "10.1055", "author": [{"given": "Randolph", "family": "Piotrowicz", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "The Blood Center of Southeastern Wisconsin, Milwaukee, WI, USA"}]}, {"given": "Kenneth", "family": "Yamada", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "The National Cancer Institute, Bethesda, MD, USA "}]}, {"given": "Kunicki", "family": "Kunicki", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "The Blood Center of Southeastern Wisconsin, Milwaukee, WI, USA"}]}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2018, 8, 23]]}, "event": {"name": "XIth International Congress on Thrombosis and Haemostasis", "theme": "PLATELET GYCOPROTEINS IIb-IIIa", "location": "Brussels, Belgium", "number": "907", "start": {"date-parts": [[1987, 7, 6]]}, "end": {"date-parts": [[1987, 7, 10]]}}, "container-title": ["PLATELET GYCOPROTEINS IIb-IIIa"], "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0038-1643911.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 29]], "date-time": "2018-08-29T14:31:00Z", "timestamp": 1535553060000}, "score": 17.549911, "issued": {"date-parts": [[1987, 7]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0038-1643911"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T06:34:47Z", "timestamp": 1525502087366}, "reference-count": 19, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "02", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Contemporary European History"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 5]]}, "DOI": "10.1017/s0960777312000136", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 29]], "date-time": "2012-03-29T10:40:18Z", "timestamp": 1333017618000}, "page": "235-256", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Heroism, Raison d'\u00e9tat, and National Communism: Red Nationalism in the Cinema of People's Poland"], "prefix": "10.1017", "volume": "21", "author": [{"given": "MIKO\u0141AJ", "family": "KUNICKI", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2012, 3, 29]]}, "reference": [{"key": "S0960777312000136_ref19", "author": "Samuel", "first-page": "429", "year": "1994", "volume-title": "Theatres of Memory"}, {"key": "S0960777312000136_ref1", "author": "Horton", "volume": "12", "first-page": "18", "year": "1987", "journal-title": "Film Criticism"}, {"key": "S0960777312000136_ref17", "author": "Mikurda", "first-page": "47", "year": "2010", "volume-title": "Kino Polskie 1989\u20132009: historia krytyczna"}, {"key": "S0960777312000136_ref16", "author": "Mruklik", "volume": "8", "first-page": "12", "year": "1981", "journal-title": "Kino"}, {"key": "S0960777312000136_ref15", "author": "Led\u00f3chowski", "volume": "9", "first-page": "2", "year": "1973", "journal-title": "Kino"}, {"key": "S0960777312000136_ref9", "author": "Kliszko", "volume": "16", "year": "1964", "journal-title": "Za Wolno\u015b\u0107 i Lud"}, {"key": "S0960777312000136_ref14", "author": "Jazdon", "year": "2008", "volume-title": "Polska Szko\u0142a Dokumentu: Czarna Seria"}, {"key": "S0960777312000136_ref8", "author": "Za\u0142uski", "first-page": "222", "year": "1973", "volume-title": "Siedem polskich grzech\u00f3w g\u0142\u00f3wnych"}, {"key": "S0960777312000136_ref13", "author": "Dabert", "year": "2003", "volume-title": "Kino moralnego niepokoju"}, {"key": "S0960777312000136_ref7", "author": "Lesiakowski", "first-page": "222", "year": "1998", "volume-title": "Mieczys\u0142aw Moczar \u2018Mietek\u2019: Biografia polityczna"}, {"key": "S0960777312000136_ref12", "author": "Zaremba", "first-page": "372", "year": "2001", "volume-title": "Komunizm, legitymizacja, nacjonalizm"}, {"key": "S0960777312000136_ref6", "author": "Haltof", "first-page": "103", "year": "2008", "volume-title": "Polish National Cinema"}, {"key": "S0960777312000136_ref11", "author": "Klaczy\u0144ski", "volume": "5", "first-page": "4", "year": "1969", "journal-title": "Kino"}, {"key": "S0960777312000136_ref5", "author": "Cotes", "year": "2005", "volume-title": "The Red and the White: The Cinema of People's Poland"}, {"key": "S0960777312000136_ref10", "author": "Moczar", "year": "1961", "volume-title": "Barwy walki"}, {"key": "S0960777312000136_ref4", "author": "Wawrzyniak", "first-page": "13", "year": "2009", "volume-title": "ZBOWiD i pami\u0119\u0107 drugiej wojny \u015bwiatowej, 1949\u20131969"}, {"key": "S0960777312000136_ref3", "author": "Haraszti", "year": "1987", "volume-title": "The Velvet Prison: Artists under State Socialism"}, {"key": "S0960777312000136_ref2", "author": "Pinkert", "year": "2008", "volume-title": "Film and Memory in East Germany"}, {"key": "S0960777312000136_ref18", "author": "Klich", "first-page": "262", "year": "2009", "volume-title": "Ca\u0142y ten Kutz: biografia niepokorna"}], "container-title": ["Contemporary European History"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S0960777312000136", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 23]], "date-time": "2017-04-23T12:32:20Z", "timestamp": 1492950740000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2012, 3, 29]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 5]]}, "issue": "02"}, "alternative-id": ["S0960777312000136"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1017/s0960777312000136", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0960-7773", "1469-2171"], "issn-type": [{"value": "0960-7773", "type": "print"}, {"value": "1469-2171", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:46:23Z", "timestamp": 1525783583233}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Slavic Studies Polish Academy of Sciences", "issue": "49", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2017, 12, 20]], "date-time": "2017-12-20T00:00:00Z", "timestamp": 1513728000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["sn"], "abstract": "<jats:p>\u2018Optimism against all odds\u2019: Polish National Identity in War Films of Jerzy PassendorferUsing archival sources, movie reviews, secondary sources and films, this article examines the cinema of Jerzy Passendorfer, the founding father of action movies genre in People\u2019s Poland, but also the staunch supporter of W\u0142adys\u0142aw Gomu\u0142ka\u2019s \u2018Polish road to Socialism\u2019 and General Mieczys\u0142aw Moczar\u2019s ultranationalist faction of the Partisans in the Polish United Workers\u2019 Party. It demonstrates how Passendorfer\u2019s blend of mainstream cinema and propaganda legitimized the party state and contributed to the construction of a new ethos, identity, and politics of history that enforced historical amnesia and syncretized past and present. It also argues that Passendorfer\u2019s promotion of nationalist and authoritarian state ideology, militaristic patriotism and Polish-Soviet alliance, commissioned by the regime, sat well with mass audiences, precisely because of the use of popular genres adopted from the West and the quench for optimistic visions of nationhood. Although Passendorfer\u2019s patriotic actions flicks faded away with the fall of Gomu\u0142ka\u2019s regime, they constitute a model, which can be still emulated.\u00a0\u201cTrudny optymizm\u201d: polska to\u017csamo\u015b\u0107 narodowa w filmach wojennych Jerzego PassendorferaOpieraj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142ach archiwalnych, publikacjach naukowych i analizie film\u00f3w, niniejszy artyku\u0142 bada tw\u00f3rczo\u015b\u0107 filmow\u0105 Jerzego Passendorfera, ojca chrzestnego filmu akcji w PRL, zwolennika \u2018polskiej drogi do socjalizmu\u2019 W\u0142adys\u0142awa Gomu\u0142ki oraz sympatyka nacjonalistycznej frakcji genera\u0142a Mieczys\u0142awa Moczara w Polskiej Zjednoczonej Partii Robotniczej. Passendorfer \u0142\u0105czy\u0142 w swoich filmach popularne kino gatunkowe z propagandow\u0105 legitymizacj\u0105 w\u0142adzy partii. Wsp\u00f3\u0142tworzy\u0142 nowy etos i \u015bwiadomo\u015b\u0107 narodow\u0105 oraz uprawia\u0142 polityk\u0119 historyczn\u0105, kt\u00f3ra zsynchronizowa\u0142a przesz\u0142o\u015b\u0107 z tera\u017aniejszo\u015bci\u0105, doprowadzaj\u0105c do swoistego rodzaju amnezji. Artyku\u0142 stawia tez\u0119, \u017ce zaproponowana przez Passendorfera synteza nacjonalizmu, autorytaryzmu i militaryzmu cieszy\u0142a si\u0119 spor\u0105 popularno\u015bci\u0105 w\u015br\u00f3d masowego widza z powodu zapo\u017cycze\u0144 z zachodniego kina gatunkowego oraz potrzeby optymistycznej wizji wsp\u00f3lnoty narodowej. Patriotyczne filmy akcji Passendorfera uleg\u0142y zapomnieniu po upadku Gomu\u0142ki, jednak w dalszym ci\u0105gu stanowi\u0105 kulturowy model, kt\u00f3ry mo\u017ce by\u0107 wykorzystywany na potrzeby polityki historycznej.</jats:p>", "DOI": "10.11649/sn.1343", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 2]], "date-time": "2018-01-02T11:18:25Z", "timestamp": 1514891905000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u2018Optimism against all odds\u2019: Polish National Identity in War Films of Jerzy Passendorfer"], "prefix": "10.11649", "author": [{"given": "Miko\u0142aj", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5239", "published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 20]]}, "container-title": ["Sprawy Narodowo\u015bciowe"], "link": [{"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/sn/article/viewFile/1343/3154", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/sn/article/viewFile/1343/3154", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 2]], "date-time": "2018-01-02T11:18:35Z", "timestamp": 1514891915000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 20]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 20]]}, "issue": "49"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.11649/sn.1343", "ISSN": ["2392-2427"], "issn-type": [{"value": "2392-2427", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:09:20Z", "timestamp": 1525748960160}, "reference-count": 21, "publisher": "EDP Sciences", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["E3S Web Conf."], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.1051/e3sconf/20171901035", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 10, 23]], "date-time": "2017-10-23T15:47:17Z", "timestamp": 1508773637000}, "page": "01035", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Comparison of capacitive and inductive sensors designed for partial discharges measurements in electrical power apparatus"], "prefix": "10.1051", "volume": "19", "author": [{"given": "Micha\u0142", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "250", "published-online": {"date-parts": [[2017, 10, 23]]}, "reference": [{"key": "R1", "author": "Boczar", "volume": "21", "first-page": "854", "year": "2014", "journal-title": "IEEE Trans. Dielectr. Electr. Insul", "DOI": "10.1109/TDEI.2013.004126", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R2", "author": "Borucki", "volume": "27", "first-page": "670", "year": "2012", "journal-title": "IEEE Trans. Power Deliv", "DOI": "10.1109/TPWRD.2012.2185955", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R3", "author": "Buchacz", "volume": "24", "first-page": "552", "year": "2017", "journal-title": "IEEE Trans. Dielectr. Electr. Insul", "DOI": "10.1109/TDEI.2016.005933", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R4", "author": "Zmarzly", "volume": "125", "first-page": "1377", "year": "2014", "journal-title": "Acta Phys. Pol. A", "DOI": "10.12693/APhysPolA.125.1377", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R5", "author": "Nagi", "volume": "23", "first-page": "2036", "year": "2016", "journal-title": "IEEE Trans. Dielectr. Electr. Insul", "DOI": "10.1109/TDEI.2016.7556476", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R6", "unstructured": "Kozio\u0142 M., Wotzka D., Boczar T., Fr\u0105cz P., J. Spectrosc. 1814754, (2016)"}, {"key": "R7", "author": "Wotzka", "volume": "37", "first-page": "19", "year": "2012", "journal-title": "Arch. Acoust", "DOI": "10.2478/v10168-012-0003-x", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R8", "author": "Boczar", "volume": "16", "first-page": "214", "year": "2009", "journal-title": "IEEE Trans. Dielectr. Electr. Insul", "DOI": "10.1109/TDEI.2009.4784570", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R9", "author": "Boczar", "volume": "24", "first-page": "120", "year": "2017", "journal-title": "IEEE Trans. Dielectr. Electr. Insul", "DOI": "10.1109/TDEI.2016.005972", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R10", "author": "Majidi", "volume": "119", "first-page": "100", "year": "2015", "journal-title": "Electr. Power Syst. Res", "DOI": "10.1016/j.epsr.2014.09.014", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R11", "author": "Sarathi", "volume": "21", "first-page": "674", "year": "2014", "journal-title": "IEEE Trans. Dielectr. Electr. Insul", "DOI": "10.1109/TDEI.2013.004039", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R12", "author": "Kraetge", "volume": "20", "first-page": "2043", "year": "2013", "journal-title": "IEEE Trans. Dielectr. Electr. Insul", "DOI": "10.1109/TDEI.2013.6678852", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R13", "author": "Chen", "volume": "21", "first-page": "1405", "year": "2014", "journal-title": "IEEE Trans. Dielectr. Electr. Insul", "DOI": "10.1109/TDEI.2014.6832289", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R14", "author": "Coenen", "volume": "19", "first-page": "1934", "year": "2012", "journal-title": "IEEE Trans. Dielectr. Electr. Insul", "DOI": "10.1109/TDEI.2012.6396950", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R15", "unstructured": "Piekielny P., Waindok A., in International Symposium on Electrodynamic and Mechatronic Systems (SELM), Zawiercie, 15-18 May 2013 51\u201352 (2013)"}, {"key": "R16", "author": "Kunicki", "volume": "41", "first-page": "265", "year": "2016", "journal-title": "Arch. Acoust", "DOI": "10.1515/aoa-2016-0026", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R17", "author": "Dombek", "volume": "19", "first-page": "62", "year": "2017", "journal-title": "Eksploat. i Niezawodn. \u2013 Maint. Reliab", "DOI": "10.17531/ein.2017.1.9", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R18", "author": "\u00c1lvarez", "volume": "15", "first-page": "7360", "year": "2015", "journal-title": "Sensors", "DOI": "10.3390/s150407360", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R19", "author": "Shafiq", "volume": "49", "first-page": "126", "year": "2014", "journal-title": "Measurement", "DOI": "10.1016/j.measurement.2013.11.048", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R20", "author": "Seo", "volume": "22", "first-page": "1105", "year": "2015", "journal-title": "IEEE Trans. Dielectr. Electr. Insul", "DOI": "10.1109/TDEI.2015.7076812", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "R21", "author": "Cavallini", "volume": "25", "first-page": "814", "year": "2010", "journal-title": "IEEE Trans. Power Deliv", "DOI": "10.1109/TPWRD.2009.2032420", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["E3S Web of Conferences"], "link": [{"URL": "http://www.e3s-conferences.org/10.1051/e3sconf/20171901035/pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 23]], "date-time": "2017-10-23T15:58:24Z", "timestamp": 1508774304000}, "score": 17.032314, "editor": [{"given": "M.", "family": "Wzorek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "G.", "family": "Kr\u00f3lczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "A.", "family": "Kr\u00f3l", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 21, "alternative-id": ["e3sconf_eems2017_01035"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1051/e3sconf/20171901035", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2267-1242"], "issn-type": [{"value": "2267-1242", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T22:02:42Z", "timestamp": 1525471362095}, "reference-count": 5, "publisher": "IEEE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1109/comsig.1990.658519", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2005, 8, 24]], "date-time": "2005-08-24T20:50:14Z", "timestamp": 1124916614000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The HDB-3 model reduction for faster calculation of its spectrum"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "J.S.", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "IEEE South African Symposium on Communications and Signal Processing", "location": "Johannesburg, South Africa"}, "container-title": ["IEEE South African Symposium on Communications and Signal Processing"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx4/5295/14337/00658519.pdf?arnumber=658519", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 9]], "date-time": "2017-03-09T07:24:21Z", "timestamp": 1489044261000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "references-count": 5, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/comsig.1990.658519"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 13]], "date-time": "2018-05-13T14:10:45Z", "timestamp": 1526220645926}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "DOI": "10.1515/arb-2014-0050", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 11]], "date-time": "2014-08-11T13:47:35Z", "timestamp": 1407764855000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Jan Robert Weber, \u00c4sthetik der Entschleunigung. Ernst J\u00fcngers Reisetageb\u00fccher (1934\u20131960). Matthes & Seitz, Berlin 2011. 525 S., \u20ac 39,90"], "prefix": "10.1515", "volume": "32", "author": [{"given": "Wojciech", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Arbitrium"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/arb.2014.32.issue-2/arb-2014-0050/arb-2014-0050.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 17]], "date-time": "2017-05-17T19:59:01Z", "timestamp": 1495051141000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/arb-2014-0050", "ISSN": ["0723-2977", "1865-8849"], "issn-type": [{"value": "0723-2977", "type": "print"}, {"value": "1865-8849", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T16:06:58Z", "timestamp": 1525450018817}, "reference-count": 0, "publisher": "BMJ", "issue": "6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Neurology, Neurosurgery & Psychiatry"], "published-print": {"date-parts": [[1965, 12, 1]]}, "DOI": "10.1136/jnnp.28.6.548", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 11, 10]], "date-time": "2008-11-10T20:53:49Z", "timestamp": 1226350429000}, "page": "548-551", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 12, "title": ["Pedunculated gliomas in the lateral ventricle."], "prefix": "10.1136", "volume": "28", "author": [{"given": "A", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "239", "container-title": ["Journal of Neurology, Neurosurgery & Psychiatry"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://syndication.highwire.org/content/doi/10.1136/jnnp.28.6.548", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 23]], "date-time": "2016-12-23T20:19:51Z", "timestamp": 1482524391000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[1965, 12, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1965, 12, 1]]}, "issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1136/jnnp.28.6.548", "ISSN": ["0022-3050"], "issn-type": [{"value": "0022-3050", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T00:00:31Z", "timestamp": 1523664031182}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "DOI": "10.1515/arbi-2014-0050", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 12]], "date-time": "2014-08-12T08:07:01Z", "timestamp": 1407830821000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Jan Robert Weber, \u00c4sthetik der Entschleunigung. Ernst J\u00fcngers Reisetageb\u00fccher (1934\u20131960). Matthes & Seitz, Berlin 2011. 525 S., \u20ac 39,90"], "prefix": "10.1515", "volume": "32", "author": [{"given": "Wojciech", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Arbitrium"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/arbi.2014.32.issue-2/arbi-2014-0050/arbi-2014-0050.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 17]], "date-time": "2017-05-17T19:51:34Z", "timestamp": 1495050694000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/arbi-2014-0050", "ISSN": ["0723-2977", "1865-8849"], "issn-type": [{"value": "0723-2977", "type": "print"}, {"value": "1865-8849", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T11:03:15Z", "timestamp": 1523962995048}, "reference-count": 0, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "04", "content-domain": {"domain": ["www.cambridge.org"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Slavic rev."], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.1017/slr.2017.290", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 31]], "date-time": "2018-01-31T13:25:13Z", "timestamp": 1517405113000}, "page": "1079-1080", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1017/policypage", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["White Eagle Black Madonna: One Thousand Years of the Polish Catholic Tradition. By  Robert E. Alvis. New York: Fordham University Press, 2016. xv, 349 pp. Notes. Bibliography. Chronology. Index. Illustrations. Maps. $125.00, paper."], "prefix": "10.1017", "volume": "76", "author": [{"given": "Miko\u0142aj", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2018, 1, 31]]}, "container-title": ["Slavic Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S003767791700290X", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 31]], "date-time": "2018-01-31T13:25:32Z", "timestamp": 1517405132000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "04"}, "alternative-id": ["S003767791700290X"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1017/slr.2017.290", "ISSN": ["0037-6779", "2325-7784"], "issn-type": [{"value": "0037-6779", "type": "print"}, {"value": "2325-7784", "type": "electronic"}], "assertion": [{"value": "Copyright \u00a9 Association for Slavic, East European, and Eurasian Studies 2018\u00a0", "name": "license", "label": "License", "group": {"name": "copyright_and_licensing", "label": "Copyright and Licensing"}}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T15:32:11Z", "timestamp": 1523979131205}, "publisher-location": "Stuttgart", "reference-count": 77, "publisher": "J.B. Metzler", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2002, 1, 1]], "date-time": "2002-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1009843200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}, {"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2002, 1, 1]], "date-time": "2002-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1009843200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "DOI": "10.1007/978-3-476-02873-0_12", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 4]], "date-time": "2016-10-04T03:50:32Z", "timestamp": 1475553032000}, "page": "177-212", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u201eWer den F\u00fchrer so liebt wie wir, der braucht vor keinem Wort Angst zu haben\u201c. Zur Funktion des politischen Tabu in Hans Christoph Kaergels Schlesische Dichtung der Gegenwart"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Wojciech", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "12_CR1", "unstructured": "Zitate aus dieser Ausgabe sind durch Seitenzahlen () im Text ausgewiesen."}, {"key": "12_CR2", "unstructured": "Zu Hans Christoph Kaergel (1889\u20131946) vgl.: J\u00fcrgen Hillesheim/Elisabeth Michael: Lexikon National-Sozialistischer Dichter. Biographien \u2014 Analysen \u2014 Bibliographien. W\u00fcrzburg 1993, S. 280\u2013287."}, {"key": "12_CR3", "unstructured": "Diese Gesellschaft war selbstverst\u00e4ndlich keine freie Vereinigung, sondern eine unter dem Vorsitz des sogenannten Landeskulturwalters (also des Chefs des Gaupropagandaamtes, in diesem Falle war es Dr. Fischer) 1938 geschaffene Organisation, die vor allem die Schriftsteller in der Provinz erfassen sollte. Es war, neben der obligatorischen Zugeh\u00f6rigkeit zur Reichsschrifttumskammer (RSK) ein weiteres Instrument der Disziplinierung."}, {"key": "12_CR4", "unstructured": "Kaergel klammerte durch \u00fcberschw\u00e4ngliches Lob in seinem Buch den eigenen Ha\u00df auf Waldemar Glaser aus, der am 24.10.1934 demonstrativ die Aufnahme einer Erz\u00e4hlung Kaergels in die \u201eSchlesischen Monatshefte\u201c abgelehnt hatte. \u201eSehr geehrter Herr Kaergel! Sie werden sich wundern, wenn ich Ihnen nunmehr schreibe, dass ich auf Ihren Brief v. 8.9. bereits seit \u00fcber drei Jahren gewartet habe. Damals war ich noch ein kleiner, unbekannter Werkstudent. Da und dort ver\u00f6ffentlichte ich schlesische Gedichte, die 1932 in dem kleinen B\u00e4ndchen Asu sein bir (2. Aufl.) herauskamen. Ich hatte als junger Schriftsteller und Werkstudent jede F\u00f6rderung bitter n\u00f6tig. So schrieb ich Ihnen als Herausgeber des Wir Schlesier! einen bescheidenen Brief, nachdem ich schon andere Manuskripte von Ihnen stets zur\u00fcckerhielt. Die Antwort auf meinen Brief, war diese, dass Sie ihn einfach in ein anderen (sic!) Briefumschlag steckten und mir zur\u00fccksandten. Damals schrieb ich auf diese Antwort \u201eDas ist Christoph Kaergel!\u201c und hob mir dieses Dokument sehr gut auf. Ich will nun nicht heute Gleiches mit Gleichem vergelten, nachdem mein Schaffen sich Bahn gebrochen hat, und die Reichsschrifttumskammer meine B\u00fccher ausserordentlich f\u00f6rdert. Aber Ihre Novelle kann ich doch nicht annehmen, da zu viel Arbeiten von neuen jungen schlesischen Kr\u00e4ften vorliegen, die ich erstmals f\u00f6rdern muss. Ihnen wird ja diese Absage nicht allzu viel Abbruch oder auch gar keinen tun, da Sie ein grosser Dichter sind und nach dem Literarischen Weihnachtskatalog von 1933 neben Stehr tats\u00e4chlich sich selbst als weiteren Exponent Schlesiens angeben. Einige S\u00e4tze vorher habe ich und auch die junge Generation, die wir jahrelang mit unseren F\u00e4usten, mit Hunger und unseren Leibern das Reich unseres F\u00fchrers erk\u00e4mpfen halfen, Ihre herrlichen Ausf\u00fchrungen gelesen, nach denen Sie bereits vor unserem jahrelangen k\u00fchnen Einsatz zu den Dichtern geh\u00f6rten, \u201edie das Wort von Blut und Boden des F\u00fchrers als Grundlage der deutschen Seele ahnend schon erfassten.\u201c Ach, h\u00e4tten wir doch alle so ahnend alles erfasst. Aber wie gesagt, ich muss jetzt erst alle die jungen Kr\u00e4fte f\u00f6rdern, die bisher brach lagen oder von den berufenen damaligen M\u00e4nnern ihre Arbeiten kurzerhand zur\u00fcckerhielten. Ich kann Ihnen nur sagen, dass es sehr viele junge Schlesier gibt, die etwas k\u00f6nnen, und die jetzt in Front gehen werden. HH! Waldemar Glaser.\u201c (S\u00e4chsische Landesbibliothek. Nachla\u00df Hans Christoph Kaergel y 7, 131)."}, {"key": "12_CR5", "unstructured": "So ist ein Schreiben von Waldemar M\u00fcller-Eberhard, dem Betreiber der \u201eKynast-Spiele\u201c an die Reichsschrifttumskammer erhalten, in dem dieser Kaergel wegen (angeblich) politisch-obsz\u00f6ner Z\u00fcge in seinem Drama Andreas Hollmann denunzierte: \u201eIch berichte nun auf Glasers Rat an die Landesleitung Breslau. Gr\u00fcnde: Bauer Hollmann in dem ein sudetendeutscher Bauer seinen Sohn als Fahnenfl\u00fcchtig dem tschechischen Milit\u00e4r, damit dem Zuchthause ausliefert, wor\u00fcber dr\u00fcben nur Emp\u00f6rung herrscht, weil so was auch noch ausgef\u00fchrt sei! \u2014 Kaergels R\u00fcbezahl ist nach aller Meinung hier, die das \u00c4rgernis gesehen und auch haben spielen m\u00fcssen, bedauerlich; denn nur der junge Waldarbeiter tut dem Dichter Kaergel den Gefallen, vor dem Gewitter auf dem Kamm reisauszunehmen und seine Braut oder M\u00e4del in den H\u00e4nden des W\u00fcstlings von \u00e4lteren Waldarbeiter, dessen Frau (frei nach dem gegen\u00fcber klassischen Gerh. Hauptmann Urteil des Theaterintendanten Eberhard, fr\u00fcher G\u00f6rlich u.a.) im Sterben liegt, zu belassen. Kein Waldarbeiter und \u00fcberhaupt deutscher Mann handelt so und nimmt auch noch in den Toben der Elemente von W\u00fcstling erzeugte Kind als das seine an und heiratet das M\u00e4del, was sich auf dem Kamm w\u00e4hrend des entsetzlichsten Unwetters mit Folgen hingab: aber auch der Baudenbetrieb wirkte (Int. Eberhart und a.) wie ein Bordellbetrieb, was unsere Bauden sich l\u00e4ngst schon h\u00e4tten verbitten sollen! \u2014 Ich habe in Wahrung berechtigter Interessen von mir, des schles. Charakters und der schles. Schriftsteller gehandelt und musste auch meine pers\u00f6nlichen Erfahrungen schreiben, die ich mit ihm als Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer des B\u00fchnenvolksbundes Dresden erlebte am Tage, als ihn der Generaldirektor Gerst entliess und er mich himmelhoch bat, f\u00fcr ihn als Vorstand zu sprechen; denn es sollten Unregelm\u00e4ssigkeiten vorgekommen sein.\u201c (Barch R 55 20441a, Bl. 257. Eine andere S\u00fcnde, die Kaergel im Jahre 1934 fast das Verfahren seitens der PO brachte, war sein Beitrag in Wir Schlesier!, Es gibt nur ein Schlesien, der von Karl Sczodrok folgenderma\u00dfen apostrophiert wurde: \u201eIst es in einer Kulturzeitschrift, die doch auch Wir Schlesier sein will, nicht doch etwas wie Leichensch\u00e4ndung, wenn Sie die S\u00fcnden der oberschlesischen Zentrumspolitiker, unter denen wir Grenzlandk\u00e4mpfer k\u00e4mpfer am meisten zu leiden hatten, aufw\u00e4rmen und, f\u00fcr einen Fernstehenden, die gesamte oberschlesische Heimatarbeit in denselben Topf werfen? Wenn Sie den Oberschlesier als ostischen Menschen bezeichnen, so ist das auch eine Verkennung der Tatsachen. In Oberschlesien lebt dasselbe Volkstum wie in Niederschlesien, nur mit dem Unterschiede, dass in Niederschlesien der Eindeutschungsprozess beendet ist, w\u00e4hrend er in Oberschlesien in einigen Gebieten leider noch in Fluss sich befindet. [\u2026] Zur Entschuldigung mag dienen, dass Ihr ganzer Beitrag, wo verschiedenes recht oberfl\u00e4chlich durcheinander geht, von Ihnen in der Tageshast geschrieben werden musste? [\u2026] Es war von anderer Seite angeregt worden, gegen die Verh\u00f6hnung der deutschen Kulturarbeit in Oberschlesien, die man in Ihrem Beitrage zu sehen glaubt, durch die PO und durch die Beh\u00f6rden einzuschreiten, und ich sollte die Federf\u00fchrung \u00fcbernehmen. Ich habe dies abgelehnt. Ich konnte ein solches Vorgehen auf Grund unserer langj\u00e4hrigen Freundschaft nicht verantworten. Ich nahm Sie auch in Schutz, als man ironisch meinte: So lange Oberschlesien Konjunktur war, da hat Hans Christoph Karegel sich gern als, oberschlesischen Dichter\u2019 feiern lassen, beispielsweise bei den Ank\u00fcndigungen zur Auff\u00fchrung von Volk ohne Heimat, in welchem Werk er auch beinahe \u00fcberm\u00e4ssig stark den oberschlesischen Standpunkt unterstrich usw. usw\u201c (Brief von Karl Sczodrok an Hans Christroph Kaergel vom 12.10.1934. Schlesische Landesbibliothek. Nachla\u00df Kaergel y 7, 401)."}, {"key": "12_CR6", "unstructured": "\u201eDie Unterlassung des einen Verzichts wird durch einen Verzicht an anderer Stelle abgel\u00f6st.\u201c (S. Freud: Totem und Tabu, in: Ders.: Essays I. Auswahl 1890\u20131914. Hrsg. von Dietrich Simon. Berlin 1988. Weiter zit. als: TuT, S. 360). Dieser Verzicht ist eine breite und gegen die eigene \u00dcberzeugung vollzogene Charakteristik Glasers in der Schlesischen Literatur der Gegenwart. Kaergel mu\u00df dabei auf die eigenen Wertungen und Einsch\u00e4tzungen verzichten, was er bestimmt als ein Opfer f\u00fcr seinen \u201eGF\u201c betrachtete."}, {"key": "12_CR7", "unstructured": "Man kann die folgende Aufz\u00e4hlung zwar als nutzlose Spielerei betrachten, die genannten Zahlen werte ich aber keineswegs als zuf\u00e4llig. Sie spiegeln m.E. das nationalsozialistische Ritual der disziplinierenden Parteitage und sonstiger Feierlichkeiten und gemahnt in der Zahlensymbolik an den Baufbau einer SA-Standarte: Nach der Darstellung des \u201eF\u00fchrers\u201c werden 18 Dichter aus dem Bereich der Tradition genannt. Dannn weitere drei Dichter, die \u201eUm den Mythos Schlesien und Deutschland ringen\u201c. Es kommen nach ihnen sechs tote, denen gehuldigt wird. Urspr\u00fcnglich sollten es \u00fcbrigens f\u00fcnf sein, was ein Versprecher Kaergels auf S. 86 (\u201e\u00dcber diesen f\u00fcnf Gr\u00e4bern \u2026\u201c) verr\u00e4t. Im Kapitel \u201eDer neue Geist in der schlesischen Dichtung: Kampf um den Grenzraum\u201c werden insgesamt wieder sechs genannt (Hohlbaum, Scholz, Rothacker, Pleyer f\u00fcr den Sudetendeutschen \u201eRaum\u201c, K\u00f6hler f\u00fcr Oberschlesien und Leute f\u00fcr das Riesengebirge, so eigentlich auch f\u00fcr das Sudentendeutsche Land). Zu der erz\u00e4hlenden Dichtung der Gegenwart rechnet Kaergel 36 Dichter, 18 zum Drama, 18 zur Frauendichtung, 24 zum J\u00fcngsten Sturm\u201c, 36 zur Mundart. Abschlie\u00dfend nennt er sechs Dichter, die \u201edas Lied unserer Heimat singen\u201c. Insgesamt sind das 174 Dichter, also 27 \u201eReihen\u201c je 6 \u201eKameraden\u201c plus der \u201eF\u00fchrer\u201c."}, {"key": "12_CR8", "unstructured": "Schade entschl\u00fcpfen allerdings bei dieser ritualen Festlegung Bemerkungen, die Kaergel von diesem F\u00fchrer-Piedestal herunterziehen: \u201eAuf Vollst\u00e4ndigkeit brauchen wir keinen Wert zu legen. Das entspr\u00e4che einem Nekrolog\u201c oder \u201eManche m\u00f6gen ihm solche Aktivit\u00e4t und Vielseitigkeit ver\u00fcbeln\u201c und am st\u00e4rksten dort, wo er dem eigentlichen Auftraggeber des Buches, \u201edem Reichspropagandaamt Schlesien\u201c dankt. (Alle Zitate S. 13). Auch hier sind die von Freud beschrieben Tabumechanismen anzuf\u00fchren, und zwar in Bezug auf das Tabu der K\u00f6nigsw\u00fcrde: \u201eEin Zug von Mi\u00dftrauen mengt sich der Motivierung der Tabuvorschriften f\u00fcr den K\u00f6nig bei\u201c (TuT, S. 371)."}, {"key": "12_CR9", "unstructured": "Was war f\u00fcr Kaergel \u201eSchlesien\u201c? Schlesien ist Deutschland en miniature, genauso wie er als \u201ekF\u201c ein Pendant zum \u201eGF\u201c darstellt: \u201eDie L\u00fcneburger Heide findet in der niederschlesischen Heide ihre kleine Schwester [\u2026]. Der Harz findet in der Hohen Eule seine Schwester [\u2026]. Etwas in der Geschlossenheit des Schwarzwaldes findet der Wanderer aber im Grafschafter L\u00e4ndel [\u2026]. Dann gibt es in der Heuscheuer noch einen kurzen Ausflug in die S\u00e4chsische Schweiz [\u2026]. Nachbarlich reiht sich ein Gebirgsland an, das wie das R\u00f6hngebirge mit vielen Kuppen ein unvergleichliches Gebirgsland gibt. Es sind unsere Waldenburger Berge\u201c. (Vgl.: Hans Christoph Kaergel: Schlesien, unsere grosse Mutter, in: Ders.: Himmelreich und Heimaterde. Breslau 1942, S. 8f.)"}, {"key": "12_CR10", "unstructured": "Kaergel lobt etwa die mittelalterlichen Kontrollmechanismen nur in ihrer Wirksamkeit, nicht wegen ihrer Substanz: \u201eWenn gesagt wird, da\u00df die ersten Zeugen schle- sischer Dichtung nichts anderes waren als Dichtungen der M\u00f6nche und fr\u00fche Gebetsdichtungen, so waren diese Dichtungen im h\u00f6heren Ma\u00dfe sicher auch politische Dichtungen. Denn mit diesen fr\u00fchesten Anf\u00e4ngen des gestalteten Wortes haben die M\u00f6nche ihre politische Arbeit in der S\u00fcdostmark begonnen und sicherlich sich geistig durchgesetzt. Aus politischen Gr\u00fcnden wurde ja auch die Heilige Hedwig, die alles andere als heilig war, zur Heiligen umgef\u00e4lscht, damit auch dieses neue wiedergewonnene deutsche Land im S\u00fcdosten seine Heilige hatte\u201c (29). Durch solche Entkonfessionalisierung Schlesiens und Tabuisierung des Konfessionellen, werden Freir\u00e4ume f\u00fcr das Politische er\u00f6ffnet, die sich mit der beliebigen Substanz, mit der F\u00fchrer-Sendung etwa f\u00fcllen lassen. \u00c4hnlich geht es Kaergel bei der Umf\u00e4lschung Schefflers zu einem heimlichen Ketzer, der nicht etwa der Disziplin der kirchlichen Obrigkeit, sondern seiner \u201eschlesischen\u201c Sehnsucht in seiner \u201ewesenhaften Dichtung\u201c gehorchte. Da\u00df Kaergel dabei f\u00fcr eine Entdeckung Czepkos pl\u00e4diert, ist nicht unbedingt auf seine (\u00fcbrigens ziemlich gro\u00dfe) literaturwissenschaftliche Ignoranz zur\u00fcckzuf\u00fchren, sondern auf den politisch motivierten Verdr\u00e4ngungsmechanismus, der die fr\u00fcheren Leistungen seines zwar j\u00fcdischen, aber engen schlesischen Landsmanns Werner Milch, der bis Anfang 1939, also zur Zeit der Abfassung des Buches, fast im amtlichen Zust\u00e4ndigkeitsbereich des Ortsgruppenleiters von Giersdorf, in Wolfshau/Rsgb. wohnte, tabuisieren lie\u00df. Kaergel schafft eben eine neue Literaturgeschichte Schlesiens."}, {"key": "12_CR11", "unstructured": "Dieses Unproblematische der \u201eEinreihung\u201c der beiden Dichter, insbesondere Stehrs in den Willensbereich des \u201eGF\u201c wird durch direkte Hitler-Zitate untermauert: \u201eSeine (Stehrs \u2014 W.K.) Dichtung ist der Beginn dessen, was jetzt Adolf Hitler als die gr\u00f6\u00dfte Forderung von den deutschen Dichtern verlangte, da\u00df der deutsche Dichter das H\u00f6chste zu geben hat, was er in sich tr\u00e4gt. Das ist aber immer der Einsatz der ganzen Pers\u00f6nlichkeit. Eine Pers\u00f6nlichkeit aber w\u00e4chst nur in der Gemeinschaft von Natur und Menschen auf. Ohne heimatliche Erde wird niemand zu dieser gro\u00dfen Pers\u00f6nlichkeit reifen\u201c. (60) Siehe auch S. 64 mit der Berufung auf das Hitlersche Schlagwort vom \u201eSchicksal\u201c."}, {"key": "12_CR12", "unstructured": "\u201eIch habe selbst zu seinen F\u00fcssen gesessen und in ehrfurchtsvoller Liebe diesen F\u00fchrerwille bestaunt \u2026\u201c \u2014 so \u00fcber Fedor Sommer 78; \u201eMir selbst hat er einmal zu Breslau gut zugesprochen und mir Glauben und Hoffnung geschenkt\u201c, \u2014 so \u00fcber Paul Barsch, 83)."}, {"key": "12_CR13", "unstructured": "Diese famili\u00e4re Gewaltrhetorik fu\u00dft auch auf der st\u00e4ndigen Betonung des Schlesiertums der von Kaergel \u201eerz\u00e4hlten\u201c Dichter und auf seiner eigenen \u201eschlesischen Herkunft\u201c. Die Hochstilisierung von Kaergels R\u00fcckkehr nach Schlesien im Jahr 1936 als Ausdruck der erf\u00fcllten Sehnsucht nach der Heimat wird vom Erfinder der Literatur- und Kulturbetrachtung nach St\u00e4mmen, Josef Nadler, durch den Hinweis auf die Bem\u00fchungen Kaergels, sich als \u201eAlpenl\u00e4nder\u201c herzustellen, b\u00f6sartig desavouiert: \u201eHans Christoph Kaergel, 1889, aus Striegau, glaubt an die alpenl\u00e4ndische Herkunft seines Geschlechts. Es mag aber sein Bewenden haben bei der M\u00fchle des siebzehnten Jahrhunderts im niederschlesischen Dorf Niebusch, woher die v\u00e4terlichen und bei dem Goldberger Bauerndorf Prausnitz, woher die m\u00fctterlichen Vorfahren des Dichters stammen.\u201c (Vgl.: J: Nadler: Literaturgeschichte des deutschen Volkes. Dichtung und Schrifttum der deutschen St\u00e4mme und Landschaften. Bd. 4: Reich (1914\u20131940). Berlin 1941, S. 359). Es ist durchaus m\u00f6glich, da\u00df Nadler die durch angeblich \u201ealpenl\u00e4ndische\u201c Herkunft Kaergels kreierte Identifikation des Dichters mit dem \u201eGF\u201c (auch dasselbe Geburtsjahr!), zu desavouieren suchte."}, {"key": "12_CR14", "unstructured": "Dieses Verhalten entspricht durchaus jenen Mechanismen, die Freud als das Tabu der Toten beschrieb. Auf der einen Seite werden die Toten auf die Zeugenschaft der heimatlichen Kontinuit\u00e4t reduziert, d.h. ihrer schriftstellerischen, k\u00fcnstlerischen Potenz beraubt. Andererseits werden sie durch ihre Erhebung in die Sterne auch ihrer Namen beraubt: daf\u00fcr treten die sie bezeichnende (verdunkelnde) Adjektive ein. (TuT, S. 386). Das bedeutet: neben dem \u201ekF\u201c darf es keine anderen (insbesondere toten) \u201ekF\u201c geben; die Toten werden angeblich ins Leben gerufen, aber zugleich als untergeordnet dementiert und durch dieses Unterordnungs-Ritual unsch\u00e4dlich gemacht."}, {"key": "12_CR15", "unstructured": "Arno Lubos: Geschichte der Literatur Schlesiens, Bd. III. M\u00fcnchen 1974, S. 252."}, {"key": "12_CR16", "unstructured": "BArch R 55 20179, Bl. 291. 1922 erschien die erste Fassung des St\u00fcckes. 1935 bereitete Kaergel f\u00fcr den Theaterverlag Langen/M\u00fcller eine zweite Fassung vor, die auch damals erschien. Deshalb die Reaktion der polnischen Diplomatie erst im Jahr 1935."}, {"key": "12_CR17", "unstructured": "Ebenda, Bl. 288."}, {"key": "12_CR18", "unstructured": "Ebenda, Bl. 290."}, {"key": "12_CR19", "unstructured": "Ebenda, Bl. 299."}, {"key": "12_CR20", "unstructured": "Ebenda, Bl. 287. Brief der Abteilung IV des RMfVuP vom 4.12.1935 \u201ean Dr. Schl\u00f6sser mit der Bitte um weitere Veranlassung\u201c."}, {"key": "12_CR21", "unstructured": "Ebenda, Bl. 303."}, {"key": "12_CR22", "unstructured": "Ebenda, Bl. 304."}, {"key": "12_CR23", "unstructured": "Ebenda, Bl. 305."}, {"key": "12_CR24", "unstructured": "BArch R 55 20225. Am 22. Mai 1939 schickte der Theaterverlag Langen-M\u00fcller ein Schreiben an Schl\u00f6sser, ob es m\u00f6glich sei, das Verbot f\u00fcr Volk ohne Heimat aufzuheben (Bl. 124). Die Angelegenheit wurde gepr\u00fcft und offenbar keine Genehmigung erteilt. Am 7. November 1940 wandte sich der Verlag mit der wiederholten Bitte, da \u201eHerr Direktor Fa\u00dfnacht\u201c w\u00e4hrend seiner Tournee das St\u00fcck herausbringen m\u00f6chte (Bl. 127). \u00dcber den weiteren Verlauf der Angelegenheit informiert ein Dienstvermerk von Frenzel: \u201eDirektor Fassnacht plant f\u00fcr die Auff\u00fchrung von Kaergels St\u00fcck. Obwohl gegen dieses Werk grunds\u00e4tzliche Bedenken kaum erhoben werden k\u00f6nnen, und es auch ein Unrecht an Kaergel w\u00e4re, dieses antipolnische Werk auch jetzt noch zur\u00fcckzuhalten, d\u00fcrfte die Reichsdramaturgie einer Auff\u00fchrung durch Fa\u00dfnacht skeptisch gegen\u00fcberstehen m\u00fcssen, da gewisse, von Kaergel nur nebenbei eingezeichnete Z\u00fcge in einer Inszenierung Fassnacht\u2019s ein \u00dcbergewicht erhalten k\u00f6nnen, die zu Widerspr\u00fcchen in der \u00d6ffentlichkeit zu f\u00fchren verm\u00f6gen. Ich habe daher dem Verleger vorgeschlagen, Kaergel zu einer ohnehin aus gewissen Gr\u00fcnden nicht unangebrachten \u00dcberarbeitung des Buches anzuregen und die f\u00e4llige Neuauflage auf so sichere Beine zu stellen, da\u00df auch eine Inszenierung Fassnacht\u2019s nicht auf Irrwege ger\u00e4t. Dies schien mir ein notwendiger und gangbarer Weg, da eine glatte Ablehnung der Inszenierung durch Fassnacht eine kritische Vorwegnahme bedeutete, die nicht zu verantworten w\u00e4re.\u201c (Bl. 128)."}, {"key": "12_CR25", "unstructured": "Ebenda, Bl. 129."}, {"key": "12_CR26", "unstructured": "Fritz W. Schade im Vorwort zu Kaergels Literaturgeschichte, S. 11."}, {"key": "12_CR27", "unstructured": "BArch R 55 20225, Bl. 109. Schreiben der Abteilung VI. des RMfVuP vom 10. Dezember 1937 an das Ausw\u00e4rtige Amt. \u201eIn der alten Fassung f\u00e4hrt der Vater Hollmann zum Schluss mit dem desertierten Sohn in die Garnison zur\u00fcck, w\u00e4hrend in der neuen Fassung der Sohn \u00fcber die Grenze nach Deutschland geht und der Vater Selbstmord ver\u00fcbt.\u201c Die erste Fassung erschien im Leipziger Dietzmann-Verlag 1933 und wurde am 9. Februar 1933 an den S\u00e4chsischen Stadttheatern (Staatliches Schauspielhaus) Dresden uraufgef\u00fchrt. Die zweite Fassung erschien 1937 bei Eugen Diederichs Jena und wurde als \u201eNeufassung\u201c bezeichnet."}, {"key": "12_CR28", "unstructured": "Ebenda, Bl. 108."}, {"key": "12_CR29", "unstructured": "Ebenda, Bl. 110. Ausw\u00e4rtiges Amt. Pol. IV 6484 an das RMfVuP vom 13. Januar 1938: \u201eHinter dem richtig gesehenen Problem des St\u00fccks \u2014 Kampf der Sudetendeutschen um Scholle und Existenz \u2014 steht eine scharfe Kritik der tschechischen Unterdr\u00fcckungsmethoden (Vgl. die im Textbuch mit Rotstift kenntlich gemachten Stellen S. 7, 8, 11, 12, 23 und 63). Wenn solche Dinge auch oft genug in Zeitungsartikeln behandelt werden, so ist die Wirkung eines \u2014 etwa auf einer staatlichen B\u00fchne aufgef\u00fchrten St\u00fccks mit dieser eindeutigen Tendenz nat\u00fcrlich gr\u00f6\u00dfer und ernster zu beurteilen. Ob unter den augenblicklichen Verh\u00e4ltnissen es zweckm\u00e4ssig oder vertretbar erscheint, dieses St\u00fcck zur Auff\u00fchrung zuzulassen, ist eine politische Frage, die sich je nach dem Stand der jeweiligen Beziehungen zwischen den beiden Staaten richtet. Es darf daher ergebenst anheim gestellt werden, zu pr\u00fcfen, ob durch entsprechende Retouchen der fraglichen Stellen, die die Tendenz des St\u00fccks gar nicht zu verhindern brauchen, sich \u00fcber diese etwaigen Bedenken nicht hinwegkommen lie\u00dfe\u201c."}, {"key": "12_CR30", "unstructured": "Ebenda, Bl. 111."}, {"key": "12_CR31", "unstructured": "Ebenda, Bl. 112."}, {"key": "12_CR32", "unstructured": "Vgl.: Rudolf Fitzek: Volk an der Grenze. Ein Drama deutscher Minderheit in drei Akten (=Hirt\u2019s Deutsche Sammlung. Literarische Abteilung \u2014 Herausgeber Wolfgang Stammler und Georg Wolff. Gruppe VII: Dramen. Bd 28). Breslau 1933, S. 47."}, {"key": "12_CR33", "unstructured": "BArch R 55 20178, Bl. 217."}, {"key": "12_CR34", "unstructured": "Ebenda, Bl. 218."}, {"key": "12_CR35", "unstructured": "Ebenda, Bl. 326."}, {"key": "12_CR36", "unstructured": "Ebenda, Bl. 325."}, {"key": "12_CR37", "unstructured": "Ebenda, Bl. 327."}, {"key": "12_CR38", "unstructured": "Ebenda, Bl. 328."}, {"key": "12_CR39", "unstructured": "Ebenda, Bl. 330. Abschrift eines Briefes von Walter Jantzen (Zentralinstitut f\u00fcr Erziehung und Unterricht) vom 26. Juli 1937 an den Oberschulrat Fitzek in Breslau, Oberpr\u00e4sidium: \u201eW\u00e4hrend eines Schulungslagers in Rankenheim fanden 60 deutsche Erzieher aus dem Reich, dem Baltikum, Westpreu\u00dfen, Poen [Posen, Polen?], Pome- rellen, Ostoberschlesien, Galizien, Siebenb\u00fcrgen, Ungarn und \u00d6sterreich an Ihrem Drama Volk an der Grenze Stunden der Erhebung. Sie gr\u00fcssen den Dichter in dankbarer Verbundenheit\u201c."}, {"key": "12_CR40", "unstructured": "Ebenda, Bl. 329."}, {"key": "12_CR41", "unstructured": "Ebenda, Bl. 331."}, {"key": "12_CR42", "unstructured": "Ebenda, Bl. 332."}, {"key": "12_CR43", "unstructured": "Ebenda."}, {"key": "12_CR44", "unstructured": "Ebenda, Bl. 334: \u201eDer Chronos-Verlag Martin M\u00f6rike hat den B\u00fchnenvertrieb des als Buchausgabe im Verlag Hirt in Breslau erschienenen Dramas von Rudolf Fitzek. Lange vor dem Ausbruch des deutsch-polnischen Krieges war an den Verfasser (nicht an den Verlag) von Seiten des Propaganda-Ministeriums eine Mitteilung ergangen, dass das Werk bis auf weiteres zur\u00fcckgestellt werden m\u00fcsste. Nachdem nunmehr die Angelegenheit Polen liquidiert ist, glaubt der Verfasser, dass nunmehr eine Entscheidung der Reichsdramaturgie in positivem Sinne gef\u00e4llt werden k\u00f6nne und man dem Chronos-Verlag den Vertrieb des Werkes genehmigen wird\u201c."}, {"key": "12_CR45", "unstructured": "Ebenso in der Aussage, die die kulturpolitische Rolle Stehrs und eigene Augenzeugenschaft betont: \u201eIm Hause Hermann Stehrs lernte ich zur selben Zeit einen ober- schlesischen Dichter lernen, der aus dem Schicksal um seine Heimat, aus dem Grenzkampf um die deutsche Erde in Oberschlesien, zum dramatischen Dichter wurde\u201c (152)."}, {"key": "12_CR46", "unstructured": "Es ist f\u00fcr das Bild der wahren Machtverh\u00e4ltnisse im kulturpolitischen Bereich wichtig, da\u00df Fitzek f\u00fcr zwei seiner B\u00fccher ein Gutachten beim Rosenbergschen Beauftragten des F\u00fchrers einholte (darunter f\u00fcr Volk an der Grenze), was ihm \u00fcberhaupt nicht helfen konnte. Hier der Text dieses positiven Gutachtens aus dem Jahr 1934: \u201eRudolf Fitzek: Volk an der Grenze. Ein Drama deutscher Minderheit in drei Akten. Ferdinand Hirt, Breslau Geh. \u2014 40. Geb. \u2014 85. Rudolf Fitzeks Drama schildert in fesselnd und knapp gestalteten, der Wirklichkeit mit scharfem Blick nachgestellten Scenen die Verfolgung und Entdeutschung der deutschen Minderheit in Ostoberschlesien. Es hat den Vorzug, sich frei von Geh\u00e4ssigkeiten und \u00dcbertreibungen zu halten. Eine Figur, die die des Polen Palinski, des Verfechters einer positiven Werbe- und Propagandaarbeit im Dienste des polnischen Vaterlandes, n\u00f6tigt auch dem Gegner Achtung ab. \u2014 Gerecht verurteilt wird die Methode der Entdeutschungsversuche; eine ebenso scharfe Sprache aber redet der Verfasser auch gegen die Eigenen, namentlich gegen die Verst\u00e4ndnislosigkeit im Reich unter der Regierung der Nachkriegsjahre. F\u00fcr die Presse nur zur Vorbereitung einzelner Scenen in Zeitschriften geeignet (und vom Verlag gestattet bei Einholung der Genehmigung). Das Buch ist bei so niedrigem Preise vorz\u00fcglich zur Einf\u00fchrung als Schullekt\u00fcre gedacht und \u00fcbt da vor allem in den Oberklassen die beste Wirkung aus. Zur Verfilmung d\u00fcrfte es sich gleichfalls eignen. F\u00fcr Vortragszwecke kaum. F\u00fcr die Einf\u00fchrung in Volksb\u00fcchereien empfiehlt es sich nach allem Gesagtem von selbst. Reichsstelle zur F\u00f6rderung des deutschen Schrifttums, Berlin \u2014 N 24, Oranienburgerstr. 79. Berlin, den 21. Februar 1934.\u201c (BArch Berlin-Lichterfelde. Personalakte Rudolf Fitzek)."}, {"key": "12_CR47", "unstructured": "BArch Personalakte Rudolf Fitzek. Fragebogen zur Bearbeitung des Aufnahmeantrages f\u00fcr die Reichsschrifttumskammer, Breslau, 9. Januar 1938."}, {"key": "12_CR48", "unstructured": "H.Ch. Kaergel: Schlesische Dichtung der Gegenwart, S. 152."}, {"key": "12_CR49", "unstructured": "Es war auch notwendig, weil die obersten Beh\u00f6rden unter keinen Umst\u00e4nden die Gr\u00fcnde ihrer Entscheidungen publik machen wollten."}, {"key": "12_CR50", "unstructured": "Kaergel, ab 1938 Landesleiter der RSK f\u00fcr Schlesien, hatte ja Zugang zu den RSK- Akten einzelner Schriftsteller, auch zu der Akte Fitzek."}, {"key": "12_CR51", "unstructured": "Diese v\u00e4terliche G\u00fctigkeit findet im Roman Des Heilands zweites Gesicht (Berlin 1919) ihren Ausdruck: \u201eWer wei\u00df, fragte ich mich, ob ich in diesem verschriehenen Menschen nicht doch noch ein Licht finde, das sein Leben erleuchtet?\u201c (S. 9)."}, {"key": "12_CR52", "unstructured": "Hans Christoph Kaergel: Buch des 50. Jahres, Bl. 51. Eintragung vom 3. M\u00e4rz 1939."}, {"key": "12_CR53", "unstructured": "In diesem Absatz verzichte ich auf eine Analyse der von Kaergel tabuisierten Namen wie die Frauenrechtlerin und sp\u00e4tere Emigrantin Ilse Langer; die mit einem Juden verheiratete Ruth Hoffmann; die \u201einnere Emigrantin\u201c Oda Lange (Ps. Oda Sch\u00e4fer). Sie alle bleiben unerw\u00e4hnt."}, {"key": "12_CR54", "unstructured": "BArch Personalakte Kl\u00e4re H\u00f6hne: \u201eZw\u00f6lf Jahre lang \u2014 bis 1. Aug. 1938 \u2014 war ich Kreisfachbearbeiterin des hauswirtschaftlichen Lehrlingswesens, die letzten Jahre innerhalb des deutschen Frauenwerkes. Ich wurde hier in Hirschberg Begr\u00fcnderin und Leiterin der Heimatgruppe. Seit 1933 bin ich in der NS-Frauenschaft t\u00e4tig, zuerst als Sachbearbeiterin f\u00fcr Hauswirtschaft, seit 28. Sept. 1937 als Ortsgruppenleiterin. Nach der Sperre trat ich als Anw\u00e4rterin der NSDAP bei. Durch Heimatskizzen in der schlesischen Presse, auch durch Lyrik, wandte ich mich wieder der Schriftstellerei zu und ver\u00f6ffentlichte schlie\u00dflich 1934 den ersten Band Erlebte Heimat, 1937 Die Jungfer Herzogin. HH! Heil Sudetenland 30.9.38 Kl\u00e4re H\u00f6hne.\u201c"}, {"key": "12_CR55", "unstructured": "BArch. Personalakte Ilse Reicke. Bericht des Chefs des Sicherheitshauptamtes i.A. Der Leiter der Zentralabteilung II 2 i.A. SS. Sturmbannf\u00fchrer und Stabsf\u00fchrer vom 8. Juni 1938 an den Pr\u00e4sidenten der Reichsschrifttumskammer: \u201eVieles von dem, was R. fordert, deckt sich mit den Bestrebungen des NS, bezw. ist von ihm bereits erf\u00fcllt. Zur n\u00e4heren Charakterisierung der Schrift seien ein paar der darin aufgestellten Forderungen in gedr\u00e4ngter Form mitgeteilt: Statt Sklave der Mode zu sein lieber ein 3. Kind haben \u2014 gegen Sp\u00e4tehe bes. Der besseren Kreise \u2014 Verbreitung und Verbilligung edler Kunstfreuden \u2014 Erholung durch Organisationen und F\u00fcrsorge des Staates \u2014 gegen Landflucht, f\u00fcr Vers\u00f6hnung von Stadt und Land \u2014 St\u00e4rkung des Heimatgef\u00fchls als Gegenpol des Parteipatriotismus \u2014 materielle Beteiligung und damit ideelle Interessiertheit der Arbeiter an ihren Unternehmungen \u2014 gegen die Darstellung materieller Lebensgen\u00fcsse in Literatur und Film \u2014 u.a.m. Daneben finden sich Ausf\u00fchrungen, die f\u00fcr ihre demokratische Einstellung sprechen. So pl\u00e4diert sie f\u00fcr eine neue Ethik im Verh\u00e4ltnis der Menschen untereinander im Sinne der pazifistischen Bewegung und spricht sich aus gegen Krieg und Militarismus als dem Ausdruck einer kapitalistischen Weltordnung. Besondere Erwartungen setzt die Verfasserin in die pazifistisch geartete Dichtkunst eines Andreas Latzko, Henri Barbusse, Leonhard Frank, u.a.\u201c"}, {"key": "12_CR56", "unstructured": "Zu diesem Roman hie\u00df es im oben zitierten Gutachten: \u201eDer Weg der Irma Carus. Roman einer Frauen\u00e4rztin. Berlin: Safari-Verlag. 1931. 258 Seiten. Der gleiche Roman erschien bereits 1929 u.d. Titel Das Gr\u00f6\u00dfere Erbarmen. Roman. Berlin: Eigenbr\u00f6tler Verlag. 258 Seiten. Den zentralen Punkt des Romans bildet der \u00a7 218. In einem Vorwort weist die Verf. darauf hin, da\u00df sie nicht eine Tendenz vertreten, sondern lediglich gelebtes Geschehen vermitteln wolle. Der Roman spielt im finstersten Milieu des Berliner Wedding und berichtet von teilweise unmenschlich grausamen Vorg\u00e4ngen. Statt des alten, m\u00f6rderischen Paragraphen 218 wird das \u201egr\u00f6ssere Erbarmen\u201c gefordert, das die im Mittelpunkt der Handlung stehende Frauen\u00e4rztin in folgendem erblickt: Verh\u00fctungsaufkl\u00e4rung von Staatswegen. Mutterschutz, auch der unehelichen Mutter. Erlaubnis des Eingriffs, solange es Zeit ist und die Mutter es freiwillig verlangt. \u00dcber den \u00a7 218 findet sich folg. Bemerkung: \u201aAch, M\u00e4nner haben Gesetze gemacht, zahlenl\u00fcsterne M\u00e4nner, die Macht wollten, die Menschenmaterial wollten, Frauenhand schriebe andere Gesetze.\u2018 S. 165. Ferner wird dem Staat der Vorwurf gemacht, da\u00df er sich des Mordes schuldig mache, weil er Arme zum Kurpfuscher hetze. In einer Massenversammlung gegen den \u00a7 218 auftretende Redner werden als \u201aunfreiwillige Komiker\u2018 bezeichnet (S. 175). Mussolinis Ma\u00dfnahmen zur Hebung der Geburten werden als \u201aGeb\u00e4rkommando\u2018 (S. 197) abgetan.\u201c (Ebenda, S. 5 des umfangreichen Berichtes)."}, {"key": "12_CR57", "unstructured": "Er wu\u00dfte aber wohl auch, da\u00df Ilse Reicke die Treuekundgebung deutscher Schriftsteller vom Ende Oktober 1933 mitunterzeichnete. Der Name Kaergel fehlte \u00fcbrigens auf dieser Liste. Vgl.: G. Scholdt: Autoren \u00fcber Hitler, S. 752."}, {"key": "12_CR58", "unstructured": "Am widerlichsten wird diese Depotenzierung der katholischen Kircheninstitutionen und Wertevorstellungen in Kaergels Lustspiel Hockewanzel (1935) betrieben."}, {"key": "12_CR59", "unstructured": "Hans Christoph Kargel: Buch des 50. Jahres, Bl. 183f."}, {"key": "12_CR60", "unstructured": "Hans Christoph Kaergel: Der Volkskanzler. Das Leben des F\u00fchrers Adolf Hitles f\u00fcr Jugend und Volk erz\u00e4hlt. Langensalza. Verlag von Julius Beltz, Berlin, Leipzig [1934], S. 10: \u201eNun unab\u00e4nderlich stand es in dem Jungen fest, da\u00df der Vater seinen Willen nicht erreichen w\u00fcrde\u201c. Andere Belege: S. 5, 9, 13."}, {"key": "12_CR61", "unstructured": "Ebenda, S. 14."}, {"key": "12_CR62", "unstructured": "Ebenda, S. 57."}, {"key": "12_CR63", "unstructured": "Ebenda, S. 54."}, {"key": "12_CR64", "unstructured": "Ebenda, S. 56f. Hier darf ich wohl eine polemische Bemerkung f\u00e4llen, der, eine Strophe des F\u00fchrer-Gedichtes Kaergels zitierend, das F\u00fchrerbild in der \u201eKatechrese vom Blutkreislauf\u201c wahrnimmt. Gerade diese Strophe belegt, da\u00df Hitler als der allm\u00e4chtigste, weil ewig das Volk befruchtende Vater angesehen wird. Vgl.: G\u00fcnter Scholdt: Autoren \u00fcber Hitler. Deutschsprachige Schriftsteller 1919\u20131945 und ihr Bild vom \u201eF\u00fchrer\u201c. Bonn 1993, S. 71. \u00c4hnliche Vaterschafts-Strukturen sowohl im Bild des F\u00fchrers als auch im Erz\u00e4hlgestus Kaergels werden in der Teilanalyse dieses Buches von J. Hillesheim und E. Michael wahrgenommen (Wie Anm. 2, S. 283)."}, {"key": "12_CR65", "unstructured": "Ich w\u00fcrde sie allerdings keineswegs ausschlie\u00dflich als eine durch pers\u00f6nliche Sch\u00e4digung (lies: den tyrannischen Vater) ausgel\u00f6ste Komponente Kaergels deuten. Im Dritten Reich war n\u00e4mlich der Mutter-Kult stark ausgepr\u00e4gt und hatte verschiedene Funktionen, \u00fcber die hier nicht die Rede sein kann. Einer der wichtigsten Exponenten dieses Kultus war gerade Kaergel sowie die mit ihm befreundeten Dichter. Dazu vgl. die von Walther G. Oschilewski zusammengestellte Anthologie Mutter-Angesicht. Jena 1940 (Deutsche Reihe Bd. 97). Von den schlesischen \u201eKameraden\u201c Kaergels sind hier mit ihren Gedichten Friedrich Bischoff und Helmut Bartuschek vertreten."}, {"key": "12_CR66", "unstructured": "Freud charakterisierte in seinem TuT (S. 379) diese Hochsch\u00e4tzung und Absetzung des Vaters als eine grundlegende paranoide Reaktion auf eine tiefe Sch\u00e4digung der Psyche in der Kindheit."}, {"key": "12_CR67", "unstructured": "\u201e25. Januar. R\u00fcckkehr vom Regierungsball. Der Vertreter des Staates gab ein Fest. Er lud dazu die Landr\u00e4te und Kreisleiter, B\u00fcrgermeister und Ratsherren, Gener\u00e4le und Arbeitsdienstf\u00fchrer, Regierungsr\u00e4te und Herren der Wirtschaft, junge Assessoren und Offiziere ein. In blinkenden Uniformen, in neuen., tadellos geschnittenen Fracks, in sehr offenen, freien Damenkleidern mit herrlich zur Schau getragenen, nackten R\u00fccken, Armen und Brustans\u00e4tzen. Ein Fest unter strahlenden Lichtkronen hoher f\u00fcrstlicher R\u00e4ume. Und dennoch! Das Ganze war wie ein Spuk aus untergegangener Zeit. Anstelle des F\u00fcrsten empfing der Repr\u00e4sentant des Staates mit denselben Verbeugungen und Handk\u00fcssen und dem gleichen eingelernten L\u00e4cheln. \u2014 Und jenseits des Schlosses ging die Nacht \u00fcber eine deutsche Stadt Adolf Hitlers. Sang eine heimkehrende SA-Kolonne im Gleichschritt. Der Staat aber feierte. Die Gro\u00dfgrundbesitzer und Fabrikdirektoren sahen befriedigt auf ihre T\u00f6chter, wenn sie sich mit den jungen Offizieren im Tanz wiegten. Die alte Zeit lebte noch. Der Staat braucht nun einmal den Unterschied. Der Staat \u2014 das ist das Ballpublikum. Das Volk hat sein Winterhilfswerkvergn\u00fcgen, zu dem sich einmal ein Regierungsrat einfindet und Gr\u00fc\u00dfe des Staates bringt. Der Staat ist niemals das Volk. Es wird ewig Unterschiede geben. Oder w\u00e4re es denkbar gewesen, Handwerker und Fabrikarbeiter oder einen richtigen Bauern einzuladen? Das w\u00e4re nicht der Sinn des Dritten Reiches gewesen. Denn der Staat \u00e4ndert sich nie, er ist stets die \u201af\u00fchrende Geistesschicht\u2018. \u201aIn welchem Jahre leben wir?\u2018 fragte mich mein Kreisleiter. \u201aIch glaube, wir haben bald Kaisers Geburtstag!\u2018\u201c. Hans Christoph Kaergel: Buch des 50. Jahres. [Maschinenschrift 1939], Bl. 29\u201330. (S\u00e4chsische Landesbibliothek. Nachla\u00df Hans Christoph Kaergel. Y 3 4/1. Die Stadt, die Kaergel hier meint ist Liegnitz, der Kreisleiter ist der Schriftsteller Georg Thiel.)"}, {"key": "12_CR68", "unstructured": "Er reagierte auf die Annexion der Tschechoslowakei mit einem k\u00f6rperlichen Freudentaumel. Es schaltete sich zwar eine kritische Instanz ein: \u201eWas aber wird mit den Tschechen?\u201c, um im Laufe der n\u00e4chsten Tage durch die verachtende Bemerkung ausgeschaltet zu werden: 25 M\u00e4rz: \u201eDieter best\u00e4tigt mir in einem seiner Feldpostbriefe, was ich immer behauptete, da\u00df dies Volk der Tschechen in der Gesamtheit doch zu den niederen Menschenarten geh\u00f6rt\u201c. (Buch des 50. Jahres, ibidem, Bl. 75)."}, {"key": "12_CR69", "unstructured": "\u201eSo kommt der SA Dichter Gerhard Schumann, der Sachse aus Dresden, der im bayrischen Walde zum Dichter wurde, Johannes Linke \u2014 der Salzburger Springenschmidt in den Sudetengau, um als Repr\u00e4sentanten der Dichtung aufzutreten, die irgendwie im Kampf um diese deutschen Lande wohl standen. In der Gauhauptstadt liest dazu der Dichter, der seinerzeit auf eine herzliche Bitte des alten NSDAP F\u00fchrers Hans Krebs doch die Dichter im Sudetenraum auf den Entscheidungskampf der Deutschen einzustellen, gar nicht antwortete (?). Ich hatte mich leider nur mit meiner ganzen Seele, mit Wort und Tat in all den Jahren f\u00fcr diesen Kampf eingesetzt. Ich habe als Dichter bei dieser ersten Kulturwoche nichts zu suchen.\u201c Ebenda, Bl. 135."}, {"key": "12_CR70", "unstructured": "Im Schreiben vom 10.9.1938 fragte der Minister f\u00fcr Volksaufkl\u00e4rung und Propaganda, ob dem Pr\u00e4sidenten der RSK \u201eetwas \u00fcber die Reise des Dichters Chr. Fr. Kaergel (Sic!) durch die Ostmark bekannt ist, die er vor kurzem unternahm. Mir wird mitgeteilt, Kaergel habe erkl\u00e4rt, diese Reise im Auftrag amtlicher Stellen zu unternehmen.\u201c Daraufhin wandte sich die RSK am 19.9.1938 an die Landesleitung \u00d6sterreich der RSK, \u201eob vielleicht von einer amtlichen Stelle der Ostmark direkt Herrn Kaergel ein Auftrag erteilt wurde.\u201c Es wurde auch die Leitung der KdF zweimal vergeblich gefragt (Schreiben von Ihde vom 19. September 1938 an den Reichsminister f\u00fcr Volksaufkl\u00e4rung und Propaganda). Am 6.10.1938 kam die Antwort von der Landesleitung Oesterreich Gruppe Schriftsteller mit der Nachricht, da\u00df Ch. F. Kaergel (Sic!) \u201evon keiner amtlichen Stelle in der Ostmark einen Auftrag, durch \u00d6sterreich eine Vortragsreise zu machen, erhalten hat. Auch im Reichspropagandahauptamt ist von einem solchen Auftrag nichts bekannt. Es k\u00f6nnte nur sein, da\u00df er auf Grund einer Einladung von privater Seite diese Vortragsreise unternimmt. Wie mir aber erst gestern bekannt wurde, soll der Dichter Ch. Fr. Kaergel zur Zeit in M\u00fcnchen weilen\u201c. Alle Angaben: BArch. Berlin-Lichterfelde. BDC-Personalakte Hans Christoph Kaergel."}, {"key": "12_CR71", "unstructured": "\u201eDie Konferenz ist seit Jahren die Erste, in der einmal die Front zu Worte kommt. Wir packen alle aus und nehmen kein Blatt vor den Mund. Es ist eine einzige Anklage, die er mit nach Berlin nimmt. Es ist kein Vertrauen zur Kammer da!\u201c Hans Christoph Kaergel: Buch des 50. Jahres, Bl. 144."}, {"key": "12_CR72", "unstructured": "Ebenda, Bl. 189."}, {"key": "12_CR73", "unstructured": "Ebenda, Bl. 190."}, {"key": "12_CR74", "unstructured": "Goebbels, der dieses Tabu der selbst\u00e4ndigen T\u00e4tigkeit auferlegte, wu\u00dfte wohl genauso um die soziale Natur des Verbotes Bescheid wie Freud, der feststellte: \u201eBeim Tabu hat die verbotene Ber\u00fchrung offenbar nicht nur sexuelle Bedeutung, sondern vielmehr die allgemeinere des Angreifens, der Bem\u00e4chtigung, des Geltendmachens der eigenen Person\u201c. (TuT, S. 406)."}, {"key": "12_CR75", "unstructured": "D.h. ohne die positiven, lebensaffirmativen Schlu\u00dfvolgerungen aus seiner Mutter-Fixierung ziehen zu k\u00f6nnen. \u201eUnd wieder steht die Welt vor einem Brande, und wieder sind es M\u00e4nner, die zerst\u00f6ren m\u00fcssen, um aufzubauen. \u201e[..] \u201eErst dann wird Gott auf Erden herrschen, wenn der Mann zum Throne Gottes findet. Der ist immer im Herzen einer wahrhaften Mutter errichtet\u201c. Ebenda, Bl. 330."}, {"key": "12_CR76", "unstructured": "Obwohl es an weiteren Versuchen nicht fehlte, die kleinf\u00fchrerische Rolle im Schrifttum zu spielen, was allerdings entweder von der RSK oder aber auch von den Interessierten selbst schroff, zum Teil auch h\u00f6hnisch abgelehnt wurde. Friedrich Bischoff reagierte auf die Anbiederungsversuche Kaergels im Jahre 1943 mit Hohn: \u201eAber daf\u00fcr haben wir es ja ansonsten herrlich weit gebracht, ich bin mir g\u00e4nzlich klar dar\u00fcber, wenn ich mir zum Beispiel den Dichter Kaerglich von hinten ansehe, wie er auf dem unbeschreiblich komischen Foto als l\u00f6bliche, von Lebensrunen umwaberte Person prangt, ein Copulator wahrhaft germanischen Ausmasses. Thor steckt den Hammer weg und Frigga kriegt einen Lachkrampf. O Schlesien, hold in Wiesen \u2014 wohin ist es mit dir gekommen! Haben darum Jakob B\u00f6hme und Angelus Silesius gelitten und gelehrt, der Zinzendorff und der gottselige Herr Abraham von Frankenberg, dass nun einer mit unter dem Koppelschlo\u00df vorquellenden Spiesserbauch (es gibt auch erleuchtete B\u00e4uche!) sich anmassen darf, arme th\u00f6richte schlesische Leute mit irgendeinem Gew\u00e4sch in die Ehe zu schicken.\u201c (F. Bischoff, Brief an Gerhart Pohl vom 3.6.1943. Nachla\u00df Gerhart Pohl. Staatsbibliothek Berlin \u2014 Stiftung Preu\u00dfischer Kulturbesitz. Handschriftenabteilung). Bischoff spielt hier auf die Rolle Kaergels als B\u00fcrgermeister in Giersdorf an und reagiert auf die Nachricht Pohls, da\u00df Kaergel w\u00e4hrend einer Obernigker Holtei-Tagung ihn, Pohl und Arnold Ulitz als drei herausragendste Dichter Schlesiens bezeichnete."}, {"key": "12_CR77", "unstructured": "Es ist ja kennzeichnend, da\u00df Kaergel, der in den zahlreichen Kollegien der Literaturpreise sa\u00df, abgesehen vom S\u00e4chsischen Staatspreis f\u00fcr Literatur im Jahre 1934, lediglich vom \u201eGF\u201c auf Vorschlag Hanns Johsts 1942 f\u00fcr seinen Kriegseinsatz das Verdienstkreuz II. Klasse (ohne Eichenlaub) erhielt."}], "container-title": ["Tabu und Tabubruch"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-476-02873-0_12", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 10]], "date-time": "2017-02-10T01:16:31Z", "timestamp": 1486689391000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2002]]}, "ISBN": ["9783476452924", "9783476028730"], "references-count": 77, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-476-02873-0_12", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T15:38:26Z", "timestamp": 1523979506266}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ELECTROTECHNICAL REVIEW"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 10, 5]]}, "DOI": "10.15199/48.2016.10.14", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 4]], "date-time": "2016-10-04T19:00:33Z", "timestamp": 1475607633000}, "page": "60-64", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zastosowanie metody UHF do detekcji i analizy zjawiska wy\u0142adowa\u0144 niezupe\u0142nych"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Micha\u0142", "family": "KUNICKI", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2016, 10, 5]]}, "container-title": ["PRZEGL\u0104D ELEKTROTECHNICZNY"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-101201-2016-10.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 4]], "date-time": "2016-10-04T19:00:33Z", "timestamp": 1475607633000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2016, 10, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 10, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 10, 5]]}, "issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/48.2016.10.14", "ISSN": ["0033-2097"], "issn-type": [{"value": "0033-2097", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T14:49:50Z", "timestamp": 1525358990002}, "publisher-location": "400 Commonwealth Drive, Warrendale, PA, United States", "reference-count": 0, "publisher": "SAE International", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.4271/870957", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2010, 10, 20]], "date-time": "2010-10-20T14:31:30Z", "timestamp": 1287585090000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["OSHA Noise Exposure Measurements"], "prefix": "10.4271", "author": [{"given": "R.", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2796", "published-online": {"date-parts": [[1987, 8, 1]]}, "event": {"name": "SAE Noise and Vibration Conference and Exposition", "acronym": "NVC"}, "container-title": ["SAE Technical Paper Series"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 31]], "date-time": "2015-07-31T00:20:02Z", "timestamp": 1438302002000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[1987, 8, 1]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.4271/870957", "article-number": "870957"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T19:53:43Z", "timestamp": 1525377223153}, "reference-count": 9, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Linear and Multilinear Algebra"], "published-print": {"date-parts": [[1999, 4]]}, "DOI": "10.1080/03081089908818598", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 7]], "date-time": "2007-07-07T19:45:09Z", "timestamp": 1183837509000}, "page": "341-347", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 7, "title": ["Commutativity-preserving and normal-preserving linear transformations on"], "prefix": "10.1080", "volume": "45", "author": [{"given": "Catherine", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "DOI": "10.1016/0024-3795(84)90127-7", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0002", "DOI": "10.1080/03081087808817236", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0003", "DOI": "10.1016/0024-3795(82)90222-1", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0004", "DOI": "10.1016/0024-3795(87)90169-8", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0005", "DOI": "10.1016/0024-3795(87)90168-6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0006", "author": "Horn R. A.", "volume-title": "Matrix Analysis"}, {"key": "CIT0007", "DOI": "10.1016/0024-3795(92)90413-5", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0008", "DOI": "10.1080/03081087808817237", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0009", "DOI": "10.1016/0024-3795(76)90060-4", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Linear and Multilinear Algebra"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/03081089908818598", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 15]], "date-time": "2016-12-15T23:30:01Z", "timestamp": 1481844601000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[1999, 4]]}, "references-count": 9, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1999, 4]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.1080/03081089908818598"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/03081089908818598", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0308-1087", "1563-5139"], "issn-type": [{"value": "0308-1087", "type": "print"}, {"value": "1563-5139", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T17:06:05Z", "timestamp": 1525712765791}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Papieski Jana Paw\u0142a II. Wydawnictwo Naukowe", "isbn-type": [{"value": "9788374385190", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.15633/97883743852061.11", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 6]], "date-time": "2017-07-06T11:42:01Z", "timestamp": 1499341321000}, "page": "179-202", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ideologiczne zaw\u0142aszczenia i kulturowe wyw\u0142aszczenia. Centesimus annus a teoria krytyczna"], "prefix": "10.15633", "author": [{"given": "Zdzis\u0142aw", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6464", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "container-title": ["Polityka spo\u0142eczna wobec \"rzeczy nowych\" : 25-lecie encykliki Centesimus annus \u015bw. Jana Paw\u0142a II"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 7, 6]], "date-time": "2017-07-06T11:42:05Z", "timestamp": 1499341325000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "ISBN": ["9788374385190"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.15633/97883743852061.11"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T04:14:06Z", "timestamp": 1525839246809}, "reference-count": 0, "publisher": "Ohio University Press", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.1353/book.19160", "type": "book", "created": {"date-parts": [[2016, 9, 2]], "date-time": "2016-09-02T18:46:25Z", "timestamp": 1472841985000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Between the Brown and the Red"], "prefix": "10.1353", "author": [{"given": "Mikolaj", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "147", "deposited": {"date-parts": [[2016, 9, 2]], "date-time": "2016-09-02T18:50:32Z", "timestamp": 1472842232000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "ISBN": ["9780821444207"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1353/book.19160"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:33:44Z", "timestamp": 1525728824795}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 1, 8]]}, "DOI": "10.1515/arb-2017-0057", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T10:00:39Z", "timestamp": 1503396039000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Reinhard Laube / Verena Nolte (Hgg.), Horst Bienek. Ein Schriftsteller in den Extremen des 20. Jahrhunderts. Wallstein, G\u00f6ttingen 2012. 286 S., \u20ac 19,90."], "prefix": "10.1515", "volume": "35", "author": [{"given": "Wojciech", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Arbitrium"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/arbi.2017.35.issue-2/arb-2017-0057/arb-2017-0057.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/arbi.2017.35.issue-2/arb-2017-0057/arb-2017-0057.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T10:01:02Z", "timestamp": 1503396062000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2017, 1, 8]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/arb-2017-0057", "ISSN": ["1865-8849", "0723-2977"], "issn-type": [{"value": "0723-2977", "type": "print"}, {"value": "1865-8849", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T07:59:56Z", "timestamp": 1525766396524}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 10, 1]]}, "DOI": "10.1093/ahr/122.4.1339", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 30]], "date-time": "2017-11-30T19:21:53Z", "timestamp": 1512069713000}, "page": "1339-1340", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Paul Brykczynski. Primed for Violence: Murder, Antisemitism, and Democratic Politics in Interwar Poland."], "prefix": "10.1093", "volume": "122", "author": [{"given": "Miko\u0141aj", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "286", "published-online": {"date-parts": [[2017, 10, 3]]}, "container-title": ["The American Historical Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/ahr/article-pdf/122/4/1339/21306093/zax1339.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 30]], "date-time": "2017-11-30T19:21:53Z", "timestamp": 1512069713000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2017, 10, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 10, 3]]}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 10, 1]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/ahr/122.4.1339", "ISSN": ["0002-8762", "1937-5239"], "issn-type": [{"value": "0002-8762", "type": "print"}, {"value": "1937-5239", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 19]], "date-time": "2018-07-19T04:51:38Z", "timestamp": 1531975898201}, "reference-count": 0, "publisher": "John Paul II Catholic University of Lublin, Faculty of Philosophy", "isbn-type": [{"value": "9788380614352", "type": "print"}, {"value": "9788380615069", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.2307/j.ctv3hvcb2.16", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 7, 18]], "date-time": "2018-07-18T22:01:48Z", "timestamp": 1531951308000}, "page": "313-330", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["DEKONSTRUKCJONIZM JACQUESA DERRIDY WOBEC RELIGII"], "prefix": "10.2307", "author": [{"given": "ZDZIS\u0141AW", "family": "KUNICKI", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Filozofia Boga"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 18]], "date-time": "2018-07-18T22:01:59Z", "timestamp": 1531951319000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9788380615069", "9788380614352"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/j.ctv3hvcb2.16"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 25]], "date-time": "2018-07-25T04:12:58Z", "timestamp": 1532491978082}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "01", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Thromb Haemost"], "published-print": {"date-parts": [[1981, 1]]}, "abstract": "<jats:p>Membrane glycoproteins (GP) IIb and IIIa are not detectable on the platelets of a majority (Type 1) of patients with Glanzmann\u2019s thrombasthenia, a hereditary disorder of platelet function characterized by an absence of platelet-platelet adhesion. These platelets also do not express the human platelet alloantigen, PlA1, a finding which led to the demonstration that the PlA1 alloantigen is associated with GPIIIa, but not with GPIIb. Alloantibodies directed against the PlA1 determinant or certain other determinants associated with GPIIb and/or GPIIIa appear to be capable of inhibiting normal platelet- platelet adhesion, suggesting that these glycoproteins function as key mediators of this process, an obligate step in normal hemostasis. Subsequent studies have supported this hypothesis by demonstrating that fibrinogen, which is known to be a key cofactor in normal platelet aggregation, does not bind to thrombasthenic platelets.</jats:p><jats:p>We have used crossed immunoelectrophoresis of Triton X-100 soluble membrane glycoproteins against a multispecific rabbit antibody to quantitate levels of GPIIb and GPIIIa on normal and thrombasthenic platelets and to study the interaction of these two glycoproteins in a soluble nondenatured state. These studies have provided information on 1) the inheritance of PlA1 and the glycoprotein IIb/IIIa defect in Glanzmann\u2019s thrombasthenia, and 2) reversible Ca++-dependent changes in the orientation of GPIIb and GPIIIa, which may contribute to understanding of the function of these glycoproteins in normal platelet aggregation. In the presence of sufficient Ca++, glycoproteins IIb and IIIa were found to exist only in heterogenous complexes, whether within isolated membranes, or in solution. Chelation of Ca++ by EDTA or EGTA resulted in the dissociation of these glycoproteins; reassociation could be induced by readdition of excess Ca++.</jats:p>", "DOI": "10.1055/s-0038-1652176", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 7, 24]], "date-time": "2018-07-24T22:36:56Z", "timestamp": 1532471816000}, "page": "076-076", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Antigenic Properties And Structure Of Membrane Glycoprotein Receptors"], "prefix": "10.1055", "volume": "46", "author": [{"given": "T", "family": "Kunicki", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Blood Center of Southeastern Wisconsin, Milwaukee, Wisconsin. U.S.A."}]}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2018, 7, 24]]}, "container-title": ["Thrombosis and Haemostasis"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-0038-1652176.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 24]], "date-time": "2018-07-24T22:45:34Z", "timestamp": 1532472334000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[1981, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 7, 24]]}, "published-print": {"date-parts": [[1981, 1]]}, "issue": "01"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0038-1652176", "ISSN": ["0340-6245", "2567-689X"], "issn-type": [{"value": "0340-6245", "type": "print"}, {"value": "2567-689X", "type": "electronic"}], "subject": ["Hematology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 18]], "date-time": "2018-11-18T03:10:26Z", "timestamp": 1542510626718}, "reference-count": 0, "publisher": "IEEE", "isbn-type": [{"value": "9781538663899", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 7]]}, "DOI": "10.1109/icd.2018.8514787", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 18]], "date-time": "2018-11-18T02:56:53Z", "timestamp": 1542509813000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Behavior of Partial Discharges in Mineral Oil with Solid Dielectric Barrier under Long-Term AC Voltage"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "Michal", "family": "Kunicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "2018 IEEE 2nd International Conference on Dielectrics (ICD)", "location": "Budapest", "start": {"date-parts": [[2018, 7, 1]]}, "end": {"date-parts": [[2018, 7, 5]]}}, "container-title": ["2018 IEEE 2nd International Conference on Dielectrics (ICD)"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx7/8450563/8514559/08514787.pdf?arnumber=8514787", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 18]], "date-time": "2018-11-18T02:57:38Z", "timestamp": 1542509858000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2018, 7]]}, "ISBN": ["9781538663899"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/icd.2018.8514787"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 20]], "date-time": "2018-09-20T09:11:45Z", "timestamp": 1537434705896}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "8", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ELECTROTECHNICAL  REVIEW"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 8, 5]]}, "DOI": "10.15199/48.2016.08.06", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 20]], "date-time": "2018-09-20T08:33:28Z", "timestamp": 1537432408000}, "page": "23-26", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["FIB/SEM technology in NEMS/MEMS fabrication and investigation"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Piotr", "family": "KUNICKI", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2016, 8, 5]]}, "container-title": ["PRZEGL\u0104D ELEKTROTECHNICZNY"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-99966-2016-8.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 20]], "date-time": "2018-09-20T08:33:29Z", "timestamp": 1537432409000}, "score": 17.032314, "issued": {"date-parts": [[2016, 8, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 8, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 8, 5]]}, "issue": "8"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/48.2016.08.06", "ISSN": ["0033-2097"], "issn-type": [{"value": "0033-2097", "type": "print"}], "subject": ["Electrical and Electronic Engineering"]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "KUNICKI ADAM"}