{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 1103, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T16:07:04Z", "timestamp": 1525450024782}, "reference-count": 0, "publisher": "American Chemical Society (ACS)", "issue": "22", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Phys. Chem."], "published-print": {"date-parts": [[1994, 6]]}, "DOI": "10.1021/j100073a008", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 3, 18]], "date-time": "2005-03-18T02:32:11Z", "timestamp": 1111113131000}, "page": "5622-5626", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 13, "title": ["IR Spectroscopic Studies and Quantum Chemical Calculations Concerning the O-H Dissociation Energies in Zeolites NaHX and NaHY"], "prefix": "10.1021", "volume": "98", "author": [{"given": "J.", "family": "Datka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "E.", "family": "Broc-lawik", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "B.", "family": "Gil", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "316", "container-title": ["The Journal of Physical Chemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://pubs.acs.org/doi/pdf/10.1021/j100073a008", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 9, 4]], "date-time": "2016-09-04T22:00:16Z", "timestamp": 1473026416000}, "score": 19.688372, "issued": {"date-parts": [[1994, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1994, 6]]}, "issue": "22"}, "alternative-id": ["10.1021/j100073a008"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1021/j100073a008", "ISSN": ["0022-3654", "1541-5740"], "issn-type": [{"value": "0022-3654", "type": "print"}, {"value": "1541-5740", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 1]], "date-time": "2018-08-01T00:46:18Z", "timestamp": 1533084378054}, "reference-count": 31, "publisher": "Wiley", "issue": "8", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 9162, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Phys. Org. Chem."], "published-print": {"date-parts": [[1990, 8]]}, "DOI": "10.1002/poc.610030802", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 1, 7]], "date-time": "2005-01-07T03:42:11Z", "timestamp": 1105069331000}, "page": "489-492", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Kinetics and mechanism of acid hydrolysis of 2-carboethoxypyridineN-oxides"], "prefix": "10.1002", "volume": "3", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Brycki", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Bogumil", "family": "Brzezinski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "10.1002/poc.610030802-BIB1", "author": "Ingold", "first-page": "752", "year": "1953", "unstructured": "Structure and Mechanism in Organic Chemistry, 1st ed., pp. 752-754. Cornell University Press, New York (1953).", "volume-title": "Structure and Mechanism in Organic Chemistry"}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB2", "author": "March", "year": "1985", "unstructured": "Advanced Organic Chemistry. Reactions, Mechanisms and Structure, 3rd ed. Wiley, New York (1985).", "volume-title": "Advanced Organic Chemistry. Reactions, Mechanisms and Structure"}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB3", "author": "Yates", "volume": "89", "first-page": "2686", "year": "1967", "journal-title": "J. Am. Chem. Soc."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB4", "author": "Davies", "volume": "9", "first-page": "203", "year": "1955", "journal-title": "Q. Rev. Chem. Soc."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB5", "author": "Zimmerman", "volume": "4", "first-page": "40", "year": "1965", "journal-title": "Angew. Chem., Int. Ed. Engl."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB6", "first-page": "1", "volume-title": "Bioorganic Mechanisms", "volume": "1", "author": "Bruice", "year": "1966", "unstructured": "and Bioorganic Mechanisms, Vol. 1, pp. 1-258. Benjamin, New York (1966)."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB7", "author": "Jencks", "year": "1969", "unstructured": "Catalysis in Chemistry and Enzymology. McGraw-Hill, New York (1969).", "volume-title": "Catalysis in Chemistry and Enzymology"}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB8", "author": "Jaffe", "volume": "53", "first-page": "191", "year": "1953", "journal-title": "Chem. Rev."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB9", "author": "Jaffe", "volume": "30", "first-page": "964", "year": "1965", "journal-title": "J. Org. Chem."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB10", "author": "Imoto", "volume": "9", "first-page": "185", "year": "1961", "journal-title": "Rev. Polarogr. Jpn.", "DOI": "10.5189/revpolarography.9.185", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB11.1", "author": "Otsuji", "volume": "80", "first-page": "1293", "year": "1959", "journal-title": "Nippon Kagaku Zasshi", "DOI": "10.1246/nikkashi1948.80.11_1293", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB11.2", "volume": "55", "first-page": "6476", "year": "1961", "journal-title": "Chem. Abstr."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB12.1", "author": "Ueno", "volume": "88", "first-page": "1210", "year": "1967", "journal-title": "Nippon Kagaku Zasshi", "DOI": "10.1246/nikkashi1948.88.11_1210", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB12.2", "volume": "69", "first-page": "6678", "year": "1968", "journal-title": "Chem. Abstr."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB13", "author": "Brycki", "year": "1989", "unstructured": "and J. Chem. Soc., Perkin Trans. 2 2109 (1989)."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB14", "author": "Brzezinski", "volume": "8", "first-page": "183", "year": "1976", "journal-title": "Org. Magn. Reson."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB15", "author": "Brzezinski", "volume": "12", "first-page": "450", "year": "1979", "journal-title": "Org. Magn. Reson."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB16", "author": "Brzezinski", "volume": "15", "first-page": "78", "year": "1981", "journal-title": "Org. Magn. Reson."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB17", "author": "Brzezinski", "volume": "87", "first-page": "5461", "year": "1983", "journal-title": "J. Phys. Chem."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB18", "author": "Nelson", "volume": "4", "first-page": "591", "year": "1967", "journal-title": "J. Hetrocycl. Chem."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB19", "author": "Brycki", "year": "1982", "unstructured": "and J. Chem. Soc., Perkin Trans. 2 1333 (1982)."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB20", "author": "Martin", "volume": "84", "first-page": "4130", "year": "1962", "journal-title": "J. Am. Chem. Soc."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB21", "author": "Rogers", "volume": "96", "first-page": "2463", "year": "1974", "journal-title": "J. Am. Chem. Soc."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB22", "author": "Menger", "volume": "91", "first-page": "5346", "year": "1969", "journal-title": "J. Am. Chem. Soc."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB23", "author": "Newling", "year": "1936", "unstructured": "and J. Chem. Soc. 1357 (1936)."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB24", "author": "Davis", "year": "1940", "unstructured": "and J. Chem. Soc. 339 (1940)."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB25", "author": "Timm", "year": "1938", "unstructured": "and J. Chem. Soc. 862 (1938)."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB26", "author": "Barczynski", "volume": "48", "first-page": "903", "year": "1974", "journal-title": "Rocz. Chem."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB27", "author": "Profft", "volume": "13", "first-page": "58", "year": "1961", "journal-title": "J. Prakt. Chem."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB28", "author": "Brzezinski", "volume": "46", "first-page": "1887", "year": "1972", "journal-title": "Rocz. Chem."}, {"key": "10.1002/poc.610030802-BIB29", "author": "Latham", "year": "1969", "unstructured": "Elementary Reaction Kinetics. Butterworths, London (1969).", "volume-title": "Elementary Reaction Kinetics"}], "container-title": ["Journal of Physical Organic Chemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fpoc.610030802", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/poc.610030802", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 1]], "date-time": "2018-08-01T00:12:48Z", "timestamp": 1533082368000}, "score": 18.318426, "issued": {"date-parts": [[1990, 8]]}, "references-count": 31, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1990, 8]]}, "issue": "8"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/poc.610030802", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0894-3230", "1099-1395"], "issn-type": [{"value": "0894-3230", "type": "print"}, {"value": "1099-1395", "type": "electronic"}], "subject": ["Physical and Theoretical Chemistry", "Organic Chemistry"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 23]], "date-time": "2018-04-23T08:11:18Z", "timestamp": 1524471078464}, "reference-count": 0, "publisher": "OpenEdition", "issue": "223", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["etudesafricaines"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 10, 3]]}, "DOI": "10.4000/etudesafricaines.18489", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 23]], "date-time": "2018-04-23T07:36:30Z", "timestamp": 1524468990000}, "page": "581-606", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Singularit\u00e9 et universalit\u00e9 des destins"], "prefix": "10.4000", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Jewsiewicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2399", "container-title": ["Cahiers d'\u00e9tudes africaines"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 23]], "date-time": "2018-04-23T07:36:33Z", "timestamp": 1524468993000}, "score": 15.882247, "subtitle": ["La d\u00e9marche artistique de Freddy Tsimba"], "issued": {"date-parts": [[2016, 10, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 1, 11]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 10, 3]]}, "issue": "223"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.4000/etudesafricaines.18489", "ISSN": ["0008-0055", "1777-5353"], "issn-type": [{"value": "0008-0055", "type": "print"}, {"value": "1777-5353", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T15:34:53Z", "timestamp": 1524065693542}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.5771/9783845278513-13", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 11]], "date-time": "2017-04-11T12:41:50Z", "timestamp": 1491914510000}, "page": "13-30", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["20 Jahre Neues Steuerungsmodell \u2013 Eine Bilanz"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "J\u00f6rg", "family": "Bogumil", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Kommunale Verwaltungsreform"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 11]], "date-time": "2017-04-11T12:43:34Z", "timestamp": 1491914614000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "ISBN": ["9783845278513"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783845278513-13"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:16:13Z", "timestamp": 1525396573637}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531176642", "type": "print"}, {"value": "9783531928746", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2011]]}, "DOI": "10.1007/978-3-531-92874-6_5", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2011, 4, 1]], "date-time": "2011-04-01T05:44:41Z", "timestamp": 1301636681000}, "page": "65-73", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Verwaltungsreformen auf L\u00e4nderebene und ihre Auswirkungen auf die Kommunen"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "J\u00f6rg", "family": "Bogumil", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Handbuch Kommunale Sozialpolitik"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-92874-6_5", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 16]], "date-time": "2014-01-16T14:33:50Z", "timestamp": 1389882830000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2011]]}, "ISBN": ["9783531176642", "9783531928746"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-92874-6_5"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:39:29Z", "timestamp": 1525397969076}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783540768890", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1007/978-3-540-76890-6_36", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2007, 11, 21]], "date-time": "2007-11-21T10:37:06Z", "timestamp": 1195641426000}, "page": "1091-1100", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Overview of the Reliability Aspects in the Publish/Subscribe Middleware"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Zieba", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["On the Move to Meaningful Internet Systems 2007: OTM 2007 Workshops", "Lecture Notes in Computer Science"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-540-76890-6_36", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 18]], "date-time": "2014-01-18T18:19:39Z", "timestamp": 1390069179000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783540768890"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-540-76890-6_36"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T02:21:40Z", "timestamp": 1525314100216}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Callaloo"], "published-print": {"date-parts": [[1993]]}, "DOI": "10.2307/2932209", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 8, 1]], "date-time": "2006-08-01T14:03:21Z", "timestamp": 1154441001000}, "page": "772", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cheri Samba and The Postcolonial Reinvention of Modernity"], "prefix": "10.2307", "volume": "16", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Jewsiewicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Callaloo"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T20:30:01Z", "timestamp": 1523997001000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[1993]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1993]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/2932209", "ISSN": ["0161-2492"], "issn-type": [{"value": "0161-2492", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T02:27:57Z", "timestamp": 1525314477467}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "DOI": "10.1023/a:1011988719096", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 12, 23]], "date-time": "2002-12-23T11:29:09Z", "timestamp": 1040642949000}, "page": "43-54", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "prefix": "10.1007", "volume": "28", "author": [{"given": "Sieghild", "family": "Bogumil", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Neohelicon"], "deposited": {"date-parts": [[2012, 12, 28]], "date-time": "2012-12-28T00:36:20Z", "timestamp": 1356654980000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2001]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "alternative-id": ["384013"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1023/a:1011988719096", "ISSN": ["0324-4652"], "issn-type": [{"value": "0324-4652", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T03:15:07Z", "timestamp": 1525317307871}, "reference-count": 32, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["History and Anthropology"], "published-print": {"date-parts": [[1986, 1]]}, "DOI": "10.1080/02757206.1986.9960775", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 4, 30]], "date-time": "2010-04-30T04:22:07Z", "timestamp": 1272601327000}, "page": "389-400", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Collective memory and its images: Popular urban painting in Zaire \u2014 a source of \u201cpresent past\u201d\u2217"], "prefix": "10.1080", "volume": "2", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Jewsiewicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Baczko B.", "year": "1984", "volume-title": "Les imaginaires sociaux"}, {"key": "CIT0002", "author": "Halbwachs M.", "year": "1968", "volume-title": "La m\u00e9moire collective"}, {"key": "CIT0003", "author": "Duvignaud's J.", "year": "1975", "volume-title": "Preface and Les cadres sociaux de la m\u00e9moire"}, {"key": "CIT0004", "author": "Nora P.", "first-page": "XVII", "year": "1984", "volume-title": "Les lieux de m\u00e9moire. I. La R\u00e9publique"}, {"key": "CIT0005", "author": "Rioux J.P.", "volume": "6", "first-page": "29", "year": "1981", "journal-title": "Bulletin de l'Institut d'Histoire du Temps Pr\u00e9sent"}, {"key": "CIT0006", "author": "Y\u00e8rushalmi Y.", "year": "1982", "volume-title": "Zakhor: Jewish History and Jewish Memory"}, {"key": "CIT0007", "unstructured": "Robin, R. 1985. \u201cL'histoire orale rend\u2010t\u2010elle la parole \u00e0 ceux qui en sont priv\u00e9s ou le r\u00e9cit de vie est\u2010il un lieu hors\u2010pouvoir?\u201d. paper presented at the Fifth International Conference of Oral History. March29\u2013311985, Barcelona."}, {"key": "CIT0008", "author": "Burgos M.", "first-page": "149", "year": "1983", "volume-title": "Soci\u00e9t\u00e9s paysannes et d\u00e9paysanisation"}, {"key": "CIT0009", "author": "Aug\u00e9 M.", "year": "1977", "volume-title": "Pouvoir de vie, pourvoir de mort. Introduction \u00e0 une anthropologie de la r\u00e9pression"}, {"key": "CIT0010", "author": "Wilden A.", "year": "1972", "volume-title": "System and Structure, Essays in Communication and Exchange"}, {"key": "CIT0011", "author": "Henige D.", "year": "1982", "volume-title": "Oral Historiography"}, {"key": "CIT0012", "author": "Jewsiewicki B.", "year": "1986", "volume-title": "African Historiographies"}, {"key": "CIT0013", "author": "Bayart J.F.", "volume": "11", "first-page": "95", "year": "1983", "journal-title": "Politique africaine"}, {"key": "CIT0014", "unstructured": "1984. \u201cL'hommage \u00e0 la reine: les modes populaires d'action politique en situations authori\u2010taires\u201d. ECPR joint session workshop. April13\u2013181984, Salsburg."}, {"key": "CIT0015", "author": "Bourdieu P.", "year": "1982", "volume-title": "Ce que parler veut dire"}, {"key": "CIT0016", "DOI": "10.1525/var.1976.3.1.1", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0017", "author": "Fabian J.", "first-page": "247", "year": "1980", "volume-title": "Perspectives on American Folk Art"}, {"key": "CIT0018", "year": "1982", "volume-title": "Sura Dji: visages et racines du Za\u00efre"}, {"key": "CIT0019", "author": "Kabongo Ilunga", "first-page": "13", "year": "1984", "volume-title": "\u00c9tat Ind\u00e9pendant du Congo, Congo Belge, R\u00e9publique D\u00e9mocratique du Congo, R\u00e9publique du Zaire?"}, {"key": "CIT0020", "year": "1981", "volume-title": "Les interm\u00e9diares culturels"}, {"key": "CIT0021", "author": "Bayait J.F.", "volume": "4", "first-page": "3", "year": "1985", "journal-title": "Modes populaires d'action politique. Bulletin de liaison"}, {"key": "CIT0022", "DOI": "10.2307/1158799", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0023", "author": "Ceyssens R.", "volume": "7", "first-page": "483", "year": "1975", "journal-title": "Cultures et d\u00e9veloppement"}, {"key": "CIT0024", "author": "MacGaffey W.", "year": "1971", "volume-title": "Africa and the West: Intellectual Responses to European Culture"}, {"key": "CIT0025", "DOI": "10.1080/03056248008703438", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0026", "unstructured": "Miyalu, Bana ya Od\u00e9on. 1981. \u201cMwana Nsuka\u201d."}, {"key": "CIT0027", "unstructured": "Tshonga\u2010Onyumbe. 1984. \u201cLa musique za\u00efroise moderne de 1960 \u00e0 1981\u201d. 228Mbandaka"}, {"key": "CIT0028", "author": "Debhonvapi Olema", "first-page": "129", "volume-title": "\u00c9tat Ind\u00e9pendant du Congo .."}, {"key": "CIT0029", "unstructured": "Makiona, Kikuya. November 1984. \u201cDe Masangi \u00e0 Kinshasa\u201d. November, 2Kinshasa life story written for the 1984 life story contest"}, {"key": "CIT0030", "unstructured": "November 1984. \u201cLa vie de Kayamba Beleji\u201d. November, 38Kinshasa collected by Mbuyamba Kasenga\u2010Ntambwa for the 1984 life story contest"}, {"key": "CIT0031", "author": "Bazin J.", "volume-title": "African Historiographies .."}, {"key": "CIT0032", "author": "Rymenam J.", "volume": "18", "first-page": "41", "year": "1980", "journal-title": "Gen\u00e8ve\u2010Afrique"}], "container-title": ["History and Anthropology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/02757206.1986.9960775", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 14]], "date-time": "2016-12-14T01:20:34Z", "timestamp": 1481678434000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[1986, 1]]}, "references-count": 32, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1986, 1]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1080/02757206.1986.9960775"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/02757206.1986.9960775", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0275-7206", "1477-2612"], "issn-type": [{"value": "0275-7206", "type": "print"}, {"value": "1477-2612", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T02:53:38Z", "timestamp": 1525316018878}, "reference-count": 91, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Social Identities"], "published-print": {"date-parts": [[1995, 8]]}, "DOI": "10.1080/13504630.1995.9959435", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 4, 24]], "date-time": "2010-04-24T04:51:35Z", "timestamp": 1272084695000}, "page": "227-262", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["The identity of memory and the memory of identity in the age of commodification and democratization"], "prefix": "10.1080", "volume": "1", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Jewsiewicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2010, 4, 23]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "DOI": "10.2307/2165941", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0002", "author": "Amselle J.L.", "year": "1990", "volume-title": "Logiques m\u00e9tisses"}, {"key": "CIT0003", "DOI": "10.2307/2505032", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0004", "DOI": "10.2307/2505052", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0005", "DOI": "10.1017/CBO9780511819582", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0006", "author": "Appiah A.", "year": "1992", "volume-title": "In My Father's House"}, {"key": "CIT0007", "author": "Aug\u00e9 M.", "first-page": "81", "year": "1987", "volume-title": "Michel de Certeau. Cahiers pour un temps"}, {"key": "CIT0008", "author": "_____", "year": "1988", "volume-title": "Le Dieu objet"}, {"key": "CIT0009", "author": "Barthes R.", "year": "1975", "volume-title": "Roland Barthes par Roland Barthes"}, {"key": "CIT0010", "author": "Baecque A. de", "year": "1993", "volume-title": "Le corps de l'histoire"}, {"key": "CIT0011", "author": "Beleji K.", "first-page": "63", "year": "1993", "volume-title": "Na\u00eetre et mourir au Za\u00efre. Un demi\u2010si\u00e8cle d'histoire au quotidien"}, {"key": "CIT0012", "author": "Bernard J.\u2010P.", "year": "1983", "volume-title": "Les r\u00e9bellions de 1837 et 1838. Les patriotes du Bas\u2010Canada dans la m\u00e9moire collective et chez les historiens"}, {"key": "CIT0013", "author": "Bhabha H.", "year": "1990", "volume-title": "Nation and Narration"}, {"key": "CIT0014", "author": "_____", "year": "1994", "volume-title": "The Location of Culture"}, {"key": "CIT0015", "author": "Bourdieu P.", "year": "1982", "volume-title": "Le\u00e7on sur la le\u00e7on"}, {"key": "CIT0016", "author": "_____", "year": "1989", "volume-title": "La noblesse d'\u00c9tat"}, {"key": "CIT0017", "author": "Brzoza C.", "year": "1990", "volume-title": "Bij Bolszewika. Rok 1920 w przekazie historycznym i literackim"}, {"key": "CIT0018", "author": "Certeau M. de", "year": "1980", "volume-title": "La culture au pluriel"}, {"key": "CIT0019", "author": "Chartier R.", "volume": "6", "first-page": "1505", "year": "1989", "journal-title": "Annales ESC,"}, {"key": "CIT0020", "author": "Ciolek E.", "year": "1990", "volume-title": "Polska sierpien 1980 \u2010 sierpien 1989"}, {"key": "CIT0021", "author": "Colas D.", "volume-title": "God's Playground: a History of Poland"}, {"key": "CIT0023", "author": "Dumont F.", "year": "1993", "volume-title": "Gen\u00e8se de \u00a1a soci\u00e9t\u00e9 qu\u00e9b\u00e9coise"}, {"key": "CIT0024", "author": "Durham Lord", "year": "1839", "volume-title": "Le choc des langues au Qu\u00e9bec,1760\u20131970"}, {"key": "CIT0025", "author": "Elias N.", "year": "1991", "volume-title": "La soci\u00e9t\u00e9 des individus"}, {"key": "CIT0026", "author": "Fecteau J.\u2010M.", "year": "1994", "volume-title": "La condition qu\u00e9b\u00e9coise"}, {"key": "CIT0027", "author": "Florczyk A.", "year": "1990", "volume-title": "Kto nie l\u00fabi Lecha. Spoleczna percepcja przywodcy \u2018Solodarnosc\u00ef w latach 1985\u201389"}, {"key": "CIT0028", "author": "Gagnon E.", "year": "1925", "volume-title": "Nouvelles pages choisies"}, {"key": "CIT0029", "author": "_____", "year": "1917", "volume-title": "Pages choisies"}, {"key": "CIT0030", "author": "_____", "year": "1910", "volume-title": "Feuilles volantes et pages d'histoire"}, {"key": "CIT0031", "author": "Gellner E.", "year": "1994", "volume-title": "Encounters with Nationalism"}, {"key": "CIT0032", "author": "Grelich I.", "volume-title": "\u2018Repr\u00e9sentations et philosophie de l'histoire dans l'oeuvre litt\u00e9raire d'Alice Poznanska/"}, {"key": "CIT0033", "author": "Herbert Z.", "year": "1990", "volume-title": "Hanba domowa"}, {"key": "CIT0034", "author": "Jewsiewicki B.", "first-page": "324", "year": "1991", "volume-title": "The Creation of Ethnicity in Southern Africa"}, {"key": "CIT0035", "author": "_____", "first-page": "123", "year": "1994", "volume-title": "Cartes d'identit\u00e9. Comment dit\u2010on \u2018nous\u2019 en politique?"}, {"key": "CIT0036", "DOI": "10.3406/cea.1993.1521", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0037", "author": "_____", "year": "1993", "volume-title": "\u2018Production et signification de l'identit\u00e9 kasaienne au Za\u00efre. La revue Nkuruse en tant qu'instrument d'action et t\u00e9moin, 1890\u20131990\u2019"}, {"key": "CIT0038", "author": "Karpinski J.", "volume": "48", "first-page": "7", "year": "1991", "journal-title": "Puis"}, {"key": "CIT0039", "author": "Komendant T.", "volume": "3", "first-page": "4", "year": "1995", "journal-title": "Polityka magazyn"}, {"key": "CIT0040", "author": "Konwicki T.", "year": "1979", "volume-title": "Mala apokalipsa"}, {"key": "CIT0041", "volume-title": "Minor Apocalipse"}, {"key": "CIT0042", "author": "Kordecki A.", "year": "1991", "volume-title": "Pamietnik oblezenia Czestochowy, translation of Nova Gigantomachia"}, {"key": "CIT0043", "author": "Kubik J.", "year": "1994", "volume-title": "The Power of Symbols against the Symbols of Power"}, {"key": "CIT0044", "author": "Kurski J.", "year": "1991", "volume-title": "Wodz"}, {"key": "CIT0045", "author": "Latour B.", "year": "1991", "volume-title": "Nous n'avons jamais \u00e9t\u00e9 modernes"}, {"key": "CIT0046", "year": "1990", "volume-title": "Lech Walesa"}, {"key": "CIT0047", "author": "Le Maree G.", "year": "1982", "volume-title": "Histoire de la Pologne des origines \u00e0 nos jours"}, {"key": "CIT0048", "author": "L\u00e9tourneau J.", "volume": "6", "first-page": "17", "year": "1991", "journal-title": "British Journal of Canadian Studies"}, {"key": "CIT0049", "author": "_____", "volume": "42", "first-page": "765", "year": "1992", "journal-title": "Revue fran\u00e7aise de science politique", "DOI": "10.3406/rfsp.1992.404341", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0050", "author": "Lis\u00e9e J.F.", "volume": "17", "first-page": "16", "year": "1992", "journal-title": "L'Actualit\u00e9,"}, {"key": "CIT0051", "author": "Little R.", "year": "1994", "volume-title": "\u2018Le mythe de l'antih\u00e9ros socialiste contre le mythe du h\u00e9ros socialiste: le d\u00e9bat sur Pilsudski dans l'historiographie plonaise d'apr\u00e8s\u2010guerre (1945\u20131989)\u2019"}, {"key": "CIT0052", "DOI": "10.1080/13504630.1995.9959423", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0053", "author": "Mathieu J.", "year": "1991", "volume-title": "Les m\u00e9moires qu\u00e9b\u00e9coises"}, {"key": "CIT0054", "author": "Mauss M.", "year": "1969", "volume-title": "Oeuvres compl\u00e8tes, t.III, Coh\u00e9sion sociale et divisions de la sociologie"}, {"key": "CIT0055", "author": "Michnik A.", "year": "1985", "volume-title": "Dzieje honoru w Polsce"}, {"key": "CIT0056", "author": "Mikolejko Z.", "volume": "1", "first-page": "17", "year": "1991", "journal-title": "Spoleczenstwo otwarte,"}, {"key": "CIT0057", "author": "Milot L.", "year": "1989", "volume-title": "Le coeur \u00e0 l'aventure"}, {"key": "CIT0058", "author": "Monni\u00e8re D.", "year": "1977", "volume-title": "Le d\u00e9veloppement des id\u00e9ologie au Qu\u00e9bec. Des origines \u00e0 nos jours"}, {"key": "CIT0059", "author": "Mpolesha F.", "volume": "4", "first-page": "73", "year": "1934", "journal-title": "Nkuruse"}, {"key": "CIT0060", "author": "Mudimbe V.\u2010Y.", "year": "1994", "volume-title": "The Idea of Africa"}, {"key": "CIT0061", "author": "_____", "year": "1981", "volume-title": "Du Congo au Zaire, 1960\u20131980"}, {"key": "CIT0062", "author": "Nicolai\u2019 H.", "year": "1954", "volume-title": "La transformation des paysages congolais par le chemin defer. L'exemple du BCK"}, {"key": "CIT0063", "author": "Nora P.", "year": "1984", "volume-title": "Les lieux de m\u00e9moire: t.l La r\u00e9publique, t.2 La nation, t.3 La France"}, {"key": "CIT0064", "author": "Nota J.H.", "year": "1967", "volume-title": "Phenomenology and History"}, {"key": "CIT0065", "author": "Nowicki S.", "year": "1990", "volume-title": "Pol wieku czyscca. Rozmowy z Tadeuszem Konwickim"}, {"key": "CIT0066", "author": "PAX", "year": "1979", "volume-title": "Pielgrzymka do ojczyzny. Przemowienia i homilie Ojea Swietego Jana Pawla II"}, {"key": "CIT0067", "author": "Petit J.L.", "year": "1991", "volume-title": "L'\u00e9v\u00e9nement en perspective, special issue of Raisons pratiques"}, {"key": "CIT0068", "volume": "48", "first-page": "17", "year": "1991", "journal-title": "Puis"}, {"key": "CIT0069", "author": "Ricoeur P.", "year": "1985", "volume-title": "Temps et r\u00e9cit, t.III, Le temps racont\u00e9"}, {"key": "CIT0070", "author": "Robin R.", "year": "1989", "volume-title": "Roman m\u00e9moriel"}, {"key": "CIT0071", "author": "Roosens E.E.", "year": "1989", "volume-title": "Creating Ethnicity. The Process of Ethnogenesis"}, {"key": "CIT0072", "author": "Roy P.\u2010G.", "year": "1904", "volume-title": "La famille Tach\u00e9"}, {"key": "CIT0073", "author": "Said E.", "volume": "4792", "first-page": "3", "year": "1995", "journal-title": "Times Literary Supplement,"}, {"key": "CIT0074", "author": "Scheitler M.", "year": "1979", "volume-title": "Histoire de l'Eglise catholique au Kasai, t. 2 1919\u20131938"}, {"key": "CIT0075", "author": "Sikorski W.", "year": "1928", "volume-title": "Nad Wisla i Wkra. Studium z polsko\u2010rosyjskiej wojny 1920 roku"}, {"key": "CIT0076", "author": "Sioui R. G.", "year": "1992", "volume-title": "\u2018Le wampum\u2019, paper read at \u2018Midis du C\u00e9lat\u2019"}, {"key": "CIT0077", "author": "Solovyov V.", "year": "1991", "volume-title": "Behind the High Kremlin Walls"}, {"key": "CIT0078", "author": "Swida\u2010Ziemba H.", "volume": "1", "first-page": "5", "year": "1991", "journal-title": "Spoleczenstwo otwarte,"}, {"key": "CIT0079", "author": "Tardivel J.\u2010P.", "first-page": "258", "year": "1881", "journal-title": "Revue canadienne"}, {"key": "CIT0080", "author": "Toranska T.", "year": "1985", "volume-title": "Oni"}, {"key": "CIT0081", "author": "Taussig M.", "year": "1993", "volume-title": "Mimesis and Alterity"}, {"key": "CIT0082", "author": "Tshijuke K.", "first-page": "131", "year": "1988", "volume-title": "Dialoguer avec le l\u00e9opard"}, {"key": "CIT0083", "author": "Van Keerberghen J.", "year": "1985", "volume-title": "Histoire de l'enseignement catholique au Kasayi 1891\u20131947"}, {"key": "CIT0084", "author": "Vovelle M.", "year": "1982", "volume-title": "Id\u00e9ologies et mentalit\u00e9s"}, {"key": "CIT0085", "year": "1989", "volume-title": "Les aventures de la raisons"}, {"key": "CIT0086", "author": "Walesa L.", "year": "1987", "volume-title": "Droga nadziei"}, {"key": "CIT0087", "volume-title": "Un chemin d'espoir"}, {"key": "CIT0088", "volume-title": "A Way of Hope"}, {"key": "CIT0089", "author": "Wilczynski S.", "volume": "1", "first-page": "15", "year": "1991", "journal-title": "Spoleczenstwo olivarte,"}, {"key": "CIT0090", "author": "William J.\u2010C.", "year": "1987", "series-title": "Les Cahiers du CEDAF\u2010ASDOC, nos 7\u20138", "volume-title": "Chronique d'une opposition politique: l'UDPS (1978\u20131987)"}, {"key": "CIT0091", "author": "_____", "year": "1990", "volume-title": "Patrice Lumumba. La crise congolaise revisit\u00e9e"}, {"key": "CIT0092", "author": "Yerushalmi Y.", "year": "1984", "volume-title": "Zakhor. M\u00e9moire juive et histoire juive"}], "container-title": ["Social Identities"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/13504630.1995.9959435", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 19]], "date-time": "2017-06-19T07:29:18Z", "timestamp": 1497857358000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[1995, 8]]}, "references-count": 91, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2010, 4, 23]]}, "published-print": {"date-parts": [[1995, 8]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1080/13504630.1995.9959435"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/13504630.1995.9959435", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1350-4630", "1363-0296"], "issn-type": [{"value": "1350-4630", "type": "print"}, {"value": "1363-0296", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T07:46:26Z", "timestamp": 1525765586887}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.2394075", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 2, 12]], "date-time": "2014-02-12T16:03:48Z", "timestamp": 1392221028000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Disaster-Induced Population Displacement: Selected Bibliography"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Terminski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2014, 2, 12]], "date-time": "2014-02-12T16:04:34Z", "timestamp": 1392221074000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.2394075", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T07:46:28Z", "timestamp": 1525765588663}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.2392704", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 2, 12]], "date-time": "2014-02-12T16:02:29Z", "timestamp": 1392220949000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Le Mouvement Chartiste Et Son Influence Sur L'Histoire Socio-Politique En Grande Bretagne Dans Les Annnes 1836-1848 (The Chartist Movement and Its Impact on the Political History of Great Britain between 1836 and 1848)"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Terminski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2014, 2, 12]], "date-time": "2014-02-12T16:03:00Z", "timestamp": 1392220980000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2007]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.2392704", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T22:41:46Z", "timestamp": 1525387306345}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "DOI": "10.3917/deba.118.0066", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 2, 17]], "date-time": "2011-02-17T15:33:29Z", "timestamp": 1297956809000}, "page": "66", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u00c9tudes africaines\u00a0: France, \u00c9tats-Unis"], "prefix": "10.3917", "volume": "118", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Jewsiewicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Le D\u00e9bat"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 16]], "date-time": "2014-10-16T19:03:57Z", "timestamp": 1413486237000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2002]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["DEBA_118_0066"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/deba.118.0066", "ISSN": ["0246-2346", "2111-4587"], "issn-type": [{"value": "0246-2346", "type": "print"}, {"value": "2111-4587", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T22:41:47Z", "timestamp": 1525387307320}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "DOI": "10.3917/deba.122.0063", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 2, 17]], "date-time": "2011-02-17T15:33:29Z", "timestamp": 1297956809000}, "page": "63", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["De la v\u00e9rit\u00e9 de m\u00e9moire \u00e0 la r\u00e9conciliation"], "prefix": "10.3917", "volume": "122", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Jewsiewicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Le D\u00e9bat"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 16]], "date-time": "2014-10-16T19:05:37Z", "timestamp": 1413486337000}, "score": 15.882247, "subtitle": ["Comment travaille le souvenir\u00a0?"], "issued": {"date-parts": [[2002]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["DEBA_122_0063"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/deba.122.0063", "ISSN": ["0246-2346", "2111-4587"], "issn-type": [{"value": "0246-2346", "type": "print"}, {"value": "2111-4587", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T18:29:25Z", "timestamp": 1525458565086}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "DOI": "10.3917/lms.204.0131", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 12, 31]], "date-time": "2008-12-31T15:07:03Z", "timestamp": 1230736023000}, "page": "131", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Une soci\u00e9t\u00e9 urbaine \u00ab\u00a0moderne\u00a0\u00bb et ses repr\u00e9sentations\u00a0: la peinture populaire \u00e0 Kinshasa (Congo) (1960-2000)"], "prefix": "10.3917", "volume": "204", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Jewsiewicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Le Mouvement Social"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 11, 10]], "date-time": "2014-11-10T09:20:12Z", "timestamp": 1415611212000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2003]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["LMS_204_0131"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/lms.204.0131", "ISSN": ["0027-2671", "1961-8646"], "issn-type": [{"value": "0027-2671", "type": "print"}, {"value": "1961-8646", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T21:35:05Z", "timestamp": 1525469705158}, "reference-count": 43, "publisher": "Wiley", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 3683, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Public Administration"], "published-print": {"date-parts": [[2005, 8]]}, "DOI": "10.1111/j.0033-3298.2005.00469.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 8, 15]], "date-time": "2005-08-15T09:10:59Z", "timestamp": 1124097059000}, "page": "669-684", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["On the Relationship between Political Science and Administrative Science in Germany"], "prefix": "10.1111", "volume": "83", "author": [{"given": "Jorg", "family": "Bogumil", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "b1_196", "author": "Benz A", "first-page": "361", "year": "2003", "journal-title": "Die Verwaltung"}, {"key": "b2_197", "author": "Bogumil J", "first-page": "33", "year": "1997", "volume-title": "Verwaltungsmodernisierung und lokale Demokratie. Risiken und Chancen eines Neuen Steuerungsmodells fur die lokale Demokratie"}, {"key": "b3_198", "author": "Bogumil J", "year": "2001", "volume-title": "Modernisierung lokaler Politik. Kommunale Entscheidungsprozesse im Spannungsfeld zwischen Parteienwettbewerb, Verhandlungszwangen und Okonomisierung, Habilitationsschrift"}, {"key": "b4_199", "author": "Bogumil J", "volume": "93", "first-page": "129", "year": "2002", "journal-title": "Verwaltungsarchiv"}, {"key": "b5_200", "author": "Bogumil J.", "year": "2001", "volume-title": "Politik in Organisationen. Organisationstheoretische Ansatze und praxisbezogene Anwendungsbeispiele", "DOI": "10.1007/978-3-663-11063-7", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "b6_201", "author": "Bogumil J.", "year": "2005", "volume-title": "Verwaltung und Verwaltungswissenschaft in Deutschland", "DOI": "10.1007/978-3-322-95687-3", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "b7_202", "author": "Czada R", "first-page": "47", "year": "1998", "journal-title": "Kongressbeitrage zur politischen Soziologie, Politischen Okonomie und Politikfeldanalyse"}, {"key": "b8_203", "unstructured": "H.U Derlien . 1999 . 'Standort der empirischen Verwaltungsforschung', Manuskript eines Vortrages auf dem Forschungssymposium, Deutsche Verwaltung an der Wende zum 21. Jahrhundert . Bamberg: Speyer."}, {"key": "b9_204", "author": "Ellwein T", "first-page": "34", "year": "1982", "volume-title": "Politikwissenschaft und Verwaltungswissenschaft", "DOI": "10.1007/978-3-322-88633-0_2", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "b10_205", "author": "Esser J.", "first-page": "100", "year": "1977", "volume-title": "Sozialwissenschaften. Berufsorientiertes Studium?"}, {"key": "b11_206", "author": "Forsthoff E", "year": "1973", "edition": "10", "volume-title": "Lehrbuch des Verwaltungsrechtes"}, {"key": "b12_207", "author": "Goodin R E.", "year": "1996", "volume-title": "A New Handbook of Politcal Science"}, {"key": "b13_208", "author": "Grauhan R.-R", "volume": "10", "first-page": "269", "year": "1969", "journal-title": "Politische Vierteljahreszeitschrift"}, {"key": "b14_209", "author": "Howlett M.", "year": "1995", "volume-title": "Studying public policy: Policy Cycles and Policy Subsystems"}, {"key": "b15_210", "unstructured": "W. Jaedicke, T. Thron, and H. Wollmann . 2000 . Modernisierung der Kommunalverwaltung - Evaluierungsstudie zur Verwaltungsmodernisierung im Bereich Planen, Bauen und Umwelt . Freiburg: Wustenrot-Stiftung."}, {"key": "b16_211", "author": "Jann W", "first-page": "47", "year": "1998", "volume-title": "Handbuch zur Verwaltungsreform", "DOI": "10.1007/978-3-322-83673-1_6", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "b17_212", "author": "Jann W", "first-page": "321", "year": "2001", "volume-title": "Empirische Policy und Verwaltungsforschung. Lokale, nationale und internationale Perspektiven", "DOI": "10.1007/978-3-663-09926-0_19", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "b18_213", "DOI": "10.1111/1467-9299.00338", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "b19_214", "author": "Kissler L.", "year": "1997", "volume-title": "Moderne Zeiten im Rathaus? Reform der Kommunalverwaltungen auf dem Prufstand der Praxis"}, {"key": "b20_215", "author": "Konig K", "volume": "43", "first-page": "305", "year": "1990", "journal-title": "Die Offentliche Verwaltung"}, {"key": "b21_216", "author": "Konig K.", "year": "1998", "volume-title": "Schlanker Staat - Verwaltungsmodernisierung im Bund"}, {"key": "b22_217", "author": "Konig K.", "volume": "90", "first-page": "1", "year": "1999", "journal-title": "Verwaltungsarchiv"}, {"key": "b23_218", "author": "Konzendorf G", "year": "1998", "volume-title": "Verwaltungsmodernisierung in den Landern. Uberblick und Einblicke. Speyerer Forschungsberichte"}, {"key": "b24_219", "author": "Luhmann N", "year": "1966", "volume-title": "Theorie der Verwaltungswissenschaft. Bestandsaufnahme und Entwurf"}, {"key": "b25_220", "author": "Luhmann N", "volume": "3", "first-page": "123ff", "year": "1967", "journal-title": "Recht und Politik"}, {"key": "b26_221", "author": "Mayntz R", "year": "1978", "volume-title": "Soziologie der offentlichen Verwaltung"}, {"key": "b27_222", "author": "Mayntz R", "first-page": "148", "year": "1995", "volume-title": "Politische Theorien in der Ara der Transformation"}, {"key": "b28_223", "author": "Mayntz R.", "first-page": "39", "year": "1995", "volume-title": "Gesellschaftliche Selbstregelung und politische Steuerung"}, {"key": "b29_224", "author": "Narr W.-D.", "year": "1971", "volume-title": "Theorie der Demokratie"}, {"key": "b30_225", "author": "Naschold F.", "year": "1998", "volume-title": "Kommunale Spitzeninnovationen. Konzepte, Umsetzung, Wirkungen in internationaler Perspektive"}, {"key": "b31_226", "author": "Naschold F.", "year": "2000", "volume-title": "New Public Management in deutscher und internationaler Perspektive"}, {"key": "b32_227", "author": "Nelson B.J", "first-page": "551", "year": "1996", "volume-title": "A New Handbook of Political Science"}, {"key": "b33_228", "author": "Offe C", "year": "1972", "volume-title": "Strukturprobleme des kapitalistischen Staates. Aufsatze zur politischen Soziologie"}, {"key": "b34_229", "author": "Pankoke E.", "year": "1977", "volume-title": "Verwaltungssoziologie. Eine Einfuhrung in die Probleme der offentlichen Verwaltung"}, {"key": "b35_230", "author": "Peters B.G.", "first-page": "628", "year": "1996", "volume-title": "A New Handbook of Political Science"}, {"key": "b36_231", "author": "Reichard C", "year": "1977", "volume-title": "Betriebswirtschaftslehre der offentlichen Verwaltung"}, {"key": "b37_232", "author": "Ronge V.", "year": "1973", "volume-title": "Restriktionen politischer Planung"}, {"key": "b38_233", "author": "Sabatier P.A", "first-page": "116", "year": "1993", "volume-title": "Policy-Analyse. Kritik und Neuorientierung", "DOI": "10.1007/978-3-663-01473-7_6", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "b39_234", "author": "Scharpf F.W", "first-page": "9", "year": "1973", "volume-title": "Planung als politischer Prozess. Aufsatze zur Theorie der planenden Demokratie"}, {"key": "b40_235", "author": "Scharpf F.W", "volume": "1", "first-page": "111", "year": "1987", "volume-title": "Jahrbuch zur Staats und Verwaltungswissenschaft"}, {"key": "b41_236", "author": "Scharpf F.W", "year": "2000", "volume-title": "Interaktionsformen. Akteurzentrierter Institutionalismus in der Politikforschung"}, {"key": "b42_237", "author": "Seibel W", "volume": "56", "first-page": "74", "year": "1996", "journal-title": "Public Administration Review"}, {"key": "b43_238", "author": "Thieme W", "year": "1984", "edition": "4", "volume-title": "Verwaltungslehre"}], "container-title": ["Public Administration"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.0033-3298.2005.00469.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T22:20:06Z", "timestamp": 1497651606000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2005, 8]]}, "references-count": 43, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005, 8]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["10.1111/j.0033-3298.2005.00469.x"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.0033-3298.2005.00469.x", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0033-3298", "1467-9299"], "issn-type": [{"value": "0033-3298", "type": "print"}, {"value": "1467-9299", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T22:41:21Z", "timestamp": 1525560081395}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.2177747", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 11, 22]], "date-time": "2012-11-22T14:51:34Z", "timestamp": 1353595894000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Applying the Concept of Human Security to Research on the Consequences of Mining-Induced Displacement and Resettlement"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Terminski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2012, 11, 22]], "date-time": "2012-11-22T14:51:51Z", "timestamp": 1353595911000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.2177747", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 23]], "date-time": "2018-05-23T04:27:33Z", "timestamp": 1527049653247}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "92", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Mathematics of Computation"], "published-print": {"date-parts": [[1965, 10]]}, "DOI": "10.2307/2003956", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 4, 22]], "date-time": "2006-04-22T11:52:41Z", "timestamp": 1145706761000}, "page": "677", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["On the Sum of the Series \u2211 \u221e \u03bd = 0 (t \u03bd /[ u\u03bd+ m ]!)"], "prefix": "10.2307", "volume": "19", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Leszczynski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Mathematics of Computation"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 22]], "date-time": "2018-05-22T17:17:20Z", "timestamp": 1527009440000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[1965, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1965, 10]]}, "issue": "92"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/2003956", "ISSN": ["0025-5718"], "issn-type": [{"value": "0025-5718", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T10:35:16Z", "timestamp": 1525516516714}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783322923158", "type": "print"}, {"value": "9783322923141", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1999]]}, "DOI": "10.1007/978-3-322-92314-1_13", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 5, 24]], "date-time": "2012-05-24T01:45:26Z", "timestamp": 1337823926000}, "page": "159-168", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Alle Politik ist lokal"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "J\u00f6rg", "family": "Bogumil", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["B\u00fcrgergesellschaft und Gemeinwohl"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-322-92314-1_13", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 5, 15]], "date-time": "2014-05-15T20:18:28Z", "timestamp": 1400185108000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[1999]]}, "ISBN": ["9783322923158", "9783322923141"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-322-92314-1_13"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T10:53:52Z", "timestamp": 1525517632868}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783810038708", "type": "print"}, {"value": "9783322913647", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2004]]}, "DOI": "10.1007/978-3-322-91364-7_7", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 5, 30]], "date-time": "2012-05-30T02:20:19Z", "timestamp": 1338344419000}, "page": "113-122", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["B\u00fcrgerkommunen als Perspektive der Demokratief\u00f6rderung und Beteiligungsst\u00e4rkung"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "J\u00f6rg", "family": "Bogumil", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Soziale Arbeit und Soziales Kapital"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-322-91364-7_7", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T14:16:49Z", "timestamp": 1389795409000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2004]]}, "ISBN": ["9783810038708", "9783322913647"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-322-91364-7_7"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T11:32:09Z", "timestamp": 1525519929707}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783810040824", "type": "print"}, {"value": "9783531903408", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2005]]}, "DOI": "10.1007/978-3-531-90340-8_54", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 6, 10]], "date-time": "2012-06-10T09:01:37Z", "timestamp": 1339318897000}, "page": "494-502", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Die Umgestaltung des Verh\u00e4ltnisses von Politik und Verwaltung"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "J\u00f6rg", "family": "Bogumil", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Handbuch zur Verwaltungsreform"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-531-90340-8_54", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 7, 30]], "date-time": "2014-07-30T19:59:20Z", "timestamp": 1406750360000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2005]]}, "ISBN": ["9783810040824", "9783531903408"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-90340-8_54"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 29]], "date-time": "2018-05-29T05:10:36Z", "timestamp": 1527570636905}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 6, "publisher": "Springer Fachmedien Wiesbaden", "isbn-type": [{"value": "9783658207434", "type": "print"}, {"value": "9783658207441", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-658-20744-1_69", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 29]], "date-time": "2018-05-29T04:00:38Z", "timestamp": 1527566438000}, "page": "765-774", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kommunale Selbstverwaltung \u2013 Gemeinden/Kreise"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "J\u00f6rg", "family": "Bogumil", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 30]]}, "reference": [{"key": "69_CR1", "unstructured": "Bogumil, J\u00f6rg. 2001. Modernisierung lokaler Politik. Kommunale Entscheidungsprozesse im Spannungsfeld zwischen Parteienwettbewerb, Verhandlungszw\u00e4ngen und \u00d6konomisierung. Baden-Baden: = Staatslehre und politische Verwaltung, Band 5."}, {"key": "69_CR2", "unstructured": "Bogumil, J\u00f6rg und Lars Holtkamp. 2013. Kommunalpolitik und Kommunalverwaltung. Eine praxisorientierte Einf\u00fchrung. Bonn. = Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung, Band 1329."}, {"key": "69_CR3", "unstructured": "Holtkamp, Lars 2008: Kommunale Konkordanz- und Konkurrenzdemokratie \u2013 Parteien und B\u00fcrgermeister in der repr\u00e4sentativen Demokratie, Habil.-Schrift, erschienen in der Reihe \u201eGesellschaftspolitik und Staatst\u00e4tigkeit\u201c, Band 30, Wiesbaden."}, {"key": "69_CR4", "unstructured": "Knemeyer, Franz-Ludwig. 1998. Gemeindeverfassungen: In: Hellmut Wollmann und Roland Roth. Hrsg. 1998. Kommunalpolitik: Politisches Handeln in den Gemeinden. Bonn, 104 \u2013 123. = Schriftenreihe der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung, Band 356."}, {"key": "69_CR5", "unstructured": "Kuhlmann, Sabine. und Hellmut Wollmann. 2013. Verwaltung in Europa. Verwaltungssysteme und -reformen in vergleichender Perspektive. Wiesbaden."}, {"key": "69_CR6", "unstructured": "Zielinski, Heinz. 1997. Kommunale Selbstverwaltung im modernen Staat. Bedeutung der lokalen Politikebene im Wohlfahrtsstaat. Opladen.", "DOI": "10.1007/978-3-322-89092-4", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["Handbuch Staat"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-658-20744-1_69", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 29]], "date-time": "2018-05-29T04:39:10Z", "timestamp": 1527568750000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783658207434", "9783658207441"], "references-count": 6, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-658-20744-1_69", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T03:59:03Z", "timestamp": 1525492743301}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783540512851", "type": "print"}, {"value": "9783540461845", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1989]]}, "DOI": "10.1007/3-540-51285-3_38", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 2, 25]], "date-time": "2012-02-25T20:51:28Z", "timestamp": 1330203088000}, "page": "133-150", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Pruning and scheduling speculative work in or-parallel Prolog"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Hausman", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2005, 6, 2]]}, "container-title": ["PARLE '89 Parallel Architectures and Languages Europe", "Lecture Notes in Computer Science"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/3-540-51285-3_38", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 7]], "date-time": "2014-01-07T00:01:16Z", "timestamp": 1389052876000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[1989]]}, "ISBN": ["9783540512851", "9783540461845"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/3-540-51285-3_38", "ISSN": ["0302-9743", "1611-3349"], "issn-type": [{"value": "0302-9743", "type": "print"}, {"value": "1611-3349", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:36:52Z", "timestamp": 1525707412260}, "reference-count": 1, "publisher": "PERSEE Program", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["espat"], "published-print": {"date-parts": [[2004]]}, "DOI": "10.3406/espat.2004.4250", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 4, 10]], "date-time": "2013-04-10T08:21:46Z", "timestamp": 1365582106000}, "page": "187-192", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["M\u00e9moire et repr\u00e9sentation pour un vivre ensemble"], "prefix": "10.3406", "volume": "84", "author": [{"given": "Bogumil", "family": "Jewsiewicki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2000", "reference": [{"key": "10.3406/espat.4250/ahess.279971", "DOI": "10.3406/ahess.2001.279971", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Espaces Temps"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 12]], "date-time": "2018-04-12T07:21:33Z", "timestamp": 1523517693000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2004]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2004]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/espat.2004.4250", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0339-3267"], "issn-type": [{"value": "0339-3267", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T10:47:27Z", "timestamp": 1525690047829}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783810039064", "type": "print"}, {"value": "9783663106524", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2004]]}, "DOI": "10.1007/978-3-663-10652-4_24", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 1, 30]], "date-time": "2013-01-30T11:30:49Z", "timestamp": 1359545449000}, "page": "392-398", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Probleme und Perspektiven der Leistungsmessung in Politik und Verwaltung"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "J\u00f6rg", "family": "Bogumil", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Leistungsmessung und -vergleich in Politik und Verwaltung"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-663-10652-4_24", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 1, 30]], "date-time": "2013-01-30T11:01:56Z", "timestamp": 1359543716000}, "score": 15.882247, "issued": {"date-parts": [[2004]]}, "ISBN": ["9783810039064", "9783663106524"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-663-10652-4_24"}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "LAWIK BOGUMIL"}