{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 22402, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T14:42:39Z", "timestamp": 1525704159854}, "reference-count": 0, "publisher": "Kozminski University", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["MBA. CE"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 3, 15]]}, "DOI": "10.7206/mba.ce.2084-3356.43", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 3, 25]], "date-time": "2013-03-25T14:12:35Z", "timestamp": 1364220755000}, "page": "22-29", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Czas na rozw\u00f3j. My\u015blenie strategiczne w pracy i \u017cyciu codziennym"], "prefix": "10.7206", "volume": "21", "author": [{"given": "Alberto", "family": "Lozano Platonoff", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4225", "container-title": ["Management and Business Administration. Central Europe"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 3, 25]], "date-time": "2013-03-25T14:12:39Z", "timestamp": 1364220759000}, "score": 29.854359, "issued": {"date-parts": [[2013, 3, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 3, 15]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7206/mba.ce.2084-3356.43", "ISSN": ["2084-3356"], "issn-type": [{"value": "2084-3356", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T16:04:17Z", "timestamp": 1525709057587}, "reference-count": 0, "publisher": "Wroclaw University of Economics", "issue": "359", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Prace Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.15611/pn.2014.359.22", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 21]], "date-time": "2015-07-21T06:30:36Z", "timestamp": 1437460236000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Rozw\u00f3j przyw\u00f3dcy jako czynnik zmiany w organizacji \u2013 studium przypadku programu kszta\u0142towania menad\u017cer\u00f3w"], "prefix": "10.15611", "author": [{"given": "Hubert", "family": "Pachciarek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Alberto Lozano", "family": "Platonoff", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "6272", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["Prace Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 21]], "date-time": "2015-07-21T06:30:43Z", "timestamp": 1437460243000}, "score": 27.788368, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "359"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15611/pn.2014.359.22", "ISSN": ["1899-3192", "2392-0041"], "issn-type": [{"value": "1899-3192", "type": "print"}, {"value": "2392-0041", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T11:42:23Z", "timestamp": 1523965343991}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Szczecin", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.18276/ap.2017.41-07", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 8]], "date-time": "2018-02-08T07:05:34Z", "timestamp": 1518073534000}, "page": "93-102", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Participation of stakeholders in the city economy policy development"], "prefix": "10.18276", "volume": "41", "author": [{"given": "Hubert", "family": "Pachciarek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Alberto", "family": "Lozano Platonoff", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "7719", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "container-title": ["Zeszyty Naukowe Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego. Acta Politica"], "original-title": ["Partycypacja interesariuszy w kszta\u0142towaniu polityki gospodarczej miasta"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 8]], "date-time": "2018-02-08T07:05:37Z", "timestamp": 1518073537000}, "score": 27.788368, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18276/ap.2017.41-07", "ISSN": ["0867-0617"], "issn-type": [{"value": "0867-0617", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:01:28Z", "timestamp": 1525773688402}, "reference-count": 0, "publisher": "GSE Research Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["int j managmnt cases"], "published-print": {"date-parts": [[2009, 1, 1]]}, "DOI": "10.5848/apbj.2009.00004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 3, 25]], "date-time": "2014-03-25T11:23:47Z", "timestamp": 1395746627000}, "page": "23-35", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["PERFORMANCE AND ORGANIZATIONAL LEARNING CAPABILITY IN POLISH COMPANIES"], "prefix": "10.5848", "volume": "11", "author": [{"given": "ALEKSANDRA", "family": "RUDAWSKA", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "ALBERTO LOZANO", "family": "PLATONOFF", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3896", "container-title": ["International Journal of Management Cases"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2014, 3, 25]], "date-time": "2014-03-25T11:30:13Z", "timestamp": 1395747013000}, "score": 27.788368, "issued": {"date-parts": [[2009, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2009, 1, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["1741-6264(20090101)11:1L.23;1-"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5848/apbj.2009.00004", "ISSN": ["1741-6264"], "issn-type": [{"value": "1741-6264", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T07:11:48Z", "timestamp": 1535958708878}, "reference-count": 12, "publisher": "Wiley", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 4261, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Hum. Factors Man."], "published-print": {"date-parts": [[2005]]}, "DOI": "10.1002/hfm.20013", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 12, 16]], "date-time": "2004-12-16T01:16:56Z", "timestamp": 1103159816000}, "page": "71-82", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["The concept of stimulation of entrepreneurship? A benchmarking and co-evolution approach"], "prefix": "10.1002", "volume": "15", "author": [{"given": "Sylwia", "family": "Sysko-Romanczuk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Alberto Lozano", "family": "Platonoff", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2004]]}, "reference": [{"key": "10.1002/hfm.20013-BIB1", "author": "Abrams", "year": "1997", "unstructured": "( 1997). Emerging clusters in regional economies. Paper presented at the Conference Technopolis '97, Ottowa, Canada."}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB2", "author": "Advanti", "year": "1997", "unstructured": "( 1997). Industrial clusters: A support system for small and medium enterprises (Occasional Paper No. 32). World Bank, Poland: Private Sector Development Department."}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB3", "author": "Bo?czak-Kucharczyk", "year": "2001", "unstructured": "& ( 2001). Jak w?adze lokalne moga wspiera? przedsiebiorczo?? [How can the local authorities support entrepreneurship?]. Warsaw: PARP.", "volume-title": "Jak w?adze lokalne moga wspiera? przedsiebiorczo?? [How can the local authorities support entrepreneurship?]"}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB4", "author": "Breault", "year": "1997", "unstructured": "( 1997). The evolution of clusters or structured economic development regions and their future. Tuscon, AZ: Breault Research Organization, Inc.", "volume-title": "The evolution of clusters or structured economic development regions and their future"}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB5", "author": "Gorzelak", "year": "1998", "unstructured": "& ( 1998). Dylematy europejskie [European dilemma]. In & (Eds.), Jaka Europa? Regionalizacja a integracja [What kind of Europe? Regionalization or integration.]. Pozna?, Poland: Wydawnictwo Wy?szej Szko?y Bankowej.", "volume-title": "Jaka Europa? Regionalizacja a integracja [What kind of Europe? Regionalization or integration.]"}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB6", "author": "Kukli?ski", "year": "2000", "unstructured": "& ( 2000). Globalizacja polskich metropolii [Globalization of Polish metropolises]. Warsaw: Oficyna Wydawnicz REWASZ.", "volume-title": "Globalizacja polskich metropolii [Globalization of Polish metropolises]"}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB7", "author": "Lozano Platonoff", "year": "2001", "unstructured": "& ( 2001). Raport z bada?. Og\u00f3lna diagnoza szczeci?skich przedsiebiorstw [Report on research: General diagnosis of Szczecin enterprises]. Szczecin, Poland: University of Szczecin.", "volume-title": "Raport z bada?. Og\u00f3lna diagnoza szczeci?skich przedsiebiorstw [Report on research: General diagnosis of Szczecin enterprises]"}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB8", "author": "Moore", "year": "1996", "unstructured": "( 1996). The death of competition: Leadership & strategy in the age of business ecosystems. New York: Wiley/Harper Collins.", "volume-title": "The death of competition: Leadership & strategy in the age of business ecosystems"}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB9", "author": "Moore", "year": "2001", "unstructured": "( 2001). The new corporate forms, geopartners. Retrieved from www.geopartners.org"}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB10", "author": "Porter", "year": "2001", "unstructured": "( 2001). Konkurencyjna przewaga narod\u00f3w. Grona a konkurencja w: Porter, M.E. o konkurencji [National competitive advantages. Clusters and competition. In (Ed.), About competition]. Warsaw: PWE.", "volume-title": "About competition]"}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB11", "author": "Targalski", "year": "1999", "unstructured": "( 1999). Przedsiebiorstwo i rozw\u00f3j firmy [Enterprise and development]. Krakow, Poland: Wyd. Akademii Ekonomicznej.", "volume-title": "Przedsiebiorstwo i rozw\u00f3j firmy [Enterprise and development]"}, {"key": "10.1002/hfm.20013-BIB12", "author": "Wawrzyniak", "year": "2000", "unstructured": "& ( 2000). Kreowanie lokalnej przedsiebiorczo?ci [Creating of local entrepreneurship]. ?\u00f3d?, Poland: Polska Fundacja Promocji Kadr.", "volume-title": "Kreowanie lokalnej przedsiebiorczo?ci [Creating of local entrepreneurship]"}], "container-title": ["Human Factors and Ergonomics in Manufacturing"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fhfm.20013", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/hfm.20013", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 2]], "date-time": "2018-08-02T06:36:11Z", "timestamp": 1533191771000}, "score": 25.110966, "issued": {"date-parts": [[2004]]}, "references-count": 12, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/hfm.20013", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1090-8471", "1520-6564"], "issn-type": [{"value": "1090-8471", "type": "print"}, {"value": "1520-6564", "type": "electronic"}], "subject": ["Industrial and Manufacturing Engineering", "Human Factors and Ergonomics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T15:53:41Z", "timestamp": 1525362821586}, "reference-count": 8, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Z. Ges. Exp. Med."], "published-print": {"date-parts": [[1930, 12]]}, "DOI": "10.1007/bf02621162", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 5, 3]], "date-time": "2007-05-03T18:21:57Z", "timestamp": 1178216517000}, "page": "231-235", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Neutralisation des Tuberkulinshocks durch Lipoide"], "prefix": "10.1007", "volume": "70", "author": [{"given": "G.", "family": "Platonoff", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02621162_CR1", "unstructured": "Zunz: C. r. Soc. Biol. Paris91."}, {"key": "BF02621162_CR2", "unstructured": "Jobling undPetersen: Z. Immun.forschg23."}, {"key": "BF02621162_CR3", "unstructured": "Klopstock: Klin. Wschr.1925."}, {"key": "BF02621162_CR4", "unstructured": "Walbum: C. r. Soc. Biol. Paris1926."}, {"key": "BF02621162_CR5", "unstructured": "Pagel: Klin. Wschr.1929, Nr 16."}, {"key": "BF02621162_CR6", "unstructured": "Platonov: \u017d. \u00e9ksper. Med. (russ.)18."}, {"key": "BF02621162_CR7", "unstructured": "Larson, Evans andNelson: Proc. Soc. exper. Biol. a. Med.21\u201322 (1924)."}, {"key": "BF02621162_CR8", "unstructured": "Nelis: C. r. Soc. Biol. Paris91."}], "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr die gesamte experimentelle Medizin"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02621162", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 13]], "date-time": "2013-02-13T14:20:30Z", "timestamp": 1360765230000}, "score": 21.37541, "issued": {"date-parts": [[1930, 12]]}, "references-count": 8, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1930, 12]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["BF02621162"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02621162", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0372-8722", "1433-8580"], "issn-type": [{"value": "0372-8722", "type": "print"}, {"value": "1433-8580", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T03:11:20Z", "timestamp": 1525403480608}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1991, 6, 1]], "date-time": "1991-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 675734400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Molecular and Cellular Cardiology"], "published-print": {"date-parts": [[1991, 6]]}, "DOI": "10.1016/0022-2828(91)90370-2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 4, 19]], "date-time": "2004-04-19T09:10:02Z", "timestamp": 1082365802000}, "page": "S49", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Relation between intracellular calcium and pH on the contractility of newborn rats cardiac cell culture"], "prefix": "10.1016", "volume": "23", "author": [{"given": "N", "family": "PLATONOFF", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Molecular and Cellular Cardiology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022-2828(91)90370-2?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0022-2828(91)90370-2?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 10, 9]], "date-time": "2015-10-09T06:13:57Z", "timestamp": 1444371237000}, "score": 21.37541, "issued": {"date-parts": [[1991, 6]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["0022-2828(91)90370-2"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0022-2828(91)90370-2", "ISSN": ["0022-2828"], "issn-type": [{"value": "0022-2828", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T18:26:58Z", "timestamp": 1525544818652}, "reference-count": 0, "publisher": "Kozminski University", "issue": "115", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["MBA.CE"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 4]]}, "DOI": "10.7206/mba.ce.2084-3356.1", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 9, 16]], "date-time": "2012-09-16T22:16:01Z", "timestamp": 1347833761000}, "page": "3-10", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Czas na rozw\u00f3j. Cz\u0142owiek i biznes w spo\u0142ecze\u0144stwie obywatelskim"], "prefix": "10.7206", "volume": "2", "author": [{"given": "Alberto", "family": "Platonoff", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4225", "container-title": ["Management and Business Administration. Central Europe"], "deposited": {"date-parts": [[2012, 9, 16]], "date-time": "2012-09-16T22:16:19Z", "timestamp": 1347833779000}, "score": 21.37541, "issued": {"date-parts": [[2012, 4]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 4]]}, "issue": "115"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7206/mba.ce.2084-3356.1", "ISSN": ["2084-3356"], "issn-type": [{"value": "2084-3356", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T22:25:53Z", "timestamp": 1525472753174}, "reference-count": 16, "publisher": "Springer Nature", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Beitr\u00e4ge zur Klinik der Tuberkulose"], "published-print": {"date-parts": [[1930, 2]]}, "DOI": "10.1007/bf02082496", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 9, 12]], "date-time": "2005-09-12T14:17:39Z", "timestamp": 1126534659000}, "page": "435-441", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Studien \u00dcber Tuberkulinreaktion"], "prefix": "10.1007", "volume": "73", "author": [{"given": "G.", "family": "Platonoff", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "S.", "family": "Schawrowa", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02082496_CR1", "unstructured": "Platonov, Z. exper. Med.1929."}, {"key": "BF02082496_CR2", "unstructured": "Pirquet, Dtach. med. Wschr.1907."}, {"key": "BF02082496_CR3", "unstructured": "Dale, J. of Pharmacol.1912\u20131913."}, {"key": "BF02082496_CR4", "unstructured": "Launoy, Ann. Inst. Pasteur1911."}, {"key": "BF02082496_CR5", "unstructured": "Frisch undEiselsberg, Beitr. Klin. Tbk.64."}, {"key": "BF02082496_CR6", "unstructured": "Ossoinig, Ibidem."}, {"key": "BF02082496_CR7", "unstructured": "Kuschnarev, Z. Immun.forschg60."}, {"key": "BF02082496_CR8", "unstructured": "Kimmelstiel, Beitr. Klin. Tbk.64."}, {"key": "BF02082496_CR9", "unstructured": "Klinge, Krkh.forschg5."}, {"key": "BF02082496_CR10", "unstructured": "Jobling undPeterson, Z. Immun.forschg23 u.24."}, {"key": "BF02082496_CR11", "unstructured": "R\u00f6ckemann, Beitr. Klin. Tbk.49 u.53."}, {"key": "BF02082496_CR12", "unstructured": "Schubert, Ebenda69."}, {"key": "BF02082496_CR13", "unstructured": "Guth, Beitr. Klin. Tbk.53 u.54."}, {"key": "BF02082496_CR14", "unstructured": "Zawitsch-Ossenitz, Beitr. Klin. Tbk.65."}, {"key": "BF02082496_CR15", "unstructured": "Handowsky, Klin. Wschr.1925."}, {"key": "BF02082496_CR16", "unstructured": "Zondek, Klin. Wschr.1923, Nr 9."}], "container-title": ["Beitr\u00e4ge zur Klinik der Tuberkulose und spezifischen Tuberkulose-Forschung"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02082496", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 8]], "date-time": "2013-02-08T05:03:34Z", "timestamp": 1360299814000}, "score": 19.506504, "issued": {"date-parts": [[1930, 2]]}, "references-count": 16, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1930, 2]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["BF02082496"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02082496", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0341-2040", "1432-1750"], "issn-type": [{"value": "0341-2040", "type": "print"}, {"value": "1432-1750", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 22]], "date-time": "2018-09-22T21:40:21Z", "timestamp": 1537652421572}, "reference-count": 56, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2015, 8, 1]], "date-time": "2015-08-01T00:00:00Z", "timestamp": 1438387200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["clinicalkey.jp", "clinicalkey.com", "journalacs.org", "clinicalkey.es", "clinicalkey.com.au", "clinicalkey.fr", "elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Journal of the American College of Surgeons"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 8]]}, "DOI": "10.1016/j.jamcollsurg.2015.04.025", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 5, 7]], "date-time": "2015-05-07T01:08:39Z", "timestamp": 1430960919000}, "page": "611-620", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Assessment: Cornerstone in Wound Management"], "prefix": "10.1016", "volume": "221", "author": [{"given": "Adriana", "family": "Lozano-Platonoff", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Melissa Desire\u00e9 Florida", "family": "Mej\u00eda-Mendoza", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "M\u00f3nica", "family": "Ib\u00e1\u00f1ez-Doria", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jos\u00e9", "family": "Contreras-Ruiz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of the American College of Surgeons"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1072751515003403?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1072751515003403?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 22]], "date-time": "2018-09-22T21:00:02Z", "timestamp": 1537650002000}, "score": 17.270792, "issued": {"date-parts": [[2015, 8]]}, "references-count": 56, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 8]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S1072751515003403"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.jamcollsurg.2015.04.025", "ISSN": ["1072-7515"], "issn-type": [{"value": "1072-7515", "type": "print"}], "subject": ["Surgery"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Assessment: Cornerstone in Wound Management", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Journal of the American College of Surgeons", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.jamcollsurg.2015.04.025", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2015 American College of Surgeons. Published by Elsevier Inc. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T23:17:43Z", "timestamp": 1525475863755}, "publisher-location": "Berlin/Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer-Verlag", "isbn-type": [{"value": "3540233415", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1007/3-540-27449-9_20", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2005, 10, 11]], "date-time": "2005-10-11T15:23:15Z", "timestamp": 1129044195000}, "page": "191-195", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Long-Term Functional Results After Straight or Colonic J-Pouch Coloanal Anastomosis"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Guillaume", "family": "Portier", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Ivan", "family": "Platonoff", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Frank", "family": "Lazorthes", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Recent Results in Cancer Research", "Rectal Cancer Treatment"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/3-540-27449-9_20", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 6]], "date-time": "2014-01-06T19:37:24Z", "timestamp": 1389037044000}, "score": 16.407225, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["3540233415"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/3-540-27449-9_20"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T14:08:34Z", "timestamp": 1525442914107}, "reference-count": 42, "publisher": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Diseases of the Colon & Rectum"], "published-print": {"date-parts": [[2005, 3]]}, "DOI": "10.1007/s10350-004-0802-x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 2, 15]], "date-time": "2005-02-15T08:20:01Z", "timestamp": 1108455601000}, "page": "499-503", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 25, "title": ["Use of Malone Antegrade Continence Enema in Patients With Perineal Colostomy After Rectal Resection"], "prefix": "10.1097", "volume": "48", "author": [{"given": "Guillaume", "family": "Portier", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Nicolas", "family": "Bonhomme", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ivan", "family": "Platonoff", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Frank", "family": "Lazorthes", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "276", "container-title": ["Diseases of the Colon & Rectum"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/s10350-004-0802-x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 9]], "date-time": "2018-02-09T12:52:57Z", "timestamp": 1518180777000}, "score": 14.146688, "subtitle": [""], "issued": {"date-parts": [[2005, 3]]}, "references-count": 42, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s10350-004-0802-x", "ISSN": ["0012-3706"], "issn-type": [{"value": "0012-3706", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T19:55:11Z", "timestamp": 1523994911369}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidad Cooperativa de Colombia", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.16925/greylit.2221", "type": "report", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 6]], "date-time": "2018-04-06T13:00:25Z", "timestamp": 1523019625000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Notas de clase. Monotributo"], "prefix": "10.16925", "author": [{"given": "Janeth", "family": "Lozano Lozano", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6711", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 6]], "date-time": "2018-04-06T13:00:26Z", "timestamp": 1523019626000}, "score": 13.078609, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.16925/greylit.2221"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 30]], "date-time": "2018-08-30T12:42:01Z", "timestamp": 1535632921131}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidad Libre", "issue": "28", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["criteriolibre"], "abstract": "<jats:p>Con la entrada en vigencia de la reforma tributaria estructural, a partir del 1 de enero de 2017, el gobierno colombiano busc\u00f3 aumentar el recaudo y contar con recursos para cubrir el d\u00e9ficit fiscal, adem\u00e1s de adquirir nuevos recursos para el apoyo de asuntos sociales como el medio ambiente. El presente art\u00edculo de reflexi\u00f3n es el resultado de una investigaci\u00f3n realizada por la autora con el apoyo de un grupo de estudio en formaci\u00f3n como contadores p\u00fablicos, bajo un proceso de investigaci\u00f3n formativa, de tipo documental, con enfoque cualitativo, basada en una amplia revisi\u00f3n en bases de datos de revistas indexadas y dem\u00e1s informaci\u00f3n documental encontrada sobre el tema. El art\u00edculo tiene por objetivo analizar la contribuci\u00f3n al medio ambiente desde la reforma tributaria de 2016. Entre los resultados se evidencia que a nivel internacional existe una tendencia generalizada a crear estrategias para motivar la reducci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n ambiental, generando apoyo a los empresarios potenciales contribuyentes, ya sea a trav\u00e9s de beneficios tributarios o la imposici\u00f3n de grav\u00e1menes. En Colombia, el gobierno cre\u00f3 el impuesto sobre las emisiones de carbono y el impuesto al consumo de las bolsas de pl\u00e1stico, los cuales buscan desestimular el consumo de estos productos contaminantes, aunque para el caso de las emisiones de carbono el tributo es asumido por el consumidor final; adem\u00e1s este impuesto como se paga en el valor del combustible, no se estima una disminuci\u00f3n de su consumo, lo que limita el alcance de su objetivo primario.</jats:p>", "DOI": "10.18041/1900-0642/criteriolibre.2018v16n28.2129", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 8, 23]], "date-time": "2018-08-23T16:04:34Z", "timestamp": 1535040274000}, "page": "147-166", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Contribuci\u00f3n a la protecci\u00f3n ambiental desde la reforma tributaria 1819 de 2016"], "prefix": "10.18041", "volume": "16", "author": [{"given": "Janeth", "family": "Lozano Lozano", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7600", "published-online": {"date-parts": [[2018, 8, 23]]}, "container-title": ["Criterio Libre"], "link": [{"URL": "http://revistas.unilibre.edu.co/index.php/criteriolibre/article/download/2129/1620", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://revistas.unilibre.edu.co/index.php/criteriolibre/article/download/2129/1620", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 23]], "date-time": "2018-08-23T16:04:36Z", "timestamp": 1535040276000}, "score": 13.078609, "issued": {"date-parts": [[2018, 8, 23]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 8, 23]]}, "issue": "28"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.18041/1900-0642/criteriolibre.2018v16n28.2129", "ISSN": ["2323-0886", "1900-0642"], "issn-type": [{"value": "1900-0642", "type": "print"}, {"value": "2323-0886", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T17:12:47Z", "timestamp": 1525885967840}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Revista de Musicolog\u00eda"], "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "DOI": "10.2307/20797977", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 3, 6]], "date-time": "2017-03-06T23:41:54Z", "timestamp": 1488843714000}, "page": "281", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ESTANCIA Y RECEPCI\u00d3N DE ENRIQUE GRANADOS EN NUEVA YORK (1915-1916) DESDE LA PERSPECTIVA DE SU EPISTOLARIO IN\u00c9DITO"], "prefix": "10.2307", "volume": "32", "author": [{"family": "Lozano", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Revista de Musicolog\u00eda"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T16:57:01Z", "timestamp": 1525885021000}, "score": 12.652526, "issued": {"date-parts": [[2009]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.2307/20797977"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/20797977", "ISSN": ["0210-1459"], "issn-type": [{"value": "0210-1459", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T05:51:53Z", "timestamp": 1525326713616}, "reference-count": 0, "publisher": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Journal of Nervous and Mental Disease"], "published-print": {"date-parts": [[1924, 2]]}, "DOI": "10.1097/00005053-192402000-00047", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 10, 19]], "date-time": "2006-10-19T08:49:40Z", "timestamp": 1161247780000}, "page": "204", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Postdiphtheric Paralysis"], "prefix": "10.1097", "volume": "59", "author": [{"family": "Lozano", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "276", "container-title": ["The Journal of Nervous and Mental Disease"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 9]], "date-time": "2018-02-09T13:17:45Z", "timestamp": 1518182265000}, "score": 12.652526, "subtitle": [""], "issued": {"date-parts": [[1924, 2]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1097/00005053-192402000-00047", "ISSN": ["0022-3018"], "issn-type": [{"value": "0022-3018", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T05:42:29Z", "timestamp": 1525844549929}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The American Naturalist"], "published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "DOI": "10.2307/3079164", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 1, 6]], "date-time": "2017-01-06T01:57:29Z", "timestamp": 1483667849000}, "page": "200", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Carotenoids, Immunity, and Sexual Selection: Comparing Apples and Oranges?"], "prefix": "10.2307", "volume": "158", "author": [{"family": "Lozano", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["The American Naturalist"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T05:18:03Z", "timestamp": 1525843083000}, "score": 12.652526, "issued": {"date-parts": [[2001]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.2307/3079164"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/3079164", "ISSN": ["0003-0147"], "issn-type": [{"value": "0003-0147", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:50:30Z", "timestamp": 1525729830999}, "reference-count": 0, "publisher": "Agricultural History Society", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Agricultural History"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.3098/ah.2015.089.4.608", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 10, 28]], "date-time": "2015-10-28T16:35:59Z", "timestamp": 1446050159000}, "page": "608", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": [""], "prefix": "10.3098", "volume": "89", "author": [{"family": "Lozano", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1616", "container-title": ["Agricultural History"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 5]], "date-time": "2018-01-05T16:57:06Z", "timestamp": 1515171426000}, "score": 12.652526, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.3098/ah.2015.089.4.608"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3098/ah.2015.089.4.608", "ISSN": ["0002-1482"], "issn-type": [{"value": "0002-1482", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 11]], "date-time": "2018-12-11T08:03:26Z", "timestamp": 1544515406896}, "reference-count": 41, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Journal of Cleaner Production"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 1]]}, "DOI": "10.1016/j.jclepro.2017.01.037", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 1, 11]], "date-time": "2017-01-11T22:45:39Z", "timestamp": 1484174739000}, "page": "4162-4169", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 14, "title": ["Assessing the potential sustainability benefits of agricultural residues: Biomass conversion to syngas for energy generation or to chemicals production"], "prefix": "10.1016", "volume": "172", "author": [{"given": "Francisco J.", "family": "Lozano", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Rodrigo", "family": "Lozano", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Cleaner Production"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0959652617300434?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0959652617300434?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 17]], "date-time": "2018-10-17T03:52:57Z", "timestamp": 1539748377000}, "score": 12.491703, "issued": {"date-parts": [[2018, 1]]}, "references-count": 41, "alternative-id": ["S0959652617300434"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.jclepro.2017.01.037", "ISSN": ["0959-6526"], "issn-type": [{"value": "0959-6526", "type": "print"}], "subject": ["Renewable Energy, Sustainability and the Environment", "Strategy and Management", "Industrial and Manufacturing Engineering", "General Environmental Science"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Assessing the potential sustainability benefits of agricultural residues: Biomass conversion to syngas for energy generation or to chemicals production", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Journal of Cleaner Production", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.jclepro.2017.01.037", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2017 Elsevier Ltd. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 24]], "date-time": "2018-12-24T08:22:42Z", "timestamp": 1545639762392}, "reference-count": 73, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 2, 1]], "date-time": "2014-02-01T00:00:00Z", "timestamp": 1391212800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Journal of Cleaner Production"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 2]]}, "DOI": "10.1016/j.jclepro.2013.08.022", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 9, 2]], "date-time": "2013-09-02T15:31:31Z", "timestamp": 1378135891000}, "page": "136-146", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 45, "title": ["Developing the curriculum for a new Bachelor's degree in Engineering for Sustainable Development"], "prefix": "10.1016", "volume": "64", "author": [{"given": "Francisco J.", "family": "Lozano", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Rodrigo", "family": "Lozano", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Cleaner Production"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0959652613005611?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0959652613005611?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 13]], "date-time": "2018-10-13T12:59:20Z", "timestamp": 1539435560000}, "score": 12.491703, "issued": {"date-parts": [[2014, 2]]}, "references-count": 73, "alternative-id": ["S0959652613005611"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.jclepro.2013.08.022", "ISSN": ["0959-6526"], "issn-type": [{"value": "0959-6526", "type": "print"}], "subject": ["Renewable Energy, Sustainability and the Environment", "Strategy and Management", "Industrial and Manufacturing Engineering", "General Environmental Science"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "Developing the curriculum for a new Bachelor's degree in Engineering for Sustainable Development", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Journal of Cleaner Production", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.jclepro.2013.08.022", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2013 Elsevier Ltd. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 15]], "date-time": "2018-09-15T04:10:45Z", "timestamp": 1536984645852}, "reference-count": 9, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2016, 3, 1]], "date-time": "2016-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1456790400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Vascular Nursing"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 3]]}, "DOI": "10.1016/j.jvn.2015.10.002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 18]], "date-time": "2016-02-18T15:44:55Z", "timestamp": 1455810295000}, "page": "24-26", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Onychodystrophy: A possible marker for peripheral artery disease"], "prefix": "10.1016", "volume": "34", "author": [{"given": "Elisa Crystal", "family": "S\u00e1nchez-Moreno", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Gabriela", "family": "Moreno-Couti\u00f1o", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ram\u00f3n", "family": "Fern\u00e1ndez-Mart\u00ednez", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Adriana", "family": "Lozano-Platonoff", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Claudia Ivette", "family": "Rodr\u00edguez-Salinas", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Abraham", "family": "Rosas-Gonz\u00e1lez", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Carlos Abilio", "family": "S\u00e1nchez-Mojica", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Roberto", "family": "Arenas", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Vascular Nursing"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S106203031500179X?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S106203031500179X?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 15]], "date-time": "2018-09-15T03:30:45Z", "timestamp": 1536982245000}, "score": 12.017726, "issued": {"date-parts": [[2016, 3]]}, "references-count": 9, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S106203031500179X"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.jvn.2015.10.002", "ISSN": ["1062-0303"], "issn-type": [{"value": "1062-0303", "type": "print"}], "subject": ["Medical\u2013Surgical"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 25]], "date-time": "2018-07-25T07:22:33Z", "timestamp": 1532503353539}, "reference-count": 17, "publisher": "Wiley", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 988, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Int Wound J"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 12]]}, "DOI": "10.1111/iwj.12013", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 12, 18]], "date-time": "2012-12-18T16:45:41Z", "timestamp": 1355849141000}, "page": "605-610", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 9, "title": ["Point prevalence of pressure ulcers in three second-level hospitals in Mexico"], "prefix": "10.1111", "volume": "11", "author": [{"given": "Iris L", "family": "Galv\u00e1n-Mart\u00ednez", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Division of Dermatology; \u201cDr. Manuel Gea Gonz\u00e1lez\u201d General Hospital; Mexico City Mexico"}]}, {"given": "Roberto", "family": "Narro-Llorente", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Dermatology; IMSS General Hospital; Playa del Carmen Mexico"}]}, {"given": "Favio", "family": "Lezama-de-Luna", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "\u201cDr. Bernardo Sep\u00falveda\u201d; Metropolitan Hospital; Monterrey Mexico"}]}, {"given": "Jesus", "family": "Arredondo-Sandoval", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Internal Medicine; 17th IMSS Regional General Hospital; Cancun Mexico"}]}, {"given": "Ma. Rosy", "family": "Fabian-Victoriano", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Division of Dermatology; \u201cDr. Manuel Gea Gonz\u00e1lez\u201d General Hospital; Mexico City Mexico"}]}, {"given": "Ximena", "family": "Garrido-Espindola", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Division of Dermatology; \u201cDr. Manuel Gea Gonz\u00e1lez\u201d General Hospital; Mexico City Mexico"}]}, {"given": "Adriana", "family": "Lozano-Platonoff", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Interdisciplinary Wound and Ostomy Care Center, Division of Dermatology, \u201cDr. Manuel Gea Gonzalez\u201d; General Hospital; Mexico City Mexico"}]}, {"given": "Jose", "family": "Contreras-Ruiz", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Division of Dermatology; \u201cDr. Manuel Gea Gonz\u00e1lez\u201d General Hospital; Mexico City Mexico"}]}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2012, 12, 17]]}, "reference": [{"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0001|iwj12013-cit-0001", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "517", "DOI": "10.1016/S0190-9622(98)70113-6", "article-title": "Pressure ulcers", "volume": "38", "author": "Kanj", "year": "1998", "journal-title": "J Am Acad Dermatol"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0002|iwj12013-cit-0002", "first-page": "90", "article-title": "Aplicaci\u00f3n de las medidas de prevenci\u00f3n para \u00falceras de presi\u00f3n", "volume": "10", "author": "Cort\u00e9s-Meza", "year": "2002", "journal-title": "Rev Enferm IMSS"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0003|iwj12013-cit-0003", "unstructured": "National Pressure Ulcer Advisory Panel. http://www.npuap.org/resources/educational-and-clinical-resources/npuap-pressure-ulcer-stagescategories/"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0004|iwj12013-cit-0004", "first-page": "84", "article-title": "Valoraci\u00f3n del riesgo de desarrollar \u00falceras por presi\u00f3n: uso cl\u00ednico en Espa\u00f1a y metaan\u00e1lisis de la efectividad de las escalas", "volume": "19", "author": "Pancorbo", "year": "2008", "journal-title": "Gerokomos"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0005|iwj12013-cit-0005", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "94", "DOI": "10.1111/j.1365-2648.2006.03794.x", "article-title": "Risk assessment scales for pressure ulcer prevention: a systematic review", "volume": "54", "author": "Pancorbo-Hidalgo", "year": "2006", "journal-title": "J Adv Nurs"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0006|iwj12013-cit-0006", "author": "National Pressure Ulcer Advisory Panel, European Pressure Ulcer Advisory Panel", "first-page": "21", "year": "2009", "volume-title": "Prevention and treatment of pressure ulcers: clinical practice guideline"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0007|iwj12013-cit-0007", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "9S", "DOI": "10.1016/S0002-9610(03)00285-X", "article-title": "Protocol for the successful treatment of pressure ulcers", "volume": "188", "author": "Brem", "year": "2004", "journal-title": "Am J Surg"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0008|iwj12013-cit-0008", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "974", "DOI": "10.1001/jama.296.8.974", "article-title": "Preventing pressure ulcers: a systematic review", "volume": "296", "author": "Reddy", "year": "2006", "journal-title": "JAMA"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0009|iwj12013-cit-0009", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "22", "DOI": "10.1111/j.1532-5415.1996.tb05633.x", "article-title": "Multi-site study of incidence of pressure ulcers and the relationship between risk level, demographic characteristics, diagnoses, and prescription of preventive interventions", "volume": "44", "author": "Bergstrom", "year": "1996", "journal-title": "J Am Geriatr Soc"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0010|iwj12013-cit-0010", "volume": "14", "first-page": "208", "year": "2001", "article-title": "Pressure ulcers in America: prevalence, incidence, and implications for the future: an executive summary of the national pressure ulcer advisory panel monograph", "journal-title": "Adv Skin Wound Care", "DOI": "10.1097/00129334-200107000-00015", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0011|iwj12013-cit-0011", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "227", "DOI": "10.1111/j.1365-2753.2006.00684.x", "article-title": "Pressure ulcer prevalence in Europe: a pilot study", "volume": "13", "author": "Vanderwee", "year": "2007", "journal-title": "J Eval Clin Pract"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0012|iwj12013-cit-0012", "first-page": "91", "article-title": "Las \u00falceras por Presi\u00f3n en Pacientes Sometidos a Ventilaci\u00f3n Mec\u00e1nica en la Unidad de Cuidados Intensivos e Intermedios del INER", "volume": "17", "author": "Bautista", "year": "2004", "journal-title": "Rev Inst Nal Enf Resp Mex"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0013|iwj12013-cit-0013", "unstructured": "Narro R Contreras-Ruiz J."}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0014|iwj12013-cit-0014", "first-page": "147", "article-title": "Perfil de riesgo para el desarrollo de \u00falceras por presi\u00f3n en pacientes hospitalizados", "volume": "13", "author": "Cant\u00fan-Uicab", "year": "2005", "journal-title": "Rev Enferm IMSS"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0015|iwj12013-cit-0015", "author": "Dassen", "first-page": "1", "year": "2006", "volume-title": "Science and practice of pressure ulcer management. EPUAP", "DOI": "10.1007/1-84628-134-2_1", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0016|iwj12013-cit-0016", "volume": "2", "first-page": "24", "year": "1989", "article-title": "Pressure ulcers prevalence, cost and risk assessment: consensus development conference statement-The National Pressure Ulcer Advisory Panel", "journal-title": "Decubitus"}, {"key": "10.1111/iwj.12013-BIB0017|iwj12013-cit-0017", "unstructured": "Govern de les Illes Balears 2007 http://www.caib.es/govern/archivo.do?id=148743"}], "container-title": ["International Wound Journal"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fiwj.12013", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 21]], "date-time": "2017-06-21T04:21:19Z", "timestamp": 1498018879000}, "score": 12.017726, "subtitle": ["Point prevalence of pressure ulcers"], "issued": {"date-parts": [[2012, 12, 17]]}, "references-count": 17, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 12]]}, "issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/iwj.12013", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1742-4801"], "issn-type": [{"value": "1742-4801", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T23:31:20Z", "timestamp": 1525303880896}, "reference-count": 42, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "16", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2006, 11, 1]], "date-time": "2006-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 1162339200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Polyhedron"], "published-print": {"date-parts": [[2006, 11]]}, "DOI": "10.1016/j.poly.2006.05.029", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 6, 8]], "date-time": "2006-06-08T18:17:16Z", "timestamp": 1149790636000}, "page": "3127-3132", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Synthesis, spectral, thermal and kinetic studies on the adducts with pyridines of tungsten(V) binuclear thiocomplexes with di-isopropyl-dithiocarbamate"], "prefix": "10.1016", "volume": "25", "author": [{"given": "R.", "family": "Lozano", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "F.", "family": "de Jes\u00fas", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "M.C.", "family": "Lozano", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Polyhedron"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0277538706002828?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0277538706002828?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 17]], "date-time": "2017-06-17T06:25:08Z", "timestamp": 1497680708000}, "score": 11.683867, "issued": {"date-parts": [[2006, 11]]}, "references-count": 42, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006, 11]]}, "issue": "16"}, "alternative-id": ["S0277538706002828"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.poly.2006.05.029", "ISSN": ["0277-5387"], "issn-type": [{"value": "0277-5387", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:45:31Z", "timestamp": 1525722331970}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidad Nacional del Centro del Peru", "issue": "8", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 18]], "date-time": "2015-09-18T00:00:00Z", "timestamp": 1442534400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["HORIZONTECIENCIA"], "abstract": "<jats:p>&lt;p style=\"text-align: justify;\"&gt;La investigaci\u00f3n tuvo como problema general: \u00bfQu\u00e9 relaci\u00f3n existe entre el pensamiento cr\u00edtico y el rendimiento acad\u00e9mico de los estudiantes de la Escuela Acad\u00e9mico Profesional de Lenguas, Literatura y Comunicaci\u00f3n de la Facultad de Educaci\u00f3n de la Universidad Nacional del Centro del Per\u00fa-Huancayo en el a\u00f1o 2013? Es de car\u00e1cter cuantitativo, de tipo aplicada y nivel descriptivo con dise\u00f1o descriptivo correlacional. Se aplic\u00f3 el m\u00e9todo cient\u00edfico, como m\u00e9todo general y el descriptivo como espec\u00edfico. La muestra estuvo conformada por estudiantes de la mencionada Escuela. El resultado en relaci\u00f3n al problema general indica que existe correlaci\u00f3n directa y moderada, entre el pensamiento cr\u00edtico y el rendimiento acad\u00e9mico.&lt;/p&gt;</jats:p>", "DOI": "10.26490/uncp.horizonteciencia.2015.8.126", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 1]], "date-time": "2017-08-01T18:21:25Z", "timestamp": 1501611685000}, "page": "105", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Pensamiento cr\u00edtico y rendimiento acad\u00e9mico de estudiantes de la Facultad de Educaci\u00f3n de la Universidad Nacional del Centro del Per\u00fa"], "prefix": "10.26490", "volume": "5", "author": [{"given": "Maril\u00fa", "family": "Pineda Lozano", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Alberto", "family": "Cerr\u00f3n Lozano", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "11027", "published-online": {"date-parts": [[2015, 9, 18]]}, "container-title": ["Horizonte de la Ciencia"], "link": [{"URL": "http://revistas.uncp.edu.pe/index.php/horizontedelaciencia/article/viewFile/126/124", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 1]], "date-time": "2017-08-01T18:21:25Z", "timestamp": 1501611685000}, "score": 11.683867, "issued": {"date-parts": [[2015, 9, 18]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 9, 18]]}, "issue": "8"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26490/uncp.horizonteciencia.2015.8.126", "ISSN": ["2413-936X", "2304-4330"], "issn-type": [{"value": "2304-4330", "type": "print"}, {"value": "2413-936X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 13]], "date-time": "2018-04-13T23:10:32Z", "timestamp": 1523661032277}, "reference-count": 50, "publisher": "JMIR Publications Inc.", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["JMIR Med Inform"], "DOI": "10.2196/medinform.3023", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 1]], "date-time": "2014-08-01T19:55:22Z", "timestamp": 1406922922000}, "page": "e14", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["OWLing Clinical Data Repositories With the Ontology Web Language"], "prefix": "10.2196", "volume": "2", "author": [{"given": "Raimundo", "family": "Lozano-Rub\u00ed", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Xavier", "family": "Pastor", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Esther", "family": "Lozano", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1010", "published-online": {"date-parts": [[2014, 8, 1]]}, "reference": [{"issue": "1", "key": "ref1", "first-page": "4", "volume": "47", "author": "Ball, MJ", "year": "2008", "journal-title": "Methods Inf Med"}, {"issue": "1", "key": "ref2", "first-page": "1", "volume": "47", "author": "Lehmann, CU", "year": "2008", "journal-title": "Methods Inf Med"}, {"key": "ref3", "DOI": "10.1136/amiajnl-2012-001302", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "Pt 2", "key": "ref4", "first-page": "1299", "volume": "160", "author": "Cimino, JJ", "year": "2010", "journal-title": "Stud Health Technol Inform"}, {"key": "ref5", "DOI": "10.1136/amiajnl-2011-000508", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref6", "DOI": "10.1197/jamia.M2114", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "20", "key": "ref7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "768", "DOI": "10.1157/13089112", "volume": "126", "author": "Asenjo, MA", "year": "2006", "journal-title": "Med Clin (Barc)"}, {"key": "ref8", "unstructured": "Ranking de resultados de los INSTITUTOS DE INVESTIGACI\u00d3N SANITARIA2013-10-08http://www.isciii.es/ISCIII/es/contenidos/fd-el-instituto/fd-comunicacion/fd-noticias/21Dic2012-Institutos-de-Investigacion-Sanitaria.shtml6KDY23F8v"}, {"key": "ref9", "unstructured": "Lozano-RubiRPratSEcheverr\u00edaTPastorXTrauma registry1999Third European Conference on Electronic Health Care RecordsMay 6-7, 1999Seville199208"}, {"key": "ref10", "author": "Lozano-Rubi, R", "issue": "162", "first-page": "817", "year": "1999", "journal-title": "Todo Hospital"}, {"key": "ref11", "author": "Pastor, X", "first-page": "115", "year": "2004", "journal-title": "Inform\u00e1tica Biom\u00e9dica"}, {"key": "ref12", "DOI": "10.1016/j.future.2011.06.007", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref13", "DOI": "10.1006/knac.1993.1008", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "3", "key": "ref14", "first-page": "179", "volume": "8", "author": "Neuhaus, F", "year": "2013", "journal-title": "Applied Ontology"}, {"key": "ref15", "DOI": "10.3414/ME9302", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref16", "unstructured": "KnublauchHOntology-driven software development in the context of the semantic web: an example scenario with Prot\u00e9g\u00e9/OWLProceedings of the 1st International Workshop on the Model-Driven Semantic Web20041st International Workshop on the Model-Driven Semantic WebSeptember 21, 2004Monterey, CA"}, {"key": "ref17", "DOI": "10.3414/ME10-01-0013", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref18", "DOI": "10.1109/TBME.2013.2243147", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref19", "author": "Bodenreider, O", "year": "2005", "journal-title": "Medical Informatics: Knowledge Management and Data Mining in Biomedicine"}, {"key": "ref20", "DOI": "10.1136/amiajnl-2012-001376", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref21", "DOI": "10.1136/amiajnl-2012-001326", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref22", "unstructured": "Lozano-RubiRGevaFSaizSRelational support for Prot\u00e9g\u00e92003Sixth International Prot\u00e9g\u00e9 WorkshopJuly 7-9, 2003Manchester"}, {"key": "ref23", "unstructured": "Lozano-RubiRPastorXLozanoEOntoDDB - Ontology Driven DatabaseProceedings of the First Symposium on Healthcare Systems Interoperability2009First Symposium on Healthcare Systems InteroperabilityApril 2009Alcal\u00e1 de Henares (Madrid)3138"}, {"key": "ref24", "unstructured": "OWL Web Ontology Language Reference2013-10-08http://www.w3.org/TR/owl-features/6KDYDWVMT"}, {"key": "ref25", "DOI": "10.1136/amiajnl-2011-000523", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref26", "unstructured": "Clark&Parsia2014-04-15Pellet: OWL 2 Reasoner for Javahttp://clarkparsia.com/pellet6OqovxHSp"}, {"key": "ref27", "unstructured": "protege2013-10-08http://protege.stanford.edu/6KDYHWgrU"}, {"key": "ref28", "unstructured": "Liferay2013-10-08http://www.liferay.com/6KDYN1Ey3"}, {"key": "ref29", "DOI": "10.2196/jmir.5.4.e27", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref30", "author": "Johnson, SB", "first-page": "22", "year": "1997", "journal-title": "Proc AMIA Annu Fall Symp"}, {"key": "ref31", "DOI": "10.1007/11574620_49", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref32", "DOI": "10.1007/978-3-642-03754-2_5", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref33", "author": "Celko, J", "year": "1999", "journal-title": "Joe Celko's SQL for Smarties: Advanced SQL Programming"}, {"key": "ref34", "unstructured": "Apache Jena2013-10-08http://jena.apache.org/6KDYSw2MP"}, {"key": "ref35", "DOI": "10.3233/AO-2009-0063", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref36", "author": "Brooke, J", "first-page": "189", "year": "1996", "journal-title": "Usability Evaluation in Industry"}, {"key": "ref37", "unstructured": "SauroJMeasuring Usability201102022014-07-15Measuring Usability with the System Usability Scale (SUS)http://www.measuringusability.com/sus.php6R5MsDupd"}, {"issue": "3", "key": "ref38", "first-page": "114", "volume": "4", "author": "Bangor, A", "year": "2009", "journal-title": "Journal of Usability Studies"}, {"key": "ref39", "author": "Musen, MA", "year": "2004", "journal-title": "Knowledge Engineering and Agent Technology"}, {"issue": "3", "key": "ref40", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "189", "DOI": "10.1016/0933-3657(95)00003-O", "volume": "7", "author": "Musen, MA", "year": "1995", "journal-title": "Artif Intell Med"}, {"key": "ref41", "DOI": "10.1267/METH99040229", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref42", "author": "Booch, G", "year": "2004", "journal-title": "The MDA Journal: Model Driven Architecture Straight from the Masters"}, {"key": "ref43", "unstructured": "HaendelMTorniaiCVasilevskyNHoffmannSBourges-WaldeggDeagle-i: ontology-driven federated search and data entry tools for discovering biomedical research resourcesProceedings of the 4th International Conference on Biomedical Ontology2013074th International Conference on Biomedical OntologyJuly 7-9, 2013Montreal, Canada"}, {"key": "ref44", "unstructured": "DataCite2013-10-08http://www.datacite.org/6KDYXSpD7"}, {"key": "ref45", "DOI": "10.3233/SW-2012-0057", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref46", "author": "Butt, AS", "first-page": "2013", "year": "2013", "journal-title": "Semantic Web"}, {"key": "ref47", "unstructured": "D2RQ: Accessing Relational Databases as Virtual RDF Graphs2014-04-15http://d2rq.org/6Oqojlsnb"}, {"issue": "1", "key": "ref48", "first-page": "32", "volume": "2", "author": "Bishop, B", "year": "2011", "journal-title": "Journal Semantic Web"}, {"key": "ref49", "DOI": "10.1109/WIIAT.2008.290", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref50", "DOI": "10.1007/11836025_42", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["JMIR Medical Informatics"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 22]], "date-time": "2017-06-22T17:45:05Z", "timestamp": 1498153505000}, "score": 11.683867, "issued": {"date-parts": [[2014, 8, 1]]}, "references-count": 50, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2196/medinform.3023", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2291-9694"], "issn-type": [{"value": "2291-9694", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "LOZANO PLATONOFF"}