{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 65616, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T11:39:59Z", "timestamp": 1525433999357}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nature Precedings"], "DOI": "10.1038/npre.2011.6303.1", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 8, 30]], "date-time": "2011-08-30T16:31:04Z", "timestamp": 1314721864000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Exposing The Cancer Genome Atlas (TCGA) as a SPARQL endpoint"], "prefix": "10.1038", "author": [{"given": "Helena", "family": "Deus", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Deus", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2011, 8, 30]]}, "container-title": ["Nature Precedings"], "deposited": {"date-parts": [[2011, 8, 30]], "date-time": "2011-08-30T16:31:06Z", "timestamp": 1314721866000}, "score": 11.418286, "issued": {"date-parts": [[2011, 8, 30]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1038/npre.2011.6303.1"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1038/npre.2011.6303.1", "ISSN": ["1756-0357"], "issn-type": [{"value": "1756-0357", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T18:56:01Z", "timestamp": 1525719361684}, "publisher-location": "Cambridge", "reference-count": 0, "publisher": "Cambridge University Press", "isbn-type": [{"value": "9781316090978", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1017/cbo9781316090978.002", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 5]], "date-time": "2015-09-05T05:07:56Z", "timestamp": 1441429676000}, "page": "xi-xii", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Preface"], "prefix": "10.1017", "author": [{"given": "Helena", "family": "Berg", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Berg", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "56", "container-title": ["Batteries for Electric Vehicles"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 12]], "date-time": "2018-04-12T17:29:17Z", "timestamp": 1523554157000}, "score": 11.418286, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9781316090978"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1017/cbo9781316090978.002"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T09:36:26Z", "timestamp": 1525426586657}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nature Precedings"], "DOI": "10.1038/npre.2011.6169", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 8, 1]], "date-time": "2011-08-01T15:52:28Z", "timestamp": 1312213948000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A Linked Data Approach to Help Identify Therapeutic Targets for Cancer"], "prefix": "10.1038", "author": [{"given": "Helena", "family": "Deus", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Deus", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2011, 8, 1]]}, "container-title": ["Nature Precedings"], "deposited": {"date-parts": [[2011, 8, 1]], "date-time": "2011-08-01T15:52:30Z", "timestamp": 1312213950000}, "score": 11.418286, "issued": {"date-parts": [[2011, 8, 1]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1038/npre.2011.6169"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1038/npre.2011.6169", "ISSN": ["1756-0357"], "issn-type": [{"value": "1756-0357", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T09:36:26Z", "timestamp": 1525426586662}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nature Precedings"], "DOI": "10.1038/npre.2011.6169.1", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 8, 1]], "date-time": "2011-08-01T15:52:26Z", "timestamp": 1312213946000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A Linked Data Approach to Help Identify Therapeutic Targets for Cancer"], "prefix": "10.1038", "author": [{"given": "Helena", "family": "Deus", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Deus", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2011, 8, 1]]}, "container-title": ["Nature Precedings"], "deposited": {"date-parts": [[2011, 8, 1]], "date-time": "2011-08-01T15:52:27Z", "timestamp": 1312213947000}, "score": 11.418286, "issued": {"date-parts": [[2011, 8, 1]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1038/npre.2011.6169.1"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1038/npre.2011.6169.1", "ISSN": ["1756-0357"], "issn-type": [{"value": "1756-0357", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T15:10:45Z", "timestamp": 1525878645015}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Die Unterrichtspraxis / Teaching German"], "published-print": {"date-parts": [[1976]]}, "DOI": "10.2307/3529594", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 11, 16]], "date-time": "2006-11-16T19:39:07Z", "timestamp": 1163705947000}, "page": "11", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Term Frauendichtung"], "prefix": "10.2307", "volume": "9", "author": [{"given": "Helena", "family": "Sz\u00e9pe", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Szepe", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Die Unterrichtspraxis / Teaching German"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T14:54:13Z", "timestamp": 1525877653000}, "score": 11.418286, "issued": {"date-parts": [[1976]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1976]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/3529594", "ISSN": ["0042-062X"], "issn-type": [{"value": "0042-062X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 15]], "date-time": "2018-05-15T09:10:19Z", "timestamp": 1526375419214}, "reference-count": 0, "publisher": "Maranatha Christian University", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["JMM"], "abstract": "<jats:p>This study aims to determine the effect of corporate governance on the capital structure with the quality of the financial reports as a mediator. Independent variables used in this research is the size of the board, independent board composition, concentration of ownership and managerial ownership. As a control variable is profitability and quality of the financial reports as a mediating variable. Thecapital structure is measured by the debt ratio. Samples from this study were 217 companies listed on the Indonesia Stock Exchange in the period 2011-2015 and were selected using purposive sampling method. Data have been obtained will be tested with mulitiple linear regressios with SPSS version 21.0. The results of this study indicate that there is a significant influence between board composition, concentration of ownership\u00a0 and managerial ownership on capital structure mediated by financial report quality. \u00a0Keywords: Capital Structure; Corporate Governance; Debt Ratio; Quality of Financial Reporting</jats:p>", "DOI": "10.28932/jmm.v16i2.389", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 15]], "date-time": "2018-05-15T08:31:11Z", "timestamp": 1526373071000}, "page": "187", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Analisis Pengaruh Tata Kelola Perusahaan terhadap Struktur Modal dengan Kualitas Laporan Keuangan sebagai Mediator pada Perusahaan yang Terdaftar di Bursa Efek Indonesia"], "prefix": "10.28932", "volume": "16", "author": [{"given": "Johny", "family": "Budiman", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Helena", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "11479", "published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 11]]}, "container-title": ["Jurnal Manajemen Maranatha"], "link": [{"URL": "http://journal.maranatha.edu/index.php/jmm/article/viewFile/389/382", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journal.maranatha.edu/index.php/jmm/article/viewFile/389/382", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 15]], "date-time": "2018-05-15T08:31:16Z", "timestamp": 1526373076000}, "score": 11.418286, "issued": {"date-parts": [[2017, 5, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 11]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.28932/jmm.v16i2.389", "ISSN": ["2579-4094", "1411-9293"], "issn-type": [{"value": "1411-9293", "type": "print"}, {"value": "2579-4094", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T21:10:27Z", "timestamp": 1523999427189}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal do Triangulo Minero", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RS"], "abstract": "<jats:p>\u00a0 \u00a0 Resumo: Neste estudo, realizamos reflex\u00f5es acerca das po\u00e9ticas orais e sua performance no espa\u00e7o formal de educa\u00e7\u00e3o e cultura. Objetivamos descrever, analisar e fundamentar os procedimentos te\u00f3ricos e pr\u00e1ticos aplicados ao trabalho com a poesia oral, e ainda, verificar algumas de suas contribui\u00e7\u00f5es na forma\u00e7\u00e3o leitora do indiv\u00edduo. Nesse intuito, levantamos inicialmente a problem\u00e1tica conceitual e pr\u00e1tica dos pesquisadores e profissionais que trabalham com a oralidade. Recorremos \u00e0s concep\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas de estudiosos como: Zumthor (2007), Ferreira (2010), Fares (2010), Feitosa (2008), Todorov (2009) dentre outros. Apresentamos tamb\u00e9m os resultados de uma pesquisa realizada em 2011, com um grupo de professores de Uberl\u00e2ndia - MG, atuantes na \u00e1rea de L\u00edngua Portuguesa, sobre o ensino de Literatura na rede p\u00fablica. Por meio desta pesquisa e dos estudos realizados pudemos constatar que esse ensino \u00a0ocorre, muitas vezes, de forma ineficiente. Apesar dessa constata\u00e7\u00e3o, conclu\u00edmos que metodologias voltadas para a oralidade po\u00e9tica e sua performance, quando utilizadas de forma sistem\u00e1tica e adequada, contribuem significativamente no processo de forma\u00e7\u00e3o de leitura do aluno.\u00a0 Portanto, as po\u00e9ticas orais em performance poderiam ser mais valorizadas, e de fato utilizadas no contexto escolar. Palavras-chave: oralidade po\u00e9tica; ensino; literatura; metodologia; dificuldades.\u00a0</jats:p>", "DOI": "10.18554/rs.v5i2.1205", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 16]], "date-time": "2018-04-16T15:23:33Z", "timestamp": 1523892213000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ORALIDADE PO\u00c9TICA E ENSINO DE LITERATURA: DIFICULDADES CONCEITUAIS, METODOL\u00d3GICAS E PR\u00c1TICAS QUE ENVOLVEM AS PO\u00c9TICAS ORAIS"], "prefix": "10.18554", "volume": "5", "author": [{"given": "Braz Helena", "family": "Helena", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7811", "published-online": {"date-parts": [[2016, 4, 17]]}, "container-title": ["Revista do Sell"], "link": [{"URL": "http://seer.uftm.edu.br/revistaeletronica/index.php/sell/article/viewFile/1205/1431", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://seer.uftm.edu.br/revistaeletronica/index.php/sell/article/viewFile/1205/1431", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 16]], "date-time": "2018-04-16T15:23:35Z", "timestamp": 1523892215000}, "score": 11.418286, "issued": {"date-parts": [[2016, 4, 17]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 6, 8]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.18554/rs.v5i2.1205", "ISSN": ["1983-3873", "1983-3873"], "issn-type": [{"value": "1983-3873", "type": "print"}, {"value": "1983-3873", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T22:17:00Z", "timestamp": 1525731420122}, "reference-count": 92, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[2017, 8, 31]], "date-time": "2017-08-31T00:00:00Z", "timestamp": 1504137600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["journals.sagepub.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Management Learning"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 2]]}, "DOI": "10.1177/1350507617725189", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 31]], "date-time": "2017-08-31T11:23:43Z", "timestamp": 1504178623000}, "page": "40-58", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1177/sage-journals-update-policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Becoming green, becoming leaders: Identity narratives in sustainability leadership development"], "prefix": "10.1177", "volume": "49", "author": [{"given": "Helena", "family": "Heizmann", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "University of Technology Sydney, Australia"}]}, {"given": "Helena", "family": "Liu", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "University of Technology Sydney, Australia"}]}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2017, 8, 31]]}, "reference": [{"key": "bibr1-1350507617725189", "DOI": "10.4135/9781848608122.n7", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr2-1350507617725189", "DOI": "10.1007/s10551\u2013016\u20133420\u20133.", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr3-1350507617725189", "DOI": "10.1177/0018726700539002", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr4-1350507617725189", "author": "Bakhtin M", "year": "1981", "volume-title": "The Dialogic Imagination: Four Essays"}, {"key": "bibr5-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1350507698292002", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr6-1350507617725189", "DOI": "10.1111/1467-6486.00246", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr7-1350507617725189", "DOI": "10.1177/0896920507084623", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr8-1350507617725189", "DOI": "10.1111/j.1468-2370.2012.00342.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr9-1350507617725189", "DOI": "10.1007/s10551-013-1845-5", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr10-1350507617725189", "DOI": "10.2307/256618", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr11-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1742715006062932", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr12-1350507617725189", "DOI": "10.1007/s10551-014-2471-6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr13-1350507617725189", "DOI": "10.1108/09534811211239227", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr15-1350507617725189", "DOI": "10.1177/0893318909358725", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr16-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1742715008095186", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr17-1350507617725189", "DOI": "10.1108/09534811211239209", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr18-1350507617725189", "author": "Clegg S", "year": "2006", "volume-title": "Power and Organizations"}, {"key": "bibr19-1350507617725189", "DOI": "10.1016/j.leaqua.2005.03.008", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr20-1350507617725189", "DOI": "10.4135/9781452230153", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "2", "key": "bibr21-1350507617725189", "first-page": "79", "volume": "18", "author": "Cosby D", "year": "2014", "journal-title": "Journal of Organizational Culture, Communications & Conflict"}, {"key": "bibr22-1350507617725189", "DOI": "10.1108/S0733-558X20140000041012", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr23-1350507617725189", "DOI": "10.1016/j.scaman.2009.12.003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr24-1350507617725189", "DOI": "10.4135/9781412983235", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr25-1350507617725189", "author": "Czarniawska-Joerges B", "year": "1997", "volume-title": "Narrating the Organization: Dramas of Institutional Identity"}, {"key": "bibr26-1350507617725189", "author": "Denyer D", "first-page": "262", "year": "2016", "volume-title": "Leadership-as-practice: Theory and Application"}, {"key": "bibr27-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1350507612473929", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr28-1350507617725189", "DOI": "10.2307/3054010", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr29-1350507617725189", "author": "Fairhurst GT", "year": "2007", "volume-title": "Discursive Leadership: In Conversation with Leadership Psychology"}, {"key": "bibr30-1350507617725189", "DOI": "10.1177/0018726709346379", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr31-1350507617725189", "DOI": "10.1016/j.leaqua.2012.10.005", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr32-1350507617725189", "DOI": "10.1080/14697010701233809", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr33-1350507617725189", "author": "Fields R", "year": "1992", "edition": "3", "volume-title": "How the Swans Came to the Lake"}, {"key": "bibr34-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1350507607083203", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr35-1350507617725189", "author": "Foucault M", "year": "1979", "volume-title": "Discipline and Punish"}, {"key": "bibr36-1350507617725189", "author": "Foucault M", "year": "1980", "volume-title": "Power/knowledge"}, {"key": "bibr37-1350507617725189", "DOI": "10.4135/9781848608122.n3", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr38-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1350507609335846", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr39-1350507617725189", "DOI": "10.1002/jls.21428", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr40-1350507617725189", "DOI": "10.1108/02756661211242690", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr41-1350507617725189", "author": "Gilligan C", "year": "2013", "volume-title": "Joining the Resistance"}, {"key": "bibr42-1350507617725189", "DOI": "10.1007/s13412-015-0357-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr43-1350507617725189", "DOI": "10.1515/text.2005.25.1.37", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr44-1350507617725189", "author": "Grant D", "year": "2004", "volume-title": "The SAGE Handbook of Organizational Discourse"}, {"key": "bibr45-1350507617725189", "author": "Grant D", "year": "2011", "volume-title": "Organizational Discourse Studies (3 volume set)"}, {"key": "bibr46-1350507617725189", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.2005.00532.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr47-1350507617725189", "DOI": "10.4135/9781848608122.n14", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr48-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1350507610394409", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr49-1350507617725189", "DOI": "10.1108/14720700910936029", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr50-1350507617725189", "DOI": "10.1177/0170840607075264", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr51-1350507617725189", "DOI": "10.1108/09534811211239263", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr52-1350507617725189", "DOI": "10.1108/14720700910936056", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr53-1350507617725189", "DOI": "10.1007/s10551-006-9008-6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr54-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1350507613486421", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr55-1350507617725189", "DOI": "10.1023/A:1022962719299", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr56-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1742715015593414", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr57-1350507617725189", "DOI": "10.1177/0018726716672920", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "4", "key": "bibr58-1350507617725189", "first-page": "359", "volume": "15", "author": "Mabey C", "year": "2013", "journal-title": "International Journal of Management Reviews"}, {"key": "bibr59-1350507617725189", "author": "McAdams DP", "year": "1993", "volume-title": "The Stories We Live by: Personal Myths and the Making of the Self"}, {"key": "bibr60-1350507617725189", "DOI": "10.1037/1089-2680.5.2.100", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr61-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1350507615586334", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr62-1350507617725189", "author": "McRobbie A", "year": "2008", "volume-title": "The Aftermath of Feminism: Gender, Culture and Social Change"}, {"key": "bibr63-1350507617725189", "DOI": "10.1023/A:1023331212247", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr64-1350507617725189", "DOI": "10.1007/s11213-005-4156-7", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr65-1350507617725189", "DOI": "10.1177/0957926505056661", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr66-1350507617725189", "DOI": "10.1007/s10551-012-1278-6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr67-1350507617725189", "DOI": "10.1080/19416520.2013.781867", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr68-1350507617725189", "DOI": "10.4135/9781848608122.n11", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr69-1350507617725189", "DOI": "10.1177/0018726712469548", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr70-1350507617725189", "author": "Olson C", "year": "2005", "volume-title": "The Different Paths of Buddhism: A Narrative-historical Introduction"}, {"key": "bibr71-1350507617725189", "author": "Olsson S", "first-page": "195", "year": "2006", "volume-title": "Gender and Communication at Work"}, {"key": "bibr72-1350507617725189", "DOI": "10.1108/02621711311318274", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr73-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1350508412455084", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr74-1350507617725189", "author": "Phillips M", "first-page": "1", "year": "2015", "volume-title": "Contemporary Perspectives on Ecofeminism"}, {"key": "bibr75-1350507617725189", "DOI": "10.1111/gwao.12047", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr76-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1052562908323192", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr77-1350507617725189", "DOI": "10.2307/258965", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr78-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1742715010394808", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr79-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1742715014558076", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr80-1350507617725189", "DOI": "10.1111/j.1468-2370.2005.00112.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr82-1350507617725189", "author": "Sinclair A", "year": "2007", "volume-title": "Leadership for the Disillusioned: Moving Beyond Myths and Heroes to Leading That Liberates"}, {"key": "bibr83-1350507617725189", "DOI": "10.1002/bse.353", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr84-1350507617725189", "DOI": "10.1504/IJISD.2005.008084", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr85-1350507617725189", "DOI": "10.1177/1742715006062935", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr86-1350507617725189", "author": "Talbot M", "year": "2007", "volume-title": "Media Discourse: Representation and Interaction"}, {"key": "bibr87-1350507617725189", "author": "Taylor C", "year": "1989", "volume-title": "Sources of the Self"}, {"key": "bibr88-1350507617725189", "author": "Van Leeuwen T", "year": "2005", "volume-title": "Introducing Social Semiotics"}, {"key": "bibr89-1350507617725189", "DOI": "10.1080/13678868.2012.706428", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr90-1350507617725189", "DOI": "10.1177/0018726708101044", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr91-1350507617725189", "DOI": "10.1068/a44565", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr92-1350507617725189", "DOI": "10.1080/09644016.2013.867175", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr93-1350507617725189", "DOI": "10.1017/CBO9781139939676", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr94-1350507617725189", "DOI": "10.1177/0170840612463316", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Management Learning"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/1350507617725189", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/full-xml/10.1177/1350507617725189", "content-type": "application/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/1350507617725189", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 12]], "date-time": "2018-02-12T16:58:22Z", "timestamp": 1518454702000}, "score": 11.418286, "issued": {"date-parts": [[2017, 8, 31]]}, "references-count": 92, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 2]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1177/1350507617725189"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/1350507617725189", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1350-5076", "1461-7307"], "issn-type": [{"value": "1350-5076", "type": "print"}, {"value": "1461-7307", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 23]], "date-time": "2018-11-23T03:10:55Z", "timestamp": 1542942655989}, "reference-count": 0, "publisher": "Maulana Malik Ibrahim State Islamic University", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["JIM"], "abstract": "<jats:p>&lt;p&gt;Sekitar 50% orang lanjut usia mengalami kesulitan tidur gangguan tidur memberikan pengaruh negatif yang signifikan pada kesehatan fisik dan mental, terutama pada orang lanjut usia. Gangguan tidur pada orangtua dapat bersifat akut atau kronis, dapat disebabkan karena faktor intrinsik atau gangguan tidur primer atau sekunder akibat penyakit lain, gangguan psikologis atau fisik, faktor lingkungan dan efek samping obat. Gangguan tidur dapat mempengaruhi kualitas hidup pada orangtua, menurunkan status imunologi, gangguan hormonal dan endokrinologi, serta penurunan fungsi kognitif. Manajemen untuk gangguan tidur ini meliputi terapi non-farmakologis dan farmakologis. Perubahan perilaku dan modifikasi diet pada beberapa penyebab gangguan tidur terbukti efektif. Intervensi non-farmakologis seperti &lt;em&gt;sleep hygiene&lt;/em&gt; dan terapi perilaku kognitif merupakan terapi lini pertama pada berbagai gangguan tidur.&lt;/p&gt;</jats:p>", "DOI": "10.18860/jim.v2i1.5009", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 23]], "date-time": "2018-11-23T02:55:00Z", "timestamp": 1542941700000}, "page": "1", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Gangguan Tidur pada Lanjut Usia"], "prefix": "10.18860", "volume": "2", "author": [{"given": "Sri", "family": "Sunarti", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Helena", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8114", "published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 23]]}, "container-title": ["Journal of Islamic Medicine"], "link": [{"URL": "http://ejournal.uin-malang.ac.id/index.php/jim/article/viewFile/5009/6258", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://ejournal.uin-malang.ac.id/index.php/jim/article/viewFile/5009/6258", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 23]], "date-time": "2018-11-23T02:55:04Z", "timestamp": 1542941704000}, "score": 11.418286, "issued": {"date-parts": [[2018, 4, 23]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 23]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.18860/jim.v2i1.5009", "ISSN": ["2550-0074", "2550-0074"], "issn-type": [{"value": "2550-0074", "type": "print"}, {"value": "2550-0074", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T08:16:40Z", "timestamp": 1525421800757}, "reference-count": 0, "publisher": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AJN, American Journal of Nursing"], "published-print": {"date-parts": [[1987, 3]]}, "DOI": "10.1097/00000446-198703000-00041", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 7, 16]], "date-time": "2011-07-16T15:38:56Z", "timestamp": 1310830736000}, "page": "373", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u201cCONCERNED\u201d NURSES TRUMP BID TO UPGRADE ENTRY IN MONTANA"], "prefix": "10.1097", "volume": "87", "author": [{"family": "HELENA", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "276", "container-title": ["AJN, American Journal of Nursing"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2011, 7, 16]], "date-time": "2011-07-16T15:39:41Z", "timestamp": 1310830781000}, "score": 11.046294, "subtitle": [""], "issued": {"date-parts": [[1987, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1097/00000446-198703000-00041", "ISSN": ["0002-936X"], "issn-type": [{"value": "0002-936X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T22:31:16Z", "timestamp": 1525473076138}, "reference-count": 0, "publisher": "BMJ", "issue": "1629", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["BMJ"], "published-print": {"date-parts": [[1892, 3, 19]]}, "DOI": "10.1136/bmj.1.1629.627", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 4, 1]], "date-time": "2009-04-01T14:19:34Z", "timestamp": 1238595574000}, "page": "627-627", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Royal British Nurses' Association"], "prefix": "10.1136", "volume": "1", "author": [{"family": "Helena", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "239", "container-title": ["BMJ"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://syndication.highwire.org/content/doi/10.1136/bmj.1.1629.627", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 24]], "date-time": "2016-12-24T09:58:59Z", "timestamp": 1482573539000}, "score": 11.046294, "issued": {"date-parts": [[1892, 3, 19]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1892, 3, 19]]}, "issue": "1629"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1136/bmj.1.1629.627", "ISSN": ["0959-8138", "1468-5833"], "issn-type": [{"value": "0959-8138", "type": "print"}, {"value": "1468-5833", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T22:07:31Z", "timestamp": 1525385251165}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3577", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1892, 3, 1]], "date-time": "1892-03-01T00:00:00Z", "timestamp": -2456265600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Lancet"], "published-print": {"date-parts": [[1892, 3]]}, "DOI": "10.1016/s0140-6736(02)13614-2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 10, 10]], "date-time": "2003-10-10T23:16:06Z", "timestamp": 1065827766000}, "page": "641", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["THE ROYAL BRITISH NURSES' ASSOCIATION."], "prefix": "10.1016", "volume": "139", "author": [{"family": "HELENA", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["The Lancet"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0140-6736(02)13614-2?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0140-6736(02)13614-2?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 10, 3]], "date-time": "2015-10-03T22:53:19Z", "timestamp": 1443912799000}, "score": 11.046294, "issued": {"date-parts": [[1892, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1892, 3]]}, "issue": "3577"}, "alternative-id": ["S0140-6736(02)13614-2"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0140-6736(02)13614-2", "ISSN": ["0140-6736"], "issn-type": [{"value": "0140-6736", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T16:25:38Z", "timestamp": 1525710338603}, "reference-count": 0, "publisher": "Science Publications", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["American Journal of Environmental Sciences"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 3, 1]]}, "DOI": "10.3844/ajessp.2012.304.310", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 4, 23]], "date-time": "2013-04-23T14:42:21Z", "timestamp": 1366728141000}, "page": "304-310", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Determining the Effect of Sediment Resuspension from the Activity of Phenoloxidase in Penaeid Shrimp Post Larvae"], "prefix": "10.3844", "volume": "8", "author": [{"family": "Helena", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2204", "container-title": ["American Journal of Environmental Sciences"], "link": [{"URL": "http://thescipub.com/PDF/ajessp.2012.304.310.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 31]], "date-time": "2016-12-31T18:52:06Z", "timestamp": 1483210326000}, "score": 11.046294, "issued": {"date-parts": [[2012, 3, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 3, 1]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3844/ajessp.2012.304.310", "ISSN": ["1553-345X"], "issn-type": [{"value": "1553-345X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 31]], "date-time": "2018-12-31T23:02:36Z", "timestamp": 1546297356407}, "reference-count": 59, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Expert Review of Vaccines"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 10]]}, "DOI": "10.1586/14760584.1.3.399", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 1, 13]], "date-time": "2005-01-13T16:21:57Z", "timestamp": 1105633317000}, "page": "399-410", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 19, "title": ["Evolution of conjugate vaccines"], "prefix": "10.1586", "volume": "1", "author": [{"given": "P Helena", "family": "M\u00e4kel\u00e4", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "K\u00e4yhty", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2014, 1, 9]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "DOI": "10.1084/jem.82.6.445", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0002", "author": "Austrian R", "volume": "89", "first-page": "184", "year": "1976", "journal-title": "Transact. Ass. Am. Phys"}, {"key": "CIT0004", "author": "Wahdan MH", "volume": "1048", "first-page": "667", "year": "1973", "journal-title": "Bull. W'"}, {"key": "CIT0005", "author": "Peltola H", "volume": "60", "first-page": "730", "year": "1977", "journal-title": "Pediatrics"}, {"key": "CIT0008", "author": "Timens W", "volume": "143", "first-page": "3200", "year": "1989", "journal-title": "Immaturity of the human splenic marginal zone in infancy. Possible contribution to the deficient infant immune response. I Immunol"}, {"key": "CIT0009", "author": "Barrett D", "volume": "143", "first-page": "66", "year": "1992", "journal-title": "Cell Immunol", "DOI": "10.1016/0008-8749(92)90006-B", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0010", "author": "Eskola J", "volume": "317", "first-page": "717", "year": "1987", "journal-title": "N Engl. Med", "DOI": "10.1056/NEJM198709173171201", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0012", "author": "Black S", "volume": "19", "first-page": "187", "year": "2000", "journal-title": "Northern California Kaiser Permanente Vaccine Study Center Group. Pecliatc Infect. Dis.j"}, {"key": "CIT0014", "author": "Salisbury D", "volume": "37", "first-page": "534\u2014S37", "year": "2001", "journal-title": "I Paecliatc Child Health"}, {"key": "CIT0015", "author": "Kurikka S", "volume": "172", "first-page": "1268", "year": "1995", "journal-title": "Immunologic priming by one dose of kkemophilus influenzae type b conjugate vaccine in infancy. j Infect. Dis"}, {"key": "CIT0016", "author": "Granoff DM", "volume": "121", "first-page": "187", "year": "1992", "journal-title": "j Pediatr", "DOI": "10.1016/S0022-3476(05)81186-2", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0017", "author": "Goldblatt D", "volume": "177", "first-page": "1112", "year": "1998", "journal-title": "Antibody avidity as a surrogate marker of successful priming by kkemophilus influenzae type b conjugate vaccines following infant immunization. Infect. Dis"}, {"key": "CIT0018", "author": "Takala AK", "volume": "164", "first-page": "982", "year": "1991", "journal-title": "j Infect. Dis", "DOI": "10.1093/infdis/164.5.982", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0023", "author": "Barbour ML", "volume": "2", "first-page": "176", "year": "1996", "journal-title": "Emerg. Infect. Dis", "DOI": "10.3201/eid0203.960303", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0024", "author": "Santosham M", "volume": "324", "first-page": "1767", "year": "1991", "journal-title": "N Engl. J. Med", "DOI": "10.1056/NEJM199106203242503", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0025", "author": "Booy R", "volume": "340", "first-page": "847", "year": "1992", "journal-title": "Efficacy of Haemophilus intluenzaetype b conjugate vaccines in Oxford region. Lancet"}, {"key": "CIT0027", "author": "Galil K", "volume": "179", "first-page": "101", "year": "1999", "journal-title": "J. Infect. Dis", "DOI": "10.1086/314569", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0029", "author": "Kurikka S", "volume": "15", "first-page": "530", "year": "1996", "journal-title": "Passively acquired antitetanus and antiHaemophilus antibodies and the response to Haemophilus influenzae type b - tetanus toxoid conjugate vaccine in infancy. Fed. Infect. Dis.j"}, {"key": "CIT0030", "author": "Nohynek H", "volume": "18", "first-page": "25", "year": "1999", "journal-title": "Effect of transpacentally aquired tetanus antibodies on the antibody responses to Haemophilus influenzae type b \u2014 tetanus toxoid conjugate and tetanus toxoid vaccines in Filipino infants. Pediatr. Infect. Dis. J"}, {"key": "CIT0031", "author": "Capeding MR", "volume": "55", "first-page": "516", "year": "1996", "journal-title": "Am. J. Trop. Med. Hyg"}, {"key": "CIT0032", "author": "Puumalainen T", "volume": "21", "first-page": "309", "year": "2002", "journal-title": "PediatE Infect. Dis", "DOI": "10.1097/00006454-200204000-00010", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0033", "author": "Robbins JB", "volume": "7", "first-page": "103", "year": "1973", "journal-title": "themophilus intluenzae type b capsular polysaccharide antibodies. Pecliatr Res"}, {"key": "CIT0034", "author": "Phipps DC", "volume": "135", "first-page": "121", "year": "1990", "journal-title": "J. linmunol Meth", "DOI": "10.1016/0022-1759(90)90264-V", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0035", "author": "Schreiber JR", "volume": "153", "first-page": "8", "year": "1986", "journal-title": "themophilus intluenzaetype b. J. Infect. Dis", "DOI": "10.1093/infdis/153.1.8", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0039", "author": "Santosham M", "volume": "317", "first-page": "923", "year": "1987", "journal-title": "N Engl. Med", "DOI": "10.1056/NEJM198710083171503", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0041", "author": "Kurildca S", "volume": "14", "first-page": "1239", "year": "1996", "journal-title": "themophilus intluenzaetype b tetanus conjugate vaccine in infancy. Vaccine"}, {"key": "CIT0043", "author": "Makei\u00e4", "volume": "139", "first-page": "1999", "year": "1987", "journal-title": "Immund"}, {"issue": "9060", "key": "CIT0048", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1191", "DOI": "10.1016/S0140-6736(96)09267-7", "volume": "349", "author": "Mulholland K", "year": "1997", "journal-title": "Lancet"}, {"issue": "11", "key": "CIT0050", "first-page": "878", "volume": "077", "author": "Peltola H", "year": "1999", "journal-title": "Bull. WH"}, {"key": "CIT0051", "author": "Kauppi M", "volume": "167", "first-page": "365", "year": "1993", "journal-title": "Anticapsular polysaccharide antibodies reduce nasopharyngeal colonization by Haemophilus influenzae type b in infant rats. Infect. Dis"}, {"key": "CIT0052", "author": "Kauppi M", "volume": "14", "first-page": "286", "year": "1995", "journal-title": "Anticapsular polysaccharide antibody concentrations in saliva after immunization with Haemophilus influenzae type b conjugate vaccines. PediatE Infect. Dis"}, {"key": "CIT0053", "author": "Eskola J", "volume": "4", "first-page": "231", "year": "1996", "journal-title": "Rev Merl Microbial.", "DOI": "10.1097/00013542-199610000-00005", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0054", "author": "Moulton L", "volume": "29", "first-page": "753", "year": "2000", "journal-title": "Int. Epidemiol", "DOI": "10.1093/ije/29.4.753", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0055", "author": "Takala AK", "volume": "12", "first-page": "593", "year": "1993", "journal-title": "PediatE Infect. Dicj", "DOI": "10.1097/00006454-199307000-00010", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0057", "author": "Leino T", "volume": "129", "first-page": "73", "year": "2002", "journal-title": "Epidemiol Infect", "DOI": "10.1017/S0950268802007173", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0059", "author": "Mbelle N", "volume": "180", "first-page": "1171", "year": "1999", "journal-title": "Infect. Dis", "DOI": "10.1086/315009", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0061", "author": "Soininen A", "volume": "7", "first-page": "468", "year": "2000", "journal-title": "Diagn. Lab. Immunol"}, {"key": "CIT0064", "author": "V\u00e4kevainen M", "volume": "8", "first-page": "363", "year": "2001", "journal-title": "Diagn. Lab. Immunol"}, {"key": "CIT0067", "author": "Anttila M", "volume": "118", "first-page": "402", "year": "1999", "journal-title": "Contribution of serotype-specific IgG concentration, IgG subclasses and relative antibody avidity to opsonophagocytic activity against Streptococcus pneumoniae. Clin. Exp. Immunol"}, {"key": "CIT0068", "author": "Anttila M", "volume": "17", "first-page": "1970", "year": "1999", "journal-title": "Differences in the avidity of antibodies evoked by four different pneumococcal conjugate vaccines in early childhood. Vaccine"}, {"issue": "5", "key": "CIT0069", "first-page": "2366", "volume": "67", "author": "Usinger WR", "year": "1999", "journal-title": "Infect. IMMUIL"}, {"key": "CIT0071", "author": "Eskola J", "volume": "344", "first-page": "403", "year": "2001", "journal-title": "N Engl. I Med", "DOI": "10.1056/NEJM200102083440602", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0077", "author": "Dagan R", "volume": "174", "first-page": "1271", "year": "1996", "journal-title": "Infect. as", "DOI": "10.1093/infdis/174.6.1271", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0078", "author": "Obaro S", "volume": "348", "first-page": "271", "year": "1996", "journal-title": "Lancet", "DOI": "10.1016/S0140-6736(05)65585-7", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0081", "author": "Sprott B", "volume": "356", "first-page": "1210", "year": "2000", "journal-title": "Lancet", "DOI": "10.1016/S0140-6736(00)02779-3", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0082", "author": "Peltola H", "volume": "297", "first-page": "686", "year": "1977", "journal-title": "N Engl. Med", "DOI": "10.1056/NEJM197709292971302", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0085", "author": "MacDonald NE", "volume": "280", "first-page": "1685", "year": "1998", "journal-title": "JAIVIA"}, {"key": "CIT0086", "author": "Fairley CK", "volume": "174", "first-page": "1360", "year": "1996", "journal-title": "J. Infect. Dir", "DOI": "10.1093/infdis/174.6.1360", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0087", "author": "Leach A", "volume": "175", "first-page": "200", "year": "1997", "journal-title": "Induction of immunologic memory in Gambian children by vaccination in infancy with a group A plus group C meningococcal polysaccharide-protein conjugate vaccine. J. Infect. Dis"}, {"key": "CIT0092", "author": "Artenstein MS", "volume": "115", "first-page": "5", "year": "1975", "journal-title": "J. Immunol"}, {"key": "CIT0094", "author": "Goldschneider I", "volume": "129", "first-page": "1327", "year": "1969", "journal-title": "Human immunity to the meningococcus-II. Development of natural immunity. Exp. Med"}, {"key": "CIT0095", "author": "Ramsay ME", "volume": "357", "first-page": "195", "year": "2001", "journal-title": "Lancet", "DOI": "10.1016/S0140-6736(00)03594-7", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "3", "key": "CIT0097", "first-page": "336", "volume": "5", "author": "Lipsitch M", "year": "1999", "journal-title": "Dis"}, {"issue": "16", "key": "CIT0098", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1707", "DOI": "10.1016/S0264-410X(99)00511-3", "volume": "18", "author": "Briles DE", "year": "2000", "journal-title": "Vaccine"}, {"key": "CIT0100", "author": "Dagan R", "volume": "13", "first-page": "356", "year": "1994", "journal-title": "Perliatc Infect. Dis.j", "DOI": "10.1097/00006454-199405000-00005", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0101", "author": "Mulholland EK", "volume": "12", "first-page": "632", "year": "1993", "journal-title": "Pediatc Infect. DIS.J", "DOI": "10.1097/00006454-199308000-00002", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0102", "author": "Eskola J", "volume": "348", "first-page": "1688", "year": "1996", "journal-title": "Randomized trial of the effect of co-administration with acellular pertussis DTP vaccine on immunogenicity of Haemophilus influenzae type b conjugate vaccine. Lancet"}, {"key": "CIT0105", "author": "Sankilampi U", "volume": "173", "first-page": "387", "year": "1996", "journal-title": "Antibody response to pneumococcal capsular polysaccharide vaccine in the elderly. I Infect. Dis"}, {"key": "CIT0107", "author": "Powers DC", "volume": "173", "first-page": "1014", "year": "1996", "journal-title": "Infect. Dis", "DOI": "10.1093/infdis/173.4.1014", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["Expert Review of Vaccines"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1586/14760584.1.3.399", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T14:55:15Z", "timestamp": 1497624915000}, "score": 10.905888, "issued": {"date-parts": [[2002, 10]]}, "references-count": 59, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 1, 9]]}, "published-print": {"date-parts": [[2002, 10]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["10.1586/14760584.1.3.399"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1586/14760584.1.3.399", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1476-0584", "1744-8395"], "issn-type": [{"value": "1476-0584", "type": "print"}, {"value": "1744-8395", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 6]], "date-time": "2018-11-06T11:02:40Z", "timestamp": 1541502160215}, "reference-count": 88, "publisher": "S. Karger AG", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Cells Tissues Organs"], "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.1159/000341153", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 9, 12]], "date-time": "2012-09-12T08:06:39Z", "timestamp": 1347437199000}, "page": "1-13", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 11, "title": ["Development and Regeneration Potential of the Mammalian Intervertebral Disc"], "prefix": "10.1159", "volume": "197", "author": [{"given": "Helena Barreto", "family": "Henriksson", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Brisby", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "127", "reference": [{"key": "sref_1", "author": "Abbott R.D.", "volume": "30", "first-page": "482", "year": "2012", "journal-title": "J Orthop Res", "DOI": "10.1002/jor.21534", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_2", "author": "Adam M.", "volume": "43", "first-page": "258", "year": "1984", "journal-title": "Ann Rheum Dis", "DOI": "10.1136/ard.43.2.258", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_4", "author": "Aguiar D.J.", "volume": "246", "first-page": "129", "year": "1999", "journal-title": "Exp Cell Res", "DOI": "10.1006/excr.1998.4287", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_6", "author": "Artavanis-Tsakonas S.", "volume": "284", "first-page": "770", "year": "1999", "journal-title": "Science", "DOI": "10.1126/science.284.5415.770", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_7", "author": "Babic M.S.", "volume": "35", "first-page": "345", "year": "1991", "journal-title": "Int J Dev Biol"}, {"key": "sref_8", "author": "Barrallo-Gimeno A.", "volume": "25", "first-page": "248", "year": "2009", "journal-title": "Trends Genet", "DOI": "10.1016/j.tig.2009.04.001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_9", "author": "Bibby S.R.", "volume": "68", "first-page": "537", "year": "2001", "journal-title": "Joint Bone Spine", "DOI": "10.1016/S1297-319X(01)00332-3", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_11", "author": "Brabletz T.", "volume": "179", "first-page": "56", "year": "2005", "journal-title": "Cells Tissues Organs", "DOI": "10.1159/000084509", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_13", "author": "Bronner-Fraser M.", "volume": "8", "first-page": "699", "year": "1994", "journal-title": "FASEB J"}, {"key": "sref_14", "author": "Buckwalter J.A.", "volume": "47", "first-page": "477", "year": "1998", "journal-title": "Instr Course Lect"}, {"key": "sref_17", "author": "Chelberg M.K.", "volume": "186", "first-page": "43", "year": "1995", "journal-title": "J Anat"}, {"key": "sref_18", "author": "Christ B.", "volume": "174", "first-page": "23", "year": "1992", "journal-title": "Ann Anat", "DOI": "10.1016/S0940-9602(11)80337-7", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_19", "author": "Christopherson L.R.", "volume": "20", "first-page": "33", "year": "1999", "journal-title": "AJNR Am J Neuroradiol"}, {"key": "sref_21", "author": "Clouet J.", "volume": "48", "first-page": "1447", "year": "2009", "journal-title": "Rheumatology (Oxford)", "DOI": "10.1093/rheumatology/kep262", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_23", "author": "Day T.F.", "volume": "8", "first-page": "739", "year": "2005", "journal-title": "Dev Cell", "DOI": "10.1016/j.devcel.2005.03.016", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_24", "author": "DiPaola C.P.", "volume": "23", "first-page": "1112", "year": "2005", "journal-title": "J Orthop Res", "DOI": "10.1016/j.orthres.2005.03.008", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_25", "author": "Doherty G.J.", "volume": "37", "first-page": "65", "year": "2008", "journal-title": "Annu Rev Biophys", "DOI": "10.1146/annurev.biophys.37.032807.125912", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_26", "author": "Dowthwaite G.P.", "volume": "117", "first-page": "889", "year": "2004", "journal-title": "J Cell Sci", "DOI": "10.1242/jcs.00912", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_27", "author": "Dy P.", "volume": "341", "first-page": "346", "year": "2010", "journal-title": "Dev Biol", "DOI": "10.1016/j.ydbio.2010.02.024", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_28", "author": "Errington R.J.", "volume": "192", "first-page": "369", "year": "1998", "journal-title": "J Anat", "DOI": "10.1046/j.1469-7580.1998.19230369.x", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_29", "author": "Eyre D.R.", "volume": "30", "first-page": "844", "year": "2002", "journal-title": "Biochem Soc Trans", "DOI": "10.1042/bst0300844", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_30", "author": "Gilson A.", "volume": "12", "first-page": "R24", "year": "2010", "journal-title": "Arthritis Res Ther", "DOI": "10.1186/ar2931", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_31", "author": "Goupille P.", "volume": "9", "first-page": "110", "year": "2007", "journal-title": "Arthritis Res Ther", "DOI": "10.1186/ar2324", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_32", "author": "Guehring T.", "volume": "71", "first-page": "298", "year": "2008", "journal-title": "Microsc Res Tech", "DOI": "10.1002/jemt.20557", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_33", "author": "Haasper C.", "volume": "32", "first-page": "E394", "year": "2007", "journal-title": "Spine", "DOI": "10.1097/BRS.0b013e318067e33a", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_34", "author": "Hayes A.J.", "volume": "20", "first-page": "107", "year": "2001", "journal-title": "Matrix Biol", "DOI": "10.1016/S0945-053X(01)00125-1", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_35", "DOI": "10.1002/term.480", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "sref_38", "unstructured": "Hilborn, J.(2011) In vivo injectable gels for tissue repair. Wiley Interdiscip Rev Nanomed Nanobiotechnol DOI: 10.1002/wnan.91.10.1002/wnan.91"}, {"key": "sref_39", "author": "Hoang B.H.", "volume": "212", "first-page": "364", "year": "1998", "journal-title": "Dev Dyn", "DOI": "10.1002/(SICI)1097-0177(199807)212:3<364::AID-AJA4>3.0.CO;2-F", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_40", "author": "Hollander A.P.", "volume": "28", "first-page": "1992", "year": "2010", "journal-title": "Stem Cells", "DOI": "10.1002/stem.534", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_41", "author": "Hotz B.", "volume": "14", "first-page": "388", "year": "2010", "journal-title": "J Gastrointest Surg", "DOI": "10.1007/s11605-009-1068-3", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_42", "author": "Humzah M.D.", "volume": "220", "first-page": "337", "year": "1988", "journal-title": "Anat Rec", "DOI": "10.1002/ar.1092200402", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_43", "author": "Hunter C.J.", "volume": "9", "first-page": "667", "year": "2003", "journal-title": "Tissue Eng", "DOI": "10.1089/107632703768247368", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_44", "author": "Hunter C.J.", "volume": "205", "first-page": "357", "year": "2004", "journal-title": "J Anat", "DOI": "10.1111/j.0021-8782.2004.00352.x", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_45", "author": "Hunziker E.B.", "volume": "10", "first-page": "564", "year": "2002", "journal-title": "Osteoarthritis Cartilage", "DOI": "10.1053/joca.2002.0814", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_46", "author": "Karlsson C.", "volume": "215", "first-page": "355", "year": "2009", "journal-title": "J Anat", "DOI": "10.1111/j.1469-7580.2009.01115.x", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_47", "author": "Karpowicz P.", "volume": "170", "first-page": "721", "year": "2005", "journal-title": "J Cell Biol", "DOI": "10.1083/jcb.200502073", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_50", "author": "Knoblich J.A.", "volume": "132", "first-page": "583", "year": "2008", "journal-title": "Cell", "DOI": "10.1016/j.cell.2008.02.007", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_51", "author": "Korecki C.L.", "volume": "1", "first-page": "18", "year": "2010", "journal-title": "Stem Cell Res Ther", "DOI": "10.1186/scrt18", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_53", "author": "Le Charpentier Y.", "volume": "8", "first-page": "25", "year": "1988", "journal-title": "Ann Pathol"}, {"key": "sref_54", "author": "Le Maitre C.L.", "volume": "7", "first-page": "R732", "year": "2005", "journal-title": "Arthritis Res Ther", "DOI": "10.1186/ar1732", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_55", "author": "Le Maitre C.L.", "volume": "11", "first-page": "R137", "year": "2009", "journal-title": "Arthritis Res Ther", "DOI": "10.1186/ar2808", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_56", "author": "Lee J.M.", "volume": "29", "first-page": "265", "year": "2011", "journal-title": "J Orthop Res", "DOI": "10.1002/jor.21210", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_57", "author": "Leung V.Y.", "volume": "15", "first-page": "S406", "year": "2006", "journal-title": "Eur Spine J", "DOI": "10.1007/s00586-006-0183-z", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_59", "author": "Li L.", "volume": "21", "first-page": "605", "year": "2005", "journal-title": "Annu Rev Cell Dev Biol", "DOI": "10.1146/annurev.cellbio.21.012704.131525", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_62", "author": "Mallo M.", "volume": "344", "first-page": "7", "year": "2010", "journal-title": "Dev Biol", "DOI": "10.1016/j.ydbio.2010.04.024", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_63", "author": "Martin M.D.", "volume": "13", "first-page": "E1", "year": "2002", "journal-title": "Neurosurg Focus", "DOI": "10.3171/foc.2002.13.2.2", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_64", "author": "Minogue B.M.", "volume": "62", "first-page": "3695", "year": "2010", "journal-title": "Arthritis Rheum", "DOI": "10.1002/art.27710", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_65", "author": "Minogue B.M.", "volume": "12", "first-page": "R22", "year": "2010", "journal-title": "Arthritis Res Ther", "DOI": "10.1186/ar2929", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_66", "author": "Mitsiadis T.A.", "volume": "313", "first-page": "3377", "year": "2007", "journal-title": "Exp Cell Res", "DOI": "10.1016/j.yexcr.2007.07.027", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_68", "author": "Moore K.A.", "volume": "311", "first-page": "1880", "year": "2006", "journal-title": "Science", "DOI": "10.1126/science.1110542", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_69", "author": "Mundy C.", "volume": "351", "first-page": "70", "year": "2011", "journal-title": "Dev Biol", "DOI": "10.1016/j.ydbio.2010.12.022", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_70", "author": "Nerlich A.G.", "volume": "432", "first-page": "67", "year": "1998", "journal-title": "Virchows Arch", "DOI": "10.1007/s004280050136", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_71", "author": "Nielsen E.H.", "volume": "129", "first-page": "823", "year": "1979", "journal-title": "J Anat"}, {"key": "sref_72", "author": "Nieto M.A.", "volume": "3", "first-page": "155", "year": "2002", "journal-title": "Nat Rev Mol Cell Biol", "DOI": "10.1038/nrm757", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_73", "author": "Noden D.M.", "volume": "11", "first-page": "192", "year": "1991", "journal-title": "J Craniofac Genet Dev Biol"}, {"key": "sref_74", "author": "Ohlstein B.", "volume": "16", "first-page": "693", "year": "2004", "journal-title": "Curr Opin Cell Biol", "DOI": "10.1016/j.ceb.2004.09.003", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_75", "author": "Olsen B.R.", "volume": "16", "first-page": "191", "year": "2000", "journal-title": "Annu Rev Cell Dev Biol", "DOI": "10.1146/annurev.cellbio.16.1.191", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_76", "author": "Onyekwelu I.", "volume": "107", "first-page": "383", "year": "2009", "journal-title": "J Cell Biochem", "DOI": "10.1002/jcb.22149", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_77", "author": "Peacock A.", "volume": "85", "first-page": "260", "year": "1951", "journal-title": "J Anat"}, {"key": "sref_78", "author": "Peacock A.", "volume": "86", "first-page": "162", "year": "1952", "journal-title": "J Anat"}, {"key": "sref_79", "author": "Potten C.S.", "volume": "110", "first-page": "1001", "year": "1990", "journal-title": "Development"}, {"key": "sref_80", "author": "Purmessur D.", "volume": "13", "first-page": "R81", "year": "2011", "journal-title": "Arthritis Res Ther", "DOI": "10.1186/ar3344", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_81", "author": "Richardson S.M.", "volume": "24", "first-page": "707", "year": "2006", "journal-title": "Stem Cells", "DOI": "10.1634/stemcells.2005-0205", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_82", "author": "Riopel C.", "volume": "27", "first-page": "6", "year": "2007", "journal-title": "Ann Pathol", "DOI": "10.1016/S0242-6498(07)88679-2", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_83", "author": "Risbud M.V.", "volume": "32", "first-page": "2537", "year": "2007", "journal-title": "Spine", "DOI": "10.1097/BRS.0b013e318158dea6", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_84", "author": "Risbud M.V.", "volume": "239", "first-page": "2141", "year": "2010", "journal-title": "Dev Dyn", "DOI": "10.1002/dvdy.22350", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_85", "author": "Roberts S.", "volume": "30", "first-page": "864", "year": "2002", "journal-title": "Biochem Soc Trans", "DOI": "10.1042/bst0300864", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_86", "author": "Roberts S.", "volume": "26", "first-page": "402", "year": "1994", "journal-title": "Histochem J", "DOI": "10.1007/BF00160052", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_87", "author": "Roberts S.", "volume": "88", "first-page": "10", "year": "2006", "journal-title": "J Bone Joint Surg", "DOI": "10.2106/JBJS.F.00019", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_89", "author": "Rufai A.", "volume": "192", "first-page": "53", "year": "1995", "journal-title": "Anat Embryol (Berl)"}, {"key": "sref_90", "author": "Rutges J.P.", "volume": "18", "first-page": "1487", "year": "2010", "journal-title": "Osteoarthritis Cartilage", "DOI": "10.1016/j.joca.2010.08.006", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_91", "author": "Sakai D.", "volume": "17", "first-page": "452", "year": "2008", "journal-title": "Eur Spine J", "DOI": "10.1007/s00586-008-0743-5", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_94", "author": "Sive J.I.", "volume": "55", "first-page": "91", "year": "2002", "journal-title": "Mol Pathol", "DOI": "10.1136/mp.55.2.91", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_95", "author": "Smits P.", "volume": "164", "first-page": "747", "year": "2004", "journal-title": "J Cell Biol", "DOI": "10.1083/jcb.200312045", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_96", "author": "Stoyanov J.V.", "volume": "21", "first-page": "533", "year": "2011", "journal-title": "Eur Cell Mater"}, {"key": "sref_97", "author": "Svanvik T.", "volume": "191", "first-page": "2", "year": "2010", "journal-title": "Cells Tissues Organs", "DOI": "10.1159/000223236", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_98", "author": "Tao J.", "volume": "1192", "first-page": "257", "year": "2010", "journal-title": "Ann NY Acad Sci", "DOI": "10.1111/j.1749-6632.2009.05307.x", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_99", "author": "Thiery J.P.", "volume": "15", "first-page": "740", "year": "2003", "journal-title": "Curr Opin Cell Biol", "DOI": "10.1016/j.ceb.2003.10.006", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_100", "author": "Thiery J.P.", "volume": "7", "first-page": "131", "year": "2006", "journal-title": "Nat Rev Mol Cell Biol", "DOI": "10.1038/nrm1835", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_101", "author": "Trout J.J.", "volume": "204", "first-page": "307", "year": "1982", "journal-title": "Anat Rec", "DOI": "10.1002/ar.1092040403", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_102", "author": "Ulrich J.A.", "volume": "32", "first-page": "2812", "year": "2007", "journal-title": "Spine", "DOI": "10.1097/BRS.0b013e31815b9850", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_103", "author": "Vasiliev J.M.", "volume": "73", "first-page": "528", "year": "2008", "journal-title": "Biochemistry (Mosc)", "DOI": "10.1134/S0006297908050052", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_105", "author": "Voog J.", "volume": "6", "first-page": "103", "year": "2010", "journal-title": "Cell Stem Cell", "DOI": "10.1016/j.stem.2010.01.011", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_106", "author": "Walmsley R.", "volume": "60", "first-page": "341", "year": "1953", "journal-title": "Edinb Med J"}, {"key": "sref_107", "author": "Weiler C.", "volume": "19", "first-page": "1761", "year": "2010", "journal-title": "Eur Spine J", "DOI": "10.1007/s00586-010-1392-z", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_108", "author": "Williams R.", "volume": "5", "first-page": "e13246", "year": "2010", "journal-title": "PLoS One", "DOI": "10.1371/journal.pone.0013246", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_109", "author": "Yamaguchi T.", "volume": "31", "first-page": "413", "year": "2002", "journal-title": "Skeletal Radiol", "DOI": "10.1007/s00256-002-0514-z", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["Cells Tissues Organs"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.karger.com/Article/Pdf/341153", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 25]], "date-time": "2017-10-25T23:05:19Z", "timestamp": 1508972719000}, "score": 10.905888, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 88, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1159/000341153", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1422-6421", "1422-6405"], "issn-type": [{"value": "1422-6405", "type": "print"}, {"value": "1422-6421", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T08:41:21Z", "timestamp": 1525336881346}, "reference-count": 12, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2002, 6, 1]], "date-time": "2002-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 1022889600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Contraception"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 6]]}, "DOI": "10.1016/s0010-7824(02)00295-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 10]], "date-time": "2002-10-10T23:40:22Z", "timestamp": 1034293222000}, "page": "419-423", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 24, "title": ["Users\u2019 perspectives on medical abortion in Finland"], "prefix": "10.1016", "volume": "65", "author": [{"given": "Helena", "family": "Honkanen", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "von Hertzen", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Contraception"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0010782402002950?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0010782402002950?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T10:57:04Z", "timestamp": 1497524224000}, "score": 10.905888, "issued": {"date-parts": [[2002, 6]]}, "references-count": 12, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 6]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["S0010782402002950"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0010-7824(02)00295-0", "ISSN": ["0010-7824"], "issn-type": [{"value": "0010-7824", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 14]], "date-time": "2018-09-14T12:41:18Z", "timestamp": 1536928878048}, "reference-count": 0, "publisher": "Universtity of Bergen Library", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0", "start": {"date-parts": [[2013, 12, 7]], "date-time": "2013-12-07T00:00:00Z", "timestamp": 1386374400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["NORIL"], "abstract": "<jats:p> Since 2001, a curriculum for the training of transferable skills within the basic education programme in geology has existed at the Department of Geology at Lund. The curriculum covers written and oral communication skills, image handling, work organisation and so forth; different aspects of these subjects are trained within the different courses of the geology programme. Currently, the curriculum is being updated to conform to recent changes in programme content and structure. As part of this work, we have compiled an inventory that focuses on the method by which training of writing skills is carried out at the department. The inventory includes studies of relevant documentation at department, university and national level and questionnaires sent out to students and teaching staff. The most common type of texts that the geology students write within the context of formal course curricula are project reports and other text types such as reviews and excursion guides. According to the questionnaire response, the students find it most difficult to conform to the style and structure of scientific writing and this is something that the teachers also recognize as a problem. The teachers generally express considerable interest in helping the students to develop their writing. However, the relatively large number of students per course means that teachers have very limited possibilities of giving feedback to individual students although this is what the students actively request. To continue to develop the quality of the geology education, and, in this case, the training of written communication skills in particular, we must find alternative solutions for ways to give feedback to students. One option that is being considered is student peer review groups. Further, to promote the awareness of both students and teachers of the importance of transferable skills and of the planned progression according to the curriculum, we propose using the existing curriculum document more actively in the education program.  .  </jats:p>", "DOI": "10.15845/noril.v5i1.205", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 22]], "date-time": "2018-05-22T09:17:30Z", "timestamp": 1526980650000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Securing transferable skills training in geology education"], "prefix": "10.15845", "volume": "5", "author": [{"given": "Britta", "family": "Sm\u00e5ngs", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Alexanderson", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Filipsson", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6579", "published-online": {"date-parts": [[2013, 12, 7]]}, "container-title": ["Nordic Journal of Information Literacy in Higher Education"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 14]], "date-time": "2018-09-14T12:20:24Z", "timestamp": 1536927624000}, "score": 10.200606, "issued": {"date-parts": [[2013, 12, 7]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013, 12, 10]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15845/noril.v5i1.205", "ISSN": ["1890-5900"], "issn-type": [{"value": "1890-5900", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T00:47:02Z", "timestamp": 1525308422150}, "reference-count": 32, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. esc. enferm. USP"], "published-print": {"date-parts": [[1999, 3]]}, "abstract": "<jats:p>O presente estudo teve por objetivo explicitar e compreender as Representa\u00e7\u00f5es Sociais das enfermeiras acerca do trabalho em Unidade de Terapia Intensiva (UTI) e os modos de express\u00e3o do sofrimento e do prazer ligados a esse trabalho. Foram realizadas entrevistas com seis enfermeiras das UTIs de Cl\u00ednicas M\u00e9dica, Cir\u00fargica e Pedi\u00e1trica de uma institui\u00e7\u00e3o de ensino. A an\u00e1lise dessas representa\u00e7\u00f5es possibili tou a apreens\u00e3o da dimens\u00e3o simb\u00f3lica do trabalho, nos \u00e2mbitos: psicossocial (individual), sociodin\u00e2mico (grupo) e institucional (institui\u00e7\u00e3o).Constatamos tamb\u00e9m que o trabalho na UTI proporciona prazer \u00e0s enfermeiras, apesar do desgaste emocional ser intenso. Este estudo permitiu ampla reflex\u00e3o sobre a problem\u00e1tica e evidenciou a necessidade de aprofundar o estudo na dimens\u00e3o subjetiva e simb\u00f3lica que este trabalho compreende, como um ponto importante na administra\u00e7\u00e3o de recursos humanos em enfermagem.</jats:p>", "DOI": "10.1590/s0080-62341999000100010", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 3, 11]], "date-time": "2010-03-11T13:54:18Z", "timestamp": 1268315658000}, "page": "95-106", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 13, "title": ["Sofrimento e prazer no trabalho vivenciado pelas enfermeiras que trabalham em unidades de terapia intensiva em um hospital escola"], "prefix": "10.1590", "volume": "33", "author": [{"given": "Helena Eri", "family": "Shimizu", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "USP"}]}, {"given": "Maria Helena Trench", "family": "Ciampone", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "USP"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "ALIELLO-TOFOLO T.M.J. A.", "year": "1996", "series-title": "O uso de procedimentos projetivos na pesquisa de representa\u00e7\u00f5es sociais: proje\u00e7\u00e3o e transacional idade"}, {"key": "ref2", "author": "BARDIN L.", "year": "1988", "series-title": "An\u00e1lise de conte\u00fado"}, {"key": "ref3", "author": "BLEGER J.", "year": "1984", "series-title": "Psico higiene e psicologia institucional"}, {"key": "ref4", "author": "BOHOSLAVSKY R .", "year": "1977", "series-title": "Orienta\u00e7\u00e3o vocacional: a estrat\u00e9gia cl\u00ednica"}, {"key": "ref5", "author": "BORSOI I.C.F.", "year": "1992", "series-title": "Sa\u00fade mental e trabalho: um estudo de caso da enfermagem"}, {"key": "ref6", "author": "CASTELLANOS B. E. P.", "first-page": "69", "year": "1980"}, {"key": "ref7", "author": "CASTILHO V.", "year": "1991", "series-title": "A enfermeira vivenciando a formula\u00e7\u00e3 o da conduta de enfermagem"}, {"key": "ref8", "author": "CHAVES E. C.", "year": "1994", "series-title": "Stress e trabalho do enfermeiro: a influ\u00eancia das caracter\u00edsticas individuais no ajustamento e toler\u00e2ncia ao noturno"}, {"key": "ref9", "author": "CIAMPONE M. H. T.", "year": "1987", "series-title": "Administra\u00e7\u00e3o participativa: an\u00e1lise de uma experi\u00eancia vivenciada por um grupo na pr\u00e1tica de enfermagem hospitalar"}, {"key": "ref10", "author": "CIAMPONE M. H. T.", "year": "1993", "series-title": "Assist\u00eancia institucionalizada a indiv\u00edduos portadores de defici\u00eancia mental: dimens\u00f5es esquecidas"}, {"key": "ref11", "author": "CODO V.", "year": "1994", "edition": "2", "series-title": "Indiv\u00edduo trabalho e sofrimento: uma abordagem interdisciplinar"}, {"key": "ref12", "author": "DEJOURS C.", "year": "1988", "series-title": "A loucura do trabalho: estudo da psicopatologia do trabalho"}, {"key": "ref13", "author": "DEJOURS C.", "first-page": "73", "year": "1992", "series-title": "O indiv\u00edduo na organiza\u00e7\u00e3o: dimens\u00f5es esquecidas", "volume-title": "Uma nova v is\u00e3o do so fr imento humano nas organiza\u00e7\u00f5es"}, {"key": "ref14", "author": "DEJOURS C.", "year": "1994", "series-title": "Psicodin\u00e2mica do trabalho"}, {"key": "ref15", "author": "FRANCO M.L.P.B.", "year": "1986", "series-title": "O que \u00e9 a an\u00e1lise de conte\u00fado"}, {"key": "ref16", "series-title": "Obras psicol\u00f3gicas completas", "first-page": "277", "volume": "12", "author": "FREUD S.", "year": "1987", "edition": "2"}, {"key": "ref17", "author": "LAPLANCHE J.", "year": "1970", "edition": "2", "series-title": "Vocabul\u00e1rio da psican\u00e1lise"}, {"key": "ref18", "author": "LAURELL A .", "year": "1989", "series-title": "Processo de produ\u00e7\u00e3o e sa\u00fade: trabalho e desgaste oper\u00e1rio"}, {"key": "ref19", "author": "LUDKE M .", "year": "1986", "series-title": "A Pesquisa em educa\u00e7\u00e3o: abordagens qualitativas"}, {"key": "ref20", "author": "LUNARDI W. D. F", "year": "1995", "series-title": "Contribui\u00e7\u00e3o ao estudo qualitativo do trabalho na \u00e1rea de enfermagem"}, {"key": "ref21", "author": "MARZIALE M. H. P.", "year": "1995", "series-title": "Condi\u00e7\u00f5es ergon\u00f4micas da situa\u00e7\u00e3o de trabalho do pe ssoal de enfermag em em uma unidade de interna\u00e7\u00e3o hospitalar"}, {"key": "ref22", "author": "MELLO C.", "year": "1986", "series-title": "Divis\u00e3o social do trabalho e enfermagem"}, {"key": "ref23", "author": "MENZIES I .", "series-title": "O funcionamento das organiza\u00e7\u00f5es como sistemas sociais de defesa contra a ansiedade"}, {"key": "ref24", "author": "PADILHA K. G.", "year": "1994", "series-title": "Des-cuidar: as representa\u00e7\u00f5es sociais dos enfermeiros de UTI sobre as ocorr\u00eancias iatrog\u00eanicas de enfermagem"}, {"key": "ref25", "author": "PICHON-RIVI\u00c8RI E", "year": "1994", "series-title": "O processo grupal"}, {"key": "ref26", "author": "PITTA A.", "year": "1990", "series-title": "Hospital: dor e morte como of\u00edcio"}, {"issue": "1", "key": "ref27", "article-title": "O conceito de grupo e os princ\u00edpios organizadores da estrutura grupal no pensamento de ENRIQUE PICHON RIVI\u00c8RI", "volume": "1", "author": "QUIROGA A. P. de", "year": "1977", "journal-title": "Temas de psicologia social"}, {"key": "ref28", "author": "ROLIN M. A.", "year": "1993", "series-title": "As representa\u00e7\u00f5es sociais acerca do doente mental atendido em emerg\u00eancias psiqui\u00e1tricas"}, {"key": "ref29", "author": "SILVA E. S.", "year": "1994", "series-title": "Desgaste mental no trabalho dominado"}, {"key": "ref30", "author": "SILVA L. B. de C.", "year": "1991", "series-title": "A escolha profissional: Uma abordagem psicossocial. estudo em alunos do ultimo ano do segundo grau"}, {"key": "ref31", "author": "SILVA V. E. F.", "year": "1996", "series-title": "O desgaste do trabalhador de enfermagem: estudo da rela\u00e7\u00e3o trabalho de enfermagem e sa\u00fade do trabalhador"}, {"key": "ref32", "author": "TAKAHASHI E. I. U.", "year": "1991", "series-title": "Emo\u00e7\u00e3o na pr\u00e1tica de enfermagem: relatos por enfermeiros de UTI e UI"}], "container-title": ["Revista da Escola de Enfermagem da USP"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/reeusp/v33n1/v33n1a09.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 26]], "date-time": "2017-05-26T15:01:02Z", "timestamp": 1495810862000}, "score": 10.200606, "issued": {"date-parts": [[1999, 3]]}, "references-count": 32, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1999, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0080-62341999000100010"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0080-62341999000100010", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0080-6234"], "issn-type": [{"value": "0080-6234", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T06:41:12Z", "timestamp": 1525848072612}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Language"], "published-print": {"date-parts": [[1994, 12]]}, "DOI": "10.2307/416356", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 5, 11]], "date-time": "2006-05-11T16:48:39Z", "timestamp": 1147366119000}, "page": "860", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["From Indo-European to Latin: The Evolution of a Morphosyntactic Type"], "prefix": "10.2307", "volume": "70", "author": [{"given": "John", "family": "Hewson", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Kurzov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Kurzova", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Language"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T05:58:52Z", "timestamp": 1525845532000}, "score": 10.200606, "issued": {"date-parts": [[1994, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1994, 12]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/416356", "ISSN": ["0097-8507"], "issn-type": [{"value": "0097-8507", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T12:53:07Z", "timestamp": 1525697587875}, "reference-count": 53, "publisher": "Emerald", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://www.emeraldinsight.com/page/tdm", "start": {"date-parts": [[2015, 6, 1]], "date-time": "2015-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 1433116800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ac Rev Latino Admin"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 6]]}, "DOI": "10.1108/arla-05-2014-0066", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 6, 2]], "date-time": "2015-06-02T15:48:45Z", "timestamp": 1433260125000}, "page": "195-212", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Work-life interface of Portuguese international business travelers"], "prefix": "10.1108", "volume": "28", "author": [{"given": "Lu\u00edsa Helena", "family": "Pinto", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena Salgueirinho", "family": "Maia", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "140", "reference": [{"key": "ref1", "DOI": "10.1177/1350508407084426", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref2", "DOI": "10.5465/amr.2010.0219", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref3", "unstructured": "Ashforth, B.E. , Kreiner, G.E. and Fugate, M. (2000), \u201cAll in a day\u2019s work: boundaries and micro role transitions\u201d, The Academy of Management Review, Vol. 25 No. 3, pp. 472-491."}, {"key": "ref6", "DOI": "10.1177/0018726701541014", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref5", "DOI": "10.1111/ijmr.12035", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref7", "DOI": "10.1111/j.1708-8305.2010.00441.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref8", "DOI": "10.1016/j.jvb.2004.08.009", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref9", "DOI": "10.1080/09585192.2010.516592", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref10", "DOI": "10.1016/j.emj.2013.04.010", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref11", "DOI": "10.5465/AMR.2010.48463334", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref12", "DOI": "10.1080/10702890802605810", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref13", "unstructured": "Edwards, J.R. and Rothbard, N.P. (2000), \u201cMechanisms linking work and family: clarifying the relationship between work and family constructs\u201d, Academy of Management Review, Vol. 25 No. 1, pp. 178-199."}, {"key": "ref14", "DOI": "10.1108/01425450710839452", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref15", "DOI": "10.5465/AMJ.2007.24160888", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref16", "DOI": "10.1136/oem.59.5.309", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref17", "unstructured": "Fischlmayr, I.C. and Kollinger, I. (2010), \u201cWork-life balance \u2013 a neglected issue among Austrian female expatriates\u201d, International Journal of Human Resource Management, Vol. 51 No. 4, pp. 455-487.", "DOI": "10.1080/09585191003611978", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref18", "DOI": "10.1037/0021-9010.92.1.57", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref19", "DOI": "10.1111/j.1468-2370.2012.00341.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref20", "unstructured": "Greenhaus, J.H. and Beutell, N.J. (1985), \u201cSources of conflict between work and family roles\u201d, The Academy of Management Review, Vol. 10 No. 1, pp. 76-88."}, {"key": "ref21", "unstructured": "Greenhaus, J.H. and PowelL, G.N. (2006), \u201cWhen work and family are allies: a theory of work-family enrichment\u201d, Academy of Management Review, Vol. 31 No. 1, pp. 77-92.", "DOI": "10.5465/AMR.2006.19379625", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref22", "DOI": "10.1016/j.jvb.2011.05.003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref23", "unstructured": "Griffiths, M. (2011), \u201cWorkaholism: a 21st-century addiction\u201d, Psychologist, Vol. 24 No. 10, pp. 740-744."}, {"key": "ref24", "DOI": "10.1108/13527601011016899", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref25", "DOI": "10.1037/0003-066X.44.3.513", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref27", "unstructured": "Jensen, M.T. (2013), \u201cExploring business travel with work-family conflict and the emotional exhaustion component of burnout as outcome variables: the job demands-resources perspective\u201d, European Journal of Work and Organizational Psychology, Vol. 23 No. 4, pp. 497-510.", "DOI": "10.1080/1359432X.2013.787183", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref28", "DOI": "10.1016/j.jvb.2013.01.005", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref29", "unstructured": "Kohonen, E. (2004), \u201cLearning through narratives about the impact of international assignments on identity\u201d, International Studies of Management and Organization, Vol. 34 No. 3, pp. 27-45."}, {"key": "ref30", "DOI": "10.1016/j.scaman.2008.08.004", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref31", "DOI": "10.1177/2041386611436264", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref32", "DOI": "10.1016/j.jvb.2012.04.003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref33", "DOI": "10.5465/AMJ.2009.43669916", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref34", "DOI": "10.1177/0170840606067249", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref35", "DOI": "10.1177/0893318911435319", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref36", "DOI": "10.1080/09585190903466848", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref37", "DOI": "10.1136/oem.54.7.499", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref38", "DOI": "10.1002/hrm.20334", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref39", "DOI": "10.1002/tie.20414", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref40", "DOI": "10.1108/17542411111144283", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref41", "DOI": "10.1080/14759551.2011.631340", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref44", "DOI": "10.1093/occmed/kqq163", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref45", "unstructured": "Petriglieri, J.L. (2011), \u201cUnder threat: responses to and the consequences of threats to individuals\u2019 identities\u201d, Academy of Management Review, Vol. 36 No. 4, pp. 641-662."}, {"key": "ref46", "DOI": "10.2307/3094827", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref47", "unstructured": "Rowley, J. (2012), \u201cConducting research interviews\u201d, Management Research Review, Vol. 35 No. 3, pp. 260-271.", "DOI": "10.1108/01409171211210154", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref48", "unstructured": "Shaffer, M.A. , Kraimer, M.L. , Chen, Y.P. and Bolino, M.C. (2012), \u201cChoices, challenges, and career consequences of global work experiences\u201d, Journal of Management, Vol. 38 No. 4, pp. 1282-1327.", "DOI": "10.1177/0149206312441834", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "ref49", "DOI": "10.1111/j.1744-6570.2007.00092.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref50", "DOI": "10.1080/09585190902909921", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref51", "DOI": "10.1136/oem.56.4.245", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref53", "DOI": "10.1037/0021-9010.87.4.655", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref54", "DOI": "10.1016/j.emj.2013.04.006", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref56", "DOI": "10.1016/j.hrmr.2007.09.001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref57", "DOI": "10.1080/09585190601102299", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref58", "DOI": "10.1111/1464-0597.00109", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref59", "DOI": "10.1348/096317908X310265", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Academia Revista Latinoamericana de Administraci\u00f3n"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.emeraldinsight.com/doi/full-xml/10.1108/ARLA-05-2014-0066", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.emeraldinsight.com/doi/full/10.1108/ARLA-05-2014-0066", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 23]], "date-time": "2017-06-23T12:49:22Z", "timestamp": 1498222162000}, "score": 10.200606, "issued": {"date-parts": [[2015, 6]]}, "references-count": 53, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 6]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1108/ARLA-05-2014-0066"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1108/arla-05-2014-0066", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1012-8255"], "issn-type": [{"value": "1012-8255", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T17:56:04Z", "timestamp": 1525456564962}, "reference-count": 22, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. Latino-Am. Enfermagem"], "published-print": {"date-parts": [[2004, 8]]}, "abstract": "<jats:p>Este estudo tem por objetivos explicitar e analisar as representa\u00e7\u00f5es dos t\u00e9cnicos e auxiliares de enfermagem acerca do trabalho em equipe em UTI. Foi utilizada a abordagem qualitativa e, como referencial te\u00f3rico metodol\u00f3gico, a Teoria das Representa\u00e7\u00f5es Sociais. O material emp\u00edrico constou de entrevistas com quatro t\u00e9cnicos e doze auxiliares de enfermagem que atuam nas UTIs de Cl\u00ednica M\u00e9dica, Cir\u00fargica e Pedi\u00e1trica. Na an\u00e1lise dos dados, foi utilizada a t\u00e9cnica de an\u00e1lise de conte\u00fado, na modalidade de an\u00e1lise tem\u00e1tica. Os resultados evidenciaram que os trabalhadores de enfermagem mant\u00eam intera\u00e7\u00e3o conflituosa, indicando a necessidade de ado\u00e7\u00e3o de modelos de gerenciamento de pessoal mais eficientes que contemplem a gest\u00e3o de conflitos entre as equipes de enfermagem.</jats:p>", "DOI": "10.1590/s0104-11692004000400007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 4, 27]], "date-time": "2005-04-27T13:42:14Z", "timestamp": 1114609334000}, "page": "623-630", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["As representa\u00e7\u00f5es dos t\u00e9cnicos e auxiliares de enfermagem acerca do trabalho em equipe na Unidade de Terapia Intensiva"], "prefix": "10.1590", "volume": "12", "author": [{"given": "Helena Eri", "family": "Shimizu", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Universidade de Bras\u00edlia"}]}, {"given": "Maria Helena Trench", "family": "Ciampone", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Universidade de Bras\u00edlia"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "Ciampone MHT", "year": "1998", "series-title": "Grupo Operativo: construindo as bases para o ensino e a pr\u00e1tica na enfermagem"}, {"key": "ref2", "author": "Shimizu HE", "year": "1996", "series-title": "O sofrimento e o prazer no trabalho das enfermeiras que trabalham em UTI em um hospital-escola"}, {"key": "ref3", "author": "Shimizu HE", "year": "2000", "series-title": "As representa\u00e7\u00f5es sociais dos trabalhadores de enfermagem n\u00e3o enfermeiros (t\u00e9cnicos e auxiliares de enfermagem) sobre o trabalho na Unidade de Terapia Intensiva em um hospital-escola"}, {"issue": "1", "key": "ref4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "95", "DOI": "10.1590/S0080-62341999000100010", "article-title": "O sofrimento e o prazer no trabalho das enfermeiras que trabalham em UTI em um hospital-escola", "volume": "33", "author": "Shimizu HE", "year": "1999", "journal-title": "Rev Esc Enfermagem USP"}, {"key": "ref5", "author": "Ciampone MHT", "year": "1987", "series-title": "Administra\u00e7\u00e3o participativa: an\u00e1lise de uma experi\u00eancia vivenciada por um grupo na pr\u00e1tica de enfermagem hospitalar"}, {"key": "ref6", "author": "Kreutz I", "year": "1993", "series-title": "O trabalho em equipe na enfermagem"}, {"key": "ref7", "author": "Lima MAD", "year": "1998", "series-title": "O trabalho da enfermagem na produ\u00e7\u00e3o de cuidados de sa\u00fade no modelo cl\u00ednico"}, {"key": "ref8", "author": "Ferraz C", "year": "1997", "series-title": "Gerenciamento de enfermagem: do modelo burocr\u00e1tico \u00e0 administra\u00e7\u00e3o flex\u00edvel"}, {"key": "ref9", "author": "Kurcgant P", "year": "1992", "series-title": "A lideran\u00e7a na administra\u00e7\u00e3o do pessoal de enfermagem segundo a percep\u00e7\u00e3o das enfermeiras que vivenciam essa pr\u00e1tica em hospital"}, {"key": "ref10", "author": "Peduzzi M", "year": "1998", "series-title": "Equipe multiprofissional de sa\u00fade: a interface entre trabalho e intera\u00e7\u00e3o"}, {"issue": "Especial", "key": "ref11", "first-page": "143", "article-title": "Trabalho em equipe e trabalho em grupo no programa sa\u00fade da fam\u00edlia", "volume": "53", "author": "Peduzzi M", "year": "2000", "journal-title": "Rev Bras Enfermagem"}, {"key": "ref12", "author": "Pichon-Rivi\u00e8re E", "year": "1994", "series-title": "O processo grupal"}, {"key": "ref13", "author": "Moscovici S", "year": "1978", "series-title": "A Representa\u00e7\u00e3o Social da Psican\u00e1lise"}, {"key": "ref14", "author": "K\u00e3es R", "first-page": "1", "year": "1991", "series-title": "A institui\u00e7\u00e3o e as institui\u00e7\u00f5es: estudos psicanal\u00edticos", "volume-title": "Realidade ps\u00edquica e sofrimento nas institui\u00e7\u00f5es"}, {"key": "ref15", "author": "Almeida MCP", "year": "1989", "series-title": "O saber da enfermagem e a sua dimens\u00e3o pr\u00e1tica"}, {"key": "ref16", "author": "Silva GB", "year": "1986", "series-title": "Enfermagem profissional: an\u00e1lise cr\u00edtica"}, {"key": "ref17", "author": "Nakamae DD", "year": "1978", "series-title": "Novos caminhos da enfermagem: por mudan\u00e7as na pr\u00e1tica"}, {"key": "ref18", "author": "Alves M", "year": "1996", "series-title": "Causas do absente\u00edsmo na enfermagem: uma dimens\u00e3o do sofrimento no trabalho"}, {"key": "ref19", "author": "Enriquez E", "year": "1997", "series-title": "A organiza\u00e7\u00e3o em an\u00e1lise"}, {"issue": "5", "key": "ref20", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "109", "DOI": "10.1590/S0104-11691999000500014", "article-title": "A morte no contexto hospitalar: as equipes de reanima\u00e7\u00e3o card\u00edaca", "volume": "7", "author": "Saloum NH", "year": "1999", "journal-title": "Rev Latino-am Enfermagem"}, {"key": "ref21", "author": "Bleger J", "year": "1989", "series-title": "Temas de psicologia", "volume-title": "O grupo como e o grupo na institui\u00e7\u00e3o"}, {"key": "ref22", "first-page": "1", "article-title": "O conceito de grupo e os princ\u00edpios organizadores da estrutura grupal no pensamento de Enrique Pichon Rivi\u00e8re", "volume": "1", "author": "Quiroga AP", "year": "1977", "journal-title": "Temas de Psicologia Social"}], "container-title": ["Revista Latino-Americana de Enfermagem"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/rlae/v12n4/v12n4a07.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 25]], "date-time": "2017-05-25T04:35:49Z", "timestamp": 1495686949000}, "score": 10.200606, "issued": {"date-parts": [[2004, 8]]}, "references-count": 22, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2004, 8]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["S0104-11692004000400007"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0104-11692004000400007", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0104-1169"], "issn-type": [{"value": "0104-1169", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T22:13:50Z", "timestamp": 1525299230177}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Language"], "published-print": {"date-parts": [[1971, 9]]}, "DOI": "10.2307/412393", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 5, 11]], "date-time": "2006-05-11T14:24:11Z", "timestamp": 1147357451000}, "page": "733", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zur syntaktischen Struktur des Griechischen (Infinitiv und Nebensatz.)"], "prefix": "10.2307", "volume": "47", "author": [{"given": "Ladislav", "family": "Zgusta", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Kurzov\u00e1", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Helena", "family": "Kurzova", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Language"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T14:45:47Z", "timestamp": 1524062747000}, "score": 10.200606, "issued": {"date-parts": [[1971, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1971, 9]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/412393", "ISSN": ["0097-8507"], "issn-type": [{"value": "0097-8507", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T20:53:29Z", "timestamp": 1525294409472}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Hispania"], "published-print": {"date-parts": [[1992, 9]]}, "DOI": "10.2307/344096", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 5, 4]], "date-time": "2006-05-04T12:10:42Z", "timestamp": 1146744642000}, "page": "508", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Historiografia, discurso e contra-discurso na col\u00f4nia: Greg\u00f3rio de Matos e Juan del Valle y Caviedes"], "prefix": "10.2307", "volume": "75", "author": [{"given": "L\u00facia Helena", "family": "Costigan", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Lucia Helena", "family": "Costigan", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Hispania"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T04:30:53Z", "timestamp": 1524025853000}, "score": 10.200606, "issued": {"date-parts": [[1992, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1992, 9]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/344096", "ISSN": ["0018-2133"], "issn-type": [{"value": "0018-2133", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T21:27:21Z", "timestamp": 1525296441700}, "reference-count": 16, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. esc. enferm. USP"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 6]]}, "abstract": "<jats:p>Este estudo tem como objetivos conhecer as representa\u00e7\u00f5es sociais dos trabalhadores de enfermagem n\u00e3o enfermeiros acerca do trabalho na UTI, os modos de express\u00e3o do sofrimento e prazer e as formas de enfrentamento do sofrimento ligados a esse trabalho. Adota como referencial te\u00f3rico-metodol\u00f3gico a Teoria das Representa\u00e7\u00f5es Sociais. Os dados s\u00e3o obtidos por meio de entrevistas semi-estruturadas e analisados com a t\u00e9cnica de an\u00e1lise de conte\u00fado, especificamente, a an\u00e1lise de enuncia\u00e7\u00e3o. As representa\u00e7\u00f5es evidenciam que, para suportarem a dor, o sofrimento e a morte do paciente, utilizam-se de diversos mecanismos individuais de defesa, classicamente descritos pela Psicopatologia e pela Psican\u00e1lise.</jats:p>", "DOI": "10.1590/s0080-62342002000200007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 1, 8]], "date-time": "2010-01-08T20:22:36Z", "timestamp": 1262982156000}, "page": "148-155", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["As representa\u00e7\u00f5es sociais dos trabalhadores de enfermagem n\u00e3o enfermeiros (t\u00e9cnicos e auxiliares de enfermagem) sobre o trabalho em Unidade de Terapia Intensiva em um hospital-escola"], "prefix": "10.1590", "volume": "36", "author": [{"given": "Helena Eri", "family": "Shimizu", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Universidade de Bras\u00edlia"}]}, {"given": "Maria Helena Trench", "family": "Ciampone", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "USP"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "Shimizu HE", "year": "1996", "series-title": "O sofrimento e o prazer no trabalho das enfermeiras que trabalham em UTI em um hospital-escola"}, {"issue": "1", "key": "ref2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "95", "DOI": "10.1590/S0080-62341999000100010", "article-title": "Sofrimento e prazer no trabalho vivenciado pelas enfermeiras que trabalham em unidades de terapia intensiva em um hospital escola", "volume": "33", "author": "Shimizu HE", "year": "1999", "journal-title": "Rev Esc Enferm USP", "ISSN": "http://id.crossref.org/issn/0080-6234", "issn-type": "print"}, {"key": "ref3", "author": "Lopes MJM", "first-page": "76", "year": "1996", "series-title": "G\u00eanero e sa\u00fade", "volume-title": "O sexo do hospital"}, {"key": "ref4", "author": "Moscovici S", "year": "1978", "series-title": "A representa\u00e7\u00e3o social da psican\u00e1lise"}, {"key": "ref5", "author": "Borsoi ICF", "year": "1992", "series-title": "Sa\u00fade mental e trabalho: um estudo de caso da enfermagem"}, {"key": "ref6", "author": "Menzies I", "series-title": "O funcionamento das organiza\u00e7\u00f5es como sistemas sociais de defesa contra a ansiedade"}, {"key": "ref7", "author": "Kov\u00e1cs MJ", "year": "1992", "series-title": "Morte e desenvolvimento humano"}, {"key": "ref8", "author": "Dejours C; Abdouchelli E", "first-page": "33", "year": "1994", "series-title": "Psicodin\u00e2mica do trabalho: contribui\u00e7\u00f5es da Escola Dejouriana \u00e0 an\u00e1lise da rela\u00e7\u00e3o prazer, sofrimento e trabalho", "volume-title": "Itiner\u00e1rio te\u00f3rico em psicopatologia do trabalho"}, {"key": "ref9", "author": "Kubler-Ross E", "year": "1969", "series-title": "Sobre a morte e o morrer"}, {"issue": "2", "key": "ref10", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "251", "DOI": "10.1590/S0080-62341997000200007", "article-title": "Participa\u00e7\u00e3o de enfermeiras na implanta\u00e7\u00e3o e desenvolvimento de um grupo muitidisciplinar de assist\u00eancia a pacientes cr\u00f4nicos e terminais", "volume": "31", "author": "Shimizu HE", "year": "1997", "journal-title": "Rev Esc Enferm USP", "ISSN": "http://id.crossref.org/issn/0080-6234", "issn-type": "print"}, {"key": "ref11", "author": "Silva VEF", "year": "1996", "series-title": "O desgaste do trabalhador de enfermagem: rela\u00e7\u00e3o trabalho de enfermagem e sa\u00fade do trabalhador"}, {"key": "ref12", "author": "Marziale MHP", "year": "1990", "series-title": "Fadiga mental de enfermeiras com turnos alternantes"}, {"key": "ref13", "author": "Chaves EC", "year": "1994", "series-title": "Stress e trabalho do enfermeiro: a influ\u00eancia das caracter\u00edsticas individuais no ajustamento e toler\u00e2ncia ao noturno"}, {"key": "ref14", "author": "Bleger J", "first-page": "85", "year": "1989", "series-title": "Temas de psicologia"}, {"key": "ref15", "author": "Cimapone MHT", "year": "1993", "series-title": "Assist\u00eancia institucionalizada a indiv\u00edduos portadores de defici\u00eancia mental: dimens\u00f5es esquecidas"}, {"key": "ref16", "author": "Jaques E", "first-page": "207", "year": "1969", "series-title": "Temas de psican\u00e1lise aplicada", "volume-title": "Os sistemas sociais como defesa contra a ansiedade persecut\u00f3ria e depressiva"}], "container-title": ["Revista da Escola de Enfermagem da USP"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/reeusp/v36n2/v36n2a06.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 26]], "date-time": "2017-05-26T04:52:45Z", "timestamp": 1495774365000}, "score": 10.200606, "issued": {"date-parts": [[2002, 6]]}, "references-count": 16, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 6]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0080-62342002000200007"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0080-62342002000200007", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0080-6234"], "issn-type": [{"value": "0080-6234", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 28]], "date-time": "2018-06-28T06:02:34Z", "timestamp": 1530165754867}, "reference-count": 41, "publisher": "Mary Ann Liebert Inc", "issue": "6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Zebrafish"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 12]]}, "DOI": "10.1089/zeb.2016.1303", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 9, 19]], "date-time": "2016-09-19T19:12:12Z", "timestamp": 1474312332000}, "page": "548-555", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Dietary Protein Requirement During Juvenile Growth of Zebrafish (Danio rerio)"], "prefix": "10.1089", "volume": "13", "author": [{"given": "Helena", "family": "Fernandes", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Department of Biology, Faculty of Sciences, University of Porto, Porto, Portugal."}]}, {"given": "Helena", "family": "Peres", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "CIIMAR/CIMAR\u2014Interdisciplinary Centre of Marine and Environmental Research, University of Porto, Porto, Portugal."}]}, {"given": "Ant\u00f3nio Paulo", "family": "Carvalho", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Biology, Faculty of Sciences, University of Porto, Porto, Portugal."}, {"name": "CIIMAR/CIMAR\u2014Interdisciplinary Centre of Marine and Environmental Research, University of Porto, Porto, Portugal."}]}], "member": "278", "container-title": ["Zebrafish"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.liebertpub.com/doi/pdf/10.1089/zeb.2016.1303", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 6, 13]], "date-time": "2018-06-13T21:00:21Z", "timestamp": 1528923621000}, "score": 10.200606, "issued": {"date-parts": [[2016, 12]]}, "references-count": 41, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 12]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["10.1089/zeb.2016.1303"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1089/zeb.2016.1303", "ISSN": ["1545-8547", "1557-8542"], "issn-type": [{"value": "1545-8547", "type": "print"}, {"value": "1557-8542", "type": "electronic"}], "subject": ["Developmental Biology", "Animal Science and Zoology"]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "MASIARCZYK HELENA"}