{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 13132, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T15:23:32Z", "timestamp": 1523978612101}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ortop Traumatol Rehabil"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 8, 30]]}, "DOI": "10.5604/15093492.1220825", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 2]], "date-time": "2016-10-02T21:47:15Z", "timestamp": 1475444835000}, "page": "337-347", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Stress Fractures of Tibia Treated with Ilizarov External Fixator"], "prefix": "10.5604", "volume": "18", "author": [{"given": "Rados\u0142aw", "family": "G\u00f3rski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "S\u0142awomir", "family": "\u017barek", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Modzelewski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ryszard", "family": "G\u00f3rski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Pawe\u0142", "family": "Ma\u0142dyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Ortopedia Traumatologia Rehabilitacja"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1220825", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:49:50Z", "timestamp": 1497433790000}, "score": 19.891178, "issued": {"date-parts": [[2016, 8, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 8, 30]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/15093492.1220825", "ISSN": ["1509-3492", "2084-4336"], "issn-type": [{"value": "1509-3492", "type": "print"}, {"value": "2084-4336", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T16:08:03Z", "timestamp": 1524067683835}, "reference-count": 0, "publisher": "Infotech", "issue": "4(26)2016", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AEZ"], "DOI": "10.17274/aez.2016.26.05", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 17]], "date-time": "2017-04-17T17:34:35Z", "timestamp": 1492450475000}, "page": "80-98", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cogeneration Power Unit in PEC Suwalki - the Experience of Construction and Operation"], "prefix": "10.17274", "volume": "7", "author": [{"given": "Mieczys\u0142aw", "family": "MODZELEWSKI", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6919", "published-online": {"date-parts": [[2016, 12, 31]]}, "container-title": ["AUTOMATYKA, ELEKTRYKA, ZAKLOCENIA"], "original-title": ["Kogeneracyjny blok energetyczny w PEC Suwalki - doswiadczenia z budowy i eksploatacji"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 17]], "date-time": "2017-04-17T17:34:38Z", "timestamp": 1492450478000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2016, 12, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 12, 31]]}, "issue": "4(26)2016"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17274/aez.2016.26.05"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:27:40Z", "timestamp": 1525105660815}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Teologiczne Sekcja Wydawnicza", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1962, 4, 30]], "date-time": "1962-04-30T00:00:00Z", "timestamp": -242179200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBL"], "abstract": "<jats:p>\u2014</jats:p>", "DOI": "10.21906/rbl.2868", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T03:00:50Z", "timestamp": 1523415650000}, "page": "119", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Trzy t\u0142umaczenia Psalmu 137"], "prefix": "10.21906", "volume": "15", "author": [{"given": "Zenon", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9374", "published-online": {"date-parts": [[1962, 4, 30]]}, "container-title": ["Ruch Biblijny i Liturgiczny"], "link": [{"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2868/2955", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2868/2955", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T07:48:40Z", "timestamp": 1524124120000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[1962, 4, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1962, 4, 30]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21906/rbl.2868", "ISSN": ["2391-8497", "0209-0872"], "issn-type": [{"value": "0209-0872", "type": "print"}, {"value": "2391-8497", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 6]], "date-time": "2018-12-06T08:43:54Z", "timestamp": 1544085834530}, "reference-count": 0, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[1982, 6, 1]], "date-time": "1982-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 391737600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Peace Research"], "published-print": {"date-parts": [[1982, 6]]}, "DOI": "10.1177/002234338201900204", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 3, 18]], "date-time": "2007-03-18T03:56:52Z", "timestamp": 1174190212000}, "page": "107-116", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Non-Violence and the Strike Movements in Poland"], "prefix": "10.1177", "volume": "19", "author": [{"given": "Wojciech", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2016, 7]]}, "container-title": ["Journal of Peace Research"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/002234338201900204", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/002234338201900204", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 22]], "date-time": "2018-01-22T05:21:19Z", "timestamp": 1516598479000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[1982, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 7]]}, "published-print": {"date-parts": [[1982, 6]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1177/002234338201900204"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/002234338201900204", "ISSN": ["0022-3433", "1460-3578"], "issn-type": [{"value": "0022-3433", "type": "print"}, {"value": "1460-3578", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T10:23:55Z", "timestamp": 1525429435969}, "reference-count": 9, "publisher": "IEEE", "isbn-type": [{"value": "8390666278", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1109/mikon.2004.1356850", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2004, 11, 30]], "date-time": "2004-11-30T19:56:05Z", "timestamp": 1101844565000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Power gain of Class E and Class B VHF tuned power amplifiers"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "J.", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "15th International Conference on Microwaves, Radar and Wireless Communications", "location": "Warsaw, Poland", "acronym": "MIKON-04"}, "container-title": ["15th International Conference on Microwaves, Radar and Wireless Communications (IEEE Cat. No.04EX824)"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx5/9380/29789/01356850.pdf?arnumber=1356850", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 14]], "date-time": "2017-03-14T15:38:05Z", "timestamp": 1489505885000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["8390666278"], "references-count": 9, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/mikon.2004.1356850"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T20:16:11Z", "timestamp": 1523736971265}, "reference-count": 15, "publisher": "Universidad Nacional Autonoma de Mexico", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2013, 1, 1]], "date-time": "2013-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1356998400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/", "start": {"date-parts": [[2015, 10, 9]], "date-time": "2015-10-09T00:00:00Z", "timestamp": 1444348800000}, "delay-in-days": 1011, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Latinoam\u00e9rica. Revista de Estudios Latinoamericanos"], "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.1016/s1665-8574(13)71712-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 2, 23]], "date-time": "2015-02-23T19:32:22Z", "timestamp": 1424719942000}, "page": "77-97", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Posmodernidad y cr\u00edtica a la l\u00f3gica de la identidad en Paradiso de Lezama Lima"], "prefix": "10.22201", "volume": "57", "author": [{"given": "Helena", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9467", "container-title": ["Latinoam\u00e9rica. Revista de Estudios Latinoamericanos"], "language": "es", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S1665857413717125?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S1665857413717125?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 1, 24]], "date-time": "2017-01-24T20:59:51Z", "timestamp": 1485291591000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 15, "alternative-id": ["S1665857413717125"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s1665-8574(13)71712-5", "ISSN": ["1665-8574"], "issn-type": [{"value": "1665-8574", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T01:46:36Z", "timestamp": 1525743996476}, "publisher-location": "Rotterdam", "reference-count": 0, "publisher": "SensePublishers", "isbn-type": [{"value": "9789462093652", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.1007/978-94-6209-365-2_10", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 11, 4]], "date-time": "2013-11-04T08:34:26Z", "timestamp": 1383554066000}, "page": "143-155", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Narrative as an Educational Tool for Human Development and Autonomy"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Helena", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Economics, Aid and Education", "The World Council of Comparative Education Societies"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-94-6209-365-2_10", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 11, 4]], "date-time": "2013-11-04T08:34:29Z", "timestamp": 1383554069000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "ISBN": ["9789462093652"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-94-6209-365-2_10", "ISSN": ["2214-9880", "2214-9899"], "issn-type": [{"value": "2214-9880", "type": "print"}, {"value": "2214-9899", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T18:40:52Z", "timestamp": 1525718452323}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "9", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ELECTROTECHNICAL REVIEW"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 9, 5]]}, "DOI": "10.15199/48.2015.09.36", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T18:04:53Z", "timestamp": 1441130693000}, "page": "140-144", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Udoskonalona metoda obliczania mocy traconej w tranzystorach wzmacniacza klasy AB"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Juliusz", "family": "MODZELEWSKI", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2015, 9, 5]]}, "container-title": ["PRZEGL\u0104D ELEKTROTECHNICZNY"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-93260-2015-9.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T18:04:53Z", "timestamp": 1441130693000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2015, 9, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 9, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 9, 5]]}, "issue": "9"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/48.2015.09.36", "ISSN": ["0033-2097"], "issn-type": [{"value": "0033-2097", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T15:43:21Z", "timestamp": 1523720601880}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "9", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ELECTRONICS - CONSTRUCTIONS, TECHNOLOGIES, APPLICATIONS"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 9, 5]]}, "DOI": "10.15199/ele-2014-132", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 1, 5]], "date-time": "2015-01-05T22:41:06Z", "timestamp": 1420497666000}, "page": "53-56", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Obliczanie mocy traconej w tranzystorach wzmacniacza liniowego klasy AB"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Juliusz", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2014, 9, 5]]}, "container-title": ["ELEKTRONIKA - KONSTRUKCJE, TECHNOLOGIE, ZASTOSOWANIA"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-86752-2014-9.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 1, 5]], "date-time": "2015-01-05T22:41:06Z", "timestamp": 1420497666000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2014, 9, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 9, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 9, 5]]}, "issue": "9"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/ele-2014-132", "ISSN": ["0033-2089"], "issn-type": [{"value": "0033-2089", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T16:34:54Z", "timestamp": 1525710894336}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "7", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ELECTRONICS - CONSTRUCTIONS, TECHNOLOGIES, APPLICATIONS"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 7, 5]]}, "DOI": "10.15199/13.2015.7.11", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 27]], "date-time": "2015-07-27T18:19:27Z", "timestamp": 1438021167000}, "page": "54-60", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Szerokopasmowe transformatorowe wzmacniacze mocy klasy AB na zakres fal kr\u00f3tkich i UKF"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Juliusz", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2015, 7, 5]]}, "container-title": ["ELEKTRONIKA - KONSTRUKCJE, TECHNOLOGIE, ZASTOSOWANIA"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-92661-2015-7.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 27]], "date-time": "2015-07-27T18:19:28Z", "timestamp": 1438021168000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2015, 7, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 7, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 7, 5]]}, "issue": "7"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/13.2015.7.11", "ISSN": ["0033-2089"], "issn-type": [{"value": "0033-2089", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T10:19:30Z", "timestamp": 1523960370345}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "9", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ELECTROTECHNICAL REVIEW"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 9, 5]]}, "DOI": "10.15199/48.2016.09.12", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 9, 1]], "date-time": "2016-09-01T07:40:30Z", "timestamp": 1472715630000}, "page": "49-52", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Analiza asymetrii w sterowaniu tranzystor\u00f3w przeciwsobnego wzmacniacza mocy w.cz. za pomoc\u0105 transformatora z lini\u0105 transmisyjn\u0105"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Juliusz", "family": "MODZELEWSKI", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2016, 9, 5]]}, "container-title": ["PRZEGL\u0104D ELEKTROTECHNICZNY"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-100500-2016-9.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 9, 1]], "date-time": "2016-09-01T07:40:31Z", "timestamp": 1472715631000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2016, 9, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 9, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 9, 5]]}, "issue": "9"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/48.2016.09.12", "ISSN": ["0033-2097"], "issn-type": [{"value": "0033-2097", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T17:28:56Z", "timestamp": 1523986136195}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["KH"], "DOI": "10.12775/kh.2017.124.4.01", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 21]], "date-time": "2018-03-21T09:37:33Z", "timestamp": 1521625053000}, "page": "661", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kto postrzyg\u0142 Siemowita? S\u0142owia\u0144scy dioskurowie w micie dynastycznym Piast\u00f3w"], "prefix": "10.12775", "volume": "124", "author": [{"given": "Karol", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2018, 3, 19]]}, "container-title": ["Kwartalnik Historyczny"], "link": [{"URL": "http://apcz.umk.pl/czasopisma/index.php/KH/article/viewFile/16303/14356", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 21]], "date-time": "2018-03-21T09:37:33Z", "timestamp": 1521625053000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2018, 3, 19]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 3, 21]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/kh.2017.124.4.01", "ISSN": ["0023-5903"], "issn-type": [{"value": "0023-5903", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 28]], "date-time": "2018-07-28T02:10:03Z", "timestamp": 1532743803892}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidad Autonoma de la Ciudad de Mexico", "issue": "30", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["UACM"], "abstract": "<jats:p>Las investigaciones contempor\u00e1neas en psicolog\u00eda y neurociencia destacan la importancia de las emociones en la persecuci\u00f3n de nuestros objetivos, la calidad de la deliberaci\u00f3n y de nuestras relaciones sociales. La filosof\u00eda y la ciencia ya no ven a la raz\u00f3n como enfrentada a las emociones; su cooperaci\u00f3n logra que nuestra racionalidad pr\u00e1ctica se potencie. De ah\u00ed el inter\u00e9s en la b\u00fasqueda de herramientas que permitan educar nuestras\u00a0 emociones. A partir de investigaciones psicol\u00f3gicas, neurol\u00f3gicas y filos\u00f3ficas sobre las emociones, este art\u00edculo postula, desde la filosof\u00eda de la educaci\u00f3n, ciertos elementos cruciales para permitir la implementaci\u00f3n de una educaci\u00f3n emocional, entre ellos la autorreflexi\u00f3n, las narraciones y la metodolog\u00eda educativa de la comunidad de indagaci\u00f3n, que incluye los dos elementos anteriores.</jats:p>", "DOI": "10.29092/uacm.v13i30.4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 24]], "date-time": "2017-11-24T03:13:03Z", "timestamp": 1511493183000}, "page": "83", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Fundamentos para un programa de educaci\u00f3n de las emociones en una sociedad democr\u00e1tica"], "prefix": "10.29092", "volume": "13", "author": [{"given": "Helena", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11631", "published-online": {"date-parts": [[2016, 8, 9]]}, "container-title": ["Andamios, Revista de Investigaci\u00f3n Social"], "link": [{"URL": "https://andamios.uacm.edu.mx/index.php/andamios/article/viewFile/4/4", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://andamios.uacm.edu.mx/index.php/andamios/article/viewFile/4/epub", "content-type": "application/epub+zip", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://andamios.uacm.edu.mx/index.php/andamios/article/viewFile/4/epub", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 28]], "date-time": "2018-07-28T01:43:23Z", "timestamp": 1532742203000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2016, 8, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 8, 9]]}, "issue": "30"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.29092/uacm.v13i30.4", "ISSN": ["1870-0063"], "issn-type": [{"value": "1870-0063", "type": "print"}], "subject": ["General Arts and Humanities", "General Social Sciences"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 18]], "date-time": "2018-10-18T15:40:13Z", "timestamp": 1539877213719}, "reference-count": 0, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ahess"], "published-print": {"date-parts": [[1982]]}, "DOI": "10.3406/ahess.1982.282829", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 10, 16]], "date-time": "2008-10-16T10:01:35Z", "timestamp": 1224151295000}, "page": "164-185", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Le syst\u00e8me du ius ducale en Pologne et le concept de f\u00e9odalisme"], "prefix": "10.1017", "volume": "37", "author": [{"given": "Karol", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "container-title": ["Annales. Histoire, Sciences Sociales"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 18]], "date-time": "2018-10-18T15:04:11Z", "timestamp": 1539875051000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[1982]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1982]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/ahess.1982.282829", "ISSN": ["0395-2649"], "issn-type": [{"value": "0395-2649", "type": "print"}], "subject": ["General Social Sciences", "History"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 18]], "date-time": "2018-10-18T15:40:28Z", "timestamp": 1539877228836}, "reference-count": 1, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ahess"], "published-print": {"date-parts": [[1999]]}, "DOI": "10.3406/ahess.1999.279768", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 10, 16]], "date-time": "2008-10-16T10:07:03Z", "timestamp": 1224151623000}, "page": "615-636", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Culte et justice. Lieux d'assembl\u00e9e des tribus germaniques et slaves"], "prefix": "10.1017", "volume": "54", "author": [{"given": "Karol", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "reference": [{"key": "10.3406/ahess.279768/ahess.279091", "DOI": "10.3406/ahess.1992.279091", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Annales. Histoire, Sciences Sociales"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 18]], "date-time": "2018-10-18T15:03:57Z", "timestamp": 1539875037000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[1999]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1999]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/ahess.1999.279768", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0395-2649"], "issn-type": [{"value": "0395-2649", "type": "print"}], "subject": ["General Social Sciences", "History"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 18]], "date-time": "2018-10-18T15:40:32Z", "timestamp": 1539877232019}, "reference-count": 1, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "06", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Annales"], "published-print": {"date-parts": [[1964, 12]]}, "abstract": "<jats:p>L\u2019 \u00ab industrie domaniale \u00bb ou, plus exactement, la division autarchique du travail dans les grandes propri\u00e9t\u00e9s fonci\u00e8res \u2014 ph\u00e9nom\u00e8ne \u00e9conomique bien connu de toute l'Europe m\u00e9di\u00e9vale \u2014 se pr\u00e9sente dans les sources polonaises des XII<jats:sup>e</jats:sup>-XIII<jats:sup>e</jats:sup> si\u00e8cles presque exclusivement sous la forme de ce qu'on a appel\u00e9 1\u2019 \u00ab organisation minist\u00e9riale \u00bb, les <jats:italic>minist\u00e9rielles</jats:italic> \u00e9tant des paysans astreints \u00e0 des services ou \u00e0 des redevances sp\u00e9cialis\u00e9s. Ces \u00ab minist\u00e9riaux \u00bb tiraient leur subsistance de la culture de fermes h\u00e9r\u00e9ditaires. Ils \u00e9taient libres de prestations agricoles, jouissaient d'un statut juridique plus \u00e9lev\u00e9 que les autres cat\u00e9gories de la population rurale et, chose significative, ils \u00e9taient des serfs ducaux : si on les rencontre parfois dans les domaines eccl\u00e9siastiques, c'est toujours \u00e0 la suite d'une donation du souverain. On peut donc consid\u00e9rer la minist\u00e9rialit\u00e9 en Pologne comme une organisation \u00e9tatique, du moins dans la p\u00e9riode initiale de son existence.</jats:p>", "DOI": "10.3406/ahess.1964.421265", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 10, 16]], "date-time": "2008-10-16T09:55:50Z", "timestamp": 1224150950000}, "page": "1125-1138", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["La division autarchique du travail \u00e0 l'\u00e9chelle d'un \u00c9tat : L'organisation \u00ab minist\u00e9rialle \u00bb en Pologne m\u00e9di\u00e9vale"], "prefix": "10.1017", "volume": "19", "author": [{"given": "Karol", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2017, 10, 11]]}, "reference": [{"key": "S0395264900115173_ref003", "volume": "VII", "year": "1962", "journal-title": "Acta Poloniae Historica"}], "container-title": ["Annales. Economies, soci\u00e9t\u00e9s, civilisations"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S0395264900115173", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 18]], "date-time": "2018-10-18T14:59:01Z", "timestamp": 1539874741000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[1964, 12]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1964, 12]]}, "issue": "06"}, "alternative-id": ["S0395264900115173"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/ahess.1964.421265", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0395-2649", "1953-8146"], "issn-type": [{"value": "0395-2649", "type": "print"}, {"value": "1953-8146", "type": "electronic"}], "subject": ["General Social Sciences", "History"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 28]], "date-time": "2018-06-28T22:11:12Z", "timestamp": 1530223872202}, "publisher-location": "London", "reference-count": 15, "publisher": "Palgrave Macmillan UK", "isbn-type": [{"value": "9781137606440", "type": "print"}, {"value": "9781137606457", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}, {"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1057/978-1-137-60645-7_4", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 18]], "date-time": "2018-05-18T06:42:56Z", "timestamp": 1526625776000}, "page": "53-68", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Pueblo Water Rights"], "prefix": "10.1057", "author": [{"given": "Darren", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 19]]}, "reference": [{"key": "4_CR1", "year": "1987", "unstructured": "C. Briggs and J. Van Ness (eds) (1987) Land, Water, And Culture: New Perspectives On Hispanic Land Grants, (Albuquerque: University of New Mexico Press).", "volume-title": "Land, Water, And Culture: New Perspectives On Hispanic Land Grants"}, {"key": "4_CR2", "unstructured": "\nCohen\u2019s Handbook of Federal Indian Law (2012) (Albuquerque: American Indian Law Center, 2012)."}, {"key": "4_CR3", "author": "C Dumars", "year": "1984", "unstructured": "C. Dumars, M. O\u2019Leary, and A. E. Utton (1984) Pueblo Indian Water Rights: Struggles For A Precious Resource, (Tucson: University of Arizona Press).", "volume-title": "Pueblo Indian Water Rights: Struggles For A Precious Resource"}, {"key": "4_CR4", "author": "M Ebright", "year": "1987", "unstructured": "M. Ebright (1987) \u2018New Mexican Land Grants: The Legal Background\u2019 in C. Briggs and J. Van Ness (eds) Land, Water, and Culture: New Perspectives On Hispanic Land Grants, (Albuquerque: University of New Mexico Press).", "volume-title": "Land, Water, and Culture: New Perspectives On Hispanic Land Grants"}, {"issue": "2", "key": "4_CR5", "first-page": "263", "volume": "13", "author": "B Ederington", "year": "1997", "unstructured": "B. Ederington (1997) \u2018Property as a Natural Institution: The Separation of Property from Sovereignty in International Law\u2019, American University International Law Review, 13(2), 263\u2013331.", "journal-title": "American University International Law Review"}, {"key": "4_CR6", "first-page": "1039", "volume": "25", "author": "P Gomez", "year": "1985", "unstructured": "P. Gomez (1985) \u2018The History and Adjudication of the Common Lands of Spanish and Mexican Land Grants\u2019, Natural Resources Journal, 25, 1039\u20131080.", "journal-title": "Natural Resources Journal"}, {"key": "4_CR7", "first-page": "351", "volume": "34", "author": "J Hendry", "year": "2016", "unstructured": "J. Hendry and M. Tatum (2016) \u2018Human Rights, Indigenous Peoples, and the Pursuit of Justice\u2019, Yale Law and Policy Review,34, 351.", "journal-title": "Yale Law and Policy Review"}, {"key": "4_CR8", "first-page": "219", "volume": "57", "author": "R Hughes", "year": "2017", "unstructured": "R. Hughes (2017) \u2018Pueblo Indian Water Rights: Charting the Unknown\u2019, Natural Resources Journal, 57, 219\u2013261.", "journal-title": "Natural Resources Journal"}, {"key": "4_CR10", "author": "MC Myer", "year": "1996", "unstructured": "M. C. Myer (1996) Water in the Hispanic Southwest: A Social And Legal History, 1550\u20131850, (Tucson: University Of Arizona Press).", "volume-title": "Water in the Hispanic Southwest: A Social And Legal History, 1550\u20131850"}, {"key": "4_CR11", "author": "DP O\u2019Connell", "year": "1967", "unstructured": "D.P. O\u2019Connell (1967) State Succession In Municipal Law And International Law, Volume 1, (Cambridge: Cambridge University Press).", "volume-title": "State Succession In Municipal Law And International Law, Volume 1"}, {"key": "4_CR12", "unstructured": "C. Schmitt (2005) Political Theology, (G. Schwab trs.), (Chicago: University Of Chicago Press)."}, {"key": "4_CR13", "year": "1986", "unstructured": "M. Sornarajah (ed.) (1986) The Pursuit of Nationalized Property, (Dordrecht: Springer Netherlands).", "volume-title": "The Pursuit of Nationalized Property"}, {"key": "4_CR14", "unstructured": "United States Of America To Various Pueblos, 1 November 1864."}, {"key": "4_CR15", "author": "M Wilcox", "year": "2009", "unstructured": "M. Wilcox (2009) The Pueblo Revolt And The Mythology Of Conquest: An Indigenous Archaeology Of Contact, (Berkeley: University of California Press).", "volume-title": "The Pueblo Revolt And The Mythology Of Conquest: An Indigenous Archaeology Of Contact"}, {"key": "4_CR16", "author": "RA Williams", "year": "2012", "unstructured": "R. A. Williams (2012) Savage Anxieties: The Making Of Western Civilization, (New York: Palgrave Macmillan).", "volume-title": "Savage Anxieties: The Making Of Western Civilization"}], "container-title": ["Indigenous Justice"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1057/978-1-137-60645-7_4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 6, 28]], "date-time": "2018-06-28T21:46:23Z", "timestamp": 1530222383000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9781137606440", "9781137606457"], "references-count": 15, "URL": "http://dx.doi.org/10.1057/978-1-137-60645-7_4", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 15]], "date-time": "2018-11-15T19:40:18Z", "timestamp": 1542310818451}, "reference-count": 0, "publisher": "OpenEdition", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["socio"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 3, 13]]}, "DOI": "10.4000/socio.3140", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 14]], "date-time": "2018-03-14T08:21:59Z", "timestamp": 1521015719000}, "page": "101-106", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["1968 derri\u00e8re le Rideau de fer"], "prefix": "10.4000", "author": [{"given": "Karol", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2399", "container-title": ["Socio"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 15]], "date-time": "2018-11-15T19:20:44Z", "timestamp": 1542309644000}, "score": 17.740198, "subtitle": ["Du Mars de Varsovie au Mai de Paris"], "issued": {"date-parts": [[2018, 3, 13]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 3, 13]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 3, 13]]}, "issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.4000/socio.3140", "ISSN": ["2266-3134", "2425-2158"], "issn-type": [{"value": "2266-3134", "type": "print"}, {"value": "2425-2158", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T01:11:39Z", "timestamp": 1547082699403}, "reference-count": 0, "publisher": "Peter Lang D", "isbn-type": [{"value": "9783631649800", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 5, 26]]}, "DOI": "10.3726/978-3-653-04127-9", "type": "monograph", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 23]], "date-time": "2015-09-23T06:56:52Z", "timestamp": 1442991412000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Barbarian Europe"], "prefix": "10.3726", "author": [{"given": "Karol", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2030", "link": [{"URL": "http://www.peterlang.com/view/title/16920", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T00:34:34Z", "timestamp": 1547080474000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2015, 5, 26]]}, "ISBN": ["9783653985337", "9783653041279", "9783653985320", "9783631649800"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.3726/978-3-653-04127-9"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 4]], "date-time": "2018-09-04T20:10:54Z", "timestamp": 1536091854704}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidad Nacional Autonoma de Mexico", "issue": "234", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RMCPYS"], "abstract": "<jats:p>En 1968, las revueltas estudiantiles en el Este y el Oeste estallan en condiciones muy distintas y plantean reivindicaciones diversas. Pero su simultaneidad revela algo en com\u00fan. En efecto, esas protestas tienen sus ra\u00edces en la crisis de las hegemon\u00edas estadounidense y sovi\u00e9tica y se\u00f1alan cambios profundos en la jerarqu\u00eda de valores. El autor busca el denominador cultural com\u00fan entre el Marzo 68 polaco y el Mayo 68 franc\u00e9s.</jats:p>", "DOI": "10.22201/fcpys.2448492xe.2018.234.65359", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 4]], "date-time": "2018-09-04T19:57:11Z", "timestamp": 1536091031000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["1968, detr\u00e1s de la Cortina de Hierro. Del marzo de Varsovia al mayo de Par\u00eds"], "prefix": "10.22201", "volume": "63", "author": [{"given": "Karol", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9467", "published-online": {"date-parts": [[2018, 8, 30]]}, "container-title": ["Revista Mexicana de Ciencias Pol\u00edticas y Sociales"], "link": [{"URL": "http://www.revistas.unam.mx/index.php/rmcpys/article/viewFile/65359/58404", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 4]], "date-time": "2018-09-04T19:57:12Z", "timestamp": 1536091032000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2018, 8, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 8, 30]]}, "issue": "234"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.22201/fcpys.2448492xe.2018.234.65359", "ISSN": ["2448-492X", "0185-1918"], "issn-type": [{"value": "0185-1918", "type": "print"}, {"value": "2448-492X", "type": "electronic"}], "subject": ["Sociology and Political Science", "Urban Studies"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 10]], "date-time": "2018-10-10T08:11:35Z", "timestamp": 1539159095610}, "reference-count": 0, "publisher": "University of South Australia Library", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["JPS"], "abstract": "<jats:p>Human development requires the education of autonomous citizens, capable of critically approaching their opportunities. However, if this is left to the school alone, the children\u2019s most important educational environment\u2014the family\u2014is neglected. The Community of Inquiry (COI), developed by Matthew Lipman into an educational methodology, aims at educating students to be critical citizens by developing habits of mind through collaborative philosophical inquiry. The research reported here was targeted at introducing the COI into the family, particularly addressing the intersubjective relationships among participants. In Uruguay, \u2018Community Teachers\u2019 visit disadvantaged homes to follow children\u2019s progress and to increase the retention rates. Two Participatory Action Research activities were implemented in 2012 and 2016, in which sixty Community Teachers were trained in the COI methodology and applied it to their work with families. The observations made suggest the COI can support the promotion of human development from the very heart of the family.</jats:p>", "DOI": "10.21913/jps.v5i2.1529", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 10]], "date-time": "2018-10-10T07:48:56Z", "timestamp": 1539157736000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Promoting human development by doing philosophy at the heart of the family"], "prefix": "10.21913", "volume": "5", "author": [{"given": "Helena", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9376", "published-online": {"date-parts": [[2018, 10, 2]]}, "container-title": ["Journal of Philosophy in Schools"], "link": [{"URL": "https://www.ojs.unisa.edu.au/index.php/jps/article/viewFile/1529/948", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.ojs.unisa.edu.au/index.php/jps/article/viewFile/1529/948", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 10]], "date-time": "2018-10-10T07:49:00Z", "timestamp": 1539157740000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2018, 10, 2]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 10, 2]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21913/jps.v5i2.1529", "ISSN": ["2204-2482"], "issn-type": [{"value": "2204-2482", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T17:41:05Z", "timestamp": 1542735665563}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidad Nacional Autonoma de Mexico", "issue": "134", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1969, 12, 31]], "date-time": "1969-12-31T00:00:00Z", "timestamp": -86400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PE"], "abstract": "<jats:p>Los relatos, lejos de limitarse a la narraci\u00f3n de historias, tienen un enorme potencial educativo. Un ejemplo paradigm\u00e1tico ha sido el valor pedag\u00f3gico de las grandes epopeyas. En este trabajo se reivindica este potencial de la literatura, opacado por la racionalidad moderna primordialmente cient\u00edfico-t\u00e9cnica, que ha provocado que las humanidades en general sean relegadas en los planes curriculares en muchos \u00e1mbitos de la educaci\u00f3n. El objetivo de este trabajo es reflexionar acerca de la educaci\u00f3n que se desprende de la lectura de tres novelas rom\u00e1nticas latinoamericanas cuyos t\u00edtulos tienen nombres de personajes femeninos: Mar\u00eda de Isaacs, Amalia de M\u00e1rmol y Teresa de Orrego. Se aborda por una parte la importancia de estas novelas en la conformaci\u00f3n de comportamientos sociales e identidades y, a partir del trabajo sobre esas obras, se procura justificar el potencial de la literatura aplicada a la educaci\u00f3n.</jats:p>", "DOI": "10.22201/iisue.24486167e.2011.134.27948", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T16:58:26Z", "timestamp": 1542733106000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["El potencial educativo de la literatura. Personajes femeninos de la novela rom\u00e1ntica latinoamericana"], "prefix": "10.22201", "volume": "33", "author": [{"given": "Helena", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9467", "published-online": {"date-parts": [[1969, 12, 31]]}, "container-title": ["Perfiles Educativos"], "link": [{"URL": "http://perfileseducativos.unam.mx/iisue_pe/index.php/perfiles/article/download/27948/25855", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://perfileseducativos.unam.mx/iisue_pe/index.php/perfiles/article/download/27948/25855", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T17:01:49Z", "timestamp": 1542733309000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[1969, 12, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2011, 10, 1]]}, "issue": "134"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.22201/iisue.24486167e.2011.134.27948", "ISSN": ["2448-6167", "0185-2698"], "issn-type": [{"value": "0185-2698", "type": "print"}, {"value": "2448-6167", "type": "electronic"}], "subject": ["Education"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 12]], "date-time": "2018-12-12T17:10:49Z", "timestamp": 1544634649365}, "reference-count": 19, "publisher": "Universidad Nacional de Colombia", "issue": "164", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[2017, 5, 1]], "date-time": "2017-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 1493596800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ideas Valores"], "abstract": "<jats:p>El art\u00edculo propone definir la integridad moral a partir de la autorreflexi\u00f3n, la meta emoci\u00f3n y la identidad. Se parte de la autorreflexi\u00f3n de H. Frankfurt y se ampl\u00eda su evaluaci\u00f3n de los deseos mediante los conceptos de autorreflexi\u00f3n d\u00e9bil y fuerte de C. Taylor. Si bien las emociones tienen relevancia en la motivaci\u00f3n, lo que cuenta para evaluar la reflexividad de alguien son sus acciones. Se plantea que las emociones, aun sin cristalizar en acci\u00f3n, son relevantes para determinar la identidad moral. As\u00ed mismo, se presentan las metaemociones como un tipo de deseo de segundo orden que no se enlaza necesariamente a la volici\u00f3n, pero que tiene potencial similar a las voliciones de segundo orden. Se propone considerar a las emociones morales, seg\u00fan las define C. Korsgaard, como equivalentes a las metaemociones que, junto con las razones, determinan la integridad moral.</jats:p>", "DOI": "10.15446/ideasyvalores.v66n164.51069", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 9, 8]], "date-time": "2017-09-08T16:40:10Z", "timestamp": 1504888810000}, "page": "181-201", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Integridad moral como ampliaci\u00f3n emocional de la  autorreflexi\u00f3n"], "prefix": "10.15446", "volume": "66", "author": [{"given": "Helena", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6146", "published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 1]]}, "container-title": ["Ideas y Valores"], "link": [{"URL": "https://revistas.unal.edu.co/index.php/idval/article/viewFile/51069/html", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://revistas.unal.edu.co/index.php/idval/article/viewFile/51069/pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://revistas.unal.edu.co/index.php/idval/article/viewFile/51069/html", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 12]], "date-time": "2018-12-12T16:40:19Z", "timestamp": 1544632819000}, "score": 17.740198, "issued": {"date-parts": [[2017, 5, 1]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 1]]}, "issue": "164"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15446/ideasyvalores.v66n164.51069", "ISSN": ["2011-3668", "0120-0062"], "issn-type": [{"value": "0120-0062", "type": "print"}, {"value": "2011-3668", "type": "electronic"}], "subject": ["Philosophy"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T09:56:03Z", "timestamp": 1525514163503}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642024108", "type": "print"}, {"value": "9783642024115", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-02411-5_17", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 5, 15]], "date-time": "2012-05-15T02:20:31Z", "timestamp": 1337048431000}, "page": "187-199", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Gastric Banding"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Szewczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Bogdan", "family": "Modzelewski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Principles of Metabolic Surgery"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-642-02411-5_17", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 21]], "date-time": "2014-01-21T19:25:59Z", "timestamp": 1390332359000}, "score": 16.189125, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "ISBN": ["9783642024108", "9783642024115"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-02411-5_17"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 29]], "date-time": "2018-05-29T05:22:35Z", "timestamp": 1527571355874}, "reference-count": 20, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Algorithms Mol Biol", "Algorithms for Molecular Biology"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.1186/1748-7188-9-12", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 4, 16]], "date-time": "2014-04-16T01:02:21Z", "timestamp": 1397610141000}, "page": "12", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["MSARC: Multiple sequence alignment by residue clustering"], "prefix": "10.1186", "volume": "9", "author": [{"given": "Micha\u0142", "family": "Modzelewski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Norbert", "family": "Dojer", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B1", "DOI": "10.1093/nar/22.22.4673", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B2", "DOI": "10.1126/science.1151532", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B3", "DOI": "10.1126/science.1158395", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B4", "DOI": "10.1006/jmbi.2000.4042", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B5", "DOI": "10.1093/nar/gkh340", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B6", "DOI": "10.1093/nar/gki198", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B7", "DOI": "10.1101/gr.2821705", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B9", "DOI": "10.1186/1471-2105-6-66", "doi-asserted-by": "publisher"}, {}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B11", "DOI": "10.1093/nar/gkq255", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B12", "DOI": "10.1002/prot.20527", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B14", "DOI": "10.1093/protein/8.10.999", "doi-asserted-by": "publisher"}, {}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B16", "DOI": "10.1089/10665270152530845", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B17", "DOI": "10.1016/0022-2836(82)90398-9", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B20", "DOI": "10.1126/science.1604319", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B23", "DOI": "10.1093/sysbio/syq010", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B24", "DOI": "10.1080/10635150590947041", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B25", "DOI": "10.1186/1471-2105-6-83", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.1186/1748-7188-9-12-B26", "DOI": "10.1126/science.1171243", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Algorithms for Molecular Biology"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 16]], "date-time": "2016-05-16T16:33:34Z", "timestamp": 1463416414000}, "score": 16.189125, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 20, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["1748-7188-9-12"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1186/1748-7188-9-12", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1748-7188"], "issn-type": [{"value": "1748-7188", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "MODZELEWSKI RYSZARD"}