{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 126384, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T23:10:27Z", "timestamp": 1542755427691}, "reference-count": 35, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2012, 11, 1]], "date-time": "2012-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 1351728000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Applied Catalysis A: General"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 11]]}, "DOI": "10.1016/j.apcata.2012.08.044", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 9, 11]], "date-time": "2012-09-11T20:01:04Z", "timestamp": 1347393664000}, "page": "321-328", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 13, "title": ["Catalytic performance of sucrose-derived CMK-3 in oxidative dehydrogenation of propane to propene"], "prefix": "10.1016", "volume": "445-446", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Michorczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Ku\u015btrowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Niebrzydowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Wach", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Applied Catalysis A: General"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0926860X12005807?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0926860X12005807?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T22:28:03Z", "timestamp": 1542752883000}, "score": 21.033333, "issued": {"date-parts": [[2012, 11]]}, "references-count": 35, "alternative-id": ["S0926860X12005807"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.apcata.2012.08.044", "ISSN": ["0926-860X"], "issn-type": [{"value": "0926-860X", "type": "print"}], "subject": ["Process Chemistry and Technology", "Catalysis"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T03:13:40Z", "timestamp": 1540264420422}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0", "start": {"date-parts": [[2015, 12, 1]], "date-time": "2015-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 1448928000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 12, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n<jats:p>Environmental pollution greatly decreases a tree\u2019s health and results in dieback of forest stands. Owing to increasing industrial activity in the 20<jats:sup>th</jats:sup> century, silver fir became almost totally extinct in the Katowice Forest District. Only 19 individuals have survived to this day. The aim of the present study is to analyse growth characteristics and polymorphisms of 25 inter-simple sequence repeats (ISSR) of the preserved trees.</jats:p>\n<jats:p>The mean height of the inventoried silver firs was 19 m with a diameter at breast height (DBH) of 29 cm. Flowers were observed on few trees only. However, all trees were of high vitality without signs of fungal pathogen infections or insect outbreaks. Parameters of genetic variability, including mean effective number of alleles per locus and expected heterozygosity, were higher than that described in the literature so far and they amounted to 1.659 and 0.396, respectively.</jats:p>", "DOI": "10.1515/frp-2015-0030", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T11:22:31Z", "timestamp": 1525346551000}, "page": "315-321", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Genetic variation of silver fir (Abies alba Mill.) preserved in the Katowice Forest District"], "prefix": "10.1515", "volume": "76", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Masternak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Barbara", "family": "Niebrzydowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Katarzyna", "family": "G\u0142\u0119bocka", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Forest Research Papers"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/frp/76/4/article-p315.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T02:57:40Z", "timestamp": 1540263460000}, "score": 17.493181, "issued": {"date-parts": [[2015, 12, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/frp-2015-0030", "ISSN": ["2082-8926"], "issn-type": [{"value": "2082-8926", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 6]], "date-time": "2018-12-06T11:40:15Z", "timestamp": 1544096415973}, "reference-count": 6, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2011, 11, 1]], "date-time": "2011-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 1320105600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Catalysis Today"], "published-print": {"date-parts": [[2011, 11]]}, "DOI": "10.1016/j.cattod.2010.11.021", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 12, 5]], "date-time": "2010-12-05T09:30:07Z", "timestamp": 1291541407000}, "page": "413-416", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Coprecipitated Co\u2013Al and Cu\u2013Al oxide catalysts for toluene total oxidation"], "prefix": "10.1016", "volume": "176", "author": [{"given": "Anna", "family": "Bialas", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Niebrzydowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Barbara", "family": "Dudek", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Zofia", "family": "Piwowarska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Lucjan", "family": "Chmielarz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Marek", "family": "Michalik", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Marek", "family": "Kozak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Ku\u015btrowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Catalysis Today"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0920586110007625?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0920586110007625?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 6]], "date-time": "2018-12-06T11:21:03Z", "timestamp": 1544095263000}, "score": 16.777855, "issued": {"date-parts": [[2011, 11]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2011, 11]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0920586110007625"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.cattod.2010.11.021", "ISSN": ["0920-5861"], "issn-type": [{"value": "0920-5861", "type": "print"}], "subject": ["General Chemistry", "Catalysis"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T17:17:25Z", "timestamp": 1525713445028}, "reference-count": 25, "publisher": "Springer Nature", "issue": "7", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Catal Lett"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "DOI": "10.1007/s10562-013-1018-2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 5, 8]], "date-time": "2013-05-08T19:32:21Z", "timestamp": 1368041541000}, "page": "642-650", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["First Steps on the Way to a Modular Concept for the Preparation of Carbon Based Catalysts"], "prefix": "10.1007", "volume": "143", "author": [{"given": "Reni", "family": "Walter", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Olaf", "family": "Klepel", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Thomas", "family": "Erler", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Michael", "family": "Bron", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Niebrzydowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Wach", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Ku\u015btrowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2013, 5, 9]]}, "reference": [{"key": "1018_CR1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "227", "DOI": "10.1016/0304-5102(90)85042-G", "volume": "58", "author": "GC Grunewald", "year": "1990", "unstructured": "Grunewald GC, Drago RS (1990) J Mol Catal 58:227", "journal-title": "J Mol Catal"}, {"key": "1018_CR2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "153", "DOI": "10.1016/S0926-860X(99)00124-6", "volume": "A184", "author": "MFR Pereira", "year": "1999", "unstructured": "Pereira MFR, \u00d3rf\u00e3o JJM, Figueiredo JL (1999) Appl Catal A184:153", "journal-title": "Appl Catal"}, {"key": "1018_CR3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1885", "DOI": "10.1002/1521-3773(20020603)41:11<1885::AID-ANIE1885>3.0.CO;2-5", "volume": "41", "author": "N Keller", "year": "2002", "unstructured": "Keller N, Maksimova NI, Roddatis VV, Schur M, Mestl G, Butenko YV et al (2002) Angew Chem Int Ed 41:1885", "journal-title": "Angew Chem Int Ed"}, {"key": "1018_CR4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "153", "DOI": "10.1016/S0926-860X(00)00514-7", "volume": "A204", "author": "T Badstube", "year": "2000", "unstructured": "Badstube T, Papp H, Dziembaj R, Kustrowski P (2000) Appl Catal A204:153", "journal-title": "Appl Catal"}, {"key": "1018_CR5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "248", "DOI": "10.1016/j.cattod.2005.02.023", "volume": "102\u2013103", "author": "JA Maci\u00e1-Agull\u00f3", "year": "2005", "unstructured": "Maci\u00e1-Agull\u00f3 JA, Cazorla-Amor\u00f3s D, Linares-Solano A, Wild U, Su DS, Schl\u00f6gl R (2005) Catal Today 102\u2013103:248", "journal-title": "Catal Today"}, {"key": "1018_CR6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1566", "DOI": "10.1007/s11244-009-9289-y", "volume": "52", "author": "EJ Biddinger", "year": "2009", "unstructured": "Biddinger EJ, Deak D, Ozkan US (2009) Top Catal 52:1566", "journal-title": "Top Catal"}, {"key": "1018_CR7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "114", "DOI": "10.1039/C0EE00011F", "volume": "1", "author": "F Jaouen", "year": "2011", "unstructured": "Jaouen F, Proietti E, Lefevre M, Chenitz R, Dodelet JP, Wu G et al (2011) Energy Environ Sci 1:114", "journal-title": "Energy Environ Sci"}, {"key": "1018_CR8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "7597", "DOI": "10.1016/j.electacta.2009.11.092", "volume": "55", "author": "T Schilling", "year": "2012", "unstructured": "Schilling T, Okunola A, Masa J, Schuhmann W, Bron M (2012) Electrochim Acta 55:7597", "journal-title": "Electrochim Acta"}, {"key": "1018_CR9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "211", "DOI": "10.1023/A:1014753613345", "volume": "32", "author": "M Bron", "year": "2002", "unstructured": "Bron M, Fiechter S, Hilgendorff M, Bogdanoff P (2002) J Appl Electrochem 32:211", "journal-title": "J Appl Electrochem"}, {"key": "1018_CR10", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "83", "DOI": "10.1016/j.jcat.2006.01.022", "volume": "239", "author": "PH Matter", "year": "2006", "unstructured": "Matter PH, Zhang L, Ozkan U (2006) J Catal 239:83", "journal-title": "J Catal"}, {"key": "1018_CR11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "5963", "DOI": "10.1021/jp068273p", "volume": "111", "author": "F Jaouen", "year": "2007", "unstructured": "Jaouen F, Dodelet JP (2007) J Phys Chem C 111:5963", "journal-title": "J Phys Chem C"}, {"key": "1018_CR12", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1350", "DOI": "10.1016/j.electacta.2008.09.018", "volume": "54", "author": "A Garsuch", "year": "2009", "unstructured": "Garsuch A, Michaud X, Wagner G, Klepel O, Dahn JR (2009) Electrochim Acta 54:1350", "journal-title": "Electrochim Acta"}, {"key": "1018_CR13", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "B236", "DOI": "10.1149/1.2825168", "volume": "155", "author": "A Garsuch", "year": "2008", "unstructured": "Garsuch A, d\u2019Eon R, Dahn T, Klepel O, Garsuch RR, Dahn JR (2008) J Electrochem Soc 155:B236", "journal-title": "J Electrochem Soc"}, {"key": "1018_CR14", "unstructured": "Schl\u00f6gl R (2008) In: Ertl G, Kn\u00f6zinger GH, Sch\u00fcth F, Weitkamp J (eds) Handbook of heterogeneous catalysis, vol 1. Wiley-VCH, Weinheim and literature cited herein"}, {"key": "1018_CR15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1007/s10562-010-0304-5", "volume": "136", "author": "MP Woods", "year": "2010", "unstructured": "Woods MP, Biddinger EJ, Matter PH, Mirkelamoglu B, Ozkan US (2010) Catal Lett 136:1", "journal-title": "Catal Lett"}, {"key": "1018_CR16", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3233", "DOI": "10.1557/JMR.1993.3233", "volume": "8", "author": "NM Rodriguez", "year": "1993", "unstructured": "Rodriguez NM (1993) J Mater Res 8:3233", "journal-title": "J Mater Res"}, {"key": "1018_CR17", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "639", "DOI": "10.1039/b9nr00207c", "volume": "2", "author": "Y Xia", "year": "2012", "unstructured": "Xia Y, Yang Z, Mokaya R (2012) Nanoscale 2:639", "journal-title": "Nanoscale"}, {"key": "1018_CR18", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1451", "DOI": "10.1016/S0008-6223(03)00090-3", "volume": "41", "author": "T Kyotani", "year": "2003", "unstructured": "Kyotani T, Ma Z, Tomita A (2003) Carbon 41:1451", "journal-title": "Carbon"}, {"key": "1018_CR19", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3092", "DOI": "10.1016/j.carbon.2012.02.039", "volume": "50", "author": "D G\u00fcnther", "year": "2012", "unstructured": "G\u00fcnther D, Beckmann J, Sch\u00f6neich M, Schmidt P, Klepel O (2012) Carbon 50:3092", "journal-title": "Carbon"}, {"key": "1018_CR20", "unstructured": "G\u00fcnther D, Klepel O (2013) Chemie Ingenieur Technik (in press)"}, {"key": "1018_CR21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "687", "DOI": "10.1002/cssc.201100363", "volume": "5", "author": "L Wang", "year": "2012", "unstructured": "Wang L, Delgado JJ, Frank B, Zhang Z, Shan Z, Su DS, Xiao FS (2012) ChemSusChem 5:687", "journal-title": "ChemSusChem"}, {"key": "1018_CR22", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "603", "DOI": "10.1351/pac198557040603", "volume": "157", "author": "KSW Sing", "year": "1985", "unstructured": "Sing KSW, Everett DH, Haul RAW, Moscou L, Pierotti RA, Rouquerol J et al (1985) Pure Appl Chem 157:603", "journal-title": "Pure Appl Chem"}, {"key": "1018_CR23", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3", "DOI": "10.1016/S0021-9673(01)83368-9", "volume": "352", "author": "JH Knox", "year": "1986", "unstructured": "Knox JH, Kaur B (1986) J Chromatogr 352:3", "journal-title": "J Chromatogr"}, {"key": "1018_CR24", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "364", "DOI": "10.1063/1.1714879", "volume": "13", "author": "J Biscoe", "year": "1942", "unstructured": "Biscoe J, Warren BE (1942) J Appl Phys 13:364", "journal-title": "J Appl Phys"}, {"key": "1018_CR25", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "259", "DOI": "10.1016/j.cattod.2005.02.025", "volume": "102\u2013103", "author": "JO M\u00fcller", "year": "2005", "unstructured": "M\u00fcller JO, Su DS, Jenthoft RE, Kr\u00f6hnert J, Jenthoft FC, Schl\u00f6gl R (2005) Catal Today 102\u2013103:259", "journal-title": "Catal Today"}], "container-title": ["Catalysis Letters"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s10562-013-1018-2", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 21]], "date-time": "2017-06-21T12:43:33Z", "timestamp": 1498049013000}, "score": 16.777855, "issued": {"date-parts": [[2013, 5, 9]]}, "references-count": 25, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 7]]}, "issue": "7"}, "alternative-id": ["1018"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s10562-013-1018-2", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1011-372X", "1572-879X"], "issn-type": [{"value": "1011-372X", "type": "print"}, {"value": "1572-879X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 14]], "date-time": "2018-10-14T09:10:10Z", "timestamp": 1539508210345}, "reference-count": 50, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2013, 11, 1]], "date-time": "2013-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 1383264000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"name": "National Science Centre", "award": ["DEC\u20132011/01/N/ST5/05595"]}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Carbon"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 11]]}, "DOI": "10.1016/j.carbon.2013.07.060", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 29]], "date-time": "2013-07-29T20:47:15Z", "timestamp": 1375130835000}, "page": "252-261", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 28, "title": ["A simplified route to the synthesis of CMK-3 replica based on precipitation polycondensation of furfuryl alcohol in SBA-15 pore system"], "prefix": "10.1016", "volume": "64", "author": [{"given": "Paula", "family": "Niebrzydowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Rafa\u0142", "family": "Janus", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Ku\u015btrowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Sebastian", "family": "Jarczewski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Wach", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ana M.", "family": "Silvestre-Albero", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Francisco", "family": "Rodr\u00edguez-Reinoso", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Carbon"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0008622313006945?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0008622313006945?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 14]], "date-time": "2018-10-14T08:28:03Z", "timestamp": 1539505683000}, "score": 14.315069, "issued": {"date-parts": [[2013, 11]]}, "references-count": 50, "alternative-id": ["S0008622313006945"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.carbon.2013.07.060", "ISSN": ["0008-6223"], "issn-type": [{"value": "0008-6223", "type": "print"}], "subject": ["General Chemistry"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:03:42Z", "timestamp": 1525734222341}, "reference-count": 0, "publisher": "Edward Elgar Publishing", "isbn-type": [{"value": "9781781001226", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.4337/9781781001226.00019", "type": "other", "created": {"date-parts": [[2013, 9, 12]], "date-time": "2013-09-12T16:29:44Z", "timestamp": 1379003384000}, "page": "78-83", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Consumerism"], "prefix": "10.4337", "author": [{"given": "Paula", "family": "Cerni", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Cerni", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Cerni", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Cerni", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "2918", "container-title": ["The Elgar Companion to Marxist Economics"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 12, 19]], "date-time": "2013-12-19T16:17:01Z", "timestamp": 1387469821000}, "score": 10.498416, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9781781001226"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.4337/9781781001226.00019"}, {"institution": {"name": "PONTIF\u00cdCIA UNIVERSIDADE CAT\u00d3LICA DO RIO DE JANEIRO", "place": ["Rio de Janeiro, Brazil"], "department": ["DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA INDUSTRIAL"], "acronym": ["PUC-RIO"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T14:17:15Z", "timestamp": 1525702635989}, "reference-count": 0, "publisher": "Faculdades Catolicas", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.17771/pucrio.acad.18664", "type": "dissertation", "created": {"date-parts": [[2015, 6, 18]], "date-time": "2015-06-18T10:55:25Z", "timestamp": 1434624925000}, "approved": {"date-parts": [[2011, 5, 9]]}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["APRIMORAMENTO DAS AQUISI\u00c7\u00d5ES NA ADMINISTRA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA: UM ESTUDO DE CASO"], "prefix": "10.17771", "author": [{"given": "PAULA", "family": "NUNES DE PAULA", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7365", "deposited": {"date-parts": [[2015, 6, 18]], "date-time": "2015-06-18T11:03:56Z", "timestamp": 1434625436000}, "score": 10.369991, "degree": ["MESTRE EM LOG\u00cdSTICA - OP\u00c7\u00c3O PROFISSIONAL"], "issued": {"date-parts": [[null]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.17771/pucrio.acad.18664"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 17]], "date-time": "2018-12-17T12:40:12Z", "timestamp": 1545050412356}, "reference-count": 19, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "9", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2010, 4, 1]], "date-time": "2010-04-01T00:00:00Z", "timestamp": 1270080000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "https://www.elsevier.com/open-access/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 4, 15]], "date-time": "2014-04-15T00:00:00Z", "timestamp": 1397520000000}, "delay-in-days": 1475, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Linear Algebra and its Applications"], "published-print": {"date-parts": [[2010, 4]]}, "DOI": "10.1016/j.laa.2009.07.032", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 9, 2]], "date-time": "2009-09-02T08:31:40Z", "timestamp": 1251880300000}, "page": "2409-2417", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Integral graphs and <mml:math altimg=\"si1.gif\" overflow=\"scroll\" xmlns:xocs=\"http://www.elsevier.com/xml/xocs/dtd\" xmlns:xs=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\" xmlns=\"http://www.elsevier.com/xml/ja/dtd\" xmlns:ja=\"http://www.elsevier.com/xml/ja/dtd\" xmlns:mml=\"http://www.w3.org/1998/Math/MathML\" xmlns:tb=\"http://www.elsevier.com/xml/common/table/dtd\" xmlns:sb=\"http://www.elsevier.com/xml/common/struct-bib/dtd\" xmlns:ce=\"http://www.elsevier.com/xml/common/dtd\" xmlns:xlink=\"http://www.w3.org/1999/xlink\" xmlns:cals=\"http://www.elsevier.com/xml/common/cals/dtd\"><mml:mrow><mml:mo stretchy=\"false\">(</mml:mo><mml:mi>k</mml:mi><mml:mtext>,</mml:mtext><mml:mi>\u03c4</mml:mi><mml:mo stretchy=\"false\">)</mml:mo></mml:mrow></mml:math>-regular sets"], "prefix": "10.1016", "volume": "432", "author": [{"given": "Paula", "family": "Carvalho", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Rama", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Linear Algebra and its Applications"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0024379509003930?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0024379509003930?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 17]], "date-time": "2018-12-17T12:20:01Z", "timestamp": 1545049201000}, "score": 10.369991, "issued": {"date-parts": [[2010, 4]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2010, 4]]}, "issue": "9"}, "alternative-id": ["S0024379509003930"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.laa.2009.07.032", "ISSN": ["0024-3795"], "issn-type": [{"value": "0024-3795", "type": "print"}], "subject": ["Geometry and Topology", "Algebra and Number Theory", "Numerical Analysis", "Discrete Mathematics and Combinatorics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T10:54:47Z", "timestamp": 1525690487983}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PJZ (PQL)"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 2, 1]]}, "DOI": "10.5604/16441796.1031750", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 2, 1]], "date-time": "2013-02-01T14:15:08Z", "timestamp": 1359728108000}, "page": "3-7", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["test2"], "prefix": "10.5604", "volume": "5", "author": [{"given": "Paula", "family": "Zet", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Zwierzchowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Psychology of Quality of Life"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1031750", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:47:54Z", "timestamp": 1497433674000}, "score": 10.369991, "issued": {"date-parts": [[2013, 2, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 1, 1]]}, "issue": "5"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/16441796.1031750", "ISSN": ["1644-1796"], "issn-type": [{"value": "1644-1796", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T17:55:24Z", "timestamp": 1525715724689}, "reference-count": 0, "publisher": "American Thoracic Society", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010, 5]]}, "DOI": "10.1164/ajrccm-conference.2010.181.1_meetingabstracts.a4801", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2013, 5, 23]], "date-time": "2013-05-23T12:31:01Z", "timestamp": 1369312261000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Are Daily Self Reports Of Breathing Effort Consistent (sensitive And Specific) In Individuals With COPD"], "prefix": "10.1164", "author": [{"given": "Paula", "family": "Meek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Bittner", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "19", "event": {"name": "American Thoracic Society 2010 International Conference, May 14-19, 2010 \u2022 New Orleans"}, "container-title": ["C55. ADVANCES IN DYSPNEA MEASUREMENT"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 5, 23]], "date-time": "2013-05-23T12:31:03Z", "timestamp": 1369312263000}, "score": 10.369991, "issued": {"date-parts": [[2010, 5]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1164/ajrccm-conference.2010.181.1_MeetingAbstracts.A4801", "10.1164/ajrccm-conference.2010.C055"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1164/ajrccm-conference.2010.181.1_meetingabstracts.a4801"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 31]], "date-time": "2018-12-31T23:41:14Z", "timestamp": 1546299674182}, "reference-count": 0, "publisher": "IEEE", "isbn-type": [{"value": "9781538637715", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 6]]}, "DOI": "10.1109/cispee.2018.8593463", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 31]], "date-time": "2018-12-31T23:05:31Z", "timestamp": 1546297531000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Mathematics or Mathematics for Engineering?"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "Paula", "family": "Carvalho", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Oliveira", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "2018 3rd International Conference of the Portuguese Society for Engineering Education (CISPEE)", "location": "Aveiro, Portugal", "start": {"date-parts": [[2018, 6, 27]]}, "end": {"date-parts": [[2018, 6, 29]]}}, "container-title": ["2018 3rd International Conference of the Portuguese Society for Engineering Education (CISPEE)"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx7/8564422/8593363/08593463.pdf?arnumber=8593463", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 31]], "date-time": "2018-12-31T23:05:44Z", "timestamp": 1546297544000}, "score": 10.369991, "issued": {"date-parts": [[2018, 6]]}, "ISBN": ["9781538637715"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/cispee.2018.8593463"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:29:00Z", "timestamp": 1525721340220}, "reference-count": 0, "publisher": "ARAN Ediciones", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nutr Hosp"], "DOI": "10.20960/nh.666", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 28]], "date-time": "2017-07-28T15:38:36Z", "timestamp": 1501256316000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["RISK BEHAVIOUR PATTERNS FOR CHRONIC DISEASES AND ASSOCIATED FACTORS AMONG ADOLESCENTS"], "prefix": "10.20960", "volume": "34", "author": [{"ORCID": "http://orcid.org/0000-0001-6237-1673", "authenticated-orcid": false, "given": "Ana Paula Paula", "family": "Muraro", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8588", "published-online": {"date-parts": [[2017, 7, 28]]}, "container-title": ["Nutrici\u00f3n Hospitalaria"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 7, 28]], "date-time": "2017-07-28T15:39:55Z", "timestamp": 1501256395000}, "score": 10.369991, "issued": {"date-parts": [[2017, 7, 28]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 7, 28]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.20960/nh.666", "ISSN": ["1699-5198", "0212-1611"], "issn-type": [{"value": "0212-1611", "type": "print"}, {"value": "1699-5198", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 15]], "date-time": "2018-08-15T16:54:42Z", "timestamp": 1534352082516}, "reference-count": 0, "publisher": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Home Healthcare Nurse: The Journal for the Home Care and Hospice Professional"], "published-print": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "DOI": "10.1097/00004045-198411000-00008", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 13]], "date-time": "2007-07-13T08:47:43Z", "timestamp": 1184316463000}, "page": "17-23", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Recognizing the Effect of Social Support on Compliance to Medical Regimen in the Elderly Chronically Ill"], "prefix": "10.1097", "volume": "2", "author": [{"given": "Paula", "family": "Lilja", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Lilja", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "276", "container-title": ["Home Healthcare Nurse: The Journal for the Home Care and Hospice Professional"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 15]], "date-time": "2018-08-15T15:36:19Z", "timestamp": 1534347379000}, "score": 10.369991, "subtitle": [""], "issued": {"date-parts": [[1984, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "5"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1097/00004045-198411000-00008", "ISSN": ["0884-741X"], "issn-type": [{"value": "0884-741X", "type": "print"}], "subject": ["Community and Home Care", "Advanced and Specialised Nursing", "Health(social science)", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 4]], "date-time": "2018-09-04T03:40:22Z", "timestamp": 1536032422275}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2017, 3, 1]], "date-time": "2017-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1488326400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of the American Medical Directors Association"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 3]]}, "DOI": "10.1016/j.jamda.2016.12.034", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 2, 23]], "date-time": "2017-02-23T07:34:23Z", "timestamp": 1487835263000}, "page": "B13", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Deprescribing in the Nursing Home: Phase 1 - PRN Medications"], "prefix": "10.1016", "volume": "18", "author": [{"given": "Paula", "family": "Lueras", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Lueras", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of the American Medical Directors Association"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1525861016306387?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1525861016306387?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 4]], "date-time": "2018-09-04T03:24:47Z", "timestamp": 1536031487000}, "score": 10.369991, "issued": {"date-parts": [[2017, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 3]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S1525861016306387"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.jamda.2016.12.034", "ISSN": ["1525-8610"], "issn-type": [{"value": "1525-8610", "type": "print"}], "subject": ["General Nursing", "Health Policy", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 22]], "date-time": "2018-09-22T19:10:11Z", "timestamp": 1537643411799}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2009, 3, 1]], "date-time": "2009-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1235865600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/", "start": {"date-parts": [[2015, 7, 13]], "date-time": "2015-07-13T00:00:00Z", "timestamp": 1436745600000}, "delay-in-days": 2325, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Revista Portuguesa de Pneumologia"], "published-print": {"date-parts": [[2009, 3]]}, "DOI": "10.1016/s0873-2159(15)30210-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 5, 9]], "date-time": "2015-05-09T04:30:37Z", "timestamp": 1431145837000}, "page": "S93-S118", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Reabilita\u00e7\u00e3o respirat\u00f3ria. Uma estrat\u00e9gia para a sua implementa\u00e7\u00e3o"], "prefix": "10.1016", "volume": "15", "author": [{"given": "Paula", "family": "Sim\u00e3o", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paula", "family": "Almeida", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Revista Portuguesa de Pneumologia"], "language": "pt", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0873215915302105?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0873215915302105?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 22]], "date-time": "2018-09-22T18:57:36Z", "timestamp": 1537642656000}, "score": 10.369991, "issued": {"date-parts": [[2009, 3]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["S0873215915302105"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0873-2159(15)30210-5", "ISSN": ["0873-2159"], "issn-type": [{"value": "0873-2159", "type": "print"}], "subject": ["Pulmonary and Respiratory Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T11:56:28Z", "timestamp": 1524052588201}, "reference-count": 0, "publisher": "The Pennsylvania State University Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Nietzsche Studies"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.5325/jnietstud.48.1.0136", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 3, 17]], "date-time": "2017-03-17T15:37:29Z", "timestamp": 1489765049000}, "page": "136", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Review"], "prefix": "10.5325", "volume": "48", "author": [{"family": "Paula", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3287", "container-title": ["Journal of Nietzsche Studies"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 20]], "date-time": "2017-03-20T21:27:29Z", "timestamp": 1490045249000}, "score": 10.032164, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.5325/jnietstud.48.1.0136"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5325/jnietstud.48.1.0136", "ISSN": ["0968-8005"], "issn-type": [{"value": "0968-8005", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T08:47:35Z", "timestamp": 1523695655233}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.3917/lhs.191.0157", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 11, 4]], "date-time": "2014-11-04T09:41:27Z", "timestamp": 1415094087000}, "page": "157", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Maur\u00edcio Tragtenberg\u00a0: contribution d'un marxiste anarchisant \u00e0 l'\u00e9tude critique des organisations\u00a0"], "prefix": "10.3917", "volume": "191", "author": [{"given": "Ana Paula", "family": "Paes de Paula", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["L'Homme et la soci\u00e9t\u00e9"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 11, 4]], "date-time": "2014-11-04T09:54:18Z", "timestamp": 1415094858000}, "score": 9.90463, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["LHS_191_0157"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/lhs.191.0157", "ISSN": ["0018-4306", "2101-0226"], "issn-type": [{"value": "0018-4306", "type": "print"}, {"value": "2101-0226", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T22:16:51Z", "timestamp": 1525472211179}, "reference-count": 0, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. adm. empres."], "published-print": {"date-parts": [[1998, 6]]}, "DOI": "10.1590/s0034-75901998000200009", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 12, 14]], "date-time": "2011-12-14T05:32:17Z", "timestamp": 1323840737000}, "page": "75-76", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["O fim dos empregos: o decl\u00ednio inevit\u00e1vel dos n\u00edveis dos empregos e a redu\u00e7\u00e3o da for\u00e7a global de trabalho"], "prefix": "10.1590", "volume": "38", "author": [{"given": "Ana Paula Paes de", "family": "Paula", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "FGV"}]}], "member": "530", "container-title": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/rae/v38n2/a09v38n2.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 27]], "date-time": "2017-05-27T02:53:15Z", "timestamp": 1495853595000}, "score": 9.90463, "issued": {"date-parts": [[1998, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1998, 6]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0034-75901998000200009"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0034-75901998000200009", "ISSN": ["0034-7590"], "issn-type": [{"value": "0034-7590", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 28]], "date-time": "2018-05-28T14:42:25Z", "timestamp": 1527518545578}, "reference-count": 84, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RAM, Rev. Adm. Mackenzie"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 4]]}, "abstract": "<jats:p>RESUMO  Objetivo: Discutir a ressignifica\u00e7\u00e3o do imagin\u00e1rio gerencial, recuperando outro sentido para a gest\u00e3o, que envolve cria\u00e7\u00e3o e di\u00e1logo e representa uma nova din\u00e2mica para a atividade, al\u00e9m de desafios para a forma\u00e7\u00e3o dos administradores.  Originalidade/lacuna/relev\u00e2ncia/implica\u00e7\u00f5es: Na primeira parte, fazemos um contraponto entre a concep\u00e7\u00e3o emp\u00edrica e a concep\u00e7\u00e3o abstrata de gest\u00e3o, para salientar os aspectos pr\u00e1ticos, sociais e pol\u00edticos da atividade gerencial e colocar em quest\u00e3o a vis\u00e3o tradicional da gest\u00e3o como planejamento e controle. Na segunda parte, argumentamos que a ess\u00eancia da gest\u00e3o \u00e9 a dial\u00e9tica e que o seu desafio \u00e9 recorrer \u00e0 dialogicidade para enfrentar as contradi\u00e7\u00f5es.  Principais considera\u00e7\u00f5es/conclus\u00f5es: Sustentamos que a for\u00e7a do imagin\u00e1rio gerencial refor\u00e7a o mito de que fazer neg\u00f3cios e controlar \u00e9 sin\u00f4nimo de gerenciar, apesar das constata\u00e7\u00f5es emp\u00edricas que contrariam essa vis\u00e3o. Dessa forma, repensar a atividade gerencial significa romper com esse imagin\u00e1rio, ressignificando-o e transformando a forma\u00e7\u00e3o do administrador.</jats:p>", "DOI": "10.1590/1678-69712016/administracao.v17n2p18-41", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 11]], "date-time": "2016-05-11T22:57:19Z", "timestamp": 1463007439000}, "page": "18-41", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["EM BUSCA DE UMA RESSIGNIFICA\u00c7\u00c3O PARA O IMAGIN\u00c1RIO GERENCIAL: OS DESAFIOS DA CRIA\u00c7\u00c3O E DA DIALOGICIDADE"], "prefix": "10.1590", "volume": "17", "author": [{"given": "ANA PAULA PAES DE", "family": "PAULA", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Minas Gerais,  Brazil"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "Aktouf O", "year": "1996", "series-title": "A administra\u00e7\u00e3o entre a tradi\u00e7\u00e3o e a renova\u00e7\u00e3o"}, {"issue": "3", "key": "ref2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "259", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1984.tb00410.x", "article-title": "Subjectivity, sophistry and symbolism in management science", "volume": "21", "author": "Astley W. G.", "year": "1984", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"key": "ref3", "author": "Barnard C. I.", "year": "1938", "series-title": "The functions of executive"}, {"issue": "2", "key": "ref4", "first-page": "26", "article-title": "Navigating the garbage can: how agendas help managers cope with job realities", "volume": "11", "author": "Barry D.", "year": "1997", "journal-title": "Academy of Management Executives"}, {"issue": "3", "key": "ref5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "5", "DOI": "10.1590/S0034-75901983000300001", "article-title": "As fun\u00e7\u00f5es do administrador: pesquisa-piloto no Rio de Janeiro", "volume": "23", "author": "Bento A. M.", "year": "1983", "journal-title": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"}, {"issue": "3", "key": "ref6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "191", "DOI": "10.2307/2097657", "article-title": "The manager's working day", "volume": "12", "author": "Brewer E.", "year": "1964", "journal-title": "Journal of Industrial Economics"}, {"issue": "2", "key": "ref7", "first-page": "1", "article-title": "Ambiguidades e dilemas do trabalho gerencial", "volume": "12", "author": "Brigato A.", "year": "2006", "journal-title": "REAd"}, {"issue": "2", "key": "ref8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "45", "DOI": "10.1057/jors.1957.7", "article-title": "Management in action", "volume": "8", "author": "Burns T.", "year": "1957", "journal-title": "Operational Research Quartely"}, {"key": "ref9", "author": "Campbell J. P.", "year": "1970", "series-title": "Managerial behavior, performance and effectiveness"}, {"key": "ref10", "author": "Carlson S.", "year": "1951", "series-title": "Executive behaviour: a study of the work load and the working methods of managing directors"}, {"issue": "1", "key": "ref11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "38", "DOI": "10.2307/257992", "article-title": "Are the classical management functions useful in describing managerial work?", "volume": "12", "author": "Carroll S. J.", "year": "1987", "journal-title": "Academy of Management Review"}, {"issue": "2", "key": "ref12", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "227", "DOI": "10.1177/001872677302600208", "article-title": "Predictors of variations in managerial roles", "volume": "26", "author": "Child J.", "year": "1973", "journal-title": "Human Relations"}, {"key": "ref13", "author": "Copeman G.", "year": "1963", "series-title": "How the executive spends his time"}, {"issue": "3", "key": "ref14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "351", "DOI": "10.1111/1467-6486.00240", "article-title": "Managers as practical authors: reconstructing our understanding of management practice", "volume": "38", "author": "Cunliffe A. I.", "year": "2001", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "2", "key": "ref15", "first-page": "163", "article-title": "Gest\u00e3o democr\u00e1tica da educa\u00e7\u00e3o: exig\u00eancias e desafios", "volume": "18", "author": "Cury C. R. J.", "year": "2002", "journal-title": "Revista Brasileira de Pol\u00edtica e Administra\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o"}, {"key": "ref16", "author": "Dale E.", "year": "1965", "series-title": "Management: theory and practice"}, {"key": "ref17", "author": "Dalton M.", "year": "1959", "series-title": "Men who manage"}, {"key": "ref18", "author": "Davel E.", "year": "2005", "series-title": "Ger\u00eancia em a\u00e7\u00e3o. Singularidade e dilemas do trabalho gerencial"}, {"key": "ref19", "author": "Davel E.", "first-page": "29", "year": "2005", "series-title": "Ger\u00eancia em a\u00e7\u00e3o. Singularidade e dilemas do trabalho gerencial", "volume-title": "Singularidade e transforma\u00e7\u00f5es no trabalho dos gerentes"}, {"key": "ref20", "author": "Davel E.", "first-page": "323", "year": "2005", "series-title": "Ger\u00eancia em a\u00e7\u00e3o. Singularidade e dilemas do trabalho gerencial", "volume-title": "Reflexividade e a din\u00e2mica da a\u00e7\u00e3o gerencial"}, {"issue": "1", "key": "ref21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "10", "DOI": "10.1590/S0034-75902005000100002", "article-title": "Desafios relacionais nas pr\u00e1ticas de gest\u00e3o e de organiza\u00e7\u00e3o", "volume": "45", "author": "Davel E.", "year": "2005", "journal-title": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"}, {"key": "ref22", "author": "Drucker P.", "year": "1954", "series-title": "Practice of management"}, {"key": "ref23", "author": "Drucker P.", "year": "1974", "series-title": "Management tasks, responsibilities, practices"}, {"issue": "2", "key": "ref24", "first-page": "99", "article-title": "Executive behavior and interaction", "volume": "3", "author": "Dubin R.", "year": "1964", "journal-title": "Industrial Relations"}, {"key": "ref25", "author": "Fayol H.", "year": "1916", "series-title": "Administration industrielle et g\u00e9n\u00e9rale: pr\u00e9voyance, organisation, commandement, coordination, controle"}, {"key": "ref26", "author": "Fletcher C.", "year": "1973", "series-title": "Man and organization", "volume-title": "The end of management"}, {"issue": "1", "key": "ref27", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "88", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1986.tb00936.x", "article-title": "What do managers do? A critical review of the evidence", "volume": "23", "author": "Hales C.", "year": "1986", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "4", "key": "ref28", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "335", "DOI": "10.1111/1467-8551.00143", "article-title": "Why do manager what they do? Reconciling evidence and theory in accounts of managerial work", "volume": "10", "author": "Hales C.", "year": "1999", "journal-title": "British Journal of Management"}, {"key": "ref29", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "51", "DOI": "10.1111/1467-8551.00222", "article-title": "Bureaucracy-lite and continuities in managerial work", "volume": "13", "author": "Hales C.", "year": "2002", "journal-title": "British Journal of Management"}, {"issue": "3", "key": "ref30", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "471", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.2005.00506.x", "article-title": "Rooted in supervision, branching into management: continuity and change in the role of first-line manager", "volume": "42", "author": "Hales C.", "year": "2005", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "6", "key": "ref31", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "731", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1996.tb00170.x", "article-title": "An investigation of the relationship between organizational structure, managerial role expectations and managers' work activities", "volume": "33", "author": "Hales C.", "year": "1996", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"key": "ref32", "author": "Hill L. A.", "year": "1992", "series-title": "Becoming a manager: mastery of a new identity"}, {"issue": "1", "key": "ref33", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "14", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1965.tb00563.x", "article-title": "The work activities of \"middle\" managers: an exploratory study", "volume": "2", "author": "Horne J. H.", "year": "1965", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "3", "key": "ref34", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "277", "DOI": "10.1177/001872676401700310", "article-title": "The study of executive behavior by activity sampling", "volume": "17", "author": "Kelly J.", "year": "1964", "journal-title": "Human Relations"}, {"key": "ref35", "author": "Kotter J. P.", "year": "1982", "series-title": "The general managers"}, {"issue": "8", "key": "ref36", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "975", "DOI": "10.1287/mnsc.29.8.975", "article-title": "Mintzberg was right! A replication and extension of the nature of managerial work", "volume": "29", "author": "Kurke L. B.", "year": "1983", "journal-title": "Management Science"}, {"issue": "4", "key": "ref37", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "108", "DOI": "10.1590/S0034-75902005000400008", "article-title": "Gerir \u00e9 criar", "volume": "45", "author": "Lapierre L.", "year": "2005", "journal-title": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"}, {"issue": "5", "key": "ref38", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "513", "DOI": "10.2307/3110205", "article-title": "The nature of management work in the public sector", "volume": "40", "author": "Lau A. W.", "year": "1980", "journal-title": "Public Administration Review"}, {"issue": "3", "key": "ref39", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "253", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1984.tb00409.x", "article-title": "Introduction", "volume": "21", "author": "Lowe E. A.", "year": "1984", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "3", "key": "ref40", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "329", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1990.tb00250.x", "article-title": "Structured observation of managerial work: a replication and synthesis", "volume": "27", "author": "Martinko M. J.", "year": "1990", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"key": "ref41", "author": "McCall M. W.", "year": "1980", "series-title": "In pursuit of manager's job: building on Mintzberg"}, {"key": "ref42", "author": "Melo M. C. O.", "year": "1994"}, {"key": "ref43", "author": "Melo M. C. O.", "year": "1999"}, {"issue": "7", "key": "ref44", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "117", "DOI": "10.1590/S1984-92302000000100009", "article-title": "Carreira gerencial: os dramas e a tramas de gerentes em organiza\u00e7\u00f5es brasileiras", "volume": "17", "author": "Melo M. C. O.", "year": "2000", "journal-title": "Organiza\u00e7\u00f5es & Sociedade"}, {"key": "ref45", "year": "1997", "series-title": "Biblioteca b\u00e1sica para os cursos de gradua\u00e7\u00e3o em Administra\u00e7\u00e3o"}, {"issue": "1", "key": "ref46", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "87", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1970.tb00484.x", "article-title": "Structured observation as a method of studying managerial work", "volume": "7", "author": "Mintzberg H.", "year": "1970", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "2", "key": "ref47", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "97", "DOI": "10.1287/mnsc.18.2.B97", "article-title": "Managerial work: analysis form observation", "volume": "18", "author": "Mintzberg H.", "year": "1971", "journal-title": "Management Science"}, {"key": "ref48", "author": "Mintzberg H.", "year": "1973", "series-title": "The nature of managerial work"}, {"key": "ref49", "author": "Mintzberg H.", "year": "2004", "series-title": "Managers not MBAs. A hard look at the soft practice of managing and management development"}, {"key": "ref50", "author": "Mintzberg H.", "year": "2010", "series-title": "Managing. Desvendando o dia a dia da gest\u00e3o"}, {"key": "ref51", "author": "Motta P. R.", "year": "1991", "series-title": "Gest\u00e3o contempor\u00e2nea: a ci\u00eancia e a arte de ser dirigente"}, {"key": "ref52", "author": "Newman W. H.", "year": "1951", "series-title": "Administrative action. The techniques of organization and management"}, {"issue": "8", "key": "ref53", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1045", "DOI": "10.1111/1467-6486.00323", "article-title": "Managing discursive tensions: the co-existence of individualista and collaborative discourses in flight centre", "volume": "39", "author": "Palmer I.", "year": "2002", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "2", "key": "ref54", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "158", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1972.tb00547.x", "article-title": "Activities of middle managers - a training guide", "volume": "9", "author": "Pheysey D. C.", "year": "1972", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "6", "key": "ref55", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "818", "DOI": "10.1177/1350508412455085", "article-title": "The manager as facilitator of dialogue", "volume": "20", "author": "Raelin J.", "year": "2013", "journal-title": "Organization"}, {"issue": "3", "key": "ref56", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "273", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1984.tb00411.x", "article-title": "Management as a social practice", "volume": "21", "author": "Reed M.", "year": "1984", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "3", "key": "ref57", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "287", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1984.tb00412.x", "article-title": "The moral character of management practice", "volume": "21", "author": "Roberts J.", "year": "1984", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "3", "key": "ref58", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "303", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1984.tb00413.x", "article-title": "Myth and reproduction: the contextualization of management theory, method and practice", "volume": "21", "author": "Rosen M.", "year": "1984", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"key": "ref59", "author": "Sayles L. R.", "year": "1964", "series-title": "Managerial behavior. Administration in complex organizations"}, {"key": "ref60", "author": "Sayles L. R.", "year": "1979", "series-title": "Leadership: what effective managers really do... and how they do it"}, {"key": "ref61", "author": "Shotter J.", "year": "1993", "series-title": "Conversational realities: constructing life through language"}, {"key": "ref62", "author": "Silverman D.", "year": "1976", "series-title": "Organizational work"}, {"key": "ref63", "author": "Simon H. A.", "year": "1965", "series-title": "Comportamento administrativo"}, {"key": "ref64", "author": "Stewart R.", "year": "1967", "series-title": "Managers and their jobs"}, {"issue": "2", "key": "ref65", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "77", "DOI": "10.1080/00208825.1975.11656178", "article-title": "Management education and our knowledge of managers' jobs", "volume": "5", "author": "Stewart R.", "year": "1975", "journal-title": "International Studies of Management & Organization"}, {"key": "ref66", "author": "Stewart R.", "year": "1976", "series-title": "Contrasts in management: a study of different types of managers' jobs, their demands and choices"}, {"key": "ref67", "author": "Stewart R.", "year": "1982", "series-title": "Choices for the manager: a guide to managerial work and behavior"}, {"issue": "3", "key": "ref68", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "323", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1984.tb00414.x", "article-title": "The nature of management? A problem for management education", "volume": "21", "author": "Stewart R.", "year": "1984", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"key": "ref69", "author": "Taylor F. W.", "year": "1911", "series-title": "The principles of scientific management"}, {"issue": "2", "key": "ref70", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "27", "DOI": "10.1590/S0034-75901981000200003", "article-title": "An\u00e1lise das abordagens sobre a fun\u00e7\u00e3o do administrador", "volume": "21", "author": "Teixeira H. J.", "year": "1981", "journal-title": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"}, {"issue": "4", "key": "ref71", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "543", "DOI": "10.1016/S0956-5221(01)00031-8", "article-title": "Time and space in managerial work", "volume": "18", "author": "Tengblad S.", "year": "2002", "journal-title": "Scandinavian Journal of Management"}, {"issue": "1", "key": "ref72", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "85", "DOI": "10.1016/S0956-5221(01)00036-7", "article-title": "Classic, but not seminal: revisiting the pioneering study of managerial work", "volume": "19", "author": "Tengblad S.", "year": "2003", "journal-title": "Scandinavian Journal of Management"}, {"issue": "4", "key": "ref73", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "583", "DOI": "10.1177/0170840604042404", "article-title": "Expectations of alignment: examining the link between financial markets and managerial work", "volume": "25", "author": "Tengblad S.", "year": "2004", "journal-title": "Organization Studies"}, {"issue": "7", "key": "ref74", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1437", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.2006.00651.x", "article-title": "Is there a new managerial work? A comparison with Henry Mintzberg's classic study 30 years later", "volume": "43", "author": "Tengblad S.", "year": "2006", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"key": "ref75", "author": "Thompson J. D.", "year": "1976", "series-title": "Din\u00e2mica organizacional. Fundamentos sociol\u00f3gicos da teoria administrativa"}, {"key": "ref76", "author": "Urwick L. F.", "year": "1952", "series-title": "Notes on the theory of organization"}, {"key": "ref77", "author": "Watson T. J.", "year": "2001", "series-title": "In Search of management: culture, chaos and control in managerial work"}, {"issue": "1", "key": "ref78", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "14", "DOI": "10.1590/S0034-75902005000100003", "article-title": "Organiza\u00e7\u00e3o e trabalho em transi\u00e7\u00e3o: da l\u00f3gica \"sist\u00eamico-controladora\" \u00e0 l\u00f3gica \"processual-relacional\"", "volume": "45", "author": "Watson T. J.", "year": "2005", "journal-title": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"}, {"key": "ref79", "author": "Weick K.", "year": "1973", "series-title": "A psicologia social da organiza\u00e7\u00e3o"}, {"issue": "3", "key": "ref80", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "331", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1984.tb00415.x", "article-title": "The fragmented state of management studies: reasons and consequences", "volume": "21", "author": "Whitley R.", "year": "1984", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "3", "key": "ref81", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "209", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1989.tb00725.x", "article-title": "On the nature of managerial tasks: their distinguishing characteristics and organization", "volume": "26", "author": "Whitley R.", "year": "1989", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "1", "key": "ref82", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "47", "DOI": "10.1177/017084068800900110", "article-title": "The management sciences and managerial skills", "volume": "9", "author": "Whitley R.", "year": "1989", "journal-title": "Organization Studies"}, {"issue": "3", "key": "ref83", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "349", "DOI": "10.1111/j.1467-6486.1984.tb00416.x", "article-title": "Images and ideals of management work: a critical examination of conceptual and empirical accounts", "volume": "21", "author": "Willmott H.", "year": "1984", "journal-title": "Journal of Management Studies"}, {"issue": "4", "key": "ref84", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "106", "DOI": "10.1590/S0034-75902005000400007", "article-title": "Apresenta\u00e7\u00e3o", "volume": "45", "author": "Wood Jr. T.", "year": "2005", "journal-title": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"}], "container-title": ["RAM. Revista de Administra\u00e7\u00e3o Mackenzie"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/ram/v17n2/1678-6971-ram-17-02-0018.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 20]], "date-time": "2018-01-20T23:34:12Z", "timestamp": 1516491252000}, "score": 9.90463, "issued": {"date-parts": [[2016, 4]]}, "references-count": 84, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 4]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S1678-69712016000200018"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/1678-69712016/administracao.v17n2p18-41", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1678-6971"], "issn-type": [{"value": "1678-6971", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T05:49:10Z", "timestamp": 1525499350410}, "reference-count": 18, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Cad. EBAPE.BR"], "published-print": {"date-parts": [[2009, 9]]}, "DOI": "10.1590/s1679-39512009000300007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 10, 13]], "date-time": "2009-10-13T13:27:41Z", "timestamp": 1255440461000}, "page": "492-503", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Ser ou n\u00e3o ser, eis a quest\u00e3o: a cr\u00edtica aprisionada na caverna de Plat\u00e3o"], "prefix": "10.1590", "volume": "7", "author": [{"given": "Ana Paula Paes de", "family": "Paula", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Minas Gerais"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "ADORNO T. W.", "year": "1974", "series-title": "Marx superado?", "volume-title": "Marx superado?"}, {"key": "ref2", "author": "ADORNO T. W.", "year": "1975", "series-title": "Dial\u00e9ctica negativa"}, {"key": "ref3", "author": "ADORNO T. W.", "year": "1985", "series-title": "Dial\u00e9tica do esclarecimento: fragmentos filos\u00f3ficos"}, {"issue": "55", "key": "ref4", "first-page": "195", "article-title": "Structuralism and post-structuralism: an interview with Michel Foucault", "author": "FOUCAULT M", "year": "1983", "journal-title": "Telos", "ISSN": "http://id.crossref.org/issn/0090-6514", "issn-type": "print"}, {"issue": "2", "key": "ref5", "first-page": "35", "article-title": "Qu'est-ce que la critique?: Critique et Aufkl\u00e4rung", "volume": "82", "author": "FOUCAULT M", "year": "1990", "journal-title": "Bulletin de la Societ\u00e9 Fran\u00e7aise de Philosophie"}, {"key": "ref6", "author": "FREIRE P", "year": "2006", "edition": "29", "series-title": "Educa\u00e7\u00e3o como pr\u00e1tica da liberdade"}, {"key": "ref7", "author": "HABERMAS J", "year": "1990", "series-title": "O discurso filos\u00f3fico da modernidade"}, {"key": "ref8", "author": "HORKHEIMER M", "year": "1980", "series-title": "Textos escolhidos", "volume-title": "Teoria tradicional e teoria cr\u00edtica"}, {"key": "ref9", "author": "HORKHEIMER M", "year": "1980", "series-title": "Textos escolhidos", "volume-title": "Filosofia e teoria cr\u00edtica"}, {"key": "ref10", "author": "LA BO\u00c9TIE E", "year": "1982", "series-title": "Discurso da servid\u00e3o volunt\u00e1ria", "volume-title": "O discurso da servid\u00e3o volunt\u00e1ria ou o contra um"}, {"key": "ref11", "author": "MARCUSE H", "year": "1979", "series-title": "Ideologia da sociedade industrial"}, {"key": "ref12", "author": "NOBRE M", "year": "1998", "series-title": "A dial\u00e9tica negativa de Theodor W. Adorno. A ontologia do Estado falso"}, {"key": "ref13", "author": "NOBRE M", "year": "2004", "series-title": "Teoria cr\u00edtica"}, {"issue": "2", "key": "ref14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "114", "DOI": "10.1590/S0034-75902004000200011", "article-title": "Repensando os estudos cr\u00edticos em administra\u00e7\u00e3o", "volume": "44", "author": "PAES DE PAULA A. P", "year": "2004", "journal-title": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas", "ISSN": "http://id.crossref.org/issn/0034-7590", "issn-type": "print"}, {"key": "ref15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "169", "DOI": "10.1590/S1984-92302007000100010", "article-title": "Guerreiro Ramos: resgatando o pensamento de um soci\u00f3logo cr\u00edtico das organiza\u00e7\u00f5es", "volume": "14", "author": "PAES DE PAULA A. P", "year": "2007", "journal-title": "Organiza\u00e7\u00f5es & Sociedade"}, {"key": "ref16", "author": "PAES DE PAULA A. P", "year": "2008", "series-title": "Teoria cr\u00edtica nas organiza\u00e7\u00f5es"}, {"issue": "2", "key": "ref17", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "25", "DOI": "10.1590/S1517-97021999000200003", "article-title": "Origens e prospectiva do pensamento pol\u00edtico-pedag\u00f3gico de Paulo Freire", "volume": "25", "author": "SCOCUGLIA C", "year": "1999", "journal-title": "Educa\u00e7\u00e3o e Pesquisa", "ISSN": "http://id.crossref.org/issn/1517-9702", "issn-type": "print"}, {"key": "ref18", "author": "SOKOLOWSKI R", "year": "2004", "series-title": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 fenomenologia"}], "container-title": ["Cadernos EBAPE.BR"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/cebape/v7n3/a07v7n3.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 26]], "date-time": "2017-05-26T10:46:41Z", "timestamp": 1495795601000}, "score": 9.90463, "issued": {"date-parts": [[2009, 9]]}, "references-count": 18, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2009, 9]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S1679-39512009000300007"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s1679-39512009000300007", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1679-3951"], "issn-type": [{"value": "1679-3951", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T02:29:44Z", "timestamp": 1525400984634}, "reference-count": 0, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. adm. empres."], "published-print": {"date-parts": [[2005, 9]]}, "DOI": "10.1590/s0034-75902005000300009", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 4, 16]], "date-time": "2011-04-16T01:37:40Z", "timestamp": 1302917860000}, "page": "122-123", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Novas formas de poder e controle nas organiza\u00e7\u00f5es"], "prefix": "10.1590", "volume": "45", "author": [{"given": "Ana Paula Paes de", "family": "Paula", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "UFMG"}]}], "member": "530", "container-title": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/rae/v45n3/v45n3a09.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 27]], "date-time": "2017-05-27T20:13:58Z", "timestamp": 1495916038000}, "score": 9.90463, "issued": {"date-parts": [[2005, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005, 9]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S0034-75902005000300009"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0034-75902005000300009", "ISSN": ["0034-7590"], "issn-type": [{"value": "0034-7590", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T02:29:45Z", "timestamp": 1525400985748}, "reference-count": 0, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. adm. empres."], "published-print": {"date-parts": [[2004, 6]]}, "DOI": "10.1590/s0034-75902004000200011", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 4, 16]], "date-time": "2011-04-16T01:38:53Z", "timestamp": 1302917933000}, "page": "114-115", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Repensando os estudos cr\u00edticos em administra\u00e7\u00e3o"], "prefix": "10.1590", "volume": "44", "author": [{"given": "Ana Paula Paes de", "family": "Paula", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "FGV"}]}], "member": "530", "container-title": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/rae/v44n2/v44n2a11.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 26]], "date-time": "2017-05-26T19:44:27Z", "timestamp": 1495827867000}, "score": 9.90463, "issued": {"date-parts": [[2004, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2004, 6]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0034-75902004000200011"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0034-75902004000200011", "ISSN": ["0034-7590"], "issn-type": [{"value": "0034-7590", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T21:54:04Z", "timestamp": 1525470844436}, "reference-count": 0, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. adm. contemp."], "published-print": {"date-parts": [[2005, 9]]}, "DOI": "10.1590/s1415-65552005000300011", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 3, 25]], "date-time": "2009-03-25T19:22:19Z", "timestamp": 1238008939000}, "page": "217-219", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["M\u00e9todos de pesquisa em administra\u00e7\u00e3o"], "prefix": "10.1590", "volume": "9", "author": [{"given": "Ana Paula", "family": "Paes de Paula", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "530", "container-title": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o Contempor\u00e2nea"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/rac/v9n3/v9n3a11.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 26]], "date-time": "2017-05-26T06:25:50Z", "timestamp": 1495779950000}, "score": 9.90463, "issued": {"date-parts": [[2005, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005, 9]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S1415-65552005000300011"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s1415-65552005000300011", "ISSN": ["1415-6555"], "issn-type": [{"value": "1415-6555", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T14:06:44Z", "timestamp": 1525529204085}, "reference-count": 0, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. adm. empres."], "published-print": {"date-parts": [[1996, 9]]}, "DOI": "10.1590/s0034-75901996000300009", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 7, 18]], "date-time": "2012-07-18T11:22:25Z", "timestamp": 1342610545000}, "page": "70-71", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["[NO TITLE AVAILABLE]"], "prefix": "10.1590", "volume": "36", "author": [{"given": "Ana Paula Paes de", "family": "Paula", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "530", "container-title": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/rae/v36n3/a09v36n3.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 27]], "date-time": "2017-05-27T07:14:55Z", "timestamp": 1495869295000}, "score": 9.90463, "issued": {"date-parts": [[1996, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1996, 9]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S0034-75901996000300009"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0034-75901996000300009", "ISSN": ["0034-7590"], "issn-type": [{"value": "0034-7590", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T07:53:07Z", "timestamp": 1523692387095}, "reference-count": 6, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "34", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Organ. Soc."], "published-print": {"date-parts": [[2005, 9]]}, "DOI": "10.1590/s1984-92302005000300001", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 10, 29]], "date-time": "2014-10-29T16:43:44Z", "timestamp": 1414601024000}, "page": "13-15", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Fernando Prestes Motta: em busca de uma abordagem psicanal\u00edtica das organiza\u00e7\u00f5es"], "prefix": "10.1590", "volume": "12", "author": [{"given": "Ana Paula Paes de", "family": "Paula", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "UFMG"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "BOLTANSKI L", "year": "1999", "series-title": "Le nouvel espirit du capitalisme"}, {"issue": "2", "key": "ref2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "5", "DOI": "10.1590/S0034-75901987000200002", "article-title": "Redes organizacionais e Estado amplo", "volume": "27", "author": "PRESTES MOTTA F. C", "year": "1987", "journal-title": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas", "ISSN": "http://id.crossref.org/issn/0034-7590", "issn-type": "print"}, {"issue": "3", "key": "ref3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "5", "DOI": "10.1590/S0034-75901991000300002", "article-title": "Organiza\u00e7\u00f5es: v\u00ednculo e imagem", "volume": "31", "author": "PRESTES MOTTA F. C", "year": "1991", "journal-title": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas", "ISSN": "http://id.crossref.org/issn/0034-7590", "issn-type": "print"}, {"issue": "22", "key": "ref4", "article-title": "A organiza\u00e7\u00e3o como religi\u00e3o laica", "volume": "8", "author": "PRESTES MOTTA F. C", "year": "2001", "journal-title": "Organiza\u00e7\u00e3o & Sociedade"}, {"issue": "1", "key": "ref5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "20", "DOI": "10.1590/S0034-75901994000100004", "article-title": "A associa\u00e7\u00e3o contra a hierarquia", "volume": "34", "author": "PRESTES MOTTA F. C.", "year": "1994", "journal-title": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas", "ISSN": "http://id.crossref.org/issn/0034-7590", "issn-type": "print"}, {"key": "ref6", "author": "PRESTES MOTTA F. C.", "year": "2000", "series-title": "Vida Ps\u00edquica e Organiza\u00e7\u00e3o", "volume-title": "Os pressupostos b\u00e1sicos de Schein e a fronteira entre a psican\u00e1lise e a cultura organizacional"}], "container-title": ["Organiza\u00e7\u00f5es & Sociedade"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/osoc/v12n34/a01v12n34.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 27]], "date-time": "2017-05-27T22:28:07Z", "timestamp": 1495924087000}, "score": 9.90463, "issued": {"date-parts": [[2005, 9]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005, 9]]}, "issue": "34"}, "alternative-id": ["S1984-92302005000300001"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s1984-92302005000300001", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1984-9230"], "issn-type": [{"value": "1984-9230", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "NIEBRZYDOWSKA PAULA"}