{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 671, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T02:50:06Z", "timestamp": 1525315806533}, "reference-count": 0, "publisher": "Wiley", "issue": "7", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 15644, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Modern Language Journal"], "published-print": {"date-parts": [[1972, 11]]}, "DOI": "10.2307/325095", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 8, 16]], "date-time": "2006-08-16T17:53:52Z", "timestamp": 1155750832000}, "page": "433", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A Performance-Oriented Approach to French Composition"], "prefix": "10.1111", "volume": "56", "author": [{"given": "Henri", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "container-title": ["The Modern Language Journal"], "link": [{"URL": "http://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.2307%2F325095", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 23]], "date-time": "2016-02-23T19:09:08Z", "timestamp": 1456254548000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1972, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1972, 11]]}, "issue": "7"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/325095", "ISSN": ["0026-7902"], "issn-type": [{"value": "0026-7902", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T19:20:04Z", "timestamp": 1523992804037}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Roczn. Nauk. SERiA"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 4, 4]]}, "abstract": "<jats:p>Celem artyku\u0142u jest ocena zakresu i kierunku zmian w poziomie bezrobocia oraz w rozmiarach\ni strukturze zatrudnienia na terenach peryferyjnych na przyk\u0142adzie wojew\u00f3dztwa warmi\u0144sko-mazurskiego.\nPrzedmiotem analizy by\u0142 tak\u017ce wp\u0142yw zmian na rynku pracy, wyra\u017caj\u0105cych si\u0119 malej\u0105cymi rozmiarami\nbezrobocia, na relacje pracownik-pracodawca. Ocenie poddano r\u00f3wnie\u017c ruchy migracyjne obejmuj\u0105ce\nmigracje nap\u0142ywowe z zagranicy, migracje wewn\u0119trzne wie\u015b-miasto, a tak\u017ce migracje odp\u0142ywowe powoduj\u0105ce\ndepopulacj\u0119 obszar\u00f3w wiejskich i ma\u0142ych miast. Zakres czasowy analizy obejmowa\u0142 lata 2016-2017,\na podstaw\u0105 analizy s\u0105 dane GUS oraz Wojew\u00f3dzkiego Urz\u0119du Pracy w Olsztynie.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0011.7234", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 3]], "date-time": "2018-04-03T10:06:16Z", "timestamp": 1522749976000}, "page": "93-96", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["BEZROBOCIE I RYNEK PRACY W REGIONACH PERYFERYJNYCH"], "prefix": "10.5604", "volume": "XX", "author": [{"given": "Eugeniusz", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Uniwersytet Warmi\u0144sko-Mazurski w Olsztynie"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Roczniki Naukowe Stowarzyszenia Ekonomist\u00f3w Rolnictwa i Agrobiznesu"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 3]], "date-time": "2018-04-03T10:06:18Z", "timestamp": 1522749978000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2018, 4, 4]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 4, 4]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0011.7234", "ISSN": ["1508-3535", "2450-7296"], "issn-type": [{"value": "1508-3535", "type": "print"}, {"value": "2450-7296", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T23:04:50Z", "timestamp": 1525388690523}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1/2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "DOI": "10.1023/a:1026148714954", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 11, 3]], "date-time": "2003-11-03T22:50:32Z", "timestamp": 1067899832000}, "page": "237-244", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "prefix": "10.1007", "volume": "286", "author": [{"given": "A.", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Astrophysics and Space Science"], "deposited": {"date-parts": [[2012, 12, 28]], "date-time": "2012-12-28T21:55:46Z", "timestamp": 1356731746000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2003]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1/2"}, "alternative-id": ["5145215"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1023/a:1026148714954", "ISSN": ["0004-640X"], "issn-type": [{"value": "0004-640X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T13:20:38Z", "timestamp": 1523712038534}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Bialystok", "issue": "2(68)", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 1, 1]], "date-time": "2014-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1388534400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Optimum"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.15290/ose.2014.02.68.12", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 12, 10]], "date-time": "2014-12-10T11:11:30Z", "timestamp": 1418209890000}, "page": "158-166", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Selected Problems of Employing People with Disabilities"], "prefix": "10.15290", "author": [{"given": "Eugeniusz", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6101", "container-title": ["Optimum. Studia Ekonomiczne"], "original-title": ["Wybrane problemy zatrudnienia os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 16]], "date-time": "2016-02-16T01:00:09Z", "timestamp": 1455584409000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "2(68)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15290/ose.2014.02.68.12", "ISSN": ["1506-7637"], "issn-type": [{"value": "1506-7637", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 13]], "date-time": "2018-04-13T23:32:20Z", "timestamp": 1523662340526}, "publisher-location": "Amsterdam", "reference-count": 0, "publisher": "John Benjamins Publishing Company", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "DOI": "10.1075/z.hpd2.22nie", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 5]], "date-time": "2014-08-05T21:35:52Z", "timestamp": 1407274552000}, "page": "323-329", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Attitudes Toward Midwestern American English"], "prefix": "10.1075", "author": [{"given": "Nancy", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1757", "container-title": ["Handbook of Perceptual Dialectology"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 11, 11]], "date-time": "2014-11-11T15:31:03Z", "timestamp": 1415719863000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2002]]}, "ISBN": ["9789027221858", "9781556197574", "9789027296054"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1075/z.hpd2.22nie", "archive": ["Portico"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T05:41:06Z", "timestamp": 1525498866721}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1970]]}, "DOI": "10.1515/iral.1970.8.4.291", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 10, 9]], "date-time": "2009-10-09T09:47:20Z", "timestamp": 1255081640000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["L\u2019ENQUETE LINGUISTIQUE ET SON APPLICATION A LA CORRECTION DE L\u2019EXPRESSION ORALE"], "prefix": "10.1515", "volume": "8", "author": [{"given": "Henri", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["IRAL - International Review of Applied Linguistics in Language Teaching"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/iral.1970.8.issue-4/iral.1970.8.4.291/iral.1970.8.4.291.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 16]], "date-time": "2017-05-16T21:15:19Z", "timestamp": 1494969319000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1970]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/iral.1970.8.4.291", "ISSN": ["0019-042X", "1613-4141"], "issn-type": [{"value": "0019-042X", "type": "print"}, {"value": "1613-4141", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T12:29:02Z", "timestamp": 1525696142487}, "publisher-location": "Napoli/Amsterdam", "reference-count": 0, "publisher": "John Benjamins Publishing Company", "isbn-type": [{"value": "9789027209412", "type": "print"}, {"value": "9789027268020", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1978]]}, "DOI": "10.1075/z.9.iv38las", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2015, 5, 26]], "date-time": "2015-05-26T13:01:46Z", "timestamp": 1432645306000}, "page": "IV-429-IV-450", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["La s\u00e9mantique g\u00e9n\u00e9rative et les verbes pronominaux"], "prefix": "10.1075", "author": [{"given": "Henri", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1757", "container-title": ["XIV Congresso Internationale di Linguistica e Filologia Romanza"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 5, 26]], "date-time": "2015-05-26T13:05:51Z", "timestamp": 1432645551000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1978]]}, "ISBN": ["9789027209412", "9789027268020"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1075/z.9.iv38las", "archive": ["Portico"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T06:09:29Z", "timestamp": 1525500569893}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "reference-count": 0, "publisher": "DE GRUYTER", "isbn-type": [{"value": "9783110901351", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1515/9783110901351.252", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 24]], "date-time": "2012-03-24T04:10:59Z", "timestamp": 1332562259000}, "page": "252-262", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Linguistic Purism from several perspectives: views from the \u201csecure\u201d and \u201cinsecure\u201d"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Nancy", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Linguistic Purism in the Germanic Languages"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783110901351/9783110901351.252/9783110901351.252.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 11]], "date-time": "2017-05-11T17:38:01Z", "timestamp": 1494524281000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783110901351"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110901351.252"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T01:13:54Z", "timestamp": 1525742034928}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Szczecin", "issue": "76/2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Zesz. Nauk. US Fin. Ryn. Fin. Ubezp."], "published-print": {"date-parts": [[2015, 9, 30]]}, "DOI": "10.18276/frfu.2015.76/2-29", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 1, 5]], "date-time": "2016-01-05T09:24:53Z", "timestamp": 1451985893000}, "page": "387-399", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The role of management control in the process of the implementation the strategy for modernizing Poland\u2019s just ice area for years 2014\u20132020"], "prefix": "10.18276", "volume": "2015", "author": [{"given": "Adam", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7719", "published-online": {"date-parts": [[2015, 9, 30]]}, "container-title": ["Zeszyty Naukowe Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego Finanse, Rynki Finansowe, Ubezpieczenia"], "original-title": ["Rola kontroli zarz\u0105dczej w realizacji Strategii Modernizacji Przestrzeni Sprawiedliwo\u015bci w Polsce na lata 2014\u20132020"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 1, 5]], "date-time": "2016-01-05T09:24:56Z", "timestamp": 1451985896000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2015, 9, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 9, 30]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 9, 30]]}, "issue": "76/2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.18276/frfu.2015.76/2-29", "ISSN": ["1733-2842", "2300-4460"], "issn-type": [{"value": "1733-2842", "type": "print"}, {"value": "2300-4460", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T02:41:52Z", "timestamp": 1525833712250}, "reference-count": 35, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "DOI": "10.2478/v10018-010-0001-z", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 9, 17]], "date-time": "2010-09-17T01:21:21Z", "timestamp": 1284686481000}, "page": "1-10", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Non-Linear Sea Level Variations in the Eastern Tropical Pacific"], "prefix": "10.2478", "volume": "45", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "1", "first-page": "2399", "article-title": "Nonlinearity and Asymmetry of ENSO", "volume": "17", "author": "S.-I. An", "year": "2004", "journal-title": "Journal of Climate"}, {"key": "2", "first-page": "3229", "article-title": "A Nonlinear Analysis of the ENSO Cycle and Its Interdecadal Changes", "volume": "18", "author": "S.-I. An", "year": "2005", "journal-title": "Journal of Climate"}, {"issue": "1", "key": "3", "first-page": "17", "article-title": "The Role of Satellite Altimetry in Gravity Field Modelling in Coastal Areas", "volume": "25", "author": "O. Andersen", "year": "2000", "journal-title": "Physics and Chemistry of the Earth A"}, {"issue": "1", "key": "4", "first-page": "227", "article-title": "Distribution of kurtosis statistic for normal statistics", "volume": "70", "author": "F. Anscombe", "year": "1983", "journal-title": "Biometrika"}, {"key": "5", "author": "J. Antonov", "volume": "32", "year": "2005", "article-title": "Thermosteric sea level rise, 1955-2003", "journal-title": "Geophysical Research Letters", "DOI": "10.1029/2005GL023112", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "6", "first-page": "163", "article-title": "Atmospheric teleconnections from the equatorial Pacific", "volume": "97", "author": "J. Bjerknes", "year": "1969", "journal-title": "Monthly Weather Review"}, {"issue": "8", "key": "7", "first-page": "1027", "article-title": "The \"Normality\" of El Ni\u00f1o", "volume": "26", "author": "G. Burgers", "year": "1999", "journal-title": "Geophysical Research Letters"}, {"key": "8", "first-page": "1864", "article-title": "Modeling Sea level during El Ni\u00f1o", "volume": "14", "author": "M. Cane", "year": "1984", "journal-title": "Journal of Physical Oceanography"}, {"key": "9", "first-page": "131", "article-title": "Present-day sea level change: observations and causes", "volume": "108", "author": "A. Cazenave", "year": "2003", "journal-title": "Space Science Reviews"}, {"key": "10", "first-page": "761", "article-title": "Present-day sea level rise: A synthesis", "volume": "340", "author": "A. Cazenave", "year": "2008", "journal-title": "Comptes Rendus Geoscience"}, {"key": "11", "author": "J. Church", "volume": "33", "year": "2006", "article-title": "A 20th century acceleration in global sea-level rise", "journal-title": "Geophysical Research Letters", "DOI": "10.1029/2005GL024826", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "7", "key": "12", "first-page": "1679", "article-title": "A simple warm-pool displacement ENSO model", "volume": "30", "author": "A. Clarke", "year": "2000", "journal-title": "Journal of Physical Oceanography"}, {"key": "13", "author": "A. Clarke", "year": "2008", "volume-title": "An introduction to the Dynamics of El Ni\u00f1o & the Southern Oscillation"}, {"issue": "3", "key": "14", "first-page": "679", "article-title": "Transformation to Normality of the Null Distribution of G1", "volume": "57", "author": "R. D'Agostino", "year": "1970", "journal-title": "Biometrika"}, {"issue": "3", "key": "15", "first-page": "292", "article-title": "On the Meaning and Use of Kurtosis", "volume": "2", "author": "L. DeCarlo", "year": "1997", "journal-title": "Psychological Methods"}, {"key": "16", "author": "X. Deng", "volume": "111", "year": "2006", "article-title": "A coastal retracking system for satellite radar altimeter waveforms: Application to ERS-2 around Australia", "journal-title": "Journal of Geophysical Research", "DOI": "10.1029/2005JC003039", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "17", "author": "B. Douglas", "first-page": "37", "year": "2001", "volume-title": "Sea level change in the era of the recording tide gauge, Sea level rise: history and consequences", "DOI": "10.1016/S0074-6142(01)80006-1", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "C12", "key": "18", "first-page": "24369", "article-title": "TOPEX/POSEIDON mission overview", "volume": "99", "author": "L.-L. Fu", "year": "1994", "journal-title": "Journal of Geophysical Research"}, {"key": "19", "first-page": "241", "article-title": "Probability-based methods for quantifying nonlinearity in the ENSO", "volume": "20", "author": "A. Hannachi", "year": "2003", "journal-title": "Climate Dynamics"}, {"key": "20", "first-page": "1769", "article-title": "El Ni\u00f1o, La Ni\u00f1a, and the Nonlinearity of Their Teleconnections", "volume": "10", "author": "M. Hoerling", "year": "1997", "journal-title": "Journal of Climate"}, {"key": "21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1029/2002RG000112", "article-title": "Nonlinear multivariate and time series analysis by neural network methods", "volume": "42", "author": "W. Hsieh", "year": "2004", "journal-title": "Review of Geophysics"}, {"key": "22", "first-page": "689", "article-title": "Secular variability of ENSO events in a 1000-year climatic simulation", "volume": "20", "author": "B. Hunt", "year": "2003", "journal-title": "Climate Dynamics"}, {"key": "23", "author": "S. Jevrejeva", "volume": "111", "year": "2006", "article-title": "Nonlinear trends and multiyear cycles in sea level records", "journal-title": "Journal of Geophysical Research", "DOI": "10.1029/2005JC003229", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "3", "key": "24", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "1120", "DOI": "10.1029/2002GL016356", "article-title": "Strong El Ni\u00f1o events and nonlinear dynamical heating", "volume": "30", "author": "F.-F. Jin", "year": "2003", "journal-title": "Geophysical Research Letters"}, {"issue": "1", "key": "25", "first-page": "183", "article-title": "Comparing Measures of Sample Skewness and Kurtosis", "volume": "47", "author": "D. Joanes", "year": "1998", "journal-title": "The Statistician"}, {"key": "26", "first-page": "45", "article-title": "JASON 1: lessons learned from the development and 1 year in orbit", "volume": "56", "author": "T. Lafon", "year": "2005", "journal-title": "Acta Acta Astronautica"}, {"key": "27", "first-page": "585", "article-title": "Sea Surface Dynamic Height of the Pacific Ocean Derived from TOPEX/POSEIDON Altimeter Data: Calculation Method and Accuracy", "volume": "53", "author": "T. Kuragano", "year": "1997", "journal-title": "Journal of Oceanography"}, {"key": "28", "first-page": "3005", "article-title": "Variations in global mean sea level associated with the 1997-98 ENSO event: implications for measuring long term sea level change", "volume": "26", "author": "R. Nerem", "year": "1999", "journal-title": "Geophysical Research Letters"}, {"key": "29", "first-page": "469", "article-title": "Forecasting sea level anomalies from TOPEX/Poseidon and Jason-1 satellite altimetry", "volume": "83", "author": "T. Niedzielski", "year": "2009", "journal-title": "Journal of Geodesy"}, {"issue": "3", "key": "30", "first-page": "605", "article-title": "El Ni\u00f1o impact on the probability distribution of sea level anomaly fields", "volume": "19", "author": "T. Niedzielski", "year": "2010", "journal-title": "Polish Journal of Environmental Studies"}, {"key": "31", "author": "S. Philander", "year": "1990", "volume-title": "El Ni\u00f1o, La Ni\u00f1a, and the Southern Oscillation"}, {"issue": "1", "key": "32", "first-page": "71", "article-title": "Sea Level Forecasts Using Neural Networks", "volume": "49", "author": "F. R\u00f6ske", "year": "1997", "journal-title": "Deutsche Hydrographische Zeitschrift - German Journal of Hydrography"}, {"key": "33", "first-page": "72", "article-title": "El Ni\u00f1o Chaos: Overlapping of Resonances Between the Seasonal Cycle and the Pacific Ocean-Atmosphere Oscillator", "volume": "264", "author": "E. Tziperman", "year": "1994", "journal-title": "Science"}, {"key": "34", "first-page": "239", "article-title": "ENSO variability and the eastern tropical Pacific: A review", "volume": "69", "author": "C. Wang", "year": "2006", "journal-title": "Progress in Oceanography"}, {"key": "35", "first-page": "719", "article-title": "Nonlinear interdecadal changes of the El Ni\u00f1o-Southern Oscillation", "volume": "21", "author": "A. Wu", "year": "2003", "journal-title": "Climate Dynamics"}], "container-title": ["Artificial Satellites"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/arsa.2010.45.issue-1/v10018-010-0001-z/v10018-010-0001-z.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T02:02:52Z", "timestamp": 1525831372000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "references-count": 35, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10018-010-0001-z", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2083-6104", "0208-841X"], "issn-type": [{"value": "0208-841X", "type": "print"}, {"value": "2083-6104", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 27]], "date-time": "2018-07-27T14:10:19Z", "timestamp": 1532700619038}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pure Appl. Geophys."], "published-print": {"date-parts": [[2014, 6]]}, "DOI": "10.1007/s00024-013-0732-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 1, 11]], "date-time": "2014-01-11T09:01:22Z", "timestamp": 1389430882000}, "page": "779-781", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Satellite Technologies in Geoinformation Science: Introduction"], "prefix": "10.1007", "volume": "171", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2014, 1, 12]]}, "container-title": ["Pure and Applied Geophysics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s00024-013-0732-4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 27]], "date-time": "2018-07-27T13:30:53Z", "timestamp": 1532698253000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 6]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["732"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s00024-013-0732-4", "ISSN": ["0033-4553", "1420-9136"], "issn-type": [{"value": "0033-4553", "type": "print"}, {"value": "1420-9136", "type": "electronic"}], "subject": ["Geochemistry and Petrology", "Geophysics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T08:19:21Z", "timestamp": 1525421961336}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783540552567", "type": "print"}, {"value": "9783540469971", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1007/3-540-55256-1_286", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2008, 4, 7]], "date-time": "2008-04-07T00:26:57Z", "timestamp": 1207528017000}, "page": "101-103", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Spectrophotometry of Wolf-Rayet stars"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Andrzej", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["The Atmospheres of Early-Type Stars", "Lecture Notes in Physics"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/3-540-55256-1_286", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 6]], "date-time": "2014-01-06T22:56:19Z", "timestamp": 1389048979000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783540552567", "9783540469971"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/3-540-55256-1_286"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T17:47:07Z", "timestamp": 1524073627139}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Roczn. Nauk. SERiA"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 4, 28]]}, "abstract": "<jats:p>Przedstawiono przes\u0142anki utworzenia pa\u0144stwowych gospodarstw rolnych w sensie instytucjonalnym,\nog\u00f3ln\u0105 charakterystyk\u0119 ich dzia\u0142alno\u015bci i zmian organizacyjnych w ponad 40-letnim okresie ich\nistnienia, a tak\u017ce przyczyny ich likwidacji. Mimo up\u0142ywu 25 lat od decyzji o likwidacji pa\u0144stwowych\ngospodarstw rolnych, skutki ich istnienia i przekszta\u0142ce\u0144 nadal s\u0105 istotnym elementem rzeczywisto\u015bci\nspo\u0142eczno-gospodarczej, zw\u0142aszcza w regionach o du\u017cym w przesz\u0142o\u015bci udziale sektora pa\u0144stwowego w\nrolnictwie. Oceny przyczyn i skutk\u00f3w likwidacji PGR-\u00f3w s\u0105 nadal przedmiotem zr\u00f3\u017cnicowanych opinii,\nna co zwr\u00f3cono tak\u017ce uwag\u0119 w opracowaniu.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0009.8352", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 25]], "date-time": "2017-04-25T11:39:20Z", "timestamp": 1493120360000}, "page": "126-0", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["POWSTANIE, FUNKCJONOWANIE I LIKWIDACJA PA\u0143STWOWYCH\nGOSPODARSTW ROLNYCH"], "prefix": "10.5604", "author": [{"given": "Eugenisz", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Uniwersytet Warmi\u0144sko-Mazurski w Olsztynie"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Roczniki Naukowe Stowarzyszenia Ekonomist\u00f3w Rolnictwa i Agrobiznesu"], "link": [{"URL": "https://publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0009.8352", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 30]], "date-time": "2017-06-30T10:22:13Z", "timestamp": 1498818133000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2017, 4, 28]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 4, 28]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0009.8352", "ISSN": ["1508-3535", "2450-7296"], "issn-type": [{"value": "1508-3535", "type": "print"}, {"value": "2450-7296", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T13:47:15Z", "timestamp": 1525528035652}, "reference-count": 0, "publisher": "Consortium Erudit", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Meta"], "published-print": {"date-parts": [[1988]]}, "DOI": "10.7202/003734ar", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 7, 13]], "date-time": "2012-07-13T23:19:10Z", "timestamp": 1342221550000}, "page": "491", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Prol\u00e9gom\u00e8nes \u00e0 la typologie de textes en interpr\u00e9tation simultan\u00e9e"], "prefix": "10.7202", "volume": "33", "author": [{"given": "Henri", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4194", "container-title": ["Meta: Journal des traducteurs"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2012, 7, 18]], "date-time": "2012-07-18T18:46:21Z", "timestamp": 1342637181000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1988]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7202/003734ar", "ISSN": ["0026-0452", "1492-1421"], "issn-type": [{"value": "0026-0452", "type": "print"}, {"value": "1492-1421", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T18:36:16Z", "timestamp": 1525372576363}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1973, 10, 1]], "date-time": "1973-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 118281600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["System"], "published-print": {"date-parts": [[1973, 10]]}, "DOI": "10.1016/0346-251x(73)90001-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 6, 9]], "date-time": "2003-06-09T21:49:52Z", "timestamp": 1055195392000}, "page": "1-6", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Some performance objectives for a course in French phonetics at the University of Hawaii"], "prefix": "10.1016", "volume": "1", "author": [{"given": "Henri", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["System"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0346251X73900018?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0346251X73900018?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 24]], "date-time": "2015-09-24T09:52:55Z", "timestamp": 1443088375000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1973, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1973, 10]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["0346251X73900018"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0346-251x(73)90001-8", "ISSN": ["0346-251X"], "issn-type": [{"value": "0346-251X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T18:48:22Z", "timestamp": 1525286902780}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1-4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1975]]}, "DOI": "10.1515/iral.1975.13.1-4.35", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 23]], "date-time": "2009-11-23T20:48:36Z", "timestamp": 1259009316000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["SEMANTICS AND FRENCH RELATIVE PRONOUNS: A PRACTICAL EXPLANATION OF UNDERLYING STRUCTURES"], "prefix": "10.1515", "volume": "13", "author": [{"given": "Henri", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["IRAL - International Review of Applied Linguistics in Language Teaching"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/iral.1975.13.issue-1-4/iral.1975.13.1-4.35/iral.1975.13.1-4.35.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 16]], "date-time": "2017-05-16T16:41:19Z", "timestamp": 1494952879000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1975]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1-4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/iral.1975.13.1-4.35", "ISSN": ["0019-042X", "1613-4141"], "issn-type": [{"value": "0019-042X", "type": "print"}, {"value": "1613-4141", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T16:29:04Z", "timestamp": 1525451344885}, "reference-count": 0, "publisher": "Wiley", "issue": "7", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 14549, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1975, 11]]}, "DOI": "10.1111/j.1540-4781.1975.tb04713.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 10, 20]], "date-time": "2011-10-20T15:50:20Z", "timestamp": 1319125820000}, "page": "361-366", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Rationalizing Individualized Instruction"], "prefix": "10.1111", "volume": "59", "author": [{"given": "Henri", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2011, 10, 20]]}, "container-title": ["The Modern Language Journal"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.1540-4781.1975.tb04713.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 10]], "date-time": "2017-04-10T18:39:19Z", "timestamp": 1491849559000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1975, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1975, 11]]}, "issue": "7"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.1540-4781.1975.tb04713.x", "ISSN": ["0026-7902"], "issn-type": [{"value": "0026-7902", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T16:29:09Z", "timestamp": 1525451349725}, "reference-count": 0, "publisher": "Wiley", "issue": "7", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 15644, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1972, 11]]}, "DOI": "10.1111/j.1540-4781.1972.tb04656.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 10, 20]], "date-time": "2011-10-20T16:05:15Z", "timestamp": 1319126715000}, "page": "433-435", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A Performance-Oriented Approach to French Composition*"], "prefix": "10.1111", "volume": "56", "author": [{"given": "Henri", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2011, 10, 20]]}, "container-title": ["The Modern Language Journal"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.1540-4781.1972.tb04656.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 11]], "date-time": "2017-04-11T04:23:09Z", "timestamp": 1491884589000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1972, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1972, 11]]}, "issue": "7"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.1540-4781.1972.tb04656.x", "ISSN": ["0026-7902"], "issn-type": [{"value": "0026-7902", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T16:48:22Z", "timestamp": 1525452502536}, "reference-count": 0, "publisher": "AIP", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2005]]}, "DOI": "10.1063/1.1893331", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2005, 3, 28]], "date-time": "2005-03-28T23:01:14Z", "timestamp": 1112050874000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Radial velocity measurements of a sample of K-giants with the Hobby-Eberly telescope"], "prefix": "10.1063", "author": [{"given": "A.", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "317", "event": {"name": "STELLAR ASTROPHYSICS WITH THE WORLD'S LARGEST TELESCOPES: First International Workshop on Stellar Astrophysics with the World's Largest Telescopes", "location": "Torun (Poland)"}, "container-title": ["AIP Conference Proceedings"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 5]], "date-time": "2017-02-05T20:06:21Z", "timestamp": 1486325181000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2005]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1063/1.1893331", "ISSN": ["0094-243X"], "issn-type": [{"value": "0094-243X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T09:19:43Z", "timestamp": 1525339183548}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1979, 3, 1]], "date-time": "1979-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 289094400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["System"], "published-print": {"date-parts": [[1979, 3]]}, "DOI": "10.1016/0346-251x(79)90025-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 9]], "date-time": "2002-10-09T18:54:43Z", "timestamp": 1034189683000}, "page": "69-72", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Classroom techniques: Foreign languages and English as a second language"], "prefix": "10.1016", "volume": "7", "author": [{"given": "Henry", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["System"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0346251X79900253?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0346251X79900253?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 13]], "date-time": "2015-09-13T06:00:44Z", "timestamp": 1442124044000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1979, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1979, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0346251X79900253"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0346-251x(79)90025-3", "ISSN": ["0346-251X"], "issn-type": [{"value": "0346-251X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:16:52Z", "timestamp": 1525749412063}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "reference-count": 0, "publisher": "De Gruyter", "isbn-type": [{"value": "9783110965063", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1997, 1, 31]]}, "DOI": "10.1515/9783110965063-048", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 10, 24]], "date-time": "2017-10-24T10:02:03Z", "timestamp": 1508839323000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Manipulative Techniques in the Language of Propaganda"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Henry", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Dialoganalyse V"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/books/9783110965063/9783110965063-048/9783110965063-048.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/books/9783110965063/9783110965063-048/9783110965063-048.xml", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 24]], "date-time": "2017-10-24T10:05:59Z", "timestamp": 1508839559000}, "score": 16.447405, "editor": [{"given": "Etienne", "family": "Pi\u00e9tri", "sequence": "first", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[1997, 1, 31]]}, "ISBN": ["9783110965063"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110965063-048"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T04:36:41Z", "timestamp": 1523939801981}, "reference-count": 4, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Symp. - Int. Astron. Union"], "published-print": {"date-parts": [[1999]]}, "abstract": "<jats:p>We discuss the possibility that WR 1 (HD 4004) is a binary system.</jats:p>", "DOI": "10.1017/s0074180900205469", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 7, 20]], "date-time": "2016-07-20T08:31:55Z", "timestamp": 1469003515000}, "page": "254-255", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Spectral variability versus radial-velocity changes in WR 1"], "prefix": "10.1017", "volume": "193", "author": [{"given": "Andrzej", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2016, 5, 25]]}, "reference": [{"key": "S0074180900205469_ref2", "DOI": "10.1086/130731", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S0074180900205469_ref4", "first-page": "52", "year": "1995", "volume-title": "Wolf-Rayet Stars: Binaries, Colliding Winds, Evolution"}, {"key": "S0074180900205469_ref5", "first-page": "277", "year": "1996", "volume-title": "Wolf-Rayet Stars in the Framework of Stellar Evolution"}, {"key": "S0074180900205469_ref1", "DOI": "10.1086/153069", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Symposium - International Astronomical Union"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S0074180900205469", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 22]], "date-time": "2017-04-22T00:37:46Z", "timestamp": 1492821466000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1999]]}, "references-count": 4, "alternative-id": ["S0074180900205469"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1017/s0074180900205469", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0074-1809"], "issn-type": [{"value": "0074-1809", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 2]], "date-time": "2018-09-02T21:15:40Z", "timestamp": 1535922940063}, "reference-count": 0, "publisher": "Wiley", "issue": "7", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 14549, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Modern Language Journal"], "published-print": {"date-parts": [[1975, 11]]}, "DOI": "10.2307/324077", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 8, 16]], "date-time": "2006-08-16T18:13:28Z", "timestamp": 1155752008000}, "page": "361", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Rationalizing Individualized Instruction"], "prefix": "10.1111", "volume": "59", "author": [{"given": "Henri", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "container-title": ["The Modern Language Journal"], "link": [{"URL": "http://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.2307%2F324077", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 23]], "date-time": "2016-02-23T19:09:25Z", "timestamp": 1456254565000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[1975, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1975, 11]]}, "issue": "7"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/324077", "ISSN": ["0026-7902"], "issn-type": [{"value": "0026-7902", "type": "print"}], "subject": ["Linguistics and Language", "Language and Linguistics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:35:43Z", "timestamp": 1523982943661}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Szczecin", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.18276/ptl.2015.29-02", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 10]], "date-time": "2016-10-10T18:17:07Z", "timestamp": 1476123427000}, "page": "15-22", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Profesor Hubert Bronk \u2013 tw\u00f3rca, rektor, dziekan"], "prefix": "10.18276", "volume": "29", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7719", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["Zeszyty Naukowe Uniwersytetu Szczeci\u0144skiego Problemy Transportu i Logistyki"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 10]], "date-time": "2016-10-10T18:18:16Z", "timestamp": 1476123496000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18276/ptl.2015.29-02", "ISSN": ["1644-275X", "2353-3005"], "issn-type": [{"value": "1644-275X", "type": "print"}, {"value": "2353-3005", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T06:08:14Z", "timestamp": 1525327694625}, "reference-count": 47, "publisher": "Springer Nature", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pure Appl. Geophys."], "published-print": {"date-parts": [[2011, 5]]}, "DOI": "10.1007/s00024-010-0171-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 6, 21]], "date-time": "2010-06-21T12:25:06Z", "timestamp": 1277123106000}, "page": "871-886", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 8, "title": ["Is There Any Teleconnection Between Surface Hydrology in Poland and El Ni\u00f1o/Southern Oscillation?"], "prefix": "10.1007", "volume": "168", "author": [{"given": "Tomasz", "family": "Niedzielski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2010, 6, 22]]}, "reference": [{"key": "171_CR1", "unstructured": "Abraca del Rio, R., Gambis, D., and Salstein, D.A. (2000), Interannual signals in length of day and atmospheric angular momentum, Annales Geophysicae 18, 347\u2013364."}, {"key": "171_CR2", "unstructured": "Beranov\u00e1,. R, and Huth, R. (2007), Time variations of the relationships between the North Atlantic Oscillation and European winter temperature and precipitation, Studia Geophysica et Geodaetica 51, 575\u2013590."}, {"key": "171_CR3", "unstructured": "Br\u00e1zdil, R., Pfister, C., Wanner, H., Von Storch, H., and Luterbacher, J. (2005), Historical Climatology in Europe\u2014the State of the Art, Climatic Change 70, 363\u2013430."}, {"key": "171_CR4", "unstructured": "Cayan, D.R., Redmond, K.T., and Riddle, L.G. (1999), ENSO and Hydrologic Extremes in the Western United States, Journal of Climate 12, 2881\u20132893."}, {"key": "171_CR5", "unstructured": "Chiew, F.H.S., and McMahon, T.A. (2002), Global ENSO\u2013streamflow teleconnection, streamflow forecasting and interannual variability, Hydrological Sciences\u2014Journal-des Sciences Hydrologiques 47, 505\u2013522."}, {"key": "171_CR6", "unstructured": "Clarke, A.J., An introduction to the Dynamics of El Ni\u00f1o & the Southern Oscillation (Academic Press Elsevier 2008)."}, {"key": "171_CR7", "unstructured": "Dai, A., Fung, I.Y., and Del Genio, A.D. (1997), Surface Observed Global Land Precipitation Variations during 1900\u20131988, Journal of Climate 10, 2943\u20132962."}, {"key": "171_CR8", "unstructured": "De Roo, A., Schmuck, G., Perdigao, V., and Thielen, J. (2003), The influence of historic land use changes and future planned land use scenarios on floods in the Oder catchment, Physics and Chemistry of the Earth 28, 1291\u20131300."}, {"key": "171_CR9", "unstructured": "Dettinger, M.D., and Diaz, H.F. (2000), Global Characteristics of Stream Flow Seasonality and Variability, Journal of Hydrometeorology 1, 289\u2013310."}, {"key": "171_CR10", "unstructured": "Dettinger, M.D., Cayan, D.R., McCabe, G.J., and Marengo, J.A. (2000), Multiscale streamflow variability associated with El Ni\u00f1o/Southern Osciallation, In El Ni\u00f1o and the Southern Oscillation: multiscale variability and global and regional impacts (ed. Diaz, H.F., and Markgraf, V.) (Cambridge University Press, Cambridge) pp. 113\u2013148."}, {"key": "171_CR11", "unstructured": "Dubicki, A., Malinowska-Ma\u0141ek, J., and Stro\u0144ska, K. (2005), Flood hazards in the upper and middle Odra River basin\u2014a short review over the last century, Limnologica 35, 123\u2013131."}, {"key": "171_CR12", "unstructured": "Eubanks, T.M. (1993), Variations in the orientation of the Earth, In Contributions of Space Geodesy to Geodynamics: Earth Dynamics: Geodynamic Series, Volume 24 (ed. Smith, D.E., and Turcotte, D.L.) (American Geophysical Union, Washington, D.C. 1993) pp. 1\u201354."}, {"key": "171_CR13", "unstructured": "Fraedrich, K. (1990), European Grosswetter during the warm and cold extremes of the El Ni\u00f1o/Southern Oscillation, International Journal of Climatology 10, 21\u201331."}, {"key": "171_CR14", "unstructured": "Fraedrich, K. (1994), An ENSO impact on Europe?\u2013 A review, Tellus 46A, 541\u2013552."}, {"key": "171_CR15", "unstructured": "Fraedrich, K., and M\u00fcller, K. (1992), Climate anomalies in Europe associated with ENSO extremes, International Journal of Climatology 12, 25\u201331."}, {"key": "171_CR16", "unstructured": "Graham, L.P. (2004), Climate Change Effects on River Flow to the Baltic Sea, Ambio 33, 235\u2013241."}, {"key": "171_CR17", "unstructured": "Gross, R.S., Marcus, S.L., Eubanks, T.M., Dickey, J.O., and Keppenne, C.L. (1996), Detection of an ENSO signal in seasonal length-of-day variations, Geophysical Research Letters 23, 3373\u20133376."}, {"key": "171_CR18", "unstructured": "Huang, J., Higuchi, K., and Shabbar, A. (1998), The relationship between the North Atlantic Osciallation and El Ni\u00f1o-Southern Osciallation, Geophysical Research Letters 25, 2707\u20132710."}, {"key": "171_CR19", "unstructured": "Karab\u00f6rk, M.C. and Kahya, E. (2009), The links between the categorised Southern Oscillation indicators and climate and hydrologic variables in Turkey, Hydrological Processes 23, 1927\u20131936."}, {"key": "171_CR20", "unstructured": "Kiladis, G.N., and Diaz, H.F. (1989), Global climatic anomalies associated with extremes in the Southern Osciallation, Journal of Climate 2, 1069\u20131090."}, {"key": "171_CR21", "unstructured": "Kosek, W., McCarthy D.D., and Luzum, B.J. (2001), El Ni\u00f1o impact on polar motion prediction errors, Studia Geophysica et Geodaetica 45, 347\u2013361."}, {"key": "171_CR22", "unstructured": "Kundzewicz, Z.W., Ulbrich, U., Br\u00fccher, T., Graczyk, D., Kr\u00fcger, A., Leckebusch, G.C., Menzel, L., Pi\u0144skwar, I., Radziejewski, M., and Szwed, M. (2005), Summer Floods in Central Europe\u2014Climate Change Track?, Natural Hazards 36, 165\u2013189."}, {"key": "171_CR23", "unstructured": "Labat, D. (2006), Oscillations in land surface hydrological cycle, Earth and Planetary Science Letters 242, 148\u2013154."}, {"key": "171_CR24", "unstructured": "Lloyd-Hughes, B., and Saunders, M.A. (2002), Seasonal prediction of European spring precipitation from El Ni\u00f1o-Southern Oscillation and local sea-surface temperatures, International Journal of Climatology 22, 1\u201314."}, {"key": "171_CR25", "unstructured": "Maraun, D., and Kurths, J. (2004), Cross wavelet analysis: significance testing and pitfalls, Nonlinear Processes in Geophysics 11, 505\u2013514."}, {"key": "171_CR26", "unstructured": "Mariotti, A., Zeng, N., and Lau, K.-M. (2002), Euro-Mediterranean rainfall and ENSO\u2014a seasonal varying relationship, Geophysical Research Letters 29, 591\u2013594."}, {"key": "171_CR27", "unstructured": "Mathieu, P.-P., Sutton, R.T, Dong, B., and Collins, M. (2004), Predictability of Winter Climate over the North Atlantic European Region during ENSO Events, Journal of Climate 17, 1953\u20131974."}, {"key": "171_CR28", "unstructured": "McCarthy, D.D., and Petit, G. (ed.), IERS Conventions 2003, IERS Technical Note No. 32 (Verlag des Bundesamts f\u00fcr Kartographie und Geod\u00e4sie, Frankfurt am Main 2004)."}, {"key": "171_CR29", "unstructured": "Merkel, U., and Latif, M. (2002), A high resolution AGCM study of the El Ni\u00f1o impact on the North Atlantic/European sector, Geophysical Research Letters, 29(9). doi: 10.1029/2001GL013726 ."}, {"key": "171_CR30", "unstructured": "Moron, V., and Ward, W.M.N. (1998), ENSO teleconnections with climate variability in the European and African sectors, Weather 53, 287\u2013295."}, {"key": "171_CR31", "unstructured": "Niedzielski, T. (2007), A data-based regional scale autoregressive rainfall-runoff model: a study from the Odra River, Stochastic Environmental Research and Risk Assessment 21, 649\u2013664."}, {"key": "171_CR32", "unstructured": "Niedzielski, T., and Kosek, W. (2008), Prediction of UT1-UTC, LOD and AAM \u03c7 3 by combination of least-squares and multivariate stochastic methods, Journal of Geodesy 82, 83\u201392."}, {"key": "171_CR33", "unstructured": "Niedzielski, T., Sen, A.K., and Kosek, W. (2009), On the probability distribution of Earth Orientation Parameters data, Artificial Satellites 44, 33\u201341."}, {"key": "171_CR34", "unstructured": "Oldenborgh, G.J., Burgers, G., and Klein, T. (2000), On the El-Ni\u00f1o teleconnection to spring precipitation in Europe, International Journal of Climatology 20, 565\u2013574."}, {"key": "171_CR35", "unstructured": "Pociask-Karteczka, J., Liman\u00f3wka, D., and Nieckarz, Z. (2003), Wp\u0142yw Oscylacji P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiej na przep\u0142ywy rzek Karpackich (1951\u20132000), Folia Geographica, Series Geographica-Physica XXXIII\u2013XXXIV, 89\u2013104."}, {"key": "171_CR36", "unstructured": "Pociask-Karteczka, J. (2006), River hydrology and the North Atlantic Oscillation: a general review, Ambio 35, 312\u2013314."}, {"key": "171_CR37", "unstructured": "Pongr\u00e1cz, R., Bogardi, I., and Duckstein, L. (2003), Climatic forcing of droughts: a Central European example, Hydrological Sciences-Journal-des Sciences Hydrologiques 48, 39\u201350."}, {"key": "171_CR38", "unstructured": "Porporato, A., and Ridolfi, L. (2001), Multivariate nonlinear prediction of river flows, Journal of Hydrology 248, 109\u2013122."}, {"key": "171_CR39", "unstructured": "Rimbu, N., Dima, M., Lohmann, G., and Stefan, S. (2004), Impacts of the North Atlantic Oscillation and the El Ni\u00f1o-Southern Oscillation on Danube river flow variability, Geophysical Research Letters 31:L23203, doi: 10.1029/2004GL020559 ."}, {"key": "171_CR40", "unstructured": "Ropelewski, C.F., and Halpert, M.S. (1987), Global and regional scale precipitation patterns associated with the El Ni\u00f1o/Southern Oscillation, Monthly Weather Review 115, 1606\u20131627."}, {"key": "171_CR41", "unstructured": "Rosen, R.D., Salstein, D.A., Eubanks, T.M., Dickey, J.O., and Steppe, J.A. (1984), An El Ni\u00f1o signal in atmoshperic angular momentum and Earth rotation, Science 27, 411\u2013414."}, {"key": "171_CR42", "unstructured": "Schuh, H., Ulrich, M., Egger, D., M\u00fcller, J., and Schwegmann, W. (2002), Prediction of Earth orientation parameters by artificial neural networks, Journal of Geodesy 76, 247\u2013258."}, {"key": "171_CR43", "unstructured": "Sen, A.K., and Niedzielski, T. (2010), Statistical characteristics of riverflow variability in the Odra River basin in Southwestern Poland, Polish Journal of Environmental Studies 19(2), 387\u2013397."}, {"key": "171_CR44", "unstructured": "Shorthouse, C., and Arnell, N. (1999), The effects of climatic variability on spatial characteristics of European river flows, Physics and Chemistry of the Earth (B) 24, 7\u201313."}, {"key": "171_CR45", "unstructured": "Soden, B.J. (2000), The Sensitivity of the Tropical Hydrological Cycle to ENSO, Journal of Climate 13, 538\u2013549."}, {"key": "171_CR46", "unstructured": "van Loon, H., and Madden, R.A. (1981), The Southern Oscillation: Part I: Global Associations with Pressure and Temperature in Northern Winter, Monthly Weather Review 109, 1150\u20131162."}, {"key": "171_CR47", "unstructured": "Wolter, K., and Timlin, M.S. (1998), Measuring the strength of ENSO events\u2014ow does 1997/98 rank?, Weather 53, 315\u2013324."}], "container-title": ["Pure and Applied Geophysics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/s00024-010-0171-4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 3, 17]], "date-time": "2013-03-17T14:03:30Z", "timestamp": 1363529010000}, "score": 16.447405, "issued": {"date-parts": [[2010, 6, 22]]}, "references-count": 47, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2011, 5]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["171"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s00024-010-0171-4", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0033-4553", "1420-9136"], "issn-type": [{"value": "0033-4553", "type": "print"}, {"value": "1420-9136", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "NIEDZIELSKI ZBIONIEW"}