{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 51522, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T12:17:58Z", "timestamp": 1525522678279}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783810023452", "type": "print"}, {"value": "9783322974471", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1999]]}, "DOI": "10.1007/978-3-322-97447-1_22", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 6, 20]], "date-time": "2012-06-20T01:16:03Z", "timestamp": 1340154963000}, "page": "327-343", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Video als Ausdrucksmedium"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Selbstsozialisation, Kinderkultur und Mediennutzung"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-322-97447-1_22", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T17:29:41Z", "timestamp": 1389806981000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[1999]]}, "ISBN": ["9783810023452", "9783322974471"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-322-97447-1_22"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T08:22:30Z", "timestamp": 1525508550217}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531181196", "type": "print"}, {"value": "9783531942193", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.1007/978-3-531-94219-3_15", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 4, 20]], "date-time": "2012-04-20T06:40:02Z", "timestamp": 1334904002000}, "page": "333-357", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Medienp\u00e4dagogik in der Lehrerbildung in Baden-W\u00fcrttemberg. Konzeptionelle \u00dcberlegungen und praktische Schritte zu einer medienp\u00e4dagogischen Grundbildung"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Jahrbuch Medienp\u00e4dagogik 9"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-94219-3_15", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 16]], "date-time": "2014-01-16T14:44:29Z", "timestamp": 1389883469000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "ISBN": ["9783531181196", "9783531942193"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-94219-3_15"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T15:37:31Z", "timestamp": 1525534651303}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783810028952", "type": "print"}, {"value": "9783322974945", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "DOI": "10.1007/978-3-322-97494-5_22", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 8, 3]], "date-time": "2012-08-03T09:47:24Z", "timestamp": 1343987244000}, "page": "351-362", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["VideoCulture \u2014 interkulturelle Kommunikation mit Video"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Jahrbuch Medienp\u00e4dagogik 1"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-322-97494-5_22", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T16:56:39Z", "timestamp": 1389804999000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2001]]}, "ISBN": ["9783810028952", "9783322974945"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-322-97494-5_22"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T13:13:14Z", "timestamp": 1525525994416}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783322952684", "type": "print"}, {"value": "9783322952677", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1991]]}, "DOI": "10.1007/978-3-322-95267-7_6", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 7, 4]], "date-time": "2012-07-04T21:44:27Z", "timestamp": 1341438267000}, "page": "58-92", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Jugendliche machen sich ihre eigenen Bilder"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["L\u00e4ndliche Lebenswelten"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-322-95267-7_6", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T17:33:33Z", "timestamp": 1389807213000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[1991]]}, "ISBN": ["9783322952684", "9783322952677"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-322-95267-7_6"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T03:22:56Z", "timestamp": 1525404176349}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531153643", "type": "print"}, {"value": "9783531905440", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1007/978-3-531-90544-0_11", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2007, 12, 20]], "date-time": "2007-12-20T15:15:48Z", "timestamp": 1198163748000}, "page": "222-245", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Eigenproduktionen mit Medien als Gegenstand medienp\u00e4dagogischer Praxisforschung"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Jahrbuch Medien-P\u00e4dagogik 6"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-90544-0_11", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T19:45:07Z", "timestamp": 1389815107000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783531153643", "9783531905440"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-90544-0_11"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T03:33:19Z", "timestamp": 1525404799871}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531151069", "type": "print"}, {"value": "9783531903996", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1007/978-3-531-90399-6_11", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2007, 12, 21]], "date-time": "2007-12-21T18:31:01Z", "timestamp": 1198261861000}, "page": "253-286", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Bildverstehen als mehrdimensionaler Prozess. Vergleichende Auswertung von Bildinterpretationen und methodische Reflexion."], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Bildinterpretation und Bildverstehen"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-90399-6_11", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T19:29:01Z", "timestamp": 1389814141000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783531151069", "9783531903996"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-90399-6_11"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T07:55:31Z", "timestamp": 1525506931009}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531184715", "type": "print"}, {"value": "9783531190655", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.1007/978-3-531-19065-5_3", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 4, 14]], "date-time": "2012-04-14T02:01:07Z", "timestamp": 1334368867000}, "page": "47-66", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Bildungsprozesse unter den Bedingungen medialer Beschleunigung"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Raum, Zeit, Medienbildung"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-19065-5_3", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T20:07:20Z", "timestamp": 1389816440000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "ISBN": ["9783531184715", "9783531190655"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-19065-5_3"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T07:45:08Z", "timestamp": 1525765508148}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Fachmedien Wiesbaden", "isbn-type": [{"value": "9783658047177", "type": "print"}, {"value": "9783658047184", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.1007/978-3-658-04718-4_9", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2014, 2, 12]], "date-time": "2014-02-12T11:42:07Z", "timestamp": 1392205327000}, "page": "173-191", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Medienp\u00e4dagogische Praxisforschung"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2014, 2, 13]]}, "container-title": ["Jahrbuch Medienp\u00e4dagogik 10"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-658-04718-4_9", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 2, 12]], "date-time": "2014-02-12T11:42:12Z", "timestamp": 1392205332000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "ISBN": ["9783658047177", "9783658047184"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-658-04718-4_9"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T08:49:31Z", "timestamp": 1524041371918}, "reference-count": 24, "publisher": "Springer Nature", "issue": "2", "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Z Literaturwiss Linguistik"], "published-print": {"date-parts": [[2007, 6]]}, "DOI": "10.1007/bf03379656", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 2, 24]], "date-time": "2017-02-24T11:52:20Z", "timestamp": 1487937140000}, "page": "23-46", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Mediensozialisation, gesellschaftliche Medienentwicklung und Medienkritik"], "prefix": "10.1007", "volume": "37", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 2, 24]]}, "reference": [{"key": "BF03379656_CR1", "year": "2006", "unstructured": "25 Jahre Wissenschaftskolleg zu Berlin. 1981\u20132006. Hg. Dieter Grimm in Zusammenarbeit mit Reinhart Meyer-Kalkus. Berlin: Akademie Verlag 2006.", "volume-title": "25 Jahre Wissenschaftskolleg zu Berlin. 1981\u20132006"}, {"key": "BF03379656_CR2", "author": "S Becker", "year": "2006", "unstructured": "Becker, Sabina u. a.: Grundkurs Literaturwissenschaft. Stuttgart: Reclam 2006.", "volume-title": "Grundkurs Literaturwissenschaft"}, {"key": "BF03379656_CR3", "year": "2006", "unstructured": "Bilder. Ein (neues) Leitmedium? Hg. Torsten Hoffmann und Gabriele Rippl. G\u00f6ttingen: Wallstein Verlag 2006.", "volume-title": "Bilder. Ein (neues) Leitmedium?"}, {"key": "BF03379656_CR4", "author": "H B\u00f6gl", "year": "2006", "unstructured": "B\u00f6gl, Herbert: Abriss der mittelhochdeutschen Metrik. Mit einem \u00dcbungsteil. Hildesheim: Olms Verlag 2006.", "volume-title": "Abriss der mittelhochdeutschen Metrik. Mit einem \u00dcbungsteil"}, {"key": "BF03379656_CR5", "year": "2007", "unstructured": "Der Bologna-Prozess und die Ver\u00e4nderung der Hochschullandschaft. Hg. Georg Bollenbeck und Waltraud \u00bbWara\u00ab Wende. Heidelberg: Synchron Verlag 2007.", "volume-title": "Der Bologna-Prozess und die Ver\u00e4nderung der Hochschullandschaft"}, {"key": "BF03379656_CR6", "year": "2006", "unstructured": "Die Rampe. Portr\u00e4t Elfriede Czurda. Bd. 03/06. Hg. Florian Neuner u. a. Linz: Trauner Verlag 2006.", "volume-title": "Die Rampe. Portr\u00e4t Elfriede Czurda"}, {"key": "BF03379656_CR7", "author": "M D\u00fcrr", "year": "2006", "unstructured": "D\u00fcrr, Michael/Schlobinski, Peter: Deskriptive Linguistik. Grundlagen und Methoden. Studienb\u00fccher zur Linguistik. Hg. Peter Schlobinski. G\u00f6ttingen: Vandenhoeck & Ruprecht 20063.", "series-title": "Studienb\u00fccher zur Linguistik", "volume-title": "Deskriptive Linguistik. Grundlagen und Methoden"}, {"key": "BF03379656_CR8", "author": "C D\u00fcrscheid", "year": "2007", "unstructured": "D\u00fcrscheid, Christa: Syntax. Grundlagen und Theorien. G\u00f6ttingen: Vandenhoeck & Ruprecht 20074.", "volume-title": "Syntax. Grundlagen und Theorien"}, {"key": "BF03379656_CR9", "author": "G Eversberg", "year": "2006", "unstructured": "Eversberg, Gerd: Theodor Storm als Sch\u00fcler. Mit Prosatexten und Gedichten aus der Schulzeit. Heide in Holstein: Boyens Verlag 2006.", "volume-title": "Theodor Storm als Sch\u00fcler. Mit Prosatexten und Gedichten aus der Schulzeit"}, {"key": "BF03379656_CR10", "year": "2006", "unstructured": "Franz Kafka und die Weltliteratur. Hg. Manfred Engel und Dieter Lamping. G\u00f6ttingen: Vandenhoek & Ruprecht 2006.", "volume-title": "Franz Kafka und die Weltliteratur"}, {"key": "BF03379656_CR11", "author": "F Frosch", "year": "2006", "unstructured": "Frosch, Friedrich: Bastille der Vernunft. \u00dcberschreibungen des Wahns in den Literaturen Frankreichs, Portugals und Brasilien 1820\u20131920. Mit einem Rekurs auf Cervantes. Wien/Berlin: Lit Verlag 2006.", "volume-title": "Bastille der Vernunft. \u00dcberschreibungen des Wahns in den Literaturen Frankreichs, Portugals und Brasilien 1820\u20131920. Mit einem Rekurs auf Cervantes"}, {"key": "BF03379656_CR12", "year": "2006", "unstructured": "Gegenwartskultur. Hg. Ralf Schnell. Stuttgart: Metzler 2006.", "volume-title": "Gegenwartskultur"}, {"key": "BF03379656_CR13", "author": "G Grewendorf", "year": "2006", "unstructured": "Grewendorf, G\u00fcnther: Noam Chomsky. M\u00fcnchen: Beck Verlag 2006.", "volume-title": "Noam Chomsky"}, {"key": "BF03379656_CR14", "author": "M Gr\u00f6ne", "year": "2006", "unstructured": "Gr\u00f6ne, Maximilian: \u00bbMaladie \u00e8s lettres\u00ab \u2014 Krankheitsdarstellungen bei Camus, Giono, Beauvoir, Cardinal und Guibert. W\u00fcrzburg: ERGON Verlag 2006.", "volume-title": "\u00bbMaladie \u00e8s lettres\u00ab \u2014 Krankheitsdarstellungen bei Camus, Giono, Beauvoir, Cardinal und Guibert"}, {"key": "BF03379656_CR15", "author": "H Haarmann", "year": "2006", "unstructured": "Haarmann, Harald: Weltgeschichte der Sprachen. Von der Fr\u00fchzeit des Menschen bis zur Gegenwart. M\u00fcnchen: Beck Verlag 2006.", "volume-title": "Weltgeschichte der Sprachen. Von der Fr\u00fchzeit des Menschen bis zur Gegenwart"}, {"key": "BF03379656_CR16", "year": "2006", "unstructured": "Hebbel Jahrbuch 2006. Hg Monika Ritzer u. a. im Auftrag der Hebbel-Gesellschaft e. V. Heide in Holstein: Boysens Verlag 2006.", "volume-title": "Hebbel Jahrbuch 2006"}, {"key": "BF03379656_CR17", "author": "O Jahraus", "year": "2006", "unstructured": "Jahraus, Oliver: Kafka. Leben, Schreiben, Machtapparate. Stuttgart: Reclam Verlag 2006.", "volume-title": "Kafka. Leben, Schreiben, Machtapparate"}, {"key": "BF03379656_CR18", "year": "2006", "unstructured": "Jahresgabe 2006. Im Auftrage der Klaus-Groth-Gesellschaft. Hg. Ulf Bichel in Verbindung mit Reinhard Goltz und Heiner Egge. Bd. 48. Heide: Boyens 2006.", "volume-title": "Jahresgabe 2006. Im Auftrage der Klaus-Groth-Gesellschaft"}, {"key": "BF03379656_CR19", "author": "S Kabi\u0107", "year": "2007", "unstructured": "Kabi\u0107, Slavija: Ein K\u00f6nigreich f\u00fcr ein Kind. K\u00f6ln: Saxa Verlag 2007.", "volume-title": "Ein K\u00f6nigreich f\u00fcr ein Kind"}, {"key": "BF03379656_CR20", "year": "2005", "unstructured": "Klaus Groth Memoiren. Hg. Ulf Bichel u. a. Heide in Holstein: Boysens Verlag 2005.", "volume-title": "Klaus Groth Memoiren"}, {"key": "BF03379656_CR21", "author": "KE Laage", "year": "2005", "unstructured": "Laage, Karl Ernst: Liebesqualen. Theodor Storm und Constanze Esmarch als Brautpaar. Heide in Holstein: Boyens Verlag 2005.", "volume-title": "Liebesqualen. Theodor Storm und Constanze Esmarch als Brautpaar"}, {"key": "BF03379656_CR22", "author": "KE Laage", "year": "2006", "unstructured": "Laage, Karl Ernst: Mit Storm auf Schritt und Tritt. Reisebegleiter durch Husum und Nordfriesland. Heide: Boyens 2006.", "volume-title": "Mit Storm auf Schritt und Tritt. Reisebegleiter durch Husum und Nordfriesland"}, {"key": "BF03379656_CR23", "author": "D Langer", "year": "2005", "unstructured": "Langer, Daniela: Wie man wird, was man schreibt. Sprache, Subjekt und Autobiographie bei Nietzsche und Barthes. Zur Genealogie des Schreibens, Bd. 4. Hg. Martin Stingelin. M\u00fcnchen: Fink Verlag 2005.", "series-title": "Zur Genealogie des Schreibens", "volume-title": "Wie man wird, was man schreibt. Sprache, Subjekt und Autobiographie bei Nietzsche und Barthes"}, {"key": "BF03379656_CR24", "unstructured": "Lisbonne 1755: un tremblement de terre et de ciel. Lumi\u00e8res, Num\u00e9ro 6. Pessac Cedex: Publication du Centre interdisciplinaire bordelais d\u2019\u00e9tude des Lumi\u00e8res 2005."}], "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr Literaturwissenschaft und Linguistik"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/BF03379656.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 22]], "date-time": "2017-03-22T02:22:38Z", "timestamp": 1490149358000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2007, 6]]}, "references-count": 24, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007, 6]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["BF03379656"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf03379656", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0049-8653", "2365-953X"], "issn-type": [{"value": "0049-8653", "type": "print"}, {"value": "2365-953X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T19:07:50Z", "timestamp": 1525288070870}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531167558", "type": "print"}, {"value": "9783531921334", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.1007/978-3-531-92133-4_22", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2009, 12, 1]], "date-time": "2009-12-01T17:34:38Z", "timestamp": 1259688878000}, "page": "313-324", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Digitale Medienkulturen und soziale Ungleichheit"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Medienbildung in neuen Kulturr\u00e4umen"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-92133-4_22", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 16]], "date-time": "2014-01-16T14:11:36Z", "timestamp": 1389881496000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "ISBN": ["9783531167558", "9783531921334"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-92133-4_22"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T01:51:36Z", "timestamp": 1525312296659}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531165851", "type": "print"}, {"value": "9783531922492", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.1007/978-3-531-92249-2_4", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2010, 3, 31]], "date-time": "2010-03-31T09:22:14Z", "timestamp": 1270027334000}, "page": "47-66", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kritische Anmerkungen zu Theorien der Mediennutzung und -sozialisation"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Mediensozialisationstheorien"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-92249-2_4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 16]], "date-time": "2014-01-16T14:20:55Z", "timestamp": 1389882055000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "ISBN": ["9783531165851", "9783531922492"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-92249-2_4"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T06:20:40Z", "timestamp": 1525328440091}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531174518", "type": "print"}, {"value": "9783531924175", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.1007/978-3-531-92417-5_8", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2010, 6, 24]], "date-time": "2010-06-24T18:21:54Z", "timestamp": 1277403714000}, "page": "264-313", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Integrieren/Vernetzen: Kampagnen im Zeichen des Netzwerkparadigmas \u2013 ein Paradoxon"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Johanna", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Unternehmenskritische Kampagnen"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-92417-5_8", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 16]], "date-time": "2014-01-16T14:32:45Z", "timestamp": 1389882765000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "ISBN": ["9783531174518", "9783531924175"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-92417-5_8"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T06:20:40Z", "timestamp": 1525328440124}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531174518", "type": "print"}, {"value": "9783531924175", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.1007/978-3-531-92417-5_9", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2010, 6, 24]], "date-time": "2010-06-24T18:21:54Z", "timestamp": 1277403714000}, "page": "314-363", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Integrieren/Vernetzen: Transnationale Wertsch\u00f6pfungsketten \u2013 transnationale Anti-Corporate Campaigns"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Johanna", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Unternehmenskritische Kampagnen"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-92417-5_9", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 16]], "date-time": "2014-01-16T14:32:46Z", "timestamp": 1389882766000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "ISBN": ["9783531174518", "9783531924175"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-92417-5_9"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 17]], "date-time": "2018-05-17T15:22:26Z", "timestamp": 1526570546662}, "reference-count": 24, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Visual Sociology"], "published-print": {"date-parts": [[2000, 1]]}, "DOI": "10.1080/14725860008583820", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 7, 3]], "date-time": "2008-07-03T19:18:02Z", "timestamp": 1215112682000}, "page": "135-153", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 14, "title": ["Youth research on video self\u2010productionsreflections on a social\u2010aesthetic approach"], "prefix": "10.1080", "volume": "15", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Bourdieu P.", "year": "1983", "volume-title": "Zur Soziologie der symbollschen Formen"}, {"key": "CIT0002", "author": "Braden S.", "volume": "24", "first-page": "117", "year": "1999", "journal-title": "Journal of Education Media"}, {"key": "CIT0004", "author": "Caputo V.", "first-page": "19", "year": "1995", "volume-title": "Youth Cultures"}, {"key": "CIT0005", "author": "Chalfen R.", "volume": "1", "first-page": "2", "year": "1981", "journal-title": "Studies in Visual Communication"}, {"key": "CIT0006", "author": "Featherstone M.", "year": "1995", "volume-title": "Undoing Culture. Globalization, Postmodernism and Identity"}, {"key": "CIT0007", "author": "Fritz K.", "volume": "1", "first-page": "19", "year": "1997", "journal-title": "Deutsche Jugend"}, {"key": "CIT0008", "DOI": "10.1080/14725869908583808", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0009", "author": "Maffesoli M.", "volume": "4", "first-page": "460", "year": "1987", "journal-title": "Soziale Welt"}, {"key": "CIT0010", "author": "Maurer B.", "year": "1999", "volume-title": "Kreative Symbolproduktion mit Video. Studie zur F\u00f6rderung \u00e4sthetischer Kreativit\u00e4t in der medienp\u00e4dagogischen Praxis"}, {"key": "CIT0011", "author": "M\u00fcller R.", "volume": "25", "first-page": "43", "year": "2000", "volume-title": "Popul\u00e4re Musik im kulturwissenschaftlichen Diskurs. Beitr\u00e4ge zur Popularmusikforschung"}, {"key": "CIT0012", "author": "M\u00fcller\u2010Doohm S.", "first-page": "438", "year": "1993", "volume-title": "\"Wirklichkeit\u201d im Deutungsproze\u00df. Verstehen und Methoden in den Kultur\u2010und Sozialwissenschaften"}, {"key": "CIT0013", "author": "Niesyto H.", "first-page": "129", "year": "1989", "volume-title": "Medienforschung und Kulturanalyse"}, {"key": "CIT0014", "author": "_____", "year": "1991", "volume-title": "Erfahrungsproduktion mit Medien. Selbstbilder, Darstellungsformen, Gruppenprozesse"}, {"key": "CIT0015", "author": "_____", "first-page": "203", "year": "1992", "volume-title": "Media Education in Europe. Towards a European Culture of Media"}, {"key": "CIT0016", "author": "_____", "first-page": "66", "year": "1996", "volume-title": "Institut f\u00fcr Sozialp\u00e4dagogik und Sozialarbeit der Tu Dresden/Institut f\u00fcr regionale Innovation und Sozialforschung IRIS e.V."}, {"key": "CIT0017", "author": "_____", "volume": "2", "first-page": "11", "year": "1997", "journal-title": "Deutsche Jugend"}, {"key": "CIT0018", "author": "_____", "first-page": "323", "year": "1999", "volume-title": "Children and Media"}, {"key": "CIT0019", "author": "Pochat G.", "year": "1983", "volume-title": "Der Symbolbegriff in der \u00c4sthetik und Kunstwissenschaft"}, {"key": "CIT0020", "DOI": "10.1080/14725869908583802", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0021", "author": "R\u00f6ll F. J.", "year": "1998", "volume-title": "Mythen und Symbole in popul\u00e4ren Medien"}, {"key": "CIT0022", "author": "Schorb B.", "year": "1995", "volume-title": "Medienalltag und Handeln"}, {"key": "CIT0023", "author": "Theunert H.", "first-page": "279", "year": "1989", "volume-title": "Qualitative Medienforschung", "DOI": "10.1515/9783111340234.279", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0024", "author": "Theunert H.", "first-page": "122", "year": "1985", "volume-title": "Qualitative Medien\u2010und Kommunikationsforschung"}, {"key": "CIT0025", "author": "Worth S.", "year": "1972", "volume-title": "Through Navajo Eyes: An Exploration in Film Communication and Anthropology"}], "container-title": ["Visual Sociology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/14725860008583820", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 18]], "date-time": "2017-06-18T09:38:54Z", "timestamp": 1497778734000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2000, 1]]}, "references-count": 24, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2000, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/14725860008583820"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/14725860008583820", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1067-1684"], "issn-type": [{"value": "1067-1684", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 17]], "date-time": "2018-05-17T15:40:45Z", "timestamp": 1526571645560}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 40, "publisher": "Springer Fachmedien Wiesbaden", "isbn-type": [{"value": "9783658158934", "type": "print"}, {"value": "9783658158941", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2018, 1, 1]], "date-time": "2018-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1514764800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.1007/978-3-658-15894-1_41", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 17]], "date-time": "2018-05-17T14:57:49Z", "timestamp": 1526569069000}, "page": "781-795", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Symbolverstehen von Video-Eigenproduktionen"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 12]]}, "reference": [{"key": "41_CR1", "author": "Rudolf Arnheim", "year": "1985", "unstructured": "Arnheim, Rudolf. 1985 (19691). Anschauliches Denken. K\u00f6ln. DuMont.", "volume-title": "Anschauliches Denken"}, {"key": "41_CR2", "author": "Ralf Bohnsack", "year": "2015", "unstructured": "Bohnsack, Ralf, Bettina Fritzsche, und Monika Wagner-Willi. 2015. Dokumentarische Video- und Filminterpretation. Methodologie und Forschungspraxis. Opladen: Verlag Barbara Budrich.", "volume-title": "Dokumentarische Video- und Filminterpretation. Methodologie und Forschungspraxis"}, {"issue": "(4)", "key": "41_CR3", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "633", "DOI": "10.1177/0163443709335280", "volume": "31", "author": "David Buckingham", "year": "2009", "unstructured": "Buckingham, David. 2009. \u201aCreative\u2018 visual methods in media research: Possibilities, problems und proposals. Media, Culture and Society 31 (4): 633\u2013652.", "journal-title": "Media, Culture and Society"}, {"key": "41_CR4", "author": "Christoph Eisemann", "year": "2015", "unstructured": "Eisemann, Christoph. 2015. C Walk auf YouTube. Sozialraumkonstruktion, Aneignung und Entwicklung in einer digitalen Jugendkultur. Wiesbaden: Springer VS.", "volume-title": "C Walk auf YouTube. Sozialraumkonstruktion, Aneignung und Entwicklung in einer digitalen Jugendkultur"}, {"key": "41_CR5", "author": "Werner Faulstich", "year": "2002", "unstructured": "Faulstich, Werner. 2002. Grundkurs Filmanalyse. M\u00fcnchen: Wilhelm Fink Verlag.", "volume-title": "Grundkurs Filmanalyse"}, {"key": "41_CR6", "author": "Katja Holdorf", "first-page": "332", "year": "2013", "unstructured": "Holdorf, Katja, und Bj\u00f6rn Maurer. 2013. F\u00f6rdern Filme Sprache? Einblicke in ein interkulturelles medienp\u00e4dagogisches Sprachf\u00f6rderprojekt in Transsilvanien. In Treffpunkte Literatur, Sprache und Didaktik im deutsch-serbischen Dialog, Hrsg. Julijana Beli-G\u00f6ncz, Irene Boose, Petronijevic Bozinka, und Arne Wrobel, 332\u2013361. Hohengehren: Schneider.", "volume-title": "Treffpunkte Literatur, Sprache und Didaktik im deutsch-serbischen Dialog"}, {"key": "41_CR7", "author": "Peter Holzwarth", "first-page": "175", "year": "2006", "unstructured": "Holzwarth, Peter. 2006. Fotografie als visueller Zugang zu Lebenswelten von Kindern und Jugendlichen mit Migrationshintergrund. In Bildinterpretation und Bildverstehen. Methodische Ans\u00e4tze aus sozialwissenschaftlicher, kunst- und medienp\u00e4dagogischer Perspektive, Hrsg. Wilfried Marotzki und Horst Niesyto, 175\u2013205. Wiesbaden: VS.", "volume-title": "Bildinterpretation und Bildverstehen. Methodische Ans\u00e4tze aus sozialwissenschaftlicher, kunst- und medienp\u00e4dagogischer Perspektive"}, {"key": "41_CR8", "author": "Peter Holzwarth", "year": "2008", "unstructured": "Holzwarth, Peter. 2008. Migration, Medien und Schule. Fotografie und Video als Zugang zu Lebenswelten von Kindern und Jugendlichen mit Migrationshintergrund. Schriftenreihe Medienp\u00e4dagogische Praxisforschung, Bd. 3. M\u00fcnchen: kopaed.", "volume-title": "Migration, Medien und Schule. Fotografie und Video als Zugang zu Lebenswelten von Kindern und Jugendlichen mit Migrationshintergrund. Schriftenreihe Medienp\u00e4dagogische Praxisforschung"}, {"key": "41_CR9", "author": "Verena Ketter", "first-page": "101", "year": "2013", "unstructured": "Ketter, Verena. 2013. Eigenproduktionen im Web 2.0 als Gegenstand medienp\u00e4dagogischer Praxisforschung. In Medienbildung in einer sich wandelnden Gesellschaft. Festschrift f\u00fcr Horst Niesyto, Hrsg. Bj\u00f6rn Maurer, Petra Reinhard-Hauck, Jan-Rene Schluchter, und Martina Zimmermann, 101\u2013113. M\u00fcnchen: Kopaed.", "volume-title": "Medienbildung in einer sich wandelnden Gesellschaft. Festschrift f\u00fcr Horst Niesyto"}, {"key": "41_CR10", "author": "Helmut Korte", "year": "1999", "unstructured": "Korte, Helmut. 1999. Einf\u00fchrung in die systematische Filmanalyse. Berlin: Schmidt Erich Verlag.", "volume-title": "Einf\u00fchrung in die systematische Filmanalyse"}, {"key": "41_CR11", "author": "Susanne K Langer", "year": "1987", "unstructured": "Langer, Susanne K. 1987 (19421). Philosophie auf neuem Wege. Frankfurt Main: Fischer. Cambridge/Mass.", "volume-title": "Philosophie auf neuem Wege"}, {"key": "41_CR12", "year": "2006", "unstructured": "Marotzki, Winfried, und Horst Niesyto, Hrsg. 2006. Bildinterpretation und Bildverstehen. Methodische Ans\u00e4tze aus sozialwissenschaftlicher, kunst- und medienp\u00e4dagogischer Perspektive. Wiesbaden: VS.", "volume-title": "Bildinterpretation und Bildverstehen. Methodische Ans\u00e4tze aus sozialwissenschaftlicher, kunst- und medienp\u00e4dagogischer Perspektive"}, {"key": "41_CR13", "author": "Bj\u00f6rn Maurer", "year": "2004", "unstructured": "Maurer, Bj\u00f6rn. 2004. Medienarbeit mit Kindern aus Migrationskontexten. Grundlagen und Praxisbausteine. M\u00fcnchen: Kopaed.", "volume-title": "Medienarbeit mit Kindern aus Migrationskontexten. Grundlagen und Praxisbausteine"}, {"key": "41_CR14", "author": "Bj\u00f6rn Maurer", "year": "2010", "unstructured": "Maurer, Bj\u00f6rn. 2010. Subjektorientierte Filmbildung an Hauptschulen. Schriftenreihe Medienp\u00e4dagogik interdisziplin\u00e4r, Bd. 8. M\u00fcnchen: Kopaed.", "volume-title": "Subjektorientierte Filmbildung an Hauptschulen. Schriftenreihe Medienp\u00e4dagogik interdisziplin\u00e4r"}, {"key": "41_CR15", "unstructured": "Medienp\u00e4dagogischer Forschungsverbund, Hrsg. 2016. JIM-Studie 2016. Jugend, Information, (Multi-) Media. Stuttgart. Online-Dokument: \nhttps://www.mpfs.de/fileadmin/files/Studien/JIM/2016/JIM_Studie_2016.pdf\n\n Zugegriffen: 29. Nov. 2016."}, {"key": "41_CR16", "author": "Lothar Mikos", "year": "2003", "unstructured": "Mikos, Lothar. 2003. Film- und Fernsehanalyse. Konstanz: UVK Verlagsgesellschaft.", "volume-title": "Film- und Fernsehanalyse"}, {"key": "41_CR17", "author": "Christine Moritz", "year": "2011", "unstructured": "Moritz, Christine. 2011. Die Feldpartitur. Multikodale Transkription von Videodaten in der qualitativen Sozialforschung. Wiesbaden: VS.", "volume-title": "Die Feldpartitur. Multikodale Transkription von Videodaten in der qualitativen Sozialforschung"}, {"key": "41_CR18", "author": "Horst Niesyto", "year": "1991", "unstructured": "Niesyto, Horst. 1991. Erfahrungsproduktion mit Medien. Selbstbilder, Darstellungsformen, Gruppenprozesse. Weinheim: Juventa Verlag.", "volume-title": "Erfahrungsproduktion mit Medien. Selbstbilder, Darstellungsformen, Gruppenprozesse"}, {"issue": "(2000)", "key": "41_CR19", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "135", "DOI": "10.1080/14725860008583820", "volume": "15", "author": "Horst Niesyto", "year": "2000", "unstructured": "Niesyto, Horst. 2000. Youth Research on Video Self-productions. Reflections on a Social-aesthetic Approach. Visual Sociology 15 (2000): 135\u2013153.", "journal-title": "Visual Sociology"}, {"key": "41_CR20", "author": "Horst Niesyto", "first-page": "7", "year": "2001", "unstructured": "Niesyto, Horst. 2001. Eigenproduktionen mit Medien als Gegenstand der Kindheits- und Jugendforschung. In Selbstausdruck mit Medien, Hrsg. Horst Niesyto, 7\u201314. M\u00fcnchen: Kopaed.", "volume-title": "Selbstausdruck mit Medien"}, {"key": "41_CR21", "author": "Horst Niesyto", "first-page": "29", "year": "2002", "unstructured": "Niesyto, Horst. 2002. Medien und Wirklichkeitserfahrung \u2013 symbolische Formen und soziale Welt. In Wechselbeziehungen Medien \u2013 Wirklichkeit \u2013 Erfahrung, Hrsg. Lothar Mikos und Norbert Neumann, 29\u201353. Berlin Vistas Verlag.", "volume-title": "Wechselbeziehungen Medien \u2013 Wirklichkeit \u2013 Erfahrung"}, {"key": "41_CR22", "year": "2003", "unstructured": "Niesyto, Horst, Hrsg. 2003. VideoCulture \u2013 Video und interkulturelle Kommunikation. Grundlagen, Methoden und Ergebnisse eines internationalen Forschungsprojekts. M\u00fcnchen: Kopaed.", "volume-title": "VideoCulture \u2013 Video und interkulturelle Kommunikation. Grundlagen, Methoden und Ergebnisse eines internationalen Forschungsprojekts"}, {"key": "41_CR23", "author": "Horst Niesyto", "first-page": "117", "year": "2006", "unstructured": "Niesyto, Horst. 2006a. Filmverstehen als Bestandteil des P\u00e4dagogik-Studiums. In Jugend:Film:Kultur.Grundlagen und Praxishilfen f\u00fcr die Filmbildung, Hrsg. von Werner Barg, Horst Niesyto, und Jan Schmolling, 117\u2013155. M\u00fcnchen: Kopaed.", "volume-title": "Jugend:Film:Kultur.Grundlagen und Praxishilfen f\u00fcr die Filmbildung"}, {"key": "41_CR24", "author": "Horst Niesyto", "first-page": "253", "year": "2006", "unstructured": "Niesyto, Horst. 2006b. Bildverstehen als mehrdimensionaler Prozess. Vergleichende Auswertung von Bildinterpretationen und methodische Reflexion. In Bildinterpretation und Bildverstehen. Methodische Ans\u00e4tze aus sozialwissenschaftlicher, kunst- und medienp\u00e4dagogischer Perspektive, Hrsg. Winfried Marotzki und Horst Niesyto, 253\u2013286. Wiesbaden: VS.", "volume-title": "Bildinterpretation und Bildverstehen. Methodische Ans\u00e4tze aus sozialwissenschaftlicher, kunst- und medienp\u00e4dagogischer Perspektive"}, {"key": "41_CR25", "author": "Horst Niesyto", "first-page": "222", "year": "2007", "unstructured": "Niesyto, Horst. 2007. Eigenproduktionen mit Medien als Gegenstand medienp\u00e4dagogischer Praxisforschung. In Jahrbuch Medienp\u00e4dagogik 6. Medienp\u00e4dagogik \u2013 Standortbestimmung einer erziehungswissenschaftlichen Disziplin, Hrsg. Werner Sesink, Michael Kerres, und Heinz Moser, 222\u2013245. Wiesbaden: VS.", "volume-title": "Jahrbuch Medienp\u00e4dagogik 6. Medienp\u00e4dagogik \u2013 Standortbestimmung einer erziehungswissenschaftlichen Disziplin"}, {"key": "41_CR26", "author": "Horst Niesyto", "first-page": "173", "year": "2014", "unstructured": "Niesyto, Horst. 2014. Medienp\u00e4dagogische Praxisforschung. In Jahrbuch Medienp\u00e4dagogik 10. Methodologie und Methoden medienp\u00e4dagogischer Forschung, Hrsg. Anja Hartung, Bernd Schorb, Horst Niesyto, Heinz Moser, und Petra Grell, 173\u2013191. Wiesbaden: Springer VS.", "volume-title": "Jahrbuch Medienp\u00e4dagogik 10. Methodologie und Methoden medienp\u00e4dagogischer Forschung"}, {"key": "41_CR27", "author": "Katrin Oester", "year": "2015", "unstructured": "Oester, Katrin, und Bernadette Brunner. 2015. Von Kings und Losern. Eine Performance-Ethnografie mit Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern im transnationalisierten Stadtteil Bern West. Wiesbaden: Springer VS.", "volume-title": "Von Kings und Losern. Eine Performance-Ethnografie mit Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern im transnationalisierten Stadtteil Bern West"}, {"key": "41_CR28", "unstructured": "Paulsson, Gregor. 1955. Die soziale Dimension der Kunst. Bern: Francke."}, {"key": "41_CR29", "year": "2001", "unstructured": "Prosser, Jon, Hrsg. 2001. Image-based Research. A Sourcebook for Qualitative Researchers. London: Sage.", "volume-title": "Image-based Research. A Sourcebook for Qualitative Researchers"}, {"key": "41_CR30", "author": "Wolfgang Rei\u00dfmann", "year": "2015", "unstructured": "Rei\u00dfmann, Wolfgang. 2015. Mediatisierung visuell. In Kommunikationstheoretische \u00dcberlegungen und eine Studie zum Wandel privater Bildpraxis. Baden-Baden: Nomos Verlag.", "volume-title": "Kommunikationstheoretische \u00dcberlegungen und eine Studie zum Wandel privater Bildpraxis"}, {"key": "41_CR31", "author": "Franz Josef R\u00f6ll", "year": "1998", "unstructured": "R\u00f6ll, Franz Josef. 1998. Mythen und Symbole in popul\u00e4ren Medien. Der wahrnehmungsorientierte Ansatz in der Medienp\u00e4dagogik. Frankfurt Main: Gemeinschaftswerk der Evang. Publizistik.", "volume-title": "Mythen und Symbole in popul\u00e4ren Medien. Der wahrnehmungsorientierte Ansatz in der Medienp\u00e4dagogik"}, {"key": "41_CR32", "author": "Franz Josef R\u00f6ll", "first-page": "74", "year": "2001", "unstructured": "R\u00f6ll, Franz Josef. 2001. Das Konzept der aktiven Imagination als Beitrag einer symbolorientierten Medienp\u00e4dagogik. In Symbol \u2013 Verstehen und Produktion in p\u00e4dagogischen Kontexten, Hrsg. J\u00fcrgen Belgrad und Horst Niesyto, 74\u201385. Hohengehren: Schneider Verlag.", "volume-title": "Symbol \u2013 Verstehen und Produktion in p\u00e4dagogischen Kontexten"}, {"key": "41_CR33", "author": "Wolfgang B Ruge", "first-page": "131", "year": "2014", "unstructured": "Ruge, Wolfgang B., und Christopher K\u00f6nitz. 2014. Theoriegenerierung mit Spielfilmen. Ein Pl\u00e4doyer f\u00fcr die Verbindung von Neoformalismus und Grounded Theory. In Jahrbuch Medienp\u00e4dagogik 10. Methodologie und Methoden medienp\u00e4dagogischer Forschung, Hrsg. Anja Hartung, Bernd Schorb, Horst Niesyto, Heinz Moser, und Petra Grell, 131\u2013154. Wiesbaden: Springer VS.", "volume-title": "Jahrbuch Medienp\u00e4dagogik 10. Methodologie und Methoden medienp\u00e4dagogischer Forschung"}, {"key": "41_CR34", "author": "Torgny Segerstedt", "year": "1947", "unstructured": "Segerstedt, Torgny. 1947. Die Macht des Wortes. Z\u00fcrich: Pan-Verlag.", "volume-title": "Die Macht des Wortes"}, {"key": "41_CR35", "author": "Henrike Terhart", "first-page": "67", "year": "2015", "unstructured": "Terhart, Henrike. 2015. \u00dcber K\u00f6rper sprechen. Qualitative Migrationsforschung mit Texten und Bildern. In Mehrsprachigkeit und (Un)Gesagtes. Sprache als soziale Praxis in der Migrationsgesellschaft, Hrsg. Anna Schnitzer und Rebecca M\u00f6rgen, 67\u201384. Weinheim: Beltz Juventa.", "volume-title": "Mehrsprachigkeit und (Un)Gesagtes. Sprache als soziale Praxis in der Migrationsgesellschaft"}, {"key": "41_CR36", "author": "Daniel Tr\u00fcby", "year": "2016", "unstructured": "Tr\u00fcby, Daniel. 2016. Mobiles Lernen an der Schnittstelle von Filmbildung und Sprachf\u00f6rderung. Reihe Medienp\u00e4dagogische Praxisforschung, Bd. 9. M\u00fcnchen: Kopaed.", "volume-title": "Mobiles Lernen an der Schnittstelle von Filmbildung und Sprachf\u00f6rderung. Reihe Medienp\u00e4dagogische Praxisforschung"}, {"key": "41_CR37", "author": "Luise Winterhager-Schmid", "first-page": "354", "year": "1997", "unstructured": "Winterhager-Schmid, Luise. 1997. Jugendtagebuchforschung. In Handbuch qualitative Methoden in der Erziehungswissenschaft, Hrsg. Barbara Friebertsh\u00e4uster und Annedore Prengel, 354\u2013370. Weinheim : Juventa Verlag.", "volume-title": "Handbuch qualitative Methoden in der Erziehungswissenschaft"}, {"key": "41_CR38", "author": "Margrit Witzke", "year": "2004", "unstructured": "Witzke, Margrit. 2004. Identit\u00e4t, Selbstausdruck und Jugendkultur. Eigenproduzierte Videos Jugendlicher im Vergleich mit ihren Selbstaussagen. Ein Beitrag zur Jugend(kultur)forschung. M\u00fcnchen: Kopaed.", "volume-title": "Identit\u00e4t, Selbstausdruck und Jugendkultur. Eigenproduzierte Videos Jugendlicher im Vergleich mit ihren Selbstaussagen. Ein Beitrag zur Jugend(kultur)forschung"}, {"key": "41_CR39", "author": "Margrit Witzke", "first-page": "323", "year": "2005", "unstructured": "Witzke, Margrit. 2005. Jugendforschung mit Video-Eigenproduktionen. In Handbuch qualitative Medienforschung, Hrsg. Lothar Mikos und Claudia Wegener, 323\u2013332. Wiesbaden: VS.", "volume-title": "Handbuch qualitative Medienforschung"}, {"key": "41_CR40", "unstructured": "Wolf, Karsten, und Klaus Rummler. 2011. Mobile Learning with Videos in Online Communities: The example of draufhaber.tv. In MedienP\u00e4dagogik, Zeitschrift f\u00fcr Theorie und Praxis der Medienbildung. Online Dokument: \nhttp://www.medienpaed.com/article/view/132\n\n. Zugegriffen: 29. Nov. 2016."}], "container-title": ["Handbuch Qualitative Videoanalyse"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-658-15894-1_41", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 17]], "date-time": "2018-05-17T15:16:09Z", "timestamp": 1526570169000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "ISBN": ["9783658158934", "9783658158941"], "references-count": 40, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-658-15894-1_41", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T19:53:18Z", "timestamp": 1525377198658}, "reference-count": 12, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Educational Media"], "published-print": {"date-parts": [[2001, 10]]}, "DOI": "10.1080/1358165010260306", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 7]], "date-time": "2007-07-07T19:29:28Z", "timestamp": 1183836568000}, "page": "217-225", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["VideoCulture: conclusions and key findings"], "prefix": "10.1080", "volume": "26", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Buckingham D.", "year": "2001", "volume-title": "VideoCulture \u2010\u2010 Video und interkulturelle Kommunikation"}, {"key": "CIT0002", "author": "Fisherkeller J.", "year": "2001", "volume-title": "VideoCulture \u2010\u2010 Video und interkulturelle Kommunikation"}, {"key": "CIT0003", "author": "Hnilicova J.", "year": "2001", "volume-title": "VideoCulture \u2010\u2010 Video und interkulturelle Kommunikation"}, {"key": "CIT0004", "author": "Holzwarth P.", "year": "2001", "volume-title": "Video\u2010Culture \u2010\u2010 Video und interkulturelle Kommunikation"}, {"key": "CIT0005", "author": "Lamb G.", "year": "2001", "volume-title": "VideoCulture \u2010\u2010 Video und interkulturelle Kommunikation"}, {"key": "CIT0006", "author": "M\u00fcller R.", "volume": "25", "first-page": "43", "year": "2000", "volume-title": "Popul\u00e4re Musik im kulturwissenschaftlichen Diskurs. Beitr\u00e4ge zur Popularmusikforschung"}, {"key": "CIT0007", "author": "M\u00fcller R.", "year": "2001", "volume-title": "VideoCulture \u2010\u2010 Video und interkulturelle Kommunikation"}, {"key": "CIT0008", "author": "M\u00fcnch T.", "year": "2001", "volume-title": "VideoCulture \u2010\u2010 Video und interkulturelle Kommunikation"}, {"key": "CIT0009", "author": "Niesyto H.", "year": "2001", "volume-title": "VideoCulture \u2010\u2010 Video und interkulturelle Kommunikation"}, {"key": "CIT0010", "author": "Pilz M.", "year": "2000", "volume-title": "Filmverstehen. Analyse und Darstellung symbolischer Aspekte in Video\u2010Eigenproduk\u2010tionen von Jugendlichen im Rahmen des Forschungsprojekts VideoCulture"}, {"key": "CIT0011", "author": "Witzke M.", "year": "2001", "volume-title": "VideoCulture \u2010\u2010 Video und interkulturelle Kommunikation"}, {"key": "CIT0012", "author": "Witzke M.", "first-page": "45", "year": "2001", "volume-title": "VideoCulture. Videoarbeit, Interkulturelle Kommunikation, Schul"}], "container-title": ["Journal of Educational Media"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/10256018808623883", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 14]], "date-time": "2016-12-14T18:25:59Z", "timestamp": 1481739959000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2001, 10]]}, "references-count": 12, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2001, 10]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["10.1080/1358165010260306"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/1358165010260306", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1358-1651"], "issn-type": [{"value": "1358-1651", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T02:56:12Z", "timestamp": 1525402572770}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531152684", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1007/978-3-531-90490-0_4", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2007, 12, 9]], "date-time": "2007-12-09T04:09:39Z", "timestamp": 1197173379000}, "page": "47-65", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kritische Anmerkungen zu Theorien der Mediennutzung und -sozialisation"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Mediensozialisationstheorien"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-90490-0_4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T19:39:02Z", "timestamp": 1389814742000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783531152684"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-90490-0_4"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T12:06:02Z", "timestamp": 1525435562543}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531153193", "type": "print"}, {"value": "9783531905198", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1007/978-3-531-90519-8_9", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2008, 7, 21]], "date-time": "2008-07-21T17:18:55Z", "timestamp": 1216660735000}, "page": "153-174", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Medienp\u00e4dagogik, Mediensozialisation und soziale Benachteiligung"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Grenzenlose Cyberwelt?"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-90519-8_9", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T19:42:17Z", "timestamp": 1389814937000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783531153193", "9783531905198"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-90519-8_9"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 6]], "date-time": "2018-05-06T01:36:00Z", "timestamp": 1525570560275}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlag", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["M&K"], "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "DOI": "10.5771/1615-634x-2009-2-264", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 1, 16]], "date-time": "2013-01-16T02:02:31Z", "timestamp": 1358301751000}, "page": "264-266", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ingrid Paus-Hasebrink / Michelle Bichler (2008): Mediensozialisationsforschung. Theoretische Fundierung und Fallbeispiel sozial benachteiligte Kinder. Innsbruck: Studien Verlag"], "prefix": "10.5771", "volume": "57", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Medien & Kommunikationswissenschaft"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 24]], "date-time": "2016-05-24T20:14:45Z", "timestamp": 1464120885000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2009]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/1615-634x-2009-2-264", "ISSN": ["1615-634X"], "issn-type": [{"value": "1615-634X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T22:23:43Z", "timestamp": 1525731823689}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["TiCz"], "DOI": "10.12775/ticz.2011.026", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 9, 1]], "date-time": "2017-09-01T09:15:57Z", "timestamp": 1504257357000}, "page": "153", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["L\u2019\u00e9volution du mariage dans la pens\u00e9e de l\u2019\u00e9glise. Le mariage au Moyen \u00c2ge"], "prefix": "10.12775", "volume": "18", "author": [{"given": "J\u00f3zef", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2011, 6, 19]]}, "container-title": ["Teologia i Cz\u0142owiek"], "link": [{"URL": "http://apcz.umk.pl/czasopisma/index.php/TiCz/article/viewFile/14205/12712", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 1]], "date-time": "2017-09-01T09:16:02Z", "timestamp": 1504257362000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2011, 6, 19]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/ticz.2011.026", "ISSN": ["2391-7598", "1731-5638"], "issn-type": [{"value": "1731-5638", "type": "print"}, {"value": "2391-7598", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T09:42:25Z", "timestamp": 1525772545309}, "publisher-location": "Bielefeld", "reference-count": 0, "publisher": "transcript Verlag", "isbn-type": [{"value": "9783839410479", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2009, 12, 31]]}, "DOI": "10.14361/9783839410479-005", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 13]], "date-time": "2017-12-13T08:04:59Z", "timestamp": 1513152299000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Virtualized Campaigning for Europe: Towards Reinvigoration of European Public Sphere(s)?"], "prefix": "10.14361", "author": [{"given": "Johanna", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5471", "container-title": ["Political Campaigning on the Web"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/books/9783839410479/9783839410479-005/9783839410479-005.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/books/9783839410479/9783839410479-005/9783839410479-005.xml", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 13]], "date-time": "2017-12-13T08:05:06Z", "timestamp": 1513152306000}, "score": 20.555162, "editor": [{"given": "Sigrid", "family": "Baringhorst", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Veronika", "family": "Kneip", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Johanna", "family": "Niesyto", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[2009, 12, 31]]}, "ISBN": ["9783839410479"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.14361/9783839410479-005"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 1]], "date-time": "2018-09-01T10:40:39Z", "timestamp": 1535798439454}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlag", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["M&K Medien & Kommunikationswissenschaft"], "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "DOI": "10.5771/1615-634x-2009--264", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 8, 15]], "date-time": "2012-08-15T01:00:34Z", "timestamp": 1344992434000}, "page": "264-266", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ingrid Paus-Hasebrink / Michelle Bichler (2008): Mediensozialisationsforschung. Theoretische Fundierung und Fallbeispiel sozial benachteiligte Kinder. Innsbruck: Studien Verlag"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["M&K"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 6, 25]], "date-time": "2015-06-25T07:58:51Z", "timestamp": 1435219131000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2009]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/1615-634x-2009--264", "ISSN": ["1615-634X"], "issn-type": [{"value": "1615-634X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T18:42:05Z", "timestamp": 1536000125447}, "reference-count": 0, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Educational Media"], "published-print": {"date-parts": [[2001, 10, 1]]}, "DOI": "10.1080/13581650120105480", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T15:18:31Z", "timestamp": 1027696711000}, "page": "217-225", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["VideoCulture: conclusions and key findings"], "prefix": "10.1080", "volume": "26", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "container-title": ["Journal of Educational Media"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 6, 26]], "date-time": "2015-06-26T01:28:18Z", "timestamp": 1435282098000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2001, 10, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2001, 10, 1]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["B066K360JF227510"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/13581650120105480", "ISSN": ["1358-1651", "1469-9443"], "issn-type": [{"value": "1358-1651", "type": "print"}, {"value": "1469-9443", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 12]], "date-time": "2018-10-12T13:10:04Z", "timestamp": 1539349804579}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 18, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531150161", "type": "print"}, {"value": "9783531911588", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "DOI": "10.1007/978-3-531-91158-8_15", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2008, 12, 19]], "date-time": "2008-12-19T13:47:28Z", "timestamp": 1229694448000}, "page": "129-135", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Medienkritik"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "15_CR1", "author": "D. Baacke", "year": "1997", "unstructured": "Baacke, Dieter (1997): Medienp\u00e4dagogik. T\u00fcbingen: Niemeyer", "volume-title": "Medienp\u00e4dagogik"}, {"key": "15_CR2", "year": "2005", "unstructured": "Baum, Achim et al. (Hrsg.) (2005): Handbuch Medienselbstkontrolle. Wiesbaden: VS", "volume-title": "Handbuch Medienselbstkontrolle"}, {"key": "15_CR3", "year": "2003", "unstructured": "Bucher, Hans-J\u00fcrgen/ Altmeppen, Klaus-Dieter (Hrsg.) (2003): Qualit\u00e4t im Journalismus. Wiesbaden: Westdeutscher Verlag", "volume-title": "Qualit\u00e4t im Journalismus"}, {"key": "15_CR4", "year": "1971", "unstructured": "Ehmer, Hermann K. (Hrsg.) (1971): Visuelle Kommunikation. Beitr\u00e4ge zur Kritik der Bewusstseinsindustrie. K\u00f6ln: DuMont", "volume-title": "Visuelle Kommunikation. Beitr\u00e4ge zur Kritik der Bewusstseinsindustrie"}, {"key": "15_CR5", "year": "1999", "unstructured": "Fromme, Johannes et al. (Hrsg.) (1999): Selbstsozialisation, Kinderkultur und Mediennutzung. Opladen: Leske + Budrich", "volume-title": "Selbstsozialisation, Kinderkultur und Mediennutzung"}, {"issue": "27", "key": "15_CR6", "first-page": "62", "volume": "8", "author": "S. Ganguin", "year": "2004", "unstructured": "Ganguin, Sonja (2004): Medienkritik aus Expertensicht. In: tv diskurs 8(27), 62\u201366", "journal-title": "tv diskurs"}, {"key": "15_CR7", "author": "M. Horkheimer", "year": "1969", "unstructured": "Horkheimer, Max/ Adorno, Theodor W. (1969 [1944]): Dialektik der Aufkl\u00e4rung. Philosophische Fragmente. Frankfurt a.M.: Suhrkamp", "volume-title": "Dialektik der Aufkl\u00e4rung. Philosophische Fragmente"}, {"key": "15_CR8", "unstructured": "JFC Medienzentrum K\u00f6ln (Hrsg.) (2005): Kritische Zeiten \u2014 Medienkritik mit Kindern und Jugendlichen. In: MedienConcret \u2014 Magazin f\u00fcr die p\u00e4dagogische Praxis 18. Themenheft 2005"}, {"key": "15_CR9", "author": "M. Karmasin", "first-page": "129", "year": "2006", "unstructured": "Karmasin, Matthias (2006): Medienkritik als Selbst-und Fremdkritik. Anmerkungen zur ethischen Sensibilit\u00e4t der Journalisten am Beispiel \u00d6sterreichs. In: Niesyto, Horst et al. (Hrsg.) (2006): 129\u2013143", "volume-title": "Medienkritik heute. Grundlagen, Beispiele und Praxisfelder"}, {"key": "15_CR10", "author": "H.-D. K\u00fcbler", "first-page": "17", "year": "2006", "unstructured": "K\u00fcbler, Hans-Dieter (2006): Zur\u00fcck zum \u201akritischen Rezipienten\u2019? Aufgaben und Grenzen p\u00e4dagogischer Medienkritik. In: Niesyto, Horst et al. (Hrsg.) (2006): 17\u201352", "volume-title": "Medienkritik heute. Grundlagen, Beispiele und Praxisfelder"}, {"key": "15_CR11", "year": "2006", "unstructured": "Marci-Boehncke, Gudrun/ Rath, Matthias (Hrsg.) (2006): Jugend Werte Medien: Der Diskurs. Weinheim: Beltz", "volume-title": "Jugend Werte Medien: Der Diskurs"}, {"key": "15_CR12", "author": "L. Mikos", "year": "1994", "unstructured": "Mikos, Lothar (1994): Fernsehen im Erleben der Zuschauer. Vom lustvollen Umgang mit einem popul\u00e4ren Medium. Berlin/M\u00fcnchen: Quintessenz", "volume-title": "Fernsehen im Erleben der Zuschauer. Vom lustvollen Umgang mit einem popul\u00e4ren Medium"}, {"key": "15_CR13", "author": "H. Niesyto", "first-page": "53", "year": "2006", "unstructured": "Niesyto, Horst (2006): Medienkritik und Mediensozialisation. In: Niesyto, Horst et al. (Hrsg.) (2006): 53\u201370", "volume-title": "Medienkritik heute. Grundlagen, Beispiele und Praxisfelder"}, {"key": "15_CR14", "year": "2006", "unstructured": "Niesyto, Horst et al. (Hrsg.) (2006): Medienkritik heute. Grundlagen, Beispiele und Praxisfelder. M\u00fcnchen: kopaed", "volume-title": "Medienkritik heute. Grundlagen, Beispiele und Praxisfelder"}, {"key": "15_CR15", "author": "F. Schell", "year": "1993", "unstructured": "Schell, Fred (1993): Aktive Medienarbeit mit Jugendlichen. M\u00fcnchen: kopaed", "volume-title": "Aktive Medienarbeit mit Jugendlichen"}, {"key": "15_CR16", "author": "B. Schorb", "year": "1995", "unstructured": "Schorb, Bernd (1995): Medienalltag und Handeln. Medienp\u00e4dagogik in Geschichte, Forschung und Praxis. M\u00fcnchen: kopaed", "volume-title": "Medienalltag und Handeln. Medienp\u00e4dagogik in Geschichte, Forschung und Praxis"}, {"key": "15_CR17", "author": "W. Wunden", "first-page": "55", "year": "2003", "unstructured": "Wunden, Wolfgang (2003): Medienethik \u2014 normative Grundlage der journalistischen Praxis? In: Altmeppen, Klaus-Dieter (Hrsg.) Qualit\u00e4t im Journalismus. Wiesbaden: Westdeutscher Verlag Bucher, Hans-J\u00fcrgen/Altmeppen, Klaus-Dieter (Hrsg.) (2003): 55\u201377", "volume-title": "Qualit\u00e4t im Journalismus"}, {"key": "15_CR18", "unstructured": "Wunden, Wolfgang (2006): Anspruch an die Medien und Selbstsorge. Zur kritischen Dimension individueller Medienkompetenz. In: Ludwigsburger Beitr\u00e4ge zur Medienp\u00e4dagogik. Onlinemagazin. (6) (URL: http://www.ph-ludwigsburg.de/2081.html, Stand 05.12.2007"}], "container-title": ["Handbuch Medienp\u00e4dagogik"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-531-91158-8_15", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 12]], "date-time": "2018-10-12T12:37:44Z", "timestamp": 1539347864000}, "score": 20.555162, "issued": {"date-parts": [[2008]]}, "ISBN": ["9783531150161", "9783531911588"], "references-count": 18, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-91158-8_15", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:00:44Z", "timestamp": 1525395644014}, "publisher-location": "Wiesbaden", "reference-count": 0, "publisher": "VS Verlag f\u00fcr Sozialwissenschaften", "isbn-type": [{"value": "9783531151298", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1007/978-3-531-90431-3_14", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2007, 11, 7]], "date-time": "2007-11-07T09:23:14Z", "timestamp": 1194427394000}, "page": "327-346", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kultureller Selbstausdruck und Identit\u00e4tsbildung im Kontext videop\u00e4dagogischer Praxisforschung mit Kindern und Jugendlichen aus Migrationskontexten"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Horst", "family": "Niesyto", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Peter", "family": "Holzwarth", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Medien und Migration"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-531-90431-3_14", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 15]], "date-time": "2014-01-15T19:33:23Z", "timestamp": 1389814403000}, "score": 18.757952, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783531151298"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-531-90431-3_14"}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "NIESYTO HUBERT"}