{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 50728, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 4]], "date-time": "2018-10-04T21:40:22Z", "timestamp": 1538689222232}, "reference-count": 43, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 5, 1]], "date-time": "2014-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 1398902400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "funder": [{"name": "Department of Environmental Pollution Biophysics", "award": ["505/387/R"]}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Environmental Toxicology and Pharmacology"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 5]]}, "DOI": "10.1016/j.etap.2014.04.008", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 4, 18]], "date-time": "2014-04-18T13:52:20Z", "timestamp": 1397829140000}, "page": "1101-1108", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["The effect of glyphosate, its metabolites and impurities on erythrocyte acetylcholinesterase activity"], "prefix": "10.1016", "volume": "37", "author": [{"given": "Marta", "family": "Kwiatkowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Hanna", "family": "Nowacka-Krukowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Bo\u017cena", "family": "Bukowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Environmental Toxicology and Pharmacology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1382668914000921?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1382668914000921?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 4]], "date-time": "2018-10-04T21:23:07Z", "timestamp": 1538688187000}, "score": 35.22379, "issued": {"date-parts": [[2014, 5]]}, "references-count": 43, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 5]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S1382668914000921"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.etap.2014.04.008", "ISSN": ["1382-6689"], "issn-type": [{"value": "1382-6689", "type": "print"}], "subject": ["Toxicology", "Health, Toxicology and Mutagenesis", "Pharmacology", "General Medicine"], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "The effect of glyphosate, its metabolites and impurities on erythrocyte acetylcholinesterase activity", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Environmental Toxicology and Pharmacology", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.etap.2014.04.008", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "Copyright \u00a9 2014 Elsevier B.V. All rights reserved.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T18:51:36Z", "timestamp": 1525719096557}, "reference-count": 31, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 1, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title><jats:p>Chlorfenvinphos (CFVF) is an organophosphorus insecticide, which was used to control insect pest on livestock and household pests such as flies, fleas, and mites. The molecular basis of toxic properties of CFVF in animals has been insufficiently studied. Blood can transport oxygen and nutrients as well as toxic compounds. Xenobiotics can enter to red blood cells and cause damage. Therefore, investigation of the toxicity of different compounds to erythrocytes is very important. The purpose of the present experiment was to evaluate the effect of this compound on human erythrocytes. We have evaluated the hemolysis, hemoglobin oxidation (met-Hb formation) and lipid peroxidation in human erythrocytes. Moreover, the changes in the level of reactive oxygen species (ROS) were assessed using flow cytometry as well as those in morphological changes of erythrocytes using phase contrast microscopy. This study describes the interaction of low concentrations of CFVF with human erythrocytes as well as the concentrations, which may enter human organism as a result of acute poisoning (0.5\u2013250 \u03bcM). It was shown that CFVF only at high concentration induced changes in human erythrocytes. We have observed hemolysis (at 250 \u03bcM), changes in morphological parameters including echinocytes formation (at 250 \u03bcM), as well as increase in lipid peroxidation in erythrocytes (at 250 \u03bcM), ROS formation (at 100 \u03bcM) in red blood cells treated 1 hour with CFVF. Additionally, CFVF after 4 h of incubation oxidized hemoglobin, however, to a lower degree.</jats:p>", "DOI": "10.2478/s11756-013-0200-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 6, 12]], "date-time": "2013-06-12T08:51:48Z", "timestamp": 1371027108000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Oxidative damage to human red blood cells treated with chlorfenvinphos, an organophosphate insecticide (in vitro)"], "prefix": "10.2478", "volume": "68", "author": [{"given": "Bo\u017cena", "family": "Sosnowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Bogumi\u0142a", "family": "Huras", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Hanna", "family": "Nowacka-Krukowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Bo\u017cena", "family": "Bukowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "ref101", "author": "Drabkin", "first-page": "164", "year": "1946", "article-title": "Spectrophotometric studies The crys - tallographic and optical properties of the hemoglobin of man in comparison with these of other species", "journal-title": "XIV Biol Chem"}, {"key": "ref71", "author": "Costa", "first-page": "306", "year": "2006", "article-title": "Current issues in organophosphate toxicology", "journal-title": "Clin Chim Acta"}, {"key": "ref231", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "61", "DOI": "10.1016/j.blre.2004.02.001", "article-title": "Disorders of oxidized hemoglobin", "volume": "19", "author": "Percy", "year": "2005", "journal-title": "Blood Rev"}, {"key": "ref261", "first-page": "425", "article-title": "Transformations of erythrocytes shape and its regulation ( in Polish ) Postepy", "volume": "55", "author": "Stasiuk", "year": "2009", "journal-title": "Biochem"}, {"key": "ref121", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "165", "DOI": "10.3109/10409239509085142", "article-title": "The multiple function of hemoglobin", "volume": "30", "author": "Giardina", "year": "1995", "journal-title": "Biochem Mol Biol"}, {"key": "ref321", "author": "Tavazzi", "first-page": "267", "year": "2000", "article-title": "Energy metabolism and lipid peroxidation of human erythrocytes as a function of increased oxidative stress", "journal-title": "Eur J Biochem"}, {"key": "ref271", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "95", "DOI": "10.1111/j.1365-2141.1971.tb00790.x", "article-title": "Auto - oxidation of human red cell lipids induced by hydrogen peroxides", "volume": "20", "author": "Stocks", "year": "1971", "journal-title": "Haematol"}, {"key": "ref181", "first-page": "521", "article-title": "How chlorfenvinphos a\ufb00ects serum concentrations of transition metals , hydrogen peroxide and erythrocyte activity of super - oxide dismutase", "volume": "14", "author": "Lukaszewicz", "year": "2005", "journal-title": "Pol Environ Stud"}, {"key": "ref81", "author": "Cruz Silva", "first-page": "1464", "year": "2000", "article-title": "Hemolysis of human erythrocytes induced by tamox - ifen is related to disruption of membrane structure", "journal-title": "Biochim Biophys Acta"}, {"key": "ref01", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "323", "DOI": "10.1016/0041-008X(70)90189-4", "article-title": "Toxicologic studies on diethyl - dichlorophenyl ) - - chlorovinyl phos - phate", "volume": "17", "author": "Ambrose", "year": "1970", "journal-title": "Toxicol Appl Pharmacol"}, {"key": "ref301", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "502", "DOI": "10.1016/j.fct.2010.11.034", "article-title": "The e\ufb00ect of brom - fenvinphos and its impurities on human erythrocytes", "volume": "49", "author": "Szatkowska", "year": "2011", "journal-title": "Food Chem Toxicol"}, {"key": "ref131", "first-page": "279", "article-title": "Organophosphate insecticide chlor - fenvinphos a\ufb00ects superoxide dismutase , catalase and malon - dialdehyde", "volume": "10", "author": "Lukaszewicz", "year": "2001", "journal-title": "Pol Environ Stud"}, {"key": "ref191", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1645", "DOI": "10.1016/j.biocel.2004.03.003", "article-title": "wiak In\ufb02uence of - chlorodeoxyadenosine ( cladribine ) on human erythrocytes", "volume": "36", "author": "Marczak", "year": "2004", "journal-title": "Int J Biochem Cell Biol"}, {"key": "ref331", "first-page": "76", "article-title": "Oxidative stress and an - tioxidant status in acute organophosphorous insecticide poi - soning", "volume": "36", "author": "Vidyasagar", "year": "2004", "journal-title": "Indian J Pharmacol"}, {"key": "ref141", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "82", "DOI": "10.1016/j.fct.2007.06.038", "article-title": "Subchronic intoxication with chlorfenvinphos , an organophosphate insecticide , a\ufb00ects rat brain antioxidative enzymes and glutathione level", "volume": "46", "author": "Lukaszewicz", "year": "2008", "journal-title": "Food Chem Toxicol"}, {"key": "ref41", "first-page": "4", "article-title": "ska E\ufb00ect of chloro - - methylphenoxyacetic acid and dimethylphenol on human erythrocytes", "volume": "2", "author": "Bukowska", "year": "2003", "journal-title": "Pest Biochem Physiol"}, {"key": "ref291", "author": "Sosnowska", "first-page": "57", "year": "2013", "article-title": "The e\ufb00ect of bromfenvinphos , its impurities and chlorfenvinphos on acetylcholinesterase activity", "journal-title": "Int J Biol Macromol"}, {"key": "ref281", "author": "Suwalsky", "first-page": "1285", "year": "1996", "article-title": "Interaction of dichlorophenoxyacetic acid with cell and modal mem - branes", "journal-title": "Biochim Biophys Acta"}, {"key": "ref171", "first-page": "199", "article-title": "a A low dose of chlorfenvinphos a\ufb00ects hepatic enzymes in serum and antioxidant enzymes in erythrocytes and liver of rats", "volume": "14", "author": "Lukaszewicz", "year": "2005", "journal-title": "Pol Environ Stud"}, {"key": "ref51", "first-page": "569", "article-title": "lowicz sniewska The e\ufb00ect of phenol , catechol , chloro - and metylphenol on the human erythrocyte membrane ( in vitro )", "volume": "18", "author": "Bukowska", "year": "2009", "journal-title": "Pol Environ Stud"}, {"key": "ref211", "first-page": "1", "article-title": "A\u03b2 induces rapid lysis of red blood cells : contrast with A\u03b2 and examination of underlying mechanisms", "volume": "25", "author": "Mattson", "year": "1997", "journal-title": "Brain Res"}, {"key": "ref241", "first-page": "45", "article-title": "A simple and rapid evaluation of methemoglobin toxic - ity of - aminoquinolines and related compounds", "volume": "8", "author": "Srivastava", "year": "2000", "journal-title": "Ecotoxicol Environ Safety"}, {"key": "ref31", "first-page": "144", "article-title": "Methemoglobinemia and methemoglobin pro - ducing compounds", "volume": "3", "author": "Bodansky", "year": "1951", "journal-title": "Pharmacol Rev"}, {"key": "ref151", "first-page": "506", "article-title": "Changes in antioxidative param - eters in the kidney of rats subchronically intoxicated with chlorfenvinphos an organophosphate insecticide Central Eur", "volume": "4", "author": "Lukaszewicz", "year": "2009", "journal-title": "Med"}, {"key": "ref21", "author": "Bartosz", "first-page": "368", "year": "2006", "article-title": "Use of spectroscopic probes for detection of reactive oxygen species", "journal-title": "Clin Chim Acta"}, {"key": "ref61", "author": "Bukowska", "first-page": "66", "year": "2011", "article-title": "lowicz Comparison of the e\ufb00ect of phenoxyherbicides on the human erythrocyte membrane ( in vitro )", "journal-title": "Biologia"}, {"key": "ref201", "author": "Marczak", "first-page": "335", "year": "2007", "article-title": "wiak The combined e\ufb00ect of IDA and glutaraldehyde on the erythrocyte membrane proteins", "journal-title": "Int J Pharm"}, {"key": "ref251", "author": "Starek", "first-page": "21", "year": "2008", "article-title": "Comparison of the in vitro hemolytic e\ufb00ects produced by alkoxyacetic acids on human and rat erythrocytes cup", "journal-title": "Int J Oc Med Environ Health"}, {"key": "ref311", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "175", "DOI": "10.1016/j.pestbp.2012.01.001", "article-title": "lowicz ska Impact of chlorfenvinphos , an organophosphate insecticide on human blond mononuclear cells ( in vitro )", "volume": "102", "author": "Szatkowska", "year": "2012", "journal-title": "Pest Biochem Physiol"}, {"key": "ref111", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "24", "DOI": "10.1007/BF00368098", "article-title": "Oxidative stress in erythrocytes", "volume": "6", "author": "Edwards", "year": "1996", "journal-title": "Comp Haematol Int"}, {"key": "ref221", "first-page": "627", "article-title": "Pathophysiological consequences of hemolysis Role of cell - free hemoglobin", "volume": "65", "author": "Misztal", "year": "2011", "journal-title": "Med Dosw"}], "container-title": ["Biologia"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/biolog.2013.68.issue-4/s11756-013-0200-8/s11756-013-0200-8.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 21]], "date-time": "2017-06-21T14:30:34Z", "timestamp": 1498055434000}, "score": 30.370731, "issued": {"date-parts": [[2013, 1, 1]]}, "references-count": 31, "journal-issue": {"issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/s11756-013-0200-8", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1336-9563", "0006-3088"], "issn-type": [{"value": "0006-3088", "type": "print"}, {"value": "1336-9563", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T09:23:10Z", "timestamp": 1525771390508}, "reference-count": 0, "publisher": "Evereth Publishing", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Piel\u0119gniarstwo w Anestezjologii i Intensywnej Opiece"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 12]]}, "DOI": "10.15374/pwaiio2017017", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 11]], "date-time": "2017-12-11T08:47:24Z", "timestamp": 1512982044000}, "page": "171-174", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ECMO jako metoda nowoczesnej intensywnej terapii \u2013 opis przypadku"], "prefix": "10.15374", "volume": "3", "author": [{"given": "Sabina", "family": "Krupa", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Hanna", "family": "Krukowska-Sitek", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kazimierz", "family": "Widenka", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "6063", "published-online": {"date-parts": [[2017, 12]]}, "container-title": ["Piel\u0119gniarstwo w Anestezjologii i Intensywnej Opiece"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 11]], "date-time": "2017-12-11T08:47:28Z", "timestamp": 1512982048000}, "score": 22.360903, "issued": {"date-parts": [[2017, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 12]]}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 12]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15374/pwaiio2017017", "ISSN": ["2391-7970", "2450-1204"], "issn-type": [{"value": "2391-7970", "type": "print"}, {"value": "2450-1204", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 24]], "date-time": "2018-10-24T00:13:01Z", "timestamp": 1540339981323}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[2017, 3, 28]], "date-time": "2017-03-28T00:00:00Z", "timestamp": 1490659200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 3, 28]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n\t\t\t\t<jats:p> The theory linking the development of mental disorders with the processes of human evolution assumes that these disorders may be the result of a side effect of natural and sexual selection processes. Creativity is one of the adaptive features associated with the increased incidence of psychopathological symptoms (as compared to the general population). </jats:p>\n\t\t\t\t<jats:p>In this review paper, the definition of creativity has been characterized, and contemporary existing theories on its background, have been presented. Also, the paper describes the relationship between creativity and the presence of psychopathological symptoms. Special attention has been paid to the relationship between creativity and bipolar disorder. </jats:p>\n\t\t\t\t<jats:p>The research results prove the existence of a correlation between a high level of creativity and a higher prevalence of psychopathological symptoms, particularly concerning the symptoms of bipolar disorder spectrum.</jats:p>", "DOI": "10.1515/cpp-2017-0002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 6, 2]], "date-time": "2017-06-02T13:18:42Z", "timestamp": 1496409522000}, "page": "25-33", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Review paper. Does genius border on insanity? Part I: A relationship between creativity and the presence of psychopathological symptoms in bipolar disorder"], "prefix": "10.1515", "volume": "18", "author": [{"given": "Olga", "family": "Nowacka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Henryk", "family": "Welcz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Hanna", "family": "Karaku\u0142a-Juchnowicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Current Problems of Psychiatry"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/cpp/18/1/article-p25.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/cpp.2017.18.issue-1/cpp-2017-0002/cpp-2017-0002.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T23:53:18Z", "timestamp": 1540338798000}, "score": 20.703926, "issued": {"date-parts": [[2017, 3, 28]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/cpp-2017-0002", "ISSN": ["2353-8627"], "issn-type": [{"value": "2353-8627", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T23:03:02Z", "timestamp": 1525302182577}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1-3", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1997, 5, 1]], "date-time": "1997-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 862444800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1997, 5]]}, "DOI": "10.1016/s0165-2478(97)88171-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T18:20:34Z", "timestamp": 1027621234000}, "page": "329", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Children with atopic asthma are high responders to INF-\u03b3 inducers"], "prefix": "10.1016", "volume": "56", "author": [{"given": "K", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Immunology Letters"], "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0165-2478(97)88171-0?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0165-2478(97)88171-0?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 5]], "date-time": "2015-09-05T11:12:07Z", "timestamp": 1441451527000}, "score": 18.916605, "issued": {"date-parts": [[1997, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1-3"}, "alternative-id": ["S0165-2478(97)88171-0"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0165-2478(97)88171-0", "ISSN": ["0165-2478"], "issn-type": [{"value": "0165-2478", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T22:37:57Z", "timestamp": 1525473477552}, "reference-count": 9, "publisher": "Springer Nature", "issue": "6", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Beitr\u00e4ge zur Klinik der Tuberkulose"], "published-print": {"date-parts": [[1963, 12]]}, "DOI": "10.1007/bf02144942", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 9, 16]], "date-time": "2005-09-16T11:12:31Z", "timestamp": 1126869151000}, "page": "644-651", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Das Mittel-und Unterlappensyndrom"], "prefix": "10.1007", "volume": "127", "author": [{"given": "Helena", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02144942_CR1", "first-page": "5", "volume": "5", "author": "R. C. Brock", "year": "1950", "unstructured": "Brock, R. C.: Thorax5, 5 (1950).", "journal-title": "Thorax"}, {"key": "BF02144942_CR2", "first-page": "4332", "volume": "33", "author": "J. Gerbeau", "year": "1957", "unstructured": "Gerbeau, J., etN. Masse: Sem. H\u00f4p. Paris33, 4332\u20134335 (1957).", "journal-title": "Sem. H\u00f4p. Paris"}, {"key": "BF02144942_CR3", "first-page": "3407", "volume": "36", "author": "P. Giraud", "year": "1962", "unstructured": "Giraud, P., H. Payan, E. Reboud, M. Gregoire, J. Coignet etR. Vivier: Sem. H\u00f4p. Paris36, 3407\u20133423 (1962).", "journal-title": "Sem. H\u00f4p. Paris"}, {"key": "BF02144942_CR4", "author": "O. G\u00f6rgenyi-G\u00f6ttche", "year": "1962", "unstructured": "G\u00f6rgenyi-G\u00f6ttche, O.: Die Tuberkulose der endothorakalen Lymphknoten im Kindesalter. Budapest: Ungar. Akad. d. Wissenschaften 1962.", "volume-title": "Die Tuberkulose der endothorakalen Lymphknoten im Kindesalter"}, {"issue": "2", "key": "BF02144942_CR5", "first-page": "262", "volume": "74", "author": "R. High", "year": "1956", "unstructured": "High, R., andW. Nelson: Amer. Rev. Tuberc.74, 2, 262 (1956).", "journal-title": "Amer. Rev. Tuberc."}, {"key": "BF02144942_CR6", "first-page": "397", "volume": "25", "author": "H. Krukowska", "year": "1957", "unstructured": "Krukowska, H.: Gru\u017elica25, 397\u2013403 (1957) [polnisch, mit englischer Zusammenfassung].", "journal-title": "Gru\u017elica"}, {"key": "BF02144942_CR7", "first-page": "12", "volume": "9", "author": "R. W. M\u00fcller", "year": "1955", "unstructured": "M\u00fcller, R. W.: Tuberk.-Arzt9, 12, 751 (1955).", "journal-title": "Tuberk.-Arzt"}, {"key": "BF02144942_CR8", "first-page": "3", "volume": "113", "author": "J. M\u00fcnz", "year": "1959", "unstructured": "M\u00fcnz, J.: Z. Tuberk. B113 3\u20134 131\u2013141 (1959).", "journal-title": "Z. Tuberk. B"}, {"key": "BF02144942_CR9", "first-page": "219", "volume": "33", "author": "K. Torning", "year": "1957", "unstructured": "Torning, K.: Acta tuberc. scand33, 219\u2013233 (1957).", "journal-title": "Acta tuberc. scand"}], "container-title": ["Beitr\u00e4ge zur Klinik der Tuberkulose und Spezifischen Tuberkulose-Forschung"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02144942", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 9]], "date-time": "2013-02-09T21:18:57Z", "timestamp": 1360444737000}, "score": 18.916605, "issued": {"date-parts": [[1963, 12]]}, "references-count": 9, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1963, 12]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["BF02144942"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02144942", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0341-2040", "1432-1750"], "issn-type": [{"value": "0341-2040", "type": "print"}, {"value": "1432-1750", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T22:36:25Z", "timestamp": 1525473385654}, "reference-count": 8, "publisher": "Springer Nature", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Beitr\u00e4ge zur Klinik der Tuberkulose"], "published-print": {"date-parts": [[1960, 1]]}, "DOI": "10.1007/bf02146100", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 9, 15]], "date-time": "2005-09-15T20:22:48Z", "timestamp": 1126815768000}, "page": "523-534", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["\u00dcber die erg\u00e4nzende Behandlung der S\u00e4uglings- und Kleinkindertuberkulose mit Corticosteroiden"], "prefix": "10.1007", "volume": "121", "author": [{"given": "Helene", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"issue": "17", "key": "BF02146100_CR1", "first-page": "23", "volume": "33", "author": "J. Gerbeaux", "year": "1957", "unstructured": "Gerbeaux, J., N. P. Masse etA. Baculard: Ann. P\u00e9diat.33, 17, 23 (1957).", "journal-title": "Ann. P\u00e9diat."}, {"issue": "Nr. 6", "key": "BF02146100_CR2", "first-page": "809", "volume": "19", "author": "Fr. Gro\u011br", "year": "1951", "unstructured": "Gro\u011br, Fr., H. Krukowska, B. Halikowski, A. Paszkowska u.B. Pieczonka: Gru\u017alica19, Nr. 6, 809 (1951).", "journal-title": "Gru\u017alica"}, {"issue": "Nr. 6", "key": "BF02146100_CR3", "first-page": "571", "volume": "28", "author": "H. Krukowska", "year": "1953", "unstructured": "Krukowska, H.: Pediat. pol.28, Nr. 6, 571 (1953).", "journal-title": "Pediat. pol."}, {"key": "BF02146100_CR4", "first-page": "14", "volume": "119", "author": "H. Krukowska", "year": "1958", "unstructured": "\u2014: Beitr. Klin. Tuberk.119, 14\u201323 (1958).", "journal-title": "Beitr. Klin. Tuberk."}, {"issue": "Nr. 10", "key": "BF02146100_CR5", "first-page": "743", "volume": "21", "author": "H. Krukowska", "year": "1953", "unstructured": "Krukowska, H., u.S. Harasiewicz: Gru\u017alica21, Nr. 10, 743 (1953).", "journal-title": "Gru\u017alica"}, {"key": "BF02146100_CR6", "unstructured": "Marquezy, R. A., etCh. Bach: Semaine H\u00f4p.1957 3271."}, {"key": "BF02146100_CR7", "unstructured": "Wissler, H.: Acta davos.17, Nr. 1 (1958)."}, {"key": "BF02146100_CR8", "author": "H. Wissler", "year": "1958", "unstructured": "\u2014: Aktuelle Probleme der Kindertuberkulose. Tuberkulose-B\u00fccherei. Stuttgart: Georg Thieme 1958.", "volume-title": "Aktuelle Probleme der Kindertuberkulose. Tuberkulose-B\u00fccherei"}], "container-title": ["Beitr\u00e4ge zur Klinik der Tuberkulose und spezifischen Tuberkulose-Forschung"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02146100", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 9]], "date-time": "2013-02-09T21:25:16Z", "timestamp": 1360445116000}, "score": 18.916605, "issued": {"date-parts": [[1960, 1]]}, "references-count": 8, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1960, 1]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["BF02146100"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02146100", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0341-2040", "1432-1750"], "issn-type": [{"value": "0341-2040", "type": "print"}, {"value": "1432-1750", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T22:36:58Z", "timestamp": 1525473418705}, "reference-count": 11, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Beitr\u00e4ge zur Klinik der Tuberkulose"], "published-print": {"date-parts": [[1958, 9]]}, "DOI": "10.1007/bf02149622", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 9, 15]], "date-time": "2005-09-15T23:55:29Z", "timestamp": 1126828529000}, "page": "14-23", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Zur Frage der kombinierten, intermittierenden Chemotherapie der Tuberkulose des S\u00e4uglings und des Kleinkindes"], "prefix": "10.1007", "volume": "119", "author": [{"given": "Helena", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02149622_CR1", "first-page": "4", "volume": "115", "author": "K. Bartmann", "year": "1956", "unstructured": "Bartmann, K., W. Villnov u.Ch. Schwarz: Beitr. Klin. Tuberk.115, 4 (1956);117, 344 (1957).", "journal-title": "Beitr. Klin. Tuberk."}, {"key": "BF02149622_CR2", "first-page": "191", "volume": "74", "author": "R. Debr\u00e9", "year": "1956", "unstructured": "Debr\u00e9, R.: Amer. Rev. Tuberc.74, 191 (1956).", "journal-title": "Amer. Rev. Tuberc."}, {"key": "BF02149622_CR3", "unstructured": "Ferebee, S. H., andC. E. Palmer: Amer. Rev. Tuberc.73, No 1 (1956)."}, {"key": "BF02149622_CR4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "168", "DOI": "10.1007/BF02147857", "volume": "113", "author": "W. Gerland", "year": "1956", "unstructured": "Gerland, W.: Beitr. Klin. Tuberk.113, 168 (1956).", "journal-title": "Beitr. Klin. Tuberk."}, {"key": "BF02149622_CR5", "unstructured": "Gro\u00ebr, Fr.: Pam. IX Polsk. Zj. Przeciwgr.1949."}, {"key": "BF02149622_CR6", "first-page": "232", "volume": "106", "author": "J. Hoffman", "year": "1956", "unstructured": "Hoffman, J., u.J. Telegdi: Z. Tuberk.106, 232 (1956).", "journal-title": "Z. Tuberk."}, {"key": "BF02149622_CR7", "unstructured": "Janiszewska, M.: Gru\u017alica7 (1955)."}, {"key": "BF02149622_CR8", "first-page": "299", "volume": "74", "author": "C. Palmer", "year": "1956", "unstructured": "Palmer, C.: Amer. Rev. Tuberc.74, 299 (1956).", "journal-title": "Amer. Rev. Tuberc."}, {"key": "BF02149622_CR9", "unstructured": "Paszkowska, A.: Pediat. pol.1953, Nr 6."}, {"key": "BF02149622_CR10", "first-page": "79", "volume": "10", "author": "Ch. Schmidt", "year": "1956", "unstructured": "Schmidt, Ch., u.G. Schapphoven: Tuberk.-Arzt10, 79 (1956).", "journal-title": "Tuberk.-Arzt"}, {"key": "BF02149622_CR11", "first-page": "335", "volume": "111", "author": "T. \u017bebrowski", "year": "1954", "unstructured": "\u017bebrowski, T., J. Pienia\u017cek u.A. Borowiecka: Beitr. Klin. Tuberk.111, 335 (1954).", "journal-title": "Beitr. Klin. Tuberk."}], "container-title": ["Beitr\u00e4ge zur Klinik der Tuberkulose und spezifischen Tuberkulose-Forschung"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02149622", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T23:28:21Z", "timestamp": 1497655701000}, "score": 18.916605, "issued": {"date-parts": [[1958, 9]]}, "references-count": 11, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1958, 9]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["BF02149622"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02149622", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0341-2040", "1432-1750"], "issn-type": [{"value": "0341-2040", "type": "print"}, {"value": "1432-1750", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:08:49Z", "timestamp": 1525705729708}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytetu Marii Curie-Sklodowskiej w Lublinie", "issue": "25", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["szn"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 12, 16]]}, "DOI": "10.17951/szn.2014.17.25.21", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 3]], "date-time": "2015-07-03T14:50:22Z", "timestamp": 1435935022000}, "page": "21", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Direct and indirect effct in EU consumer law in the light of \u201cFaccini Dori\u201d, \u201cDillenkofer\u201d and the other EU cases"], "prefix": "10.17951", "volume": "17", "author": [{"given": "Paulina", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7349", "container-title": ["Studenckie Zeszyty Naukowe"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 3]], "date-time": "2015-07-03T14:50:24Z", "timestamp": 1435935024000}, "score": 18.916605, "issued": {"date-parts": [[2014, 12, 16]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 12, 16]]}, "issue": "25"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17951/szn.2014.17.25.21", "ISSN": ["1506-8285", "2449-8262"], "issn-type": [{"value": "1506-8285", "type": "print"}, {"value": "2449-8262", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 3]], "date-time": "2018-08-03T11:22:38Z", "timestamp": 1533295358852}, "reference-count": 0, "publisher": "Kozminski University", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["MBA. CE"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 12, 15]]}, "DOI": "10.7206/mba.ce.2084-3356.117", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 2, 3]], "date-time": "2015-02-03T12:09:14Z", "timestamp": 1422965354000}, "page": "39-57", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Determinants of Corporate Social Responsibility in Japanese Companies"], "prefix": "10.7206", "volume": "22", "author": [{"given": "Magdalena", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4225", "published-online": {"date-parts": [[2014, 12, 15]]}, "container-title": ["Management and Business Administration. Central Europe"], "original-title": ["Determinants of Corporate Social Responsibility in Japanese Companies"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 17]], "date-time": "2017-08-17T14:16:01Z", "timestamp": 1502979361000}, "score": 18.916605, "issued": {"date-parts": [[2014, 12, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 12, 15]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 12, 15]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7206/mba.ce.2084-3356.117", "ISSN": ["2084-3356"], "issn-type": [{"value": "2084-3356", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:15:51Z", "timestamp": 1525745751076}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Lodzki (University of Lodz)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Collectanea Philologica"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.18778/1733-0319.18.11", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 1, 22]], "date-time": "2016-01-22T17:28:48Z", "timestamp": 1453483728000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Internacjonalny charakter \u0142aci\u0144skiej terminologii elektronicznej"], "prefix": "10.18778", "volume": "18", "author": [{"given": "Sylwia", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8044", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["Collectanea Philologica"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 1, 22]], "date-time": "2016-01-22T17:28:56Z", "timestamp": 1453483736000}, "score": 18.916605, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/1733-0319.18.11", "ISSN": ["1733-0319"], "issn-type": [{"value": "1733-0319", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 7]], "date-time": "2019-01-07T08:10:53Z", "timestamp": 1546848653596}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Szczecin", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.18276/au.2018.1.10-08", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2019, 1, 7]], "date-time": "2019-01-07T07:34:00Z", "timestamp": 1546846440000}, "page": "89-101", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Autobiography/psychoanalysis/continuations. About autobiografiction of Helena Deutsch"], "prefix": "10.18276", "volume": "10", "author": [{"given": "Aleksandra", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7719", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Autobiografia"], "original-title": ["Autobiografia/psychoanaliza/kontynuacje. Wok\u00f3\u0142 \u201eautobiografikcji\u201d Heleny Deutsch"], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 7]], "date-time": "2019-01-07T07:35:40Z", "timestamp": 1546846540000}, "score": 18.916605, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18276/au.2018.1.10-08", "ISSN": ["2353-8694"], "issn-type": [{"value": "2353-8694", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T22:57:56Z", "timestamp": 1525301876250}, "reference-count": 14, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "DOI": "10.2478/v10035-010-0003-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 2, 11]], "date-time": "2010-02-11T02:02:30Z", "timestamp": 1265853750000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Tendency to Increase of Extensive Thyroidectomies - Many Years' Experience of Endocrinological Surgery Department"], "prefix": "10.5604", "volume": "82", "author": [{"given": "Jacek", "family": "Dadan", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Agnieszka", "family": "Nowacka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Nowacka-Ejsmont", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Polish Journal of Surgery"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/pjs.2010.82.issue-1/v10035-010-0003-3/v10035-010-0003-3.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 31]], "date-time": "2018-01-31T11:42:06Z", "timestamp": 1517398926000}, "score": 17.26712, "issued": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "references-count": 14, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10035-010-0003-3", "ISSN": ["0032-373X"], "issn-type": [{"value": "0032-373X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T01:17:42Z", "timestamp": 1525310262478}, "reference-count": 18, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "DOI": "10.2478/v10035-010-0010-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 3, 20]], "date-time": "2010-03-20T01:08:58Z", "timestamp": 1269047338000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Evaluation of Occurence and Characteristics of Thyroid Nodules in Patients after Surgical Treatment - Long-Term One Surgical Center's Experience"], "prefix": "10.5604", "volume": "82", "author": [{"given": "Jacek", "family": "Dadan", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Agnieszka", "family": "Nowacka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Joanna", "family": "Nowacka-Ejsmont", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["Polish Journal of Surgery"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/pjs.2010.82.issue-2/v10035-010-0010-4/v10035-010-0010-4.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 31]], "date-time": "2018-01-31T11:42:14Z", "timestamp": 1517398934000}, "score": 17.26712, "issued": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "references-count": 18, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10035-010-0010-4", "ISSN": ["0032-373X"], "issn-type": [{"value": "0032-373X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T20:10:38Z", "timestamp": 1525551038381}, "reference-count": 0, "publisher": "Kozminski University", "issue": "4(117)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["MBA. CE"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 8, 15]]}, "DOI": "10.7206/mba.ce.2084-3356.25", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 10, 8]], "date-time": "2012-10-08T09:47:03Z", "timestamp": 1349689623000}, "page": "92-105", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Transformacja w kierunku zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju. Siedem zasad koniecznych do wprowadzenia \u201ezielonej gospodarki\u201d \u2013 wk\u0142ad do przygotowa\u0144 do Rio+20 (Konferencji Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych na rzecz Zr\u00f3wnowa\u017conego Rozwoju) w 2012 roku"], "prefix": "10.7206", "author": [{"given": "Jan", "family": "Jonker", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Magdalena", "family": "Krukowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "4225", "container-title": ["Management and Business Administration. Central Europe"], "deposited": {"date-parts": [[2012, 10, 8]], "date-time": "2012-10-08T09:47:08Z", "timestamp": 1349689628000}, "score": 17.262661, "issued": {"date-parts": [[2012, 8, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 8, 15]]}, "issue": "4(117)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7206/mba.ce.2084-3356.25", "ISSN": ["2084-3356"], "issn-type": [{"value": "2084-3356", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T04:04:33Z", "timestamp": 1525320273791}, "reference-count": 19, "publisher": "Uniwersytetu Marii Curie-Sklodowskiej w Lublinie", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2009, 1, 1]]}, "DOI": "10.2478/v10066-008-0020-y", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 5, 18]], "date-time": "2010-05-18T01:10:26Z", "timestamp": 1274145026000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Assessment of tourism attractivenes of \u0141\u0119czna-W\u0142odawa Lake District"], "prefix": "10.17951", "volume": "64", "author": [{"given": "Renata", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Miros\u0142aw", "family": "Krukowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "7349", "container-title": ["Annales UMCS, Geographia, Geologia, Mineralogia et Petrographia"], "link": [{"URL": "http://versita.metapress.com/index/Q5V0RQ7272532012.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 7, 13]], "date-time": "2016-07-13T16:11:24Z", "timestamp": 1468426284000}, "score": 17.262661, "issued": {"date-parts": [[2009, 1, 1]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10066-008-0020-y", "ISSN": ["2083-3601", "0137-1983"], "issn-type": [{"value": "0137-1983", "type": "print"}, {"value": "2083-3601", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:11:27Z", "timestamp": 1525745487700}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.2349373", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 11, 13]], "date-time": "2013-11-13T16:03:12Z", "timestamp": 1384358592000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Social Responsibility of Polish Enterprises. The Implications of Research for the Approach to the Measurement (Assessment) of Corporate Social Responsibility."], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Magdalena Nel", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2013, 11, 13]], "date-time": "2013-11-13T16:03:13Z", "timestamp": 1384358593000}, "score": 17.262661, "issued": {"date-parts": [[2011]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.2349373", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 20]], "date-time": "2018-10-20T02:45:06Z", "timestamp": 1540003506675}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 1527811200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 6, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n<jats:p><jats:bold><jats:italic>Introduction</jats:italic></jats:bold>. Regions can gain a competitive advantage in different ways, among others by making rational use of their resources in creating regional tourism products. Among these resources, what is of major importance, apart from having natural and cultural resources, is the tourist accommodation offered, which not only makes it possible to increase tourist traffic in the region but can also give it a competitive advantage over other regions. The accommodation and the tourist traffic recorded there can serve as indicators of the level of the development of the tourism function of a region and its dynamics. The aim of the current study is to determine, describe, and analyse the nature of the changes in the tourism function of all sixteen provinces in Poland.</jats:p>\n<jats:p><jats:bold><jats:italic>Material and methods</jats:italic></jats:bold>. The study used indices based on the size and type of the accommodation and the volume of tourist traffic. Statistical data for the years 2000-2015 concerning the size of the tourist accommodation as well as the types of facilities and their occupancy by tourists were obtained from the official publications of the Polish central statistical office. The tourism function indices for Poland and particular provinces were calculated based on data for 2000 and 2015. The results obtained made it possible to identify trends in the increases or decreases in the tourist accommodation capacity and tourist traffic in the facilities and to estimate the changes in the tourism function based on this analysis.</jats:p>\n<jats:p><jats:bold><jats:italic>Conclusions</jats:italic></jats:bold>. The data that were collected and processed made it possible to determine the regional structure of the tourist accommodation offered as well as the level of its occupancy. In general, the largest concentration of tourist accommodation was found in regions of high natural and cultural value (the Zachodniopomorskie, Pomorskie, Ma\u0142opolskie, and Dolno\u015bl\u0105skie Provinces). According to the values of the tourism function indices, the following provinces were in the most favourable situation: Zachodniopomorskie, Ma\u0142opolskie, and Pomorskie (with a Schneider index exceeding 100 and a Charvat index exceeding 300). A relatively high level of the development of the tourism function was also noted for the Dolno\u015bl\u0105skie Province (with the aforementioned indices exceeding the values of 90 and approximately 250, respectively). The four provinces listed above also distinguished themselves when it comes to the values of the Defert index (above 100), that is the number of tourists relative to the surface. The provinces whose tourism function was the least developed were the Opolskie and Lubelskie Provinces (with a Schneider index below 80, a Charvat index below 80, and a Defert index below 30).</jats:p>", "DOI": "10.2478/pjst-2018-0012", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 8, 15]], "date-time": "2018-08-15T08:59:32Z", "timestamp": 1534323572000}, "page": "32-43", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Tourism Function as an Element of Regional Competitiveness"], "prefix": "10.2478", "volume": "25", "author": [{"given": "Renata", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Andrzej", "family": "\u015awieca", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Polish Journal of Sport and Tourism"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/pjst/25/2/article-p32.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 20]], "date-time": "2018-10-20T02:27:00Z", "timestamp": 1540002420000}, "score": 17.262661, "issued": {"date-parts": [[2018, 6, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/pjst-2018-0012", "ISSN": ["2082-8799"], "issn-type": [{"value": "2082-8799", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 8]], "date-time": "2019-01-08T13:03:31Z", "timestamp": 1546952611528}, "reference-count": 46, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0", "start": {"date-parts": [[2016, 11, 2]], "date-time": "2016-11-02T00:00:00Z", "timestamp": 1478044800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "funder": [{"DOI": "10.13039/501100004281", "name": "Narodowe Centrum Nauki", "doi-asserted-by": "publisher", "award": ["221504"]}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Raumforsch Raumordn"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 6]]}, "DOI": "10.1007/s13147-016-0447-y", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 11, 2]], "date-time": "2016-11-02T10:26:26Z", "timestamp": 1478082386000}, "page": "275-289", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Metropolitan Colours of Europeanization. Institutionalization of\u00a0Integrated Territorial Investment Structures in the Context of\u00a0Past\u00a0Cooperation in Metropolitan Regions"], "prefix": "10.2478", "volume": "75", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Krukowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Marta", "family": "Lackowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "published-online": {"date-parts": [[2016, 11, 2]]}, "reference": [{"key": "447_CR1", "year": "2008", "unstructured": "Atkinson, R.; Rossignolo, C. (eds.) (2008): The Re-Creation of the European City: Governance, Territory and Polycentricity. Amsterdam.", "volume-title": "The re-creation of the european city: governance, territory and polycentricity"}, {"key": "447_CR2", "author": "RM Axelrod", "year": "1984", "unstructured": "Axelrod, R.M. (1984): The Evolution of Cooperation. New York.", "volume-title": "The evolution of cooperation"}, {"key": "447_CR3", "author": "I Bache", "year": "2008", "unstructured": "Bache, I. (2008): Europeanization and multilevel governance. Cohesion policy in the European Union and Britain. Lanham.", "volume-title": "Europeanization and multilevel governance. Cohesion policy in the European Union and Britain"}, {"key": "447_CR4", "author": "F Barca", "year": "2009", "unstructured": "Barca, F. (2009): An agenda for a reformed Cohesion Policy. A place-based approach to meeting European Union challenges and expectations. Brussels.", "volume-title": "An agenda for a reformed cohesion policy. A place-based approach to meeting European union challenges and expectations"}, {"issue": "4", "key": "447_CR5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "573", "DOI": "10.1111/1468-5965.00197", "volume": "37", "author": "TA B\u00f6rzel", "year": "1999", "unstructured": "B\u00f6rzel, T.A. (1999): Towards Convergence in Europe? Institutional Adaptation to Europeanization in Germany and Spain. In: Journal of Common Market Studies 37, 4, 573\u2013596.", "journal-title": "J Common Mark Stud"}, {"key": "447_CR6", "author": "N Brenner", "year": "2004", "unstructured": "Brenner, N. (2004): New State Spaces. Urban Governance and the Rescaling of Statehood. Oxford, New York.", "volume-title": "New state spaces. Urban governance and the rescaling of statehood", "DOI": "10.1093/acprof:oso/9780199270057.001.0001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "447_CR7", "author": "Council of European Municipalities and Regions", "year": "2014", "unstructured": "Council of European Municipalities and Regions (2014): Cohesion Policy: The use of Integrated Territorial Investments (ITI) by Member States. \n                        http://www.ccre.org/img/uploads/piecesjointe/filename/CEMR_survey_on_Integrated_Territorial_Investments_2014_EN.pdf\n                        \n                     (August 10, 2016).", "volume-title": "Cohesion policy: the use of integrated territorial investments (ITI) by member states"}, {"key": "447_CR8", "author": "European Commission", "year": "2014", "unstructured": "European Commission (2014): Integrated Territorial Investment: Cohesion Policy 2014\u20132020. Brussels. \n                        http://ec.europa.eu/regional_policy/sources/docgener/informat/2014/iti_en.pdf\n                        \n                     (August 22, 2016).", "volume-title": "Integrated territorial investment: cohesion policy 2014\u20132020. Brussels"}, {"issue": "4", "key": "447_CR9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "787", "DOI": "10.1111/j.1468-5965.2010.02074.x", "volume": "48", "author": "T Flockhart", "year": "2010", "unstructured": "Flockhart, T. (2010): Europeanization or EU-ization? The Transfer of European Norms across Time and Space. In: Journal of Common Market Studies 48, 4, 787\u2013810.", "journal-title": "J Common Mark Stud"}, {"issue": "2", "key": "447_CR10", "first-page": "131", "volume": "30", "author": "J Frankowski", "year": "2015", "unstructured": "Frankowski, J.; Szmytkowska, M. (2015): Regionalne zr\u00f3\u017cnicowanie nowych partnerstw miejskich w Polsce. In: Zarz\u0105dzanie Publiczne 30, 2, 131\u2013150.", "journal-title": "Zarz Publiczne"}, {"key": "447_CR11", "author": "M Goldsmith", "first-page": "81", "year": "2005", "unstructured": "Goldsmith, M. (2005): The experience of metropolitan government in England. In: Heinelt, H.; K\u00fcbler, D. (eds.): Metropolitan Governance. Capacity, democracy and the dynamics of place. Abingdon, 81\u201399.", "volume-title": "Metropolitan governance. Capacity, democracy and the dynamics of place"}, {"key": "447_CR12", "author": "T Grosse", "first-page": "101", "year": "2009", "unstructured": "Grosse, T. (2009): Europeizacja administracji \u2013 nowe metody zarz\u0105dzania w nowych pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej. In: Kolarska-Bobi\u0144ska, L. (ed.): Nowe metody zarz\u0105dzania w pa\u0144stwach Unii Europejskiej. Warsaw, 101\u2013132.", "volume-title": "Nowe metody zarz\u0105dzania w pa\u0144stwach Unii Europejskiej"}, {"key": "447_CR13", "year": "2010", "unstructured": "Hamedinger, A.; Wolffhardt, A. (eds.) (2010): The Europeanization of Cities: Policies, Urban Change and Urban Networks. Amsterdam.", "volume-title": "The Europeanization of cities: policies, urban change and urban networks"}, {"key": "447_CR14", "year": "2011", "unstructured": "Heinelt, H.; Razin, E.; Zimmermann, K. (eds.) (2011): Metropolitan Governance. Different Paths in Contrasting Contexts: Germany and Israel. Frankfurt am Main.", "volume-title": "Metropolitan governance. Different paths in contrasting contexts: Germany and Israel"}, {"key": "447_CR15", "year": "2005", "unstructured": "Heinelt, H.; K\u00fcbler, D. (eds.): Metropolitan Governance. Capacity, democracy and the dynamics of place. Abingdon.", "volume-title": "Metropolitan Governance. Capacity, democracy and the dynamics of place"}, {"issue": "2", "key": "447_CR16", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "173", "DOI": "10.1177/0969776408090023", "volume": "15", "author": "H Heinelt", "year": "2008", "unstructured": "Heinelt, H.; Niederhafner, S. (2008): Cities and organized interest intermediation in the EU multi-level system. In: European Urban and Regional Studies 15, 2, 173\u2013187.", "journal-title": "Eur Urban Reg Stud"}, {"key": "447_CR17", "author": "L Hooghe", "year": "2001", "unstructured": "Hooghe, L.; Marks, G. (2001) Multi-level Governance and European Integration. Lanham.", "volume-title": "Multi-level governance and European integration"}, {"key": "447_CR18", "author": "S Howes", "year": "2011", "unstructured": "Howes, S.; Otor, S.; Rogers, C. (2011): Is there a micro-macro paradox in international aid, or do the data deceive? \n                        https://devpolicy.anu.edu.au/pdf/2011/20110207/ppp/Cate_Rogers_paper.pdf\n                        \n                     (July 29, 2016).", "volume-title": "Is there a micro-macro paradox in international aid, or do the data deceive?"}, {"key": "447_CR19", "series-title": "Prace naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu", "first-page": "356", "volume-title": "Unia Europejska 10 lat po najwi\u0119kszy rozszerzeniu", "author": "A Ignasiak-Szulc", "year": "2015", "unstructured": "Ignasiak-Szulc, A.; Ja\u017awi\u0144ski, I. (2015): Pozycja ustrojowa samorz\u0105du wojew\u00f3dztwa w kontek\u015bcie jego roli w polityce rozwoju w Polsce. In: Pancer-Cybulska, E.; Szostak, E. (eds.): Unia Europejska 10 lat po najwi\u0119kszy rozszerzeniu. Wroc\u0142aw, 356\u2013367. = Prace naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu 380."}, {"key": "447_CR20", "unstructured": "Jakubowska, M. (2014): Metropolitalna wsp\u00f3\u0142praca samorz\u0105dowa wok\u00f3\u0142 \u201cnieoczywistych\u201d metropolii. Master thesis, University of Warsaw, Faculty of Geography and Regional Studies."}, {"key": "447_CR21", "author": "T Kaczmarek", "year": "2007", "unstructured": "Kaczmarek, T.; Miku\u0142a, \u0141. (2007): Ustroje terytorialno-administracyjne obszar\u00f3w metropolitalnych w Europie. Pozna\u0144.", "volume-title": "Ustroje terytorialno-administracyjne obszar\u00f3w metropolitalnych w Europie"}, {"key": "447_CR22", "author": "B Kohler-Koch", "first-page": "13", "year": "1999", "unstructured": "Kohler-Koch, B. (1999): The Evolution and Transformation of European Governance. In: Kohler-Koch, B.; Eising, R. (eds.): The Transformation of Governance in the European Union. London, 13\u201334.", "volume-title": "The transformation of governance in the European union"}, {"key": "447_CR23", "unstructured": "Ko\u0142sut B. (2015): Zinstytucjonalizowane sieci wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania mi\u0119dzygminnego w Polsce. Pozna\u0144."}, {"key": "447_CR24", "author": "M Kozak", "year": "2015", "unstructured": "Kozak, M. (2015): Podsumowanie cyklu spotka\u0144 ws. ZIT: wnioski i rekomendacje dotycz\u0105ce Strategii ZIT. Presentation at the workshop concerning implementation of the ITI instrument in Poland, Zakopane, January 20, 2015.", "volume-title": "Podsumowanie cyklu spotka\u0144 ws. ZIT: wnioski i rekomendacje dotycz\u0105ce Strategii ZIT"}, {"key": "447_CR25", "unstructured": "Krukowska, J. (2014): Zr\u00f3\u017cnicowanie polityk rozwojowych realizowanych za pomoc\u0105 Regionalnych Program\u00f3w Operacyjnych 2007\u20132013. Ph.D. thesis, University of Warsaw, Faculty of Geography and Regional Studies."}, {"key": "447_CR26", "author": "D K\u00fcbler", "first-page": "8", "year": "2005", "unstructured": "K\u00fcbler, D.; Heinelt, H. (2005): Metropolitan governance, democracy and the dynamics of place. In: Heinelt, H.; K\u00fcbler, D. (eds.): Metropolitan Governance, capacity, democracy and the dynamics of place. Abingdon, 8\u201328.", "volume-title": "Metropolitan governance, capacity, democracy and the dynamics of place"}, {"issue": "5", "key": "447_CR27", "first-page": "34", "volume": "28", "author": "M Kulesza", "year": "2006", "unstructured": "Kulesza, M. (2006): Zarz\u0105dzanie metropoli\u0105. In: Pomorski Przegl\u0105d Gospodarczy 28, 5, 34\u201337.", "journal-title": "Pomorski Przegl\u0105d Gospodarczy"}, {"key": "447_CR28", "author": "M Lackowska", "year": "2009", "unstructured": "Lackowska, M. (2009): Zarz\u0105dzanie obszarami metropolitalnymi. Warsaw.", "volume-title": "Zarz\u0105dzanie obszarami metropolitalnymi"}, {"key": "447_CR29", "author": "M Lackowska", "year": "2014", "unstructured": "Lackowska, M. (2014): Miejska polityka \u201czagraniczna\u201d. Koncepcja przeskalowania w do\u015bwiadczeniach polskich miast. Warsaw.", "volume-title": "Miejska polityka \u201czagraniczna\u201d. Koncepcja przeskalowania w do\u015bwiadczeniach polskich miast"}, {"key": "447_CR30", "author": "M Lackowska", "year": "2014", "unstructured": "Lackowska M.; Norris, D.F. (2014): Metropolitan governance (or not!) in Poland and the United States. Presentation at the conference \u201cCity Futures III\u201d, Paris, June 18\u201320, 2014.", "volume-title": "Metropolitan governance (or not!) in Poland and the United States"}, {"key": "447_CR31", "first-page": "5", "volume": "4", "author": "M Lackowska", "year": "2013", "unstructured": "Lackowska, M.; Swianiewicz, P. (2013): Dwuszczeblowe struktury zarz\u0105dzania obszarami metropolitalnymi w Europie. In: Samorz\u0105d Terytorialny 4, 5\u201321.", "journal-title": "Samor Terytorialny"}, {"key": "447_CR32", "author": "M Lodge", "first-page": "59", "year": "2006", "unstructured": "Lodge, M. (2006): The Europeanisation of Governance \u2013 top down, bottom up or both? In: Schuppert, G.F. (ed.): The Europeanisation of Governance. Baden-Baden, 59\u201376.", "volume-title": "The Europeanisation of governance"}, {"key": "447_CR33", "author": "G Marks", "first-page": "15", "year": "2004", "unstructured": "Marks, G.; Hooghe, L. (2004): Contrasting visions of multi-level governance. In: Bache, I.; Flinders, M. (eds.): Multi-level governance. Oxford, 15\u201330.", "volume-title": "Multi-level governance", "DOI": "10.1093/0199259259.003.0002", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "447_CR34", "author": "Ministry of Regional Development", "year": "2003", "unstructured": "Ministry of Regional Development (2013): Zasady realizacji Zintegrowanych InwestycjiTerytorialnych w Polsce. Warsaw.", "volume-title": "Zasady realizacji Zintegrowanych InwestycjiTerytorialnych w Polsce"}, {"key": "447_CR35", "author": "M N\u00e9grier", "first-page": "29", "year": "2005", "unstructured": "N\u00e9grier, M. (2005): The new French dice: metropolitan institution building democratic issues. In: Heinelt, H.; K\u00fcbler, D. (eds.): Metropolitan Governance. Capacity, democracy and the dynamics of place. Abingdon, 29\u201346", "volume-title": "Metropolitan Governance. Capacity, democracy and the dynamics of place"}, {"key": "447_CR36", "author": "A Olewi\u0144ski", "year": "2015", "unstructured": "Olewi\u0144ski, A. (2015): Bydgoszcz godzi si\u0119 na ZIT z Toruniem tylko na swoich warunkach. \n                        http://nowosci.com.pl/302815,Bydgoszcz-godzi-sie-na-ZIT-z-Toruniem-tylko-na-swoich-warunkach.html\n                        \n                     (July 29, 2016).", "volume-title": "Bydgoszcz godzi si\u0119 na ZIT z Toruniem tylko na swoich warunkach"}, {"issue": "2", "key": "447_CR37", "first-page": "203", "volume": "15", "author": "JD Orton", "year": "1990", "unstructured": "Orton, J.D.; Weick, K.F. (1990): Loosely Coupled Systems: A Reconceptualization. In: The Academy of Management Review 15, 2, 203\u2013223.", "journal-title": "Acad Manag Rev"}, {"key": "447_CR38", "author": "CM Radaelli", "first-page": "27", "year": "2003", "unstructured": "Radaelli, C.M. (2003): The Europeanization of Public Policy. In: Featherstone, K.; Radaelli, C.M. (eds.): The Politics of Europeanization. Oxford, 27\u201356.", "volume-title": "The politics of Europeanization", "DOI": "10.1093/0199252092.003.0002", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "447_CR39", "author": "T Risse", "first-page": "1", "year": "2001", "unstructured": "Risse, T.; Cowles, M.G.; Caporaso, J.A. (2001): Europeanization and Domestic Change: Introduction. In: Cowles, M.G.; Caporaso, J.A.; Risse, T. (eds.): Transforming Europe. Europeanization and Domestic Change. Ithaca, London, 1\u201320.", "volume-title": "Transforming Europe. Europeanization and domestic change"}, {"key": "447_CR40", "author": "I Sagan", "year": "2000", "unstructured": "Sagan, I. (2000): Miasto. Scena konflikt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy. Gda\u0144sk.", "volume-title": "Miasto. Scena konflikt\u00f3w i wsp\u00f3\u0142pracy"}, {"key": "447_CR41", "author": "I Sagan", "year": "2011", "unstructured": "Sagan, I.; Canowiecki, Z. (2011): Mi\u0119dzy integracj\u0105 a konkurencj\u0105. Gda\u0144sko-Gdy\u0144ski Obszar Metropolitalny. Warsaw.", "volume-title": "Mi\u0119dzy integracj\u0105 a konkurencj\u0105. Gda\u0144sko-Gdy\u0144ski Obszar Metropolitalny"}, {"key": "447_CR42", "first-page": "29", "volume": "1\u20132", "author": "P Swianiewicz", "year": "2006", "unstructured": "Swianiewicz, P. (2006): Zarz\u0105dzanie obszarami metropolitalnymi \u2013 do\u015bwiadczenia mi\u0119dzynarodowe a rzeczywisto\u015b\u0107 polska. In: Samorz\u0105d Terytorialny 1\u20132, 29\u201343.", "journal-title": "Samorz\u0105d Terytorialny"}, {"key": "447_CR43", "unstructured": "Swianiewicz, P.; Krukowska, J.; Lackowska, M. (2013): Profesjonalizacja absorpcji funduszy: beneficjenci samorz\u0105dowi centralnie zarz\u0105dzanych program\u00f3w operacyjnych w okresie 2007\u20132013. Warsaw."}, {"key": "447_CR44", "author": "K Szmigiel-Rawska", "year": "2012", "unstructured": "Szmigiel-Rawska, K.; Do\u0142zb\u0142asz, S. (2012): Trwa\u0142o\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy przygranicznej. Warsaw.", "volume-title": "Trwa\u0142o\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy przygranicznej"}, {"key": "447_CR45", "author": "P Uusikyla", "year": "2009", "unstructured": "Uusikyla, P. (2009): Making sound judgements about the effects of public policies. How to explore the missing links between the cause and effect? \n                        http://ec.europa.eu/regional_policy/archive/conferences/evaluation2009/pres/ws3_uusikyla_paper.pdf\n                        \n                     (July 29, 2016).", "volume-title": "Making sound judgements about the effects of public policies. How to explore the missing links between the cause and effect?"}, {"key": "447_CR46", "unstructured": "Zarycki, T. (2002): Region jako kontekst zachowa\u0144 politycznych. Warsaw."}], "container-title": ["Raumforschung und Raumordnung | Spatial Research and Planning"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/article/10.1007/s13147-016-0447-y/fulltext.html", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s13147-016-0447-y.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s13147-016-0447-y.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 13]], "date-time": "2018-12-13T22:07:35Z", "timestamp": 1544738855000}, "score": 17.262661, "issued": {"date-parts": [[2016, 11, 2]]}, "references-count": 46, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 6]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["447"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s13147-016-0447-y", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0034-0111", "1869-4179"], "issn-type": [{"value": "0034-0111", "type": "print"}, {"value": "1869-4179", "type": "electronic"}], "subject": ["Geography, Planning and Development"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:38:01Z", "timestamp": 1525754281183}, "reference-count": 0, "publisher": "Towarzystwo Naukowe KUL", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RH"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.18290/rh.2015.63.10-6", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 3, 3]], "date-time": "2016-03-03T13:52:48Z", "timestamp": 1457013168000}, "page": "109-120", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Z problem\u00f3w akwizycji j\u0119zyka trzeciego u neofilolog\u00f3w. Uwagi wst\u0119pne"], "prefix": "10.18290", "volume": "63", "author": [{"given": "Dagmara", "family": "Nowacka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7654", "container-title": ["Roczniki Humanistyczne"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 3, 3]], "date-time": "2016-03-03T13:52:50Z", "timestamp": 1457013170000}, "score": 16.757883, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.18290/rh.2015.63.10-6", "ISSN": ["0035-7707"], "issn-type": [{"value": "0035-7707", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T04:28:44Z", "timestamp": 1525321724386}, "reference-count": 140, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "37", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Australian Feminist Studies"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "DOI": "10.1080/08164640220123470", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T15:25:43Z", "timestamp": 1027697143000}, "page": "81-97", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Reflections on Christine de Pizan's 'Feminism'"], "prefix": "10.1080", "volume": "17", "author": [{"given": "Keiko", "family": "Nowacka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "unstructured": "Woolf, V. 1991.A Room of One's Own, 70\u20131. London: The Hogarth Press."}, {"key": "CIT0002", "author": "Willard C.C.", "year": "1984", "volume-title": "Christine de Pizen: Her life and Works"}, {"key": "CIT0003", "author": "Benkor E.", "first-page": "35", "year": "1994", "journal-title": "Le Moyen Fran\u00e7ais"}, {"key": "CIT0004", "author": "de Pizan Christine", "year": "1999", "volume-title": "The Book of the City of Ladies"}, {"key": "CIT0005", "author": "Willard Charity Cannon", "year": "1993", "volume-title": "The Writing of Christine de Piton"}, {"key": "CIT0006", "author": "Thibaux M.", "year": "1994", "volume-title": "The Writing of Medieval Women, 2nd edition"}, {"key": "CIT0007", "author": "Willard", "first-page": "19", "volume-title": "qWriting of Christine de Piton"}, {"key": "CIT0008", "author": "McLeod G.", "year": "1991", "volume-title": "The Reception of Christine de Pizan from the Fifteenth Century Through the Nineteenth Centuries: Visitors to the City"}, {"key": "CIT0009", "unstructured": "Brown-Grant, R. 1991.Christine de Pizan and the Moral Defence of Women: Reading beyond Gender, 2Cambridge: Cambridge University Press."}, {"key": "CIT0010", "unstructured": "Pizan.Book of the City of Ladies, part I57 chapter 27"}, {"key": "CIT0011", "author": "Lorcin M.", "first-page": "139", "year": "1995", "volume-title": "Une Femme de Lettres au Moyen Age: Etudes autour de Christine de Piton"}, {"key": "CIT0012", "author": "Bloch R.H.", "year": "1991", "volume-title": "Medieval Misogyny and the Invention of Western Romantic Lane", "DOI": "10.7208/chicago/9780226059907.001.0001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0013", "unstructured": "Radice, B., ed. 1974.H\u00e9lo\u00efse, Utters of Ab\u00e9lard and H\u00e9lo\u00efse, 138\u20139. Harmondsworth: Penguin."}, {"key": "CIT0014", "author": "McLaughlin M.M.", "first-page": "469", "year": "1975", "volume-title": "Pierre Ab\u00e9lard, Pierre le V\u00e9n\u00e9rable: Les Courants Philosophiques Litt\u00e9raires et Artistiques en Occident au milieu du XIIe si\u00e9cle"}, {"key": "CIT0015", "author": "Ignatius M.", "volume": "29", "first-page": "18", "year": "1978", "journal-title": "Proceedings of the Pacific Northwest Council on Foreign Languages"}, {"key": "CIT0016", "unstructured": "Quilligan, M. 1991.The Allegory of Female Authority: Christine de Plan's 'Cit\u00e9 des Dames', 1Ithaca, New York: Cornell University Press."}, {"key": "CIT0017", "unstructured": "Delaney. \u201c'History, Politics and Christine Studies'\u201d. 203"}, {"key": "CIT0018", "unstructured": "Delaney. \"'Mothers to Think Back Through\"'\u201d. 188"}, {"key": "CIT0019", "author": "Gottlieb", "first-page": "337", "year": "1985", "volume-title": "Women of the Medieval World: Essays in Honor of John H. Mundy"}, {"key": "CIT0020", "author": "Gross E.", "first-page": "190", "year": "1986", "volume-title": "Feminist Challenges Social and Political Theory"}, {"key": "CIT0021", "unstructured": "Delaney. \"'Mothers to Think Back Through\"'\u201d. 183"}, {"key": "CIT0022", "unstructured": "Gottlieb. \u201c'Problem of Feminism'\u201d. 338"}, {"key": "CIT0023", "unstructured": "Delaney. \"'Mothers to Think Back Through\"'\u201d. 183"}, {"key": "CIT0024", "unstructured": "Delaney. \"'Mothers to Think Back Through\"'\u201d. 185\u20137. In 'History, Politics and Christine Studies', Delaney acknowledges the Marxist influences and overtones present in her arguments but states that 'I am just a little uncomfortable that people think that is all there is to it', p. 196"}, {"key": "CIT0025", "unstructured": "Delaney. \"'Mothers to Think Back Through\"'\u201d. 189"}, {"key": "CIT0026", "unstructured": "de Pizan, Christine. 1994.The Book of the Body Politic, Edited by: Forhan, K. Langdon. 103Cambridge and New York: Cambridge University Press. part III, chapter 8", "DOI": "10.1017/CBO9780511816673", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0028", "author": "Mombello G.", "first-page": "43", "year": "1974", "volume-title": "Culture et politique en France \u00e0 l'\u00e9poque de l'humanisme et de la Renaissance"}, {"key": "CIT0029", "unstructured": "Mombello. \u201c'Quelques aspects de la pens\u00e9e politique'\u201d. 153"}, {"key": "CIT0030", "author": "Oexle O.", "first-page": "206", "year": "1994", "volume-title": "The City of Scholars: New Approaches to Christine de Pizan"}, {"key": "CIT0031", "unstructured": "Gottlieb. \u201c'Problem of Feminism'\u201d. 354"}, {"key": "CIT0032", "unstructured": "Mombello. \u201c'Quelques aspects de la pens\u00e9e politique'\u201d. 153"}, {"key": "CIT0037", "unstructured": "Delaney. \"'Mothers to Think Back Through\"'\u201d. 193"}, {"key": "CIT0038", "author": "Newman B.", "volume": "2", "first-page": "702", "year": "1990", "journal-title": "Exemplaria"}, {"key": "CIT0040", "unstructured": "Quilligan.Allegory12"}, {"key": "CIT0043", "author": "Hicks", "first-page": "23", "volume-title": "D\u00e9bat"}, {"key": "CIT0044", "unstructured": "Fenster. \u201c'Perdre son latin'\u201d. 92\u20133."}, {"key": "CIT0045", "author": "Willard C.C.", "first-page": "21", "volume-title": "Politics, Gender and Genre"}, {"key": "CIT0047", "author": "Reno C.", "first-page": "207", "volume-title": "Reinterpreting Christine de Pitan"}, {"key": "CIT0048", "unstructured": "Reno. \u201c'Preface to Avision-Christine'\u201d. 226"}, {"key": "CIT0049", "unstructured": "Willard. \u201c'From Poet to Political Commentator'\u201d. 21"}, {"key": "CIT0051", "unstructured": "Pizan.Book of the City of Ladies, part II141 chapter 36"}, {"key": "CIT0052", "unstructured": "Pizan.Book of the Body Politic, part III96 chapter 4"}, {"key": "CIT0053", "unstructured": "Mombello. \u201c'Quelques aspects de la pens\u00e9e politique'\u201d. 153"}, {"key": "CIT0054", "unstructured": "Richards. \u201c'SeulIette'\u201d. 159"}, {"key": "CIT0055", "author": "Wisman J.", "first-page": "81", "year": "1984", "volume-title": "The Epistle of the Prison of Human Life until an Epistle ta the Queen of France and Lament on the Evils of the Civil War"}, {"key": "CIT0056", "unstructured": "Burckhardt, J. 1990.The Civilization of the Renaissance in Italy, Edited by: Middlemore, S.G. 135\u20139. Harmondsworth: Penguin."}, {"key": "CIT0057", "author": "Kelly J.", "year": "1984", "volume-title": "Women, History and Theory"}, {"key": "CIT0058", "unstructured": "Kristeller, O. 1961.Renaissance Thought the Classic, Scholastic and Humanistic Strains, 9New York: Harper Torchbooks."}, {"key": "CIT0059", "unstructured": "Kristeller.Renaissance Thought14\u201315."}, {"key": "CIT0060", "author": "Gilson E.", "first-page": "3", "volume-title": "Culture et Politique en France"}, {"key": "CIT0061", "unstructured": "Ferguson, W.K.Renaissance Studies, 106London, Ontario: University of Western Ontario."}, {"key": "CIT0062", "unstructured": "Southern, R.W. 1970.Medieval Humanism, 31New York and Evanston: Harper Torchbooks."}, {"key": "CIT0063", "unstructured": "Kristeller.Renaissance Thought8"}, {"key": "CIT0064", "author": "Alien R.", "first-page": "326", "year": "1989", "volume-title": "Desiderius Erasmus: The Praise ofFoltf and Other Writings"}, {"key": "CIT0065", "unstructured": "Ward and Chiavaroli. \"The Young H\u00e9lo\u00efse and Latin Rhetoric'\u201d. 62"}, {"key": "CIT0066", "DOI": "10.1515/zrph.1993.109.5-6.556", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0067", "unstructured": "Richards. \u201c'Seulletie a part\u201d. 140\u20132."}, {"key": "CIT0068", "unstructured": "Charrier.H\u00e9lo\u00efse283 Peter the Venerable in Letters of Ab\u00e9lard and H\u00e9lo\u00efse, pp.277\u20138. Hugh Metel, a monastic contemporary of H\u00e9lo\u00efse, also echoed these sentiments"}, {"key": "CIT0069", "unstructured": "Dronke, P. 1976.Ab\u00e9lard and H\u00e9lo\u00efse in Medieval Testimonies, 22Glasgow: University of Glasgow Press. For further examples of the widespread praise of H\u00e9lo\u00efse's intellectual endeavours"}, {"key": "CIT0070", "author": "McCracken P.", "first-page": "217", "year": "2000", "volume-title": "Listening to Helaise: the Voice of a Twelfth Century Woman", "DOI": "10.1007/978-1-349-61874-3_9", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0071", "unstructured": "Hlolse.Utters of Ab\u00e9lard and H\u00e9lo\u00efse163"}, {"key": "CIT0072", "unstructured": "Mews, C. \u201c'Philosophical Trends in the Epistolae duorum amantium: the First Letters of H\u00e9lo\u00efse and Ab\u00e9lard'\u201d. 35\u201352. This argument is also echoed in her earlier correspondence with Ab\u00e9lard. See"}, {"key": "CIT0073", "unstructured": "Ward, J. and Chiavaroli, N. \"The Young H\u00e9lo\u00efse and Latin Rhetoric: Some Preliminary Comments on the \"Lost\" Love Letters and their Significance'\u201d. 53\u2013119."}, {"key": "CIT0074", "author": "Wheeler B.", "year": "2000", "volume-title": "Listening to H\u00e9la\u00efse: the Voice of a Taielfth Century Woman"}, {"key": "CIT0075", "unstructured": "McNamer, E. 1992.The Education of H\u00e9lo\u00efse: Methods, Content and Purpose of Learning in Twelfth Century France, 51\u20138. Canada: Edwin Meilen Press."}, {"key": "CIT0077", "unstructured": "Richards. \u201c'Seulette'\u201d. 141 Jean de Meun was also the first person to translate the correspondence of H\u00e9lo\u00efse and Ab\u00e9lard"}, {"key": "CIT0078", "unstructured": "Robbins, H., ed. 1962.Romance of the Rose, 60\u20131. 178New York: E.P. Dutton."}, {"key": "CIT0079", "unstructured": "Richards. \u201c'Seulett'\u201d. 141 Christine refers to H\u00e9lo\u00efse in the Querelle"}, {"key": "CIT0080", "unstructured": "King, M. 1991.Women of the Renaissance, 165Chicago and London: University of Chicago Press.", "DOI": "10.7208/chicago/9780226436166.001.0001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0081", "unstructured": "Burckhardt.Civilization of the Renaissance in Italy, part V250\u20131."}, {"key": "CIT0082", "author": "Kristeller O.", "first-page": "91", "year": "1980", "volume-title": "Beyond their Sex: Learned Women of the European Past"}, {"key": "CIT0083", "author": "d'Arezzo Leonardo Bruni", "first-page": "123", "year": "1963", "volume-title": "Vittorim da Feltre and Other Humanist Educators"}, {"key": "CIT0084", "author": "Kelly J.", "first-page": "33", "year": "1984", "volume-title": "Women, History and Theory"}, {"key": "CIT0085", "unstructured": "Bull, G., ed. 1976.'querelle de femme? between Signor Caspare and Magnified Giuliano in Book Three of Castiglione's The Courtier. 'I am quite surprised,' said Signor Caspare with a laugh, 'that since you endow women letters, continence, magnanimity and temperance, you do not want them to govern cities as well, and to make laws and lead armies, while the men stay at home to cook and spin', 216Harmondsworth: Penguin."}, {"key": "CIT0086", "unstructured": "King.Women of the Renaissance164"}, {"key": "CIT0087", "author": "Grafton A.", "first-page": "210", "year": "1986", "volume-title": "From Humanism to the Humanities: Education and the Liberal Arts in Fifteenth- and Sixteenth-certury Europe"}, {"key": "CIT0088", "unstructured": "Jardine.From Humanism to the Humanities41"}, {"key": "CIT0089", "unstructured": "King. \u201c'Book-lined Cells'\u201d. 75"}, {"key": "CIT0090", "author": "King M.", "first-page": "16", "year": "1983", "volume-title": "Her Immaculate Hand: Selected Works by and about the Women Humanists of Quattrocent Itafy"}, {"key": "CIT0091", "unstructured": "King. \u201c'Book-lined Cells'\u201d. 67"}, {"key": "CIT0092", "author": "King", "first-page": "64", "volume-title": "Her Immaculate Hand"}, {"key": "CIT0093", "author": "Fenster T.", "first-page": "481", "year": "1995", "volume-title": "Une Femme de Lettres au Moyen Age: Edutes autour de Christine de Pizan"}, {"key": "CIT0094", "unstructured": "Kelly. \u201c'Did Women Have a Renaissance'\u201d. 35"}, {"key": "CIT0095", "unstructured": "Schibanoff. \u201c'Taking the Gold out of Egypt'\u201d. 100"}, {"key": "CIT0096", "unstructured": "King. \u201c'Book-lined Cells'\u201d. 72"}, {"key": "CIT0097", "unstructured": "King. \u201c'Book-lined Cells'\u201d. 70"}, {"key": "CIT0098", "unstructured": "Quilligan.Allegory214\u201320."}, {"key": "CIT0100", "unstructured": "Kristeller.Renaissance Thought9"}, {"key": "CIT0101", "unstructured": "Southern.Medieval Humanism31\u20132. Other predominant traits related to the latter that could be added are the recognition of the 'dignity of nature' and the primary place of 'man' within the hierarchical order of the universe"}, {"key": "CIT0102", "unstructured": "Ferguson.Renaissance Studies96"}, {"key": "CIT0103", "unstructured": "Richards. \u201c'Courtly Diction and Italian Humanism'\u201d. 257"}, {"key": "CIT0104", "author": "Ignatius M.", "volume": "29", "first-page": "18", "year": "1978", "journal-title": "Proceedings of the Pacific Northwest Conference on Foreign Languages"}, {"key": "CIT0105", "unstructured": "Margolis. \u201c'Poetess as Historian'\u201d. 370"}, {"key": "CIT0106", "author": "Zimmerman M.", "first-page": "113", "volume-title": "Politics, Gender and Genre"}, {"key": "CIT0107", "author": "Krynen J.", "year": "1981", "volume-title": "Ideal du Prince et Pouvoir Royal en France a la Fin du Moyen Age (1380-1440): Etude de la litt\u00e9rature politique du temps"}, {"key": "CIT0108", "unstructured": "de Pizan, Christine. 1985.The Treasure of the City of Ladies, Edited by: Lawson, S. Vol. 4, 159Harmondsworth: Penguin. part III"}, {"key": "CIT0109", "author": "Hicks E.", "first-page": "23", "year": "1977", "volume-title": "Le D\u00e9bat sur le Roman de la Rose"}, {"key": "CIT0110", "unstructured": "Baird, J. and Kane, J., eds.English translation found in La Querelle de la Rose: Letters and Documents60\u20131."}, {"key": "CIT0111", "author": "Schibanoff S.", "first-page": "83", "year": "1986", "volume-title": "Gender and Reading Essays on Readers, Texts and Contexts"}, {"key": "CIT0112", "author": "Ouy G.", "first-page": "1337", "year": "1979", "volume-title": "Rapporti culturaa ed economiafra fra Italic e Francia nei seccoli dal XIV al XVI"}, {"key": "CIT0113", "author": "Ouy G.", "first-page": "71", "year": "1970", "journal-title": "Bulletin de la Soci\u00e9t\u00e9\" de l'Histoirt de Paris et de L'Ile de France"}, {"key": "CIT0114", "unstructured": "Fenster. \u201c'Perdre son latin'\u201d. 94\u20135. For example, Nicholas Oresme translated Aristotle's Ethics and Politics during the 1370s and Nicholas de Gonesse completed the translation of Valerius Maximus in 1404"}, {"key": "CIT0115", "unstructured": "Fenster. \u201c'Perdre son latin'\u201d. 93 In her Chemin de Langue Estude, Christine implies that Charles V promoted the translations of Latin texts on account of his own limited knowledge of Latin. See"}, {"key": "CIT0116", "unstructured": "Fenster. \u201c'Perdre son latin'\u201d. 96"}, {"key": "CIT0117", "author": "Forhan K. Langdon", "first-page": "33", "volume-title": "Politics, Gender and Genre"}, {"key": "CIT0118", "author": "Hicks E.", "first-page": "77", "volume-title": "Reinterpreing Christine de Pizan"}, {"key": "CIT0119", "unstructured": "Richards. \u201c'Seulletti'\u201d. 159 Kristeller quoted in"}, {"key": "CIT0120", "unstructured": "Richards. \u201c'Seullette'\u201d. 162"}, {"key": "CIT0121", "author": "Fenster T.", "first-page": "355", "volume-title": "Writing of Christine de Pizan"}, {"key": "CIT0122", "author": "Barr A.", "volume": "14", "first-page": "1", "year": "1988", "journal-title": "Fifteenth Century Studies"}, {"key": "CIT0123", "author": "Brown-Grant R.", "volume": "5", "first-page": "123", "year": "1997", "journal-title": "Journal of the Institute of Romance Studies"}, {"key": "CIT0124", "author": "Blanchard J.", "first-page": "228", "volume-title": "Reinterpreting Christine de Piton"}, {"key": "CIT0125", "first-page": "6", "volume-title": "Pizan, Book of the City of Ladies, part I"}, {"key": "CIT0126", "unstructured": "Pizan.Book of the City of ladies, part I18 chapter 8"}, {"key": "CIT0127", "author": "Brownlee K.", "volume": "32", "first-page": "244", "year": "1995", "journal-title": "Comparative literature Studies"}, {"key": "CIT0128", "unstructured": "King. \u201c'Book-lined Cells'\u201d. 74"}, {"key": "CIT0129", "unstructured": "Guarino, G., ed.Boccaccio, Concerning Famous Women4\u20136."}, {"key": "CIT0130", "unstructured": "Boccaccio.Concerning Famous WomenEdited by: Guarino, G. 6"}, {"key": "CIT0131", "unstructured": "Quilligan.Allegory70\u201384. For a Freudian analysis of the significance of Semiramis as the 'first foundation stone'; For Delaney's critical reading of Christine's rewriting of the tales of Semiramis and Dido, see Delaney, \"'Mothers to Think Back Through\"' in which she argues that Boccaccio expressed more pro-feminine accounts."}, {"key": "CIT0132", "unstructured": "Pizan.The Book of the City of Ladies, part I34 chapter 14"}, {"key": "CIT0134", "unstructured": "Blanchard. \u201c'Compilation'\u201d. 244"}, {"key": "CIT0135", "unstructured": "Richards. \u201c'Conventions of Courtly Diction'\u201d. 257 She was the second person in France to refer to Boccaccio's De Claris Mulieribus (after Philip de Mezi\u00e8res) and was familiar with the works of Petrarch (e.g. Proemium, De remediis utriusque Jortunae). It is possible that she had access to Petrarch's works through the sermons of Jean Gerson"}, {"key": "CIT0136", "author": "Mann N.", "first-page": "6", "year": "1970", "volume-title": "Humanism in France at the End of the Middle Ages and the Early Renaissante"}, {"key": "CIT0137", "author": "Huot S.", "volume": "25", "first-page": "361", "year": "1985", "journal-title": "Romance Notes"}, {"key": "CIT0138", "author": "Slerca A.", "first-page": "221", "year": "1995", "volume-title": "Une Femme de Lettres au Moyen Ages: Etudes autour de Christine de Pifan"}, {"key": "CIT0139", "author": "Richards E.J.", "volume": "222", "first-page": "100", "year": "1985", "journal-title": "Archiv fur das Studium der neuerem Sprachen und Literaturen"}, {"key": "CIT0140", "unstructured": "Huot. \u201c'Seduction and Sublimation'\u201d. 369"}, {"key": "CIT0141", "unstructured": "Richards. \u201c'Conventions of Courtly Diction'\u201d. 251\u20132."}, {"key": "CIT0143", "unstructured": "Richards. \u201c'Conventions of Courtly Diction'\u201d. 263"}, {"key": "CIT0144", "author": "Willard", "first-page": "148", "volume-title": "Writing of Christine de Piton"}, {"key": "CIT0145", "author": "Fenster T.", "first-page": "167", "volume-title": "Writing of Christine de Piton"}, {"key": "CIT0146", "author": "Richards", "first-page": "96", "year": "1996", "volume-title": "Gender and Text in the Later Middle Ages"}, {"key": "CIT0147", "author": "Baird", "first-page": "55", "volume-title": "Querelle"}, {"key": "CIT0148", "author": "Baird", "first-page": "55", "volume-title": "Querelle"}, {"key": "CIT0149", "unstructured": "Richards. \u201c'Rejecting Essentialism'\u201d. 123 who likens Christine's arguments to Joan Scott"}, {"key": "CIT0150", "DOI": "10.2307/2708596", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0151", "unstructured": "Delaney. \"'Mothers to Think Back Through\"'\u201d. 189"}, {"key": "CIT0152", "unstructured": "Ignatius. \u201c'A Look at the Feminism'\u201d. 18"}, {"key": "CIT0154", "unstructured": "Delaney. \"'Mothers to Think Back Through\"'\u201d. 191\u20132."}, {"key": "CIT0156", "author": "Blumensfeld-Kosinski R.", "first-page": "9", "year": "1999", "journal-title": "Medieval Feminist Newsletter"}], "container-title": ["Australian Feminist Studies"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/08164640220123470", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 25]], "date-time": "2017-11-25T10:56:22Z", "timestamp": 1511607382000}, "score": 16.757883, "issued": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "references-count": 140, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "issue": "37"}, "alternative-id": ["10.1080/08164640220123470"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/08164640220123470", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0816-4649", "1465-3303"], "issn-type": [{"value": "0816-4649", "type": "print"}, {"value": "1465-3303", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T22:22:56Z", "timestamp": 1525472576063}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "7", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Heredity"], "DOI": "10.1093/jhered/esi106", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 9, 9]], "date-time": "2005-09-09T00:43:57Z", "timestamp": 1126226637000}, "page": "797-802", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 13, "title": ["Lack of the SOX9 Gene Polymorphism in Sex Reversal Dogs (78,XX; SRY negative)"], "prefix": "10.1093", "volume": "96", "author": [{"given": "J.", "family": "Nowacka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "286", "published-online": {"date-parts": [[2005, 10, 26]]}, "container-title": ["Journal of Heredity"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/jhered/article-pdf/96/7/797/6455408/esi106.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 24]], "date-time": "2017-08-24T10:01:48Z", "timestamp": 1503568908000}, "score": 16.757883, "issued": {"date-parts": [[2005, 10, 26]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2005, 10, 26]]}, "issue": "7"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/jhered/esi106", "ISSN": ["0022-1503", "1465-7333"], "issn-type": [{"value": "0022-1503", "type": "print"}, {"value": "1465-7333", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T18:21:20Z", "timestamp": 1525717280385}, "reference-count": 0, "publisher": "Akademia im. Jana Dlugosza w Czestochowie", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Prace Naukowe Akademii im. Jana D\u0142ugosza w Cz\u0119stochowie. Pedagogika"], "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.16926/p.2016.25.59", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 17]], "date-time": "2017-07-17T11:15:05Z", "timestamp": 1500290105000}, "page": "85-100", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Creating the image of University among selected target groups"], "prefix": "10.16926", "volume": "25", "author": [{"given": "Marta", "family": "Nowacka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7224", "container-title": ["Prace Naukowe Akademii im. Jana D\u0142ugosza w Cz\u0119stochowie. Pedagogika"], "original-title": ["Kreowanie wizerunku szko\u0142y wy\u017cszej w\u015br\u00f3d wybranych grup docelowych"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 7, 17]], "date-time": "2017-07-17T11:15:09Z", "timestamp": 1500290109000}, "score": 16.757883, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.16926/p.2016.25.59", "ISSN": ["1734-185X"], "issn-type": [{"value": "1734-185X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:27:04Z", "timestamp": 1525735624088}, "reference-count": 0, "publisher": "Termedia Sp. z.o.o.", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["pd"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.5114/dr.2017.68903", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 9, 11]], "date-time": "2017-09-11T11:26:43Z", "timestamp": 1505129203000}, "page": "355-357", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["XI Sympozjum Naukowo-Szkoleniowe Polskiej Akademii Dermatologii i Wenerologii \nSerock, 11\u201313 maja 2017 r."], "prefix": "10.5114", "volume": "3", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "Nowacka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3061", "container-title": ["Dermatology Review"], "link": [{"URL": "https://www.termedia.pl/doi_ft/10.5114/dr.2017.68903", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 11]], "date-time": "2017-09-11T11:26:52Z", "timestamp": 1505129212000}, "score": 16.757883, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["68903"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5114/dr.2017.68903", "ISSN": ["0033-2526"], "issn-type": [{"value": "0033-2526", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T18:08:08Z", "timestamp": 1524074888017}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CHEMICAL REVIEW"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 4, 5]]}, "DOI": "10.15199/62.2017.4.14", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 27]], "date-time": "2017-04-27T15:08:09Z", "timestamp": 1493305689000}, "page": "72-76", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Effect of metakaolin on early hydration of calcium aluminate cement Wp\u0142yw metakaolinu na wczesn\u0105 hydratacj\u0119 cementu glinowo-wapniowego"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Mariola", "family": "Nowacka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2017, 4, 5]]}, "container-title": ["PRZEMYS\u0141 CHEMICZNY"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-105237-2017-4.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 27]], "date-time": "2017-04-27T15:08:11Z", "timestamp": 1493305691000}, "score": 16.757883, "issued": {"date-parts": [[2017, 4, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 4, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 4, 5]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/62.2017.4.14", "ISSN": ["0033-2496"], "issn-type": [{"value": "0033-2496", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "NOWACKA-KRUKOWSKA HANNA"}