{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 1233, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T04:37:59Z", "timestamp": 1527741479069}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "01", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["22 (1) 2007"], "published-print": {"date-parts": [[2007, 3]]}, "DOI": "10.3183/npprj-2007-22-01-p124-130", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 5, 3]], "date-time": "2007-05-03T18:23:39Z", "timestamp": 1178216619000}, "page": "124-130", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Refiner plate clash detection using an embedded force sensor"], "prefix": "10.1515", "volume": "22", "author": [{"family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Nordic Pulp and Paper Research Journal"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 30]], "date-time": "2018-05-30T20:06:33Z", "timestamp": 1527710793000}, "score": 19.046217, "issued": {"date-parts": [[2007, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007, 3]]}, "issue": "01"}, "alternative-id": ["20072201124130Olender7557"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3183/npprj-2007-22-01-p124-130", "ISSN": ["0283-2631"], "issn-type": [{"value": "0283-2631", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T23:54:10Z", "timestamp": 1525478050192}, "reference-count": 15, "publisher": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issue": "11", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["JONA: The Journal of Nursing Administration"], "published-print": {"date-parts": [[2005, 11]]}, "DOI": "10.1097/00005110-200511000-00006", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 11, 4]], "date-time": "2005-11-04T09:01:15Z", "timestamp": 1131094875000}, "page": "497-501", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Hospitalists"], "prefix": "10.1097", "volume": "35", "author": [{"given": "Lynda", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "276", "container-title": ["JONA: The Journal of Nursing Administration"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 8]], "date-time": "2018-02-08T21:35:25Z", "timestamp": 1518125725000}, "score": 17.06932, "subtitle": ["A Chief Nursing Officer's Perspective"], "issued": {"date-parts": [[2005, 11]]}, "references-count": 15, "journal-issue": {"issue": "11"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1097/00005110-200511000-00006", "ISSN": ["0002-0443"], "issn-type": [{"value": "0002-0443", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T03:15:12Z", "timestamp": 1525317312809}, "reference-count": 102, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["History and Anthropology"], "published-print": {"date-parts": [[1987, 3]]}, "DOI": "10.1080/02757206.1987.9960789", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 4, 30]], "date-time": "2010-04-30T04:22:21Z", "timestamp": 1272601341000}, "page": "327-375", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["The Indo\u2010European mirror: Monotheism and polytheism (J.G. Herder, E. Renan, A. Pictet, F.M. M\u00fcller and R.F. Grau)"], "prefix": "10.1080", "volume": "3", "author": [{"given": "Maurice", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "unstructured": "1984.Histoire, Epist\u00eamologie, Langage, 6(2)"}, {"key": "CIT0002", "author": "Schlegel Frederick", "year": "1808", "volume-title": "Essay on the Language and Wisdom of the Indians"}, {"key": "CIT0003", "first-page": "3", "year": "1984", "journal-title": "Retractationum"}, {"key": "CIT0004", "author": "Adorno T.W.", "year": "1952", "volume-title": "Versuch \u00fcber Wagner"}, {"key": "CIT0005", "author": "Augustine", "year": "1984", "series-title": "Series Latina LVII", "volume-title": "Retractationum Libri II"}, {"key": "CIT0006", "author": "Autran Ch.", "year": "1935", "volume-title": "Mithra, Zoroastre et la pr\u00e9histoire aryenne du christianisme"}, {"key": "CIT0007", "author": "de Bonald L.\u2010G.\u2010A.", "year": "1854", "volume-title": "Th\u00e9orie du pouvoir politique et religieux dans la soci\u00e9t\u00e9 civile, d\u00e9montr\u00e9e par le raisonnement et par l'histoire"}, {"key": "CIT0008", "author": "de Bonald L.\u2010G.\u2010A.", "year": "1845", "volume-title": "Recherches philosophiques sur les premiers objets des connaissances morales"}, {"key": "CIT0009", "author": "de Bonald L.\u2010G.\u2010A.", "year": "1858", "volume-title": "M\u00e9langes litt\u00e9raires, politiques et philosophiques"}, {"key": "CIT0010", "author": "Borgeaud Ph.", "first-page": "59", "year": "1986", "journal-title": "Revue europ\u00e9enne des sciences sociales"}, {"key": "CIT0011", "author": "Borst A.", "year": "1957", "volume-title": "Der Turmbau von Babel Geschichte der Meinungen \u00fcber Ursprung und Vielfalt der Sprachen und V\u00f6lker"}, {"key": "CIT0012", "author": "Br\u00e9al M.", "first-page": "I", "year": "1866", "volume-title": "Grammaire compar\u00e9e des langues indo\u2010europ\u00e9ennes"}, {"key": "CIT0013", "author": "du Breuil P.", "year": "1978", "volume-title": "Zarathoustra et la transfiguration du monde"}, {"key": "CIT0014", "author": "Burnouf L.\u2010E.", "year": "1863", "volume-title": "Essai sur le V\u00e9da ou \u00e9tudes sur les religions, la litt\u00e9rature et la constitution sociale de l'Inde, depuis les temps primitifs jusqu'aux temps Brahmaniques. Ouvrage pouvant servir d'introduction \u00e0 l'\u00e9tude des litt\u00e9ratures occidentales"}, {"key": "CIT0015", "author": "Burnouf L.\u2010E.", "year": "1876", "volume-title": "La Science des religions"}, {"key": "CIT0016", "DOI": "10.3406/hel.1984.1190", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0017", "author": "de Certeau M.", "volume": "73", "first-page": "325", "year": "1985", "journal-title": "Recherches de science religieuse"}, {"key": "CIT0018", "author": "St. Chamberlain H.", "year": "1900", "edition": "2", "volume-title": "Die Grundlagen des neunzehnten Jahrhunderts,"}, {"key": "CIT0019", "author": "Conry Y.", "volume": "29", "first-page": "27", "year": "1976", "journal-title": "Etudes renaniennes"}, {"key": "CIT0020", "author": "Dehergne J.", "year": "1984", "edition": "2", "volume-title": "Juifs de Chine \u00e0 travers la correspondance in\u00e9dite des j\u00e9suites du dix\u2010huiti\u00e8me si\u00e8cle"}, {"key": "CIT0021", "DOI": "10.1086/366956", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0022", "author": "Dohm C.W.", "year": "1984", "volume-title": "De la r\u00e9forme politique des Juifs"}, {"key": "CIT0023", "author": "Droixhe D.", "year": "1978", "volume-title": "La linguistique et l'appel de l'histoire (1600\u20131800) Rationalisme et r\u00e9volutions positivistes"}, {"key": "CIT0024", "author": "Dubois Cl.\u2010G.", "year": "1970", "volume-title": "Mythe et langage au seizi\u00e8me si\u00e8cle"}, {"key": "CIT0025", "author": "Dubois Cl.\u2010G.", "year": "1972", "volume-title": "Celtes et Gaulois au seizi\u00e8me si\u00e8cle. Le d\u00e9veloppement litt\u00e9raire d'un mythe nationaliste avec l'\u00e9dition critique d'un trait\u00e9 in\u00e9dit de Guillaume Postel \u201cDe ce qui est premier pour r\u00e9former le monde\u201d"}, {"key": "CIT0026", "author": "Eichner H.", "volume": "97", "first-page": "8", "year": "1982", "journal-title": "Publications of the Modem Language Association of America"}, {"key": "CIT0027", "author": "Feldman B.", "year": "1972", "volume-title": "The Rise of modern Mythobgy 7680\u20131860"}, {"key": "CIT0028", "author": "Frazer J.G.", "year": "1923", "volume-title": "Sur Ernest Renan"}, {"key": "CIT0029", "author": "Furet F.", "year": "1986", "volume-title": "La Gauche et la r\u00e9volution fran\u00e7aise au milieu du XIX\u00e8me si\u00e8cle. Edgar Quinet et la question du Jacobinisme 1865\u20131870"}, {"key": "CIT0030", "author": "Gobien Ch. Le", "year": "1707", "volume-title": "Lettres \u00e9difiantes et curieuses, \u00e9crites des missions \u00e9trang\u00e8res par quelques missionnaires de la Compagnie de J\u00e9sus"}, {"key": "CIT0031", "author": "Grau R.F.", "year": "1867", "volume-title": "Semiten und Indogermanen in ihrer Beziehung zu Religion und Wissenschaft. Eine Apologie des Christenthums vom Standpunkte der V\u00f6lkerpsychologie"}, {"key": "CIT0032", "author": "Grau R.F.", "year": "1875", "volume-title": "Urspr\u00fcnge und Ziele unserer Kulturentwickelung"}, {"key": "CIT0033", "author": "Herder J.G.", "year": "1879", "volume-title": "Vom Geist der ebr\u00e4ischen Poesie"}, {"key": "CIT0034", "author": "Herder J.G.", "year": "1880", "volume-title": "Vom Geist der ebr\u00e4ischen Poesie"}, {"key": "CIT0035", "author": "Herder J.G.", "year": "1891", "volume-title": "Abhandlung \u00fcber den Ursprung der Sprache"}, {"key": "CIT0036", "first-page": "256", "year": "1707", "journal-title": "Le Journal des S\u00e7avans"}, {"key": "CIT0037", "author": "Koyr\u00e9 A.", "first-page": "127", "year": "1981", "volume-title": "Etudes d'histoire de la pens\u00e9e philosophique"}, {"key": "CIT0038", "author": "K\u00fcgelgen C.W.", "year": "1894", "volume-title": "Rudolf Grau, ein akademischer Zeuge der lutherischen Kirche. Eine kurze Schilderung seines Lebens und Wirkens"}, {"key": "CIT0039", "unstructured": "Kuhne, E. 1885\u20131902.La Grande Encyclop\u00e9dievol. XXVI, 863 s.v.A, Pictet"}, {"key": "CIT0040", "author": "Leibniz G.W.", "year": "1900", "volume-title": "Oeuvres philosophiques"}, {"key": "CIT0041", "unstructured": "L\u00e9vi, S. 1885\u20131902.La Grande Encyclop\u00e9dievol. IV, 45\u201347. s.v. Aryens II"}, {"key": "CIT0042", "author": "L\u00e9vi S.", "first-page": "329", "year": "1932", "volume-title": "Le Coll\u00e8ge de France (1530\u20131930), Libre Jubilaire"}, {"key": "CIT0043", "DOI": "10.3406/hel.1984.1192", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0044", "author": "Meyer G.", "first-page": "125", "year": "1893", "journal-title": "Indogermanische Forschungen"}, {"key": "CIT0045", "unstructured": "M\u00fcller, F.M. 1849. \u201cComparative Philology of the Indo\u2010European Languages, in its Bearing on the Early Civilisation of Mankind\u201d. 153mss. Archives de l'Institut de France."}, {"key": "CIT0046", "author": "M\u00fcller F.M.", "first-page": "342", "year": "1868", "edition": "2", "volume-title": "Chips from a German Workshop I. Essays on the Science of Religion"}, {"key": "CIT0047", "author": "M\u00fcller F.M.", "year": "1880", "volume-title": "Lectures on the Origin and Growth of Religion as Illustrated by the Religions of India. Delivered in the Chapter House, Westminster Abbey, 1878"}, {"key": "CIT0048", "author": "M\u00fcller F.M.", "year": "1894", "volume-title": "Three Lectures on the Ved\u00e1nta Philosophy. Delivered at the Royal Institution in 1894"}, {"key": "CIT0049", "author": "M\u00fcller F.M.", "first-page": "3", "year": "1898", "volume-title": "Chips from a German Workshop I. Recent Essays and Addresses"}, {"key": "CIT0050", "author": "M\u00fcller F.M.", "first-page": "217", "year": "1898", "volume-title": "Chips from a German Workshop I. Recent Essays and Addresses"}, {"key": "CIT0051", "author": "M\u00fcller F.M.", "first-page": "174", "year": "1898", "volume-title": "Chips from a German Workshop III. Essays on Language and Literature"}, {"key": "CIT0052", "author": "M\u00fcller F.M.", "year": "1901", "volume-title": "Actes du Premier Congris International d'histoire des Religions"}, {"key": "CIT0053", "DOI": "10.3406/assr.1983.2279", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0054", "author": "Perrot G.", "first-page": "V", "year": "1874", "volume-title": "Essais sur la mythologie compar\u00e9e, les traditions et les coutumes par Max M\u00fcller"}, {"key": "CIT0055", "author": "Pictet A.", "year": "1837", "volume-title": "De l'Affinit\u00e9 des langues celtiques avec le sanscrit"}, {"key": "CIT0056", "author": "Pictet A.", "year": "1877", "edition": "2", "volume-title": "Les Origines indo\u2010europ\u00e9ennes ou les Aryas primitifs. Essai de pal\u00e9ontologie linguistique"}, {"key": "CIT0057", "author": "Poliakov L.", "year": "1973", "volume-title": "The Aryan Myth. Essay on the Origins of Racism and Nationalism"}, {"key": "CIT0058", "author": "Pommier J.", "year": "1933", "volume-title": "La Jeunesse cl\u00e9ricale d'Ernest Renan\u2010Saint\u2010Sulpice\u2010"}, {"key": "CIT0059", "author": "Pommier J.", "volume": "5", "first-page": "75", "year": "1972", "journal-title": "Cahiers renaniens"}, {"key": "CIT0060", "unstructured": "Preuss, J. 1961.The Chinese Jews of Kaifeng\u2010Fu, 30Tel\u2010Aviv: Museum Haaretz."}, {"key": "CIT0061", "author": "Pr\u00fcmm K.", "year": "1954", "volume-title": "Religionsgeschichtliches Handbuch f\u00fcr den Raum der altchristlichen Umwelt. Hellenistisch\u2010r\u00f6mische Geistesstr\u00f6mungen und Kulte mit Beachtung des Eigenlebens der Provinzen"}, {"key": "CIT0062", "author": "Quinet E.", "year": "1845", "volume-title": "Le Christianisme et la R\u00e9volution fran\u00e7aise"}, {"key": "CIT0063", "author": "Reinach S.", "year": "1892", "volume-title": "L'Origine des Aryens. Histoire d'une controverse"}, {"key": "CIT0064", "volume": "10", "year": "1947", "volume-title": "Oeuvres compl\u00e8tes"}, {"key": "CIT0065", "author": "Renan E.", "volume": "13", "first-page": "214", "year": "1859", "journal-title": "Journal asiatique"}, {"key": "CIT0066", "author": "Renan E.", "first-page": "233", "year": "1868", "volume-title": "Questions contemparaines"}, {"key": "CIT0067", "first-page": "325", "year": "1871", "journal-title": "La r\u00e9forme intellectuelle et morale"}, {"key": "CIT0068", "unstructured": "\u201cQu'est\u2010ce qu'une Nation?\u201d. Discours et Conf\u00e9rences. 1887. pp.887\u2013906."}, {"key": "CIT0069", "unstructured": "\u201cIdentit\u00e9 originelle et s\u00e9paration graduelle du juda\u00efsme et du christianisme\u201d. Discours et Conf\u00e9rences. 1887. pp.907\u2013924."}, {"key": "CIT0070", "author": "Renan E.", "first-page": "317", "year": "1878", "volume-title": "M\u00e9langes d'histoire et de voyages"}, {"key": "CIT0071", "first-page": "713", "year": "1883", "journal-title": "Souvenirs d'enfance et de jeunesse"}, {"key": "CIT0072", "unstructured": "Renan, E. 1848\u20131849, 1890.L'Avenir de la sciencevol. III, 715\u20131151."}, {"key": "CIT0073", "unstructured": "Renan, E. 1863.Vie de J\u00e9susvol. IV, 11\u2013427."}, {"key": "CIT0074", "unstructured": "Renan, E. 1882.Marc\u2010Aur\u00e8le et la fin du monde antiquevol. V, 737\u20131148."}, {"key": "CIT0075", "unstructured": "Renan, E. 1887\u20131893.Histoire du peuple d'Isra\u00eblvol. VI, I\u2013V."}, {"key": "CIT0076", "unstructured": "Renan, E. 1858.Le Livre de Jobvol. VII, 309\u2013425."}, {"key": "CIT0077", "first-page": "722", "year": "1879", "volume-title": "Nouvelles \u00e9tudes d'histoire religieuse"}, {"key": "CIT0078", "first-page": "729", "year": "1857", "volume-title": "Nouvelles \u00e9tudes d'histoire religieuse"}, {"key": "CIT0079", "first-page": "740", "year": "1878", "volume-title": "Nouvelles \u00e9tudes d'histoire religieuse"}, {"key": "CIT0080", "first-page": "821", "year": "1858", "volume-title": "Nouvelles \u00e9tudes d'histoire religieuse"}, {"key": "CIT0081", "unstructured": "Renan, E. 1848, 1858.De l'Origine du langagevol. VIII, 11\u2013123."}, {"key": "CIT0082", "unstructured": "1855, 1858, 1863.Histoire g\u00e9n\u00e9rale et syst\u00e8me compar\u00e9 des langues s\u00e9mitiques129\u2013589."}, {"key": "CIT0083", "first-page": "1213", "year": "1878", "volume-title": "M\u00e9langes religieux et historiques"}, {"key": "CIT0084", "author": "Renan E.", "volume-title": "Correspondance 1845\u20131892"}, {"key": "CIT0085", "author": "Reville A.", "first-page": "694", "year": "1864", "journal-title": "Revue des deux mondes"}, {"key": "CIT0086", "author": "R\u00e9ville A.", "volume": "24", "first-page": "102", "year": "1891", "journal-title": "Revue de l'Histoire des Religions"}, {"key": "CIT0087", "author": "R\u00e9ville J.", "volume": "26", "first-page": "82", "year": "1892", "journal-title": "Revue de l'Histoire des Religions"}, {"key": "CIT0088", "author": "Satg\u00e9 A.", "volume": "12", "first-page": "11", "year": "1977", "journal-title": "L'Avant sc\u00e8ne op\u00e9ra"}, {"key": "CIT0089", "author": "Schlegel Fr.", "year": "1976", "volume-title": "\u00dcber die Sprache und Weisheit der Indier: Ein Beitrag zur Begr\u00fcndung der Altertumskunde"}, {"key": "CIT0090", "author": "Schleiermacher Fr.", "year": "1924", "volume-title": "\u00dcber die Religion: Reden an die Gebildeten unter ihren Ver\u00e4chtern"}, {"key": "CIT0091", "author": "Schmidt W.", "year": "1912", "volume-title": "Der Ursprung der Gottesidee"}, {"key": "CIT0092", "author": "von Schroeder L.", "year": "1911", "volume-title": "Die Vollendung des arischen Mysteriums in Bayreuth"}, {"key": "CIT0093", "author": "Sch\u00fcler W.", "year": "1971", "volume-title": "Der bayreuther Kreis von seiner Entstehung bis zum Ausgang der Wilhelminischen \u00c4ra Wagnerkult und Kulturreform im Geiste v\u00f6lkischer Welten\u2010schauung"}, {"key": "CIT0094", "author": "Strauss L.", "first-page": "135", "year": "1961", "volume-title": "Relativism and the Study of Man"}, {"key": "CIT0095", "author": "Svenbro J.", "volume": "11", "first-page": "121", "year": "1980", "journal-title": "Quaderni di storia"}, {"key": "CIT0096", "DOI": "10.3406/hel.1984.1185", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0097", "author": "de Cyr Th\u00e9odoret", "year": "1864", "volume-title": "In loca difficilia scripturae sacrae. Quaestiones selectae"}, {"key": "CIT0098", "author": "Todorov T.", "volume": "14", "first-page": "15", "year": "1986", "journal-title": "Le Genre humain"}, {"key": "CIT0099", "author": "Vidal\u2010Naquet P.", "volume": "16", "first-page": "5", "year": "1982", "journal-title": "Quaderni di storia"}, {"key": "CIT0100", "author": "Vidal\u2010Naquet P.", "year": "1987", "journal-title": "Publications de l'Universit\u00e9 de La. R\u00e9union"}, {"key": "CIT0101", "author": "Willson A.L.", "year": "1964", "volume-title": "A Mythical Image: The Ideal of India in German Romanticism"}, {"key": "CIT0102", "author": "Wiseman N.", "year": "1836", "volume-title": "Twelve. Lectures on the Connexion Between Science and Revealed Religion"}], "container-title": ["History and Anthropology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/02757206.1987.9960789", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 14]], "date-time": "2016-12-14T01:22:54Z", "timestamp": 1481678574000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[1987, 3]]}, "references-count": 102, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1987, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/02757206.1987.9960789"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/02757206.1987.9960789", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0275-7206", "1477-2612"], "issn-type": [{"value": "0275-7206", "type": "print"}, {"value": "1477-2612", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 6]], "date-time": "2018-07-06T13:40:17Z", "timestamp": 1530884417188}, "reference-count": 0, "publisher": "Carleton University", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RERA"], "abstract": "<jats:p>This article applies Moravscik's ideational liberalism to outline domestic and international influences on German state preference formation since the introduction of the euro and discusses the trends that distinguish German policy making and why they matter in the development of sustainable solutions to the ongoing euro crisis. The German government's ideational commitments to the European project and ordoliberal principles are found to be significant determinants in preference formation, but while its commitment to Europe has remained stable over time, its commitment to ordoliberalism has wavered. The government prefers to advance European integration in line with ordoliberal principles, though in times of crisis it hardens its ordoliberal stance. This article argues that Germany will go to great lengths to keep the Eurozone intact because it is part of a grand political project, but the government's prescription for fiscal austerity, which is underpinned by ordoliberal principles, sometimes exacerbates the euro crisis. Policy recommendations that favour flexibility are offered for Germany and other Eurozone countries.</jats:p>", "DOI": "10.22215/rera.v7i2.216", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 7, 6]], "date-time": "2018-07-06T13:21:38Z", "timestamp": 1530883298000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Germany's Euro Crisis: Preferences, Management, and Contingencies"], "prefix": "10.22215", "volume": "7", "author": [{"given": "Michael", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9479", "published-online": {"date-parts": [[2012, 8, 1]]}, "container-title": ["Review of European and Russian Affairs"], "link": [{"URL": "https://ojs.library.carleton.ca/index.php/rera/article/download/216/153", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://ojs.library.carleton.ca/index.php/rera/article/download/216/153", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 6]], "date-time": "2018-07-06T13:21:41Z", "timestamp": 1530883301000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2012, 8, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2012, 8, 1]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.22215/rera.v7i2.216", "ISSN": ["1718-4835"], "issn-type": [{"value": "1718-4835", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T11:14:13Z", "timestamp": 1525432453833}, "reference-count": 36, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Mediterranean Historical Review"], "published-print": {"date-parts": [[1997, 12]]}, "DOI": "10.1080/09518969708569727", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 6, 20]], "date-time": "2008-06-20T14:25:46Z", "timestamp": 1213971946000}, "page": "51-59", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["From the language of Adam to the pluralism of Babel"], "prefix": "10.1080", "volume": "12", "author": [{"given": "Maurice", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "unstructured": "Aga\u00ebsse, P. and Solignac, A., eds. 1972.De Genesi at Litteram I, II, 4 \u2010 IIIVol. 8, 87\u201391."}, {"key": "CIT0002", "unstructured": "Reydellet, M., ed. 1984.Etymologies IX, 1Vol. 11, 39Paris"}, {"key": "CIT0003", "author": "Borst A.", "year": "1957", "volume-title": "Der Turmbau von Babel. Geschichte der Meinungen \u00fcber Ursprung und Vielfall der Sprachen und V\u00f6lker I \u2010 IV"}, {"key": "CIT0004", "author": "Eco", "year": "1994", "volume-title": "La recherche de la langue parfaite dans la culture Europ\u00e9enne"}, {"key": "CIT0005", "year": "1995", "volume-title": "The Search for the Perfect Language"}, {"key": "CIT0006", "author": "\u00d6lender M.", "first-page": "267", "year": "1997", "volume-title": "La conscience de soi et la po\u00e9sie. Po\u00e9sie et rhetorique"}, {"key": "CIT0007", "author": "\u00d6lender M.", "year": "1992", "volume-title": "The Languages of Paradise. Race, Religion and Philology in the Nineteenth Century"}, {"key": "CIT0008", "unstructured": "Thomassin, Louis. 1693.La M\u00e9thode d'\u00e9tudier et d'enseigner Chrestiennement et utilement la Grammaire, ou les Langues par rapport \u00e0 l'Ecriture sainte en les r\u00e9duisant toutes \u00e0 l'H\u00e9breu12Paris (1690)"}, {"key": "CIT0009", "unstructured": "Encyclop\u00e9die ou Dictionnaire universel raisonn\u00e9 des connaissances humainesVol. 25, 635\u2013636. ed. 1773"}, {"key": "CIT0010", "year": "1569", "volume-title": "Origines Antwerpianae..."}, {"key": "CIT0011", "author": "Frederickx's Eduard", "year": "1973", "volume-title": "loannes Goropius Becanus (1519\u20131573). Leven en Werk"}, {"key": "CIT0012", "author": "Metcalf G.J.", "first-page": "233", "year": "1974", "volume-title": "Studies in the History of Linguistics, Traditions and Paradigms"}, {"key": "CIT0013", "author": "Droixhe D.", "year": "1978", "volume-title": "La linguistique et l'appel de l'histoire (1600\u20131800). Rationalisme et r\u00e9volutions positivistes"}, {"key": "CIT0014", "author": "Grafton A.", "first-page": "99", "year": "1991", "volume-title": "Defenders of the Text. The Traditions of Scholarship in an Age of Science, 1450\u20131800"}, {"key": "CIT0015", "author": "Leibniz G.W.", "first-page": "243", "year": "1900", "volume-title": "Oeuvres philosophiques I"}, {"key": "CIT0016", "author": "Leibniz G.W.", "volume": "1", "first-page": "465", "year": "1838", "volume-title": "Deutsche Schriften"}, {"key": "CIT0017", "DOI": "10.2307/3716729", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0018", "author": "\u00d6lender M.", "volume-title": "Proof and Persuasion in History"}, {"key": "CIT0019", "unstructured": "1994.History and Theory. Studies in the Philosophy of History, Theme issue 33 5\u201325. Wesleyan University."}, {"key": "CIT0020", "unstructured": "le Laboureur, Louis. 1667.Des avantages de la langue fran\u00e7aise sur la langue latine27"}, {"key": "CIT0021", "author": "Fumaroli Marc", "volume": "3", "first-page": "952", "year": "1992", "volume-title": "Les lieux de m\u00e9moire III"}, {"key": "CIT0022", "unstructured": "1994.Trois institutions litt\u00e9raires, Folio H. No. 62 285\u20136."}, {"key": "CIT0023", "unstructured": "Olender, M.The Languages.1ff"}, {"key": "CIT0024", "unstructured": "\u00d6lender, M. \u201c\u2018Europe, or How to Escape. \u2018\u201d. 20ff. nn.69ff"}, {"key": "CIT0025", "author": "Olender M.", "first-page": "191", "year": "1991", "volume-title": "Les Grecs, les Romains et nous. L'antiquit\u00e9 est\u2010elle moderne?"}, {"key": "CIT0026", "volume": "159", "first-page": "48", "year": "1992", "journal-title": "L'Histoire"}, {"key": "CIT0027", "unstructured": "Herder, J.G. 1887.Ideen zur Philosophie der Geschichte der Menschheit (1784\u20131791), Edited by: Suphan, B. Vol.13, 431Berlin: Weidmannsche Buchhandlung."}, {"key": "CIT0028", "unstructured": "Yusuf, Z.A., ed.Al\u2010Ihkam fl'usul al\u2010'ahkamVol.1, 33\u20134. Cairo undated),"}, {"key": "CIT0029", "unstructured": "Amaldez, R. 1956.Grammaire et th\u00e9ologie chez Ibn Hazm de Cordoue. Essai sur la structure et les conditions de la pens\u00e9e musulmane, 45\u20137. Paris: Vrin."}, {"key": "CIT0030", "unstructured": "Dante. 1983.De Vulgari Eloquentia I, 6Edited by: Squarotti, G.B. Vol. 2, 396Turin"}, {"key": "CIT0031", "author": "Idel M.", "volume": "213", "first-page": "380", "year": "1996", "journal-title": "Revue de l'Histoire des Religions"}, {"key": "CIT0032", "unstructured": "Bibliander, Th. 1542.De optimo genere grammaticorum Hebraicorum commentarius, 52Basel: Hieron Curio."}, {"key": "CIT0033", "year": "1548", "volume-title": "De ratione communi omnium linguarum et literarum commentarius"}, {"key": "CIT0034", "author": "Rousseau J.\u2010J.", "year": "1990", "volume-title": "Essai sur l'origine des langues o[ugrave] il est parl\u00e9 de la m\u00e9lodie et de l'imitation musicale."}, {"key": "CIT0035", "unstructured": "Olender, M.\u2019Sur un \u201coubli\u201d linguistique. \u2018281\u20134."}, {"key": "CIT0036", "unstructured": "Encyclopedie ou Dictionnaire universel raisonn\u00e9 des connaissances humaines, ed. 173 Vol.25, 619 (s.v. Langue)."}], "container-title": ["Mediterranean Historical Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/09518969708569727", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 15]], "date-time": "2016-12-15T14:54:44Z", "timestamp": 1481813684000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[1997, 12]]}, "references-count": 36, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1997, 12]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1080/09518969708569727"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/09518969708569727", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0951-8967", "1743-940X"], "issn-type": [{"value": "0951-8967", "type": "print"}, {"value": "1743-940X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T16:15:57Z", "timestamp": 1525796157514}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["History and Theory"], "published-print": {"date-parts": [[1994, 12]]}, "DOI": "10.2307/2505500", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 6, 20]], "date-time": "2006-06-20T03:15:00Z", "timestamp": 1150773300000}, "page": "5", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Europe, or How to Escape Babel"], "prefix": "10.2307", "volume": "33", "author": [{"given": "Maurice", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["History and Theory"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T15:54:13Z", "timestamp": 1525794853000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[1994, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1994, 12]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/2505500", "ISSN": ["0018-2656"], "issn-type": [{"value": "0018-2656", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T14:57:43Z", "timestamp": 1525445863717}, "reference-count": 0, "publisher": "PERSEE Program", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["assr"], "published-print": {"date-parts": [[1983]]}, "DOI": "10.3406/assr.1983.2279", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 10, 16]], "date-time": "2008-10-16T09:44:46Z", "timestamp": 1224150286000}, "page": "163-167", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Au sujet des Indo-europ\u00e9ens"], "prefix": "10.3406", "volume": "55", "author": [{"given": "Maurice", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2000", "container-title": ["Archives de sciences sociales des religions"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 7]], "date-time": "2018-04-07T15:25:43Z", "timestamp": 1523114743000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[1983]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1983]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/assr.1983.2279", "ISSN": ["0335-5985"], "issn-type": [{"value": "0335-5985", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 30]], "date-time": "2018-07-30T15:02:33Z", "timestamp": 1532962953998}, "reference-count": 0, "publisher": "OpenEdition", "issue": "24", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ccrh"], "published-print": {"date-parts": [[2000, 4, 20]]}, "DOI": "10.4000/ccrh.1962", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 4, 2]], "date-time": "2011-04-02T03:38:29Z", "timestamp": 1301715509000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["La laideur d'un dieu"], "prefix": "10.4000", "author": [{"given": "Maurice", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2399", "container-title": ["Les Cahiers du Centre de recherches historiques"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 8]], "date-time": "2017-12-08T18:36:15Z", "timestamp": 1512758175000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2000, 4, 20]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2009, 4, 15]]}, "published-print": {"date-parts": [[2000, 4, 20]]}, "issue": "24"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.4000/ccrh.1962", "ISSN": ["0990-9141", "1760-7906"], "issn-type": [{"value": "0990-9141", "type": "print"}, {"value": "1760-7906", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T00:20:57Z", "timestamp": 1525479657782}, "reference-count": 2, "publisher": "PERSEE Program", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["rhr"], "published-print": {"date-parts": [[1985]]}, "DOI": "10.3406/rhr.1985.2785", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 5, 18]], "date-time": "2009-05-18T10:50:02Z", "timestamp": 1242643802000}, "page": "3-55", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Aspects de Baub\u00f4. Textes et contextes antiques"], "prefix": "10.3406", "volume": "202", "author": [{"given": "Maurice", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2000", "reference": [{"key": "10.3406/rhr.2785/crai.76206", "DOI": "10.3406/crai.1932.76206", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "10.3406/rhr.2785/hom.367648", "DOI": "10.3406/hom.1976.367648", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Revue de l'histoire des religions"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 8]], "date-time": "2018-04-08T09:09:48Z", "timestamp": 1523178588000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[1985]]}, "references-count": 2, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1985]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/rhr.1985.2785", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0035-1423"], "issn-type": [{"value": "0035-1423", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T21:17:14Z", "timestamp": 1525295834650}, "reference-count": 6, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[1999, 6, 1]], "date-time": "1999-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 928195200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Studies in Religion/Sciences Religieuses"], "published-print": {"date-parts": [[1999, 6]]}, "DOI": "10.1177/000842989902800207", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 1, 7]], "date-time": "2010-01-07T01:09:46Z", "timestamp": 1262826586000}, "page": "217-218", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Professor Petro B. T. Bilaniuk (1932-1998)"], "prefix": "10.1177", "volume": "28", "author": [{"given": "Vivian", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "St. Andrew's College, University of Manitoba"}]}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2016, 6, 25]]}, "reference": [{"key": "atypb1", "volume": "1", "first-page": "101", "year": "1982", "journal-title": "The Patristic and Byzantine Review"}, {"key": "atypb2", "year": "1980", "volume-title": "Theology and Economy of the Holy Spirit: An Eastern Approach"}, {"key": "atypb3", "volume": "21", "first-page": "203", "year": "1976", "journal-title": "The Greek Orthodox Theological Review"}, {"key": "atypb4", "year": "1975", "volume-title": "The Fifth Latern Council (1512-1517) and the Eastern Churches"}, {"key": "atypb5", "unstructured": "1973 \"A theological meditation on the mystery of transfiguration .\" Diakonia 8: 306-31."}, {"key": "atypb6", "volume": "13", "first-page": "50", "year": "1973", "journal-title": "The New Review"}], "container-title": ["Studies in Religion/Sciences Religieuses"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/000842989902800207", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/000842989902800207", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 8]], "date-time": "2018-01-08T15:32:14Z", "timestamp": 1515425534000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[1999, 6]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 6, 25]]}, "published-print": {"date-parts": [[1999, 6]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1177/000842989902800207"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/000842989902800207", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0008-4298", "2042-0587"], "issn-type": [{"value": "0008-4298", "type": "print"}, {"value": "2042-0587", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T23:44:10Z", "timestamp": 1525304650859}, "reference-count": 0, "publisher": "The Electrochemical Society", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Electrochem. Soc."], "published-print": {"date-parts": [[1982]]}, "DOI": "10.1149/1.2123732", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 6, 14]], "date-time": "2006-06-14T20:40:32Z", "timestamp": 1150317632000}, "page": "135", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 7, "title": ["Design of a Cell for Electrode Kinetic Investigations of Fuel Cell Reactions"], "prefix": "10.1149", "volume": "129", "author": [{"given": "H.", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "77", "container-title": ["Journal of The Electrochemical Society"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://syndication.highwire.org/content/doi/10.1149/1.2123732", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 22]], "date-time": "2016-12-22T23:25:00Z", "timestamp": 1482449100000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[1982]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1982]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1149/1.2123732", "ISSN": ["0013-4651"], "issn-type": [{"value": "0013-4651", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T09:22:14Z", "timestamp": 1525512134053}, "reference-count": 0, "publisher": "InTech", "isbn-type": [{"value": "9789535104728", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.5772/29418", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 5, 4]], "date-time": "2012-05-04T07:21:23Z", "timestamp": 1336116083000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Mechanisms of Antibiotic Resistance in Corynebacterium spp. Causing Infections in People"], "prefix": "10.5772", "author": [{"given": "Alina", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3774", "published-online": {"date-parts": [[2012, 4, 4]]}, "container-title": ["Antibiotic Resistant Bacteria - A Continuous Challenge in the New Millennium"], "link": [{"URL": "http://www.intechopen.com/download/pdf/34699", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 29]], "date-time": "2016-12-29T11:01:46Z", "timestamp": 1483009306000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2012, 4, 4]]}, "ISBN": ["9789535104728"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5772/29418"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T10:38:58Z", "timestamp": 1523961538478}, "reference-count": 6, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1-2", "content-domain": {"domain": ["www.tandfonline.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Philosophical Psychology"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 2, 17]]}, "DOI": "10.1080/09515089.2016.1225953", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 9, 3]], "date-time": "2016-09-03T15:04:19Z", "timestamp": 1472915059000}, "page": "208-211", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1080/tandf_crossmark_01", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Aesthetics as philosophy of perception"], "prefix": "10.1080", "volume": "30", "author": [{"given": "Jacek", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": " Institute of Philosophy and Sociology, Polish Academy of Sciences, Warsaw, Poland"}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2016, 9, 3]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Gibson J. J.", "year": "1979", "volume-title": "An ecological approach to visual perception"}, {"key": "CIT0002", "author": "Hickock G.", "year": "2014", "volume-title": "The myth of mirror neurons: The real neuroscience of communication and cognition"}, {"key": "CIT0003", "DOI": "10.3389/fpsyg.2015.00409", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0004", "DOI": "10.1007/s10670-011-9282-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0005", "DOI": "10.1093/acprof:oso/9780199695379.001.0001", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0006", "DOI": "10.1007/s13164-014-0219-y", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Philosophical Psychology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/09515089.2016.1225953", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 7, 21]], "date-time": "2017-07-21T12:53:57Z", "timestamp": 1500641637000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2016, 9, 3]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 11, 14]]}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 2, 17]]}, "issue": "1-2"}, "alternative-id": ["10.1080/09515089.2016.1225953"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/09515089.2016.1225953", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0951-5089", "1465-394X"], "issn-type": [{"value": "0951-5089", "type": "print"}, {"value": "1465-394X", "type": "electronic"}], "assertion": [{"value": "The publishing and review policy for this title is described in its Aims & Scope.", "order": 1, "name": "peerreview_statement", "label": "Peer Review Statement"}, {"value": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=cphp20", "URL": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=cphp20", "order": 2, "name": "aims_and_scope_url", "label": "Aim & Scope"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T11:53:58Z", "timestamp": 1523966038272}, "reference-count": 0, "publisher": "The Centre for Philosophical Research", "issue": "2-3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AVANT"], "DOI": "10.26913/60202015.0112.0008", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 10]], "date-time": "2018-02-10T20:04:03Z", "timestamp": 1518293043000}, "page": "102-112", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Sense for non-sense. Review of \"Enactive Cognition at the Edge of Sense-Making. Making Sense of Non Sense\""], "prefix": "10.26913", "volume": "VI", "author": [{"given": "Jacek", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11667", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["AVANT. The Journal of the Philosophical-Interdisciplinary Vanguard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 10]], "date-time": "2018-02-10T20:04:15Z", "timestamp": 1518293055000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "2-3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26913/60202015.0112.0008", "ISSN": ["2082-6710"], "issn-type": [{"value": "2082-6710", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T11:53:58Z", "timestamp": 1523966038314}, "reference-count": 0, "publisher": "The Centre for Philosophical Research", "issue": "2-3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AVANT"], "DOI": "10.26913/60202015.0112.0003", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 10]], "date-time": "2018-02-10T20:04:03Z", "timestamp": 1518293043000}, "page": "57-71", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Art and cultural institutions as social extensions of personal self-identity"], "prefix": "10.26913", "volume": "VI", "author": [{"given": "Jacek", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11667", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["AVANT. The Journal of the Philosophical-Interdisciplinary Vanguard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 10]], "date-time": "2018-02-10T20:04:07Z", "timestamp": 1518293047000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "2-3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26913/60202015.0112.0003", "ISSN": ["2082-6710"], "issn-type": [{"value": "2082-6710", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T17:06:53Z", "timestamp": 1523984813682}, "reference-count": 0, "publisher": "\u00c9ditions Rue d\u2019Ulm", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.4000/books.editionsulm.1759", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 14]], "date-time": "2016-10-14T10:04:38Z", "timestamp": 1476439478000}, "page": "171-181", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Les yeux de la pudeur"], "prefix": "10.4000", "author": [{"given": "Maurice", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2399", "container-title": ["Y voir mieux, y regarder de plus pr\u00e8s"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 14]], "date-time": "2016-10-14T10:04:45Z", "timestamp": 1476439485000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9782728802975", "9782728836987"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.4000/books.editionsulm.1759"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T14:39:59Z", "timestamp": 1523975999179}, "publisher-location": "New York Chichester, West Sussex", "reference-count": 0, "publisher": "Columbia University Press", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 1, 31]]}, "DOI": "10.7312/levi17068-001", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 9, 25]], "date-time": "2016-09-25T10:19:02Z", "timestamp": 1474798742000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["FOREWORD"], "prefix": "10.7312", "author": [{"given": "Maurice", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4359", "container-title": ["We Are All Cannibals"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/books/levi17068/levi17068-001/levi17068-001.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T14:41:12Z", "timestamp": 1523457672000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2016, 1, 31]]}, "ISBN": ["9780231541268"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.7312/levi17068-001"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T11:41:05Z", "timestamp": 1533814865444}, "publisher-location": "Turnhout", "reference-count": 0, "publisher": "Brepols Publishers", "isbn-type": [{"value": "9782503528861", "type": "print"}, {"value": "9782503572673", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2011, 1]]}, "DOI": "10.1484/m.mon-eb.4.00122", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 2, 9]], "date-time": "2017-02-09T11:25:53Z", "timestamp": 1486639553000}, "page": "233-247", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Des al\u00e9as de la Parole divine au Verbe performatif"], "prefix": "10.1484", "author": [{"given": "Maurice", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7597", "published-online": {"date-parts": [[2017, 2, 9]]}, "container-title": ["Gen\u00e8ses de l'acte de parole dans le monde grec, romain et m\u00e9di\u00e9val", "Monoth\u00e9ismes et Philosophie"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T11:02:49Z", "timestamp": 1533812569000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2011, 1]]}, "ISBN": ["9782503528861", "9782503572673"], "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1484/M.MON-EB.4.00122", "10.1484/mon-eb", "10.1484/M.MON-EB.5.112290"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1484/m.mon-eb.4.00122", "ISSN": ["2295-0176", "2565-9839"], "issn-type": [{"value": "2295-0176", "type": "print"}, {"value": "2565-9839", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T22:42:09Z", "timestamp": 1525387329079}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.3917/deba.162.0162", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 2, 17]], "date-time": "2011-02-17T15:33:29Z", "timestamp": 1297956809000}, "page": "162", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["La race comme mythe. Entretien"], "prefix": "10.3917", "volume": "162", "author": [{"given": "Maurice", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Le D\u00e9bat"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 10, 16]], "date-time": "2014-10-16T19:21:33Z", "timestamp": 1413487293000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["DEBA_162_0162"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/deba.162.0162", "ISSN": ["0246-2346", "2111-4587"], "issn-type": [{"value": "0246-2346", "type": "print"}, {"value": "2111-4587", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T01:08:18Z", "timestamp": 1525482498280}, "reference-count": 4, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2006, 1, 1]], "date-time": "2006-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1136073600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Disaster Management & Response"], "published-print": {"date-parts": [[2006, 1]]}, "DOI": "10.1016/j.dmr.2005.10.004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 12, 19]], "date-time": "2005-12-19T18:43:01Z", "timestamp": 1135017781000}, "page": "28-30", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Case Report: Adapting the HEICS Approach for Flu Vaccination Clinic"], "prefix": "10.1016", "volume": "4", "author": [{"given": "Lynda", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Disaster Management & Response"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S1540248705001148?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S1540248705001148?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 17]], "date-time": "2017-06-17T01:50:06Z", "timestamp": 1497664206000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2006, 1]]}, "references-count": 4, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S1540248705001148"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.dmr.2005.10.004", "ISSN": ["1540-2487"], "issn-type": [{"value": "1540-2487", "type": "print"}]}, {"institution": {"name": "Carleton University", "place": ["Ottawa, Ontario"], "acronym": ["-"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 4]], "date-time": "2018-10-04T22:12:06Z", "timestamp": 1538691126196}, "reference-count": 0, "publisher": "Carleton University", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.22215/etd/2010-09254", "type": "dissertation", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 4]], "date-time": "2018-10-04T20:15:19Z", "timestamp": 1538684119000}, "approved": {"date-parts": [[2010]]}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["An exercise in defining democracy and its implications for Russia, 2000-2008"], "prefix": "10.22215", "author": [{"given": "Joanna", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9479", "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 4]], "date-time": "2018-10-04T21:55:00Z", "timestamp": 1538690100000}, "score": 17.06932, "degree": ["Master of Arts"], "issued": {"date-parts": [[null]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["MR64439"], "URL": "http://dx.doi.org/10.22215/etd/2010-09254"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T08:04:05Z", "timestamp": 1525766645749}, "reference-count": 0, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": ["www.tandfonline.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Politikon"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 2]]}, "DOI": "10.1080/02589346.2014.885687", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 2, 20]], "date-time": "2014-02-20T10:54:10Z", "timestamp": 1392893650000}, "page": "163-165", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1080/tandf_crossmark_01", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Integrating Africa: Decolonization's Legacies, Sovereignty and the African Union"], "prefix": "10.1080", "volume": "41", "author": [{"given": "Michael", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2014, 2, 20]]}, "container-title": ["Politikon"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/02589346.2014.885687", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 17]], "date-time": "2016-12-17T12:07:30Z", "timestamp": 1481976450000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 2]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 2, 24]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 2]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/02589346.2014.885687"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/02589346.2014.885687", "ISSN": ["0258-9346", "1470-1014"], "issn-type": [{"value": "0258-9346", "type": "print"}, {"value": "1470-1014", "type": "electronic"}], "assertion": [{"value": "The publishing and review policy for this title is described in its Aims & Scope.", "order": 1, "name": "peerreview_statement", "label": "Peer Review Statement"}, {"value": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=cpsa20", "URL": "http://www.tandfonline.com/action/journalInformation?show=aimsScope&journalCode=cpsa20", "order": 2, "name": "aims_and_scope_url", "label": "Aim & Scope"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 12]], "date-time": "2018-07-12T19:10:12Z", "timestamp": 1531422612930}, "reference-count": 0, "publisher": "Brill", "isbn-type": [{"value": "9789004295438", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1163/9789004295438_022", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2015, 8, 24]], "date-time": "2015-08-24T20:00:03Z", "timestamp": 1440446403000}, "page": "874-897", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u00c9L\u00c9MENTS POUR UNE ANALYSE DE PRIAPE CHEZ JUSTIN LE GNOSTIQUE"], "prefix": "10.1163", "author": [{"given": "MAURICE", "family": "OLENDER", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "50", "container-title": ["\n         Hommages \u00e0 Maarten J. Vermaseren, Volume 2\n      "], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 12]], "date-time": "2018-07-12T18:37:44Z", "timestamp": 1531420664000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9789004295438"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1163/9789004295438_022"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 21]], "date-time": "2018-09-21T09:42:37Z", "timestamp": 1537522957733}, "reference-count": 50, "publisher": "S. Karger AG", "issue": "4", "license": [{"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[2013, 1, 1]], "date-time": "2013-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1356998400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}, {"URL": "https://www.karger.com/Services/SiteLicenses", "start": {"date-parts": [[2013, 1, 1]], "date-time": "2013-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1356998400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chemotherapy"], "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.1159/000357467", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 1, 27]], "date-time": "2014-01-27T07:47:39Z", "timestamp": 1390808859000}, "page": "294-306", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 12, "title": ["Antibiotic Resistance and Detection of the Most Common Mechanism of Resistance (MLSB) of OpportunisticCorynebacterium"], "prefix": "10.1159", "volume": "59", "author": [{"given": "Alina", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "127", "reference": [{"key": "sref_1", "author": "Mookadam F", "volume": "25", "first-page": "349", "year": "2006", "journal-title": "Eur J Clin Microbiol Infect Dis", "DOI": "10.1007/s10096-006-0145-8", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_2", "author": "Schoen C", "volume": "47", "first-page": "2328", "year": "2009", "journal-title": "J Clin Microbiol", "DOI": "10.1128/JCM.00457-09", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_3", "author": "Garcia-Bravo M", "volume": "40", "first-page": "497", "year": "1996", "journal-title": "Antimicrob Agents Chemother"}, {"key": "sref_4", "author": "Dalal A", "volume": "10", "first-page": "1299", "year": "2008", "journal-title": "J Med Microbiol", "DOI": "10.1099/jmm.0.2008/003343-0", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_5", "author": "Campanile F", "volume": "15", "first-page": "75", "year": "2009", "journal-title": "Italy. Emerg Infect Dis", "DOI": "10.3201/eid1501.080804", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_6", "author": "Otsuka Y", "volume": "54", "first-page": "109", "year": "2006", "journal-title": "Diagn Microbiol Infect Dis", "DOI": "10.1016/j.diagmicrobio.2005.08.005", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_7", "author": "Boltin D", "volume": "20", "first-page": "e49", "year": "2009", "journal-title": "Eur J Inter Med", "DOI": "10.1016/j.ejim.2008.08.009", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_8", "author": "Camello TC", "volume": "48", "first-page": "458", "year": "2009", "journal-title": "Lett Appl Microbiol", "DOI": "10.1111/j.1472-765X.2009.02553.x", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_9", "author": "Manzella JP", "volume": "20", "first-page": "37", "year": "1995", "journal-title": "Clin Infect Dis", "DOI": "10.1093/clinids/20.1.37", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_10", "author": "Joussen AM", "volume": "84", "first-page": "1420", "year": "2000", "journal-title": "Br J Ophthalmol", "DOI": "10.1136/bjo.84.12.1420", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_11", "author": "Funke G", "volume": "40", "first-page": "2874", "year": "1996", "journal-title": "Antimicrob Agents Chemother"}, {"key": "sref_12", "author": "Funke G", "volume": "1", "first-page": "125", "year": "1997", "journal-title": "Clin Micrbiol Rev"}, {"key": "sref_13", "author": "G\u00f3mez-Garc\u00e9s JL", "volume": "29", "first-page": "688", "year": "2007", "journal-title": "Int J Antimicrob Agents", "DOI": "10.1016/j.ijantimicag.2006.11.032", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_14", "author": "Roberts MC", "volume": "30", "first-page": "463", "year": "1992", "journal-title": "J Antimicrob Chemother", "DOI": "10.1093/jac/30.4.463", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_15", "author": "Tauch A", "volume": "173", "first-page": "203", "year": "1999", "journal-title": "FEMS Microbiol Lett", "DOI": "10.1111/j.1574-6968.1999.tb13503.x", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_16", "author": "Eguchi H", "volume": "46", "first-page": "527", "year": "2008", "journal-title": "J Clin Microbiol", "DOI": "10.1128/JCM.01741-07", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_17", "author": "Sierra JM", "volume": "5", "first-page": "1714", "year": "2005", "journal-title": "Antimicrob Agents Chemother", "DOI": "10.1128/AAC.49.5.1714-1719.2005", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_18", "author": "Roberts MC", "volume": "43", "first-page": "2823", "year": "1999", "journal-title": "Antimicrob Agents Chemother"}, {"key": "sref_19", "author": "Rosato AE", "volume": "7", "first-page": "1982", "year": "2001", "journal-title": "Antimicrob Agents Chemother", "DOI": "10.1128/AAC.45.7.1982-1989.2001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_20", "author": "Bernard KA", "volume": "40", "first-page": "4375", "year": "2002", "journal-title": "J Clin Microbiol", "DOI": "10.1128/JCM.40.11.4375-4381.2002", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_21", "author": "Drancourt M", "volume": "38", "first-page": "3623", "year": "2000", "journal-title": "J Clin Microbiol"}, {"key": "sref_22", "author": "Fern\u00e1ndez-Natal MI", "volume": "27", "first-page": "177", "year": "2008", "journal-title": "Eur J Clin Microbiol Infect Dis", "DOI": "10.1007/s10096-007-0414-1", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_26", "author": "Fiebelkorn KR", "volume": "41", "first-page": "4740", "year": "2003", "journal-title": "J Clin Microbiol", "DOI": "10.1128/JCM.41.10.4740-4744.2003", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_27", "author": "Otsuka Y", "volume": "8", "first-page": "3713", "year": "2005", "journal-title": "J Clin Microbiol", "DOI": "10.1128/JCM.43.8.3713-3717.2005", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_28", "author": "Ahmed K", "volume": "20", "first-page": "41", "year": "1995", "journal-title": "Clin Infect Dis", "DOI": "10.1093/clinids/20.1.41", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_29", "author": "Colt HG", "volume": "13", "first-page": "73", "year": "1991", "journal-title": "Rev Infect Dis", "DOI": "10.1093/clinids/13.1.73", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_30", "author": "Bittar F", "volume": "16", "first-page": "1231", "year": "2010", "journal-title": "France. Emerg Infect Dis", "DOI": "10.3201/eid1608.100193", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_31", "author": "Ang LM", "volume": "45", "first-page": "1666", "year": "2007", "journal-title": "J Clin Microbiol", "DOI": "10.1128/JCM.02160-06", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_32", "author": "Claeys G", "volume": "34", "first-page": "1290", "year": "1996", "journal-title": "J Clin Microbiol"}, {"key": "sref_33", "author": "Wong JS", "volume": "48", "first-page": "654", "year": "2010", "journal-title": "J Clin Microbiol", "DOI": "10.1128/JCM.00818-09", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_34", "author": "Motomura K", "volume": "78", "first-page": "277", "year": "2004", "journal-title": "Kansenshogaku Zasshi", "DOI": "10.11150/kansenshogakuzasshi1970.78.277", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_36", "author": "Tibrewala AV", "volume": "38", "first-page": "805", "year": "2006", "journal-title": "Scand J Infect Dis", "DOI": "10.1080/00365540600606598", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_37", "author": "Martins C", "volume": "104", "first-page": "905", "year": "2009", "journal-title": "Mem Inst Oswaldo Cruz", "DOI": "10.1590/S0074-02762009000600015", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_38", "author": "Mart\u00ednez-Mart\u00ednez L", "volume": "9", "first-page": "2458", "year": "1995", "journal-title": "J Clin Microbiol"}, {"key": "sref_39", "author": "Fernandez-Roblas R", "volume": "33", "first-page": "453", "year": "2009", "journal-title": "Int J Antimicrob Agents", "DOI": "10.1016/j.ijantimicag.2008.11.001", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_40", "author": "Esp\u00ednola M", "volume": "23", "first-page": "196", "year": "2010", "journal-title": "Rev Esp Quimioter"}, {"key": "sref_41", "author": "Ghide S", "volume": "29", "first-page": "153", "year": "2010", "journal-title": "Eur J Clin Microbiol Infect Dis", "DOI": "10.1007/s10096-009-0827-0", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_42", "author": "Iroh Tam PY", "volume": "48", "first-page": "3440", "year": "2010", "journal-title": "J Clin Microbiol", "DOI": "10.1128/JCM.00990-10", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_43", "author": "Suzuki Y", "volume": "58", "first-page": "308", "year": "2012", "journal-title": "Chemotherapy", "DOI": "10.1159/000343162", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_44", "author": "S\u00e1nchez Hern\u00e1ndez J", "volume": "22", "first-page": "492", "year": "2003", "journal-title": "Int J Antimicrob Agents", "DOI": "10.1016/S0924-8579(03)00121-3", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_45", "author": "Dinleyici EC", "volume": "55", "first-page": "349", "year": "2010", "journal-title": "Pediatr Blood Cancer", "DOI": "10.1002/pbc.22527", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_46", "author": "Arthur M", "volume": "10", "first-page": "2024", "year": "1990", "journal-title": "Antimicrob Agents Chemother", "DOI": "10.1128/AAC.34.10.2024", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_47", "author": "Luna VA", "volume": "44", "first-page": "19", "year": "1999", "journal-title": "J Antimicrob Chemother", "DOI": "10.1093/jac/44.1.19", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_48", "author": "Tauch A", "volume": "49", "first-page": "63", "year": "2003", "journal-title": "Plasmid", "DOI": "10.1016/S0147-619X(02)00115-4", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_49", "author": "Coyle MB", "volume": "16", "first-page": "525", "year": "1979", "journal-title": "Antimicrob Agents Chemother", "DOI": "10.1128/AAC.16.4.525", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_50", "author": "Ross JI", "volume": "49", "first-page": "165", "year": "2002", "journal-title": "J Antimicrob Chemother", "DOI": "10.1093/jac/49.1.165", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_51", "author": "El-Mahdy TS", "volume": "16", "first-page": "376", "year": "2010", "journal-title": "Anaerobe", "DOI": "10.1016/j.anaerobe.2010.06.003", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_52", "author": "Zasada AA", "volume": "14", "first-page": "e907", "year": "2010", "journal-title": "Int J Infect Dis", "DOI": "10.1016/j.ijid.2010.05.013", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "sref_53", "author": "Gladin DP", "volume": "44", "first-page": "17", "year": "1999", "journal-title": "Antibiot Khimioter"}, {"key": "sref_54", "author": "Lavollay M", "volume": "74", "first-page": "650", "year": "2009", "journal-title": "Mol Microbiol", "DOI": "10.1111/j.1365-2958.2009.06887.x", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["Chemotherapy"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.karger.com/Article/Pdf/357467", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.karger.com/Article/Pdf/357467", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 22]], "date-time": "2018-08-22T15:47:34Z", "timestamp": 1534952854000}, "score": 17.06932, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 50, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1159/000357467", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1421-9794", "0009-3157"], "issn-type": [{"value": "0009-3157", "type": "print"}, {"value": "1421-9794", "type": "electronic"}], "subject": ["Pharmacology (medical)", "Oncology", "Pharmacology", "Drug Discovery", "Infectious Diseases", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 12]], "date-time": "2018-12-12T01:40:48Z", "timestamp": 1544578848471}, "reference-count": 24, "publisher": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["JONA: The Journal of Nursing Administration"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 10]]}, "DOI": "10.1097/nna.0000000000000522", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 9, 29]], "date-time": "2017-09-29T23:01:36Z", "timestamp": 1506726096000}, "page": "501-507", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["The Relationship Between and Factors Influencing Staff Nurses\u02bc Perceptions of Nurse Manager Caring and Exposure to Workplace Bullying in Multiple Healthcare Settings"], "prefix": "10.1097", "volume": "47", "author": [{"given": "Lynda", "family": "Olender", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "276", "container-title": ["JONA: The Journal of Nursing Administration"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.lww.com/jonajournal/Fulltext/10.1097/NNA.0000000000000522", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 12]], "date-time": "2018-12-12T01:13:39Z", "timestamp": 1544577219000}, "score": 17.06932, "subtitle": [""], "issued": {"date-parts": [[2017, 10]]}, "references-count": 24, "journal-issue": {"issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1097/nna.0000000000000522", "ISSN": ["0002-0443"], "issn-type": [{"value": "0002-0443", "type": "print"}], "subject": ["Leadership and Management", "General Medicine"]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "OLENDER KORNEL"}