{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 73470, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 23]], "date-time": "2018-06-23T08:22:31Z", "timestamp": 1529742151811}, "reference-count": 59, "publisher": "Emerald", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://www.emeraldinsight.com/page/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 7, 10]], "date-time": "2017-07-10T00:00:00Z", "timestamp": 1499644800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Jnl of Intellectual Capital"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 7, 10]]}, "DOI": "10.1108/jic-12-2016-0138", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 5, 10]], "date-time": "2017-05-10T11:11:16Z", "timestamp": 1494414676000}, "page": "470-485", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Methods of evaluation of intangible assets and intellectual capital"], "prefix": "10.1108", "volume": "18", "author": [{"given": "Marilei", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Santa Catarina, Florian\u00f3polis, Brazil"}]}, {"given": "Paulo Mauricio", "family": "Selig", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Santa Catarina, Florian\u00f3polis, Brazil"}]}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-9306-7313", "authenticated-orcid": false, "given": "Florinda", "family": "Matos", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Intellectual Capital Accreditation Association, Santar\u00e9m, Portugal"}]}, {"given": "Darlan Jos\u00e9", "family": "Roman", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Universidade do Oeste de Santa Catarina, Chapec\u00f3, Brazil"}]}], "member": "140", "reference": [{"key": "ref001", "author": "Ahonen G.", "year": "1998", "volume-title": "Henkil\u00f6st\u00f6tilinp\u00e4\u00e4t\u00f6s \u2013 yrityksen ikkuna menestykselliseen tulevaisuuteen"}, {"key": "ref002", "unstructured": "Almeida, M.S. (2011), Elabora\u00e7\u00e3o de projeto, TCC, disserta\u00e7\u00e3o e tese: uma abordagem simples, pr\u00e1tica e objetiva, Atlas, S\u00e3o Paulo, pp. 1-80."}, {"key": "ref004", "DOI": "10.1108/14691930510628771", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "3", "key": "ref005", "first-page": "1", "volume": "4", "author": "Baum C.I.", "year": "2000", "journal-title": "Forbes"}, {"key": "ref006", "DOI": "10.1108/14691930310487833", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref007", "DOI": "10.1111/1468-2370.00053", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref008", "DOI": "10.1108/14691930410512905", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref009", "DOI": "10.1016/S0263-2373(99)00019-5", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref010", "unstructured": "Bossi, A. (2003), \u201cLa medici\u00f3n del capital intelectual en el sector p\u00fablico\u201d, PhD research, University of Zaragoza."}, {"key": "ref011", "author": "Brooking A.", "year": "1996", "volume-title": "Intellectual Capital: Core Assets for the Third Millennium Enterprise"}, {"key": "ref012", "author": "Bueno E.", "year": "2011", "volume-title": "Modelo Intellectus de medici\u00f3n, gesti\u00f3n e informaci\u00f3n del capital intelectual"}, {"issue": "3", "key": "ref013", "first-page": "59", "volume": "6", "author": "Caba C.", "year": "2001", "journal-title": "Actualidad Financiera"}, {"key": "ref301", "DOI": "10.1108/14691930010371618", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref014", "author": "Edvinsson L.", "year": "1997", "volume-title": "Intellectual Capital: Realizing your Company\u2019s True Value by Finding its Hidden Brainpower"}, {"key": "ref075", "author": "European Foundation for Quality Management (EFQM)", "year": "2003", "volume-title": "Excellence Model Public and Voluntary Sector Version"}, {"key": "ref015", "author": "Flamholtz E.", "year": "1985", "volume-title": "Human Resource Accounting and Effective Organizational Control: Theory and Practice"}, {"key": "ref017", "unstructured": "Garc\u00eda, M. (2001), \u201cLa Informaci\u00f3n Contable de los Activos Intangibles\u201d, PhD research, Universidad San Pablo Ceu, Madrid."}, {"key": "ref018", "author": "Gil A.C.", "year": "1991", "volume-title": "Como elaborar projetos de pesquisa"}, {"key": "ref019", "author": "Gil A.C.", "year": "1999", "volume-title": "M\u00e9todos e t\u00e9cnicas de pesquisa social"}, {"key": "ref020", "DOI": "10.1108/14691931111154698", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "2", "key": "ref021", "first-page": "1", "volume": "2", "author": "Hoss O.", "year": "2008", "journal-title": "Revista Cient\u00edfica do TECAP \u2013 Tecnologia e Contabilidade em Pesquisa: CAP Accounting and Management"}, {"key": "ref023", "author": "Hoss O.", "year": "2009", "volume-title": "Gest\u00e3o de Ativos Intang\u00edveis: da mensura\u00e7\u00e3o \u00e0 competitividade por cen\u00e1rios"}, {"key": "ref025", "DOI": "10.1108/14691930910996625", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref027", "DOI": "10.1590/S0034-75902001000200006", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref030", "DOI": "10.1590/S1415-65552006000300005", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref031", "unstructured": "Klein, D.A. (1998), A Gest\u00e3o Estrat\u00e9gica do capital intelectual: recursos para a economia baseada em conhecimento, Qualitymark, Rio de Janeiro, pp. 1-360."}, {"key": "ref032", "author": "Kwasnicka E.L.", "year": "1995", "volume-title": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 administra\u00e7\u00e3o"}, {"key": "ref033", "author": "Lacombe F.", "year": "2004", "volume-title": "Dicion\u00e1rio de administra\u00e7\u00e3o"}, {"key": "ref034", "author": "Lakatos E.M.", "year": "1986", "volume-title": "Fundamentos de Metodologia Cient\u00edfica"}, {"key": "ref035", "DOI": "10.6008/ESS2179-684X.2013.001.0007", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "15", "key": "ref036", "first-page": "29", "volume": "4", "author": "Lev B.", "year": "1999", "journal-title": "CFO Magazine"}, {"key": "ref037", "author": "Lev B.", "year": "2001", "volume-title": "Intangibles: Management and Reporting"}, {"key": "ref038", "DOI": "10.1108/13683040810881216", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref039", "DOI": "10.1108/EUM0000000005659", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref040", "DOI": "10.1108/14691930710715097", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref041", "unstructured": "Moretto Neto, L. and Schmitt, V.G.H. (2014), Teoria geral da administra\u00e7\u00e3o, 3rd ed., Departamento de Ci\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o/UFSC, Florian\u00f3polis, pp. 1-80."}, {"key": "ref042", "author": "Mouritzen J.", "year": "2003", "volume-title": "Danish Guidelines: Intellectual Capital Statements \u2013 The New Guideline"}, {"issue": "2", "key": "ref043", "first-page": "97", "volume": "6", "author": "M\u00fcller A.N.", "year": "2003", "journal-title": "Revista FAE"}, {"key": "ref044", "author": "Nash H.", "volume": "1", "issue": "1", "year": "1998", "journal-title": "Approach to Value-Added Accounting"}, {"key": "ref046", "DOI": "10.1590/S1519-70772006000100002", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref047", "author": "Porter M.", "year": "1999", "volume-title": "Competi\u00e7\u00e3o: estrat\u00e9gias competitivas essenciais"}, {"key": "ref049", "DOI": "10.1108/14691931011039705", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "1", "key": "ref050", "first-page": "75", "volume": "8", "author": "Rezende Y.", "year": "2001", "journal-title": "Caderno de Pesquisas em Administra\u00e7\u00e3o"}, {"key": "ref052", "DOI": "10.1108/14691930210435642", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref054", "DOI": "10.1007/978-1-349-14494-5", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref055", "DOI": "10.1108/14691930910952687", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref056", "DOI": "10.1108/14691930710774849", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "1", "key": "ref058", "first-page": "77", "volume": "7", "author": "Scherer L.M.", "year": "2004", "journal-title": "Revista da FAE"}, {"key": "ref059", "DOI": "10.1108/14691930810870346", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref060", "unstructured": "Schiuma, G. and Marr, B. (2001), \u201cManaging knowledge in ebusinesses: the knowledge audit cycle\u201d, 1st ed., Profit with People, Deloitte and Touche, London."}, {"key": "ref061", "author": "Schmidt P.", "year": "2002", "volume-title": "Avalia\u00e7\u00e3o de ativos intang\u00edveis"}, {"key": "ref064", "author": "Stewart T.A.", "year": "1997", "volume-title": "Intellectual Capital: The New Wealth of Organizations"}, {"key": "ref065", "author": "Stewart T.A.", "year": "2001", "volume-title": "The Wealth of Knowledge: Intellectual Capital and the Twenty-first Century Organization"}, {"key": "ref066", "author": "Sullivan P.H.", "year": "2000", "volume-title": "Value-driven Intellectual Capital. How to Convert Intangible Corporate Assets Into Market Value"}, {"key": "ref067", "author": "Sveiby K.E.", "year": "1997", "volume-title": "The New Organizational Wealth: Managing and Measuring Knowledge Based Assets"}, {"key": "ref068", "author": "Sveiby K.-E.", "year": "2004", "volume-title": "Measuring Intangibles and Intellectual Capital"}, {"key": "ref070", "DOI": "10.1016/j.emj.2013.01.008", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref071", "DOI": "10.2307/1991374", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref072", "DOI": "10.1590/S1415-65552006000200005", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Journal of Intellectual Capital"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.emeraldinsight.com/doi/full-xml/10.1108/JIC-12-2016-0138", "content-type": "application/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.emeraldinsight.com/doi/full/10.1108/JIC-12-2016-0138", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 20]], "date-time": "2017-09-20T09:13:23Z", "timestamp": 1505898803000}, "score": 17.078491, "issued": {"date-parts": [[2017, 7, 10]]}, "references-count": 59, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 7, 10]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["10.1108/JIC-12-2016-0138"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1108/jic-12-2016-0138", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1469-1930"], "issn-type": [{"value": "1469-1930", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:53:07Z", "timestamp": 1525755187822}, "reference-count": 21, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Perspect. ci\u00eanc. inf."], "published-print": {"date-parts": [[2015, 12]]}, "abstract": "<jats:p>Atualmente o conhecimento \u00e9 considerado um dos principais fatores de produ\u00e7\u00e3o e agrega\u00e7\u00e3o de valor, tanto no meio acad\u00eamico quanto organizacional. A Gest\u00e3o do Conhecimento, por sua vez, \u00e9 considerada uma forma de melhorar o desempenho e aumentar a competitividade. Diante desses fatos, o objetivo da presente pesquisa foi fazer uma bibliometria dos artigos que tratam do tema compartilhamento de conhecimento no per\u00edodo de 1994 a 2014, dispon\u00edveis nas bases de dados SciELO e Scopus. Para alcan\u00e7ar o objetivo, inicialmente foi feita uma busca dirigida nas bases de dados em quest\u00e3o, selecionando os artigos pertinentes, que foram analisados em seguida. A presente pesquisa \u00e9 quali-quantitativa e classifica-se como bibliom\u00e9trica, descritiva, indutiva, aplicada e bibliogr\u00e1fica. Dentre os principais resultados alcan\u00e7ados percebe-se um crescimento expressivo do n\u00famero de publica\u00e7\u00f5es a respeito de Compartilhamento de conhecimento no per\u00edodo analisado.</jats:p>", "DOI": "10.1590/1981-5344/2512", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 3, 6]], "date-time": "2016-03-06T01:04:46Z", "timestamp": 1457226286000}, "page": "149-162", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Compartilhamento de conhecimento: estudo bibliom\u00e9trico das publica\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas realizadas de 1994 a 2014"], "prefix": "10.1590", "volume": "20", "author": [{"given": "Marilei", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Santa Catarina"}]}, {"given": "Darlan Jos\u00e9", "family": "Roman", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Universidade do Oeste de Santa Catarina"}]}, {"given": "Paulo Mauricio", "family": "Selig", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Universidade Federal de Santa Catarina"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "ALMEIDA M.deS.", "first-page": "80 p", "year": "2011", "series-title": "Elabora\u00e7\u00e3o de projeto, TCC, disserta\u00e7\u00e3o e tese: uma abordagem simples, pr\u00e1tica e objetiva"}, {"issue": "4", "key": "ref2", "first-page": "681", "article-title": "A cria\u00e7\u00e3o de conhecimento para a gest\u00e3o de propriedades rurais no Brasil e na Austr\u00e1lia", "volume": "51", "author": "BINOTTO E.", "year": "2013", "journal-title": "RESR, Piracicaba-SP"}, {"key": "ref3", "year": "2014", "series-title": "Scopus"}, {"key": "ref4", "author": "CRESWELL J.W.", "first-page": "206", "year": "2010", "series-title": "Projeto de pesquisa: m\u00e9todos qualitativo, quantitativo e misto"}, {"issue": "4", "key": "ref5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "95", "DOI": "10.1590/S1413-99362011000400008", "article-title": "Transfer\u00eancia de conhecimento em empresas multinacionais estudo de caso na ind\u00fastria de papel", "volume": "16", "author": "CUNHA A. J. M.", "year": "2011", "journal-title": "Perspectivas em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o"}, {"key": "ref6", "author": "EVERS H.-D.", "year": "2001"}, {"issue": "1", "key": "ref7", "first-page": "1", "article-title": "Transfer\u00eancia internacional de conhecimento na multinacional: quando o jogo competitivo multimercado se sobrep\u00f5e aos mecanismos internos de coordena\u00e7\u00e3o", "volume": "9", "author": "FERREIRA M. P.", "year": "2010", "journal-title": "RAE - Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"}, {"issue": "33", "key": "ref8", "first-page": "41", "article-title": "Mem\u00f3ria organizacional e seu papel na Gest\u00e3o do Conhecimento", "volume": "14", "author": "FREIRE P. de S.", "year": "2015", "journal-title": "RCA - Revista de Ci\u00eancias da Administra\u00e7\u00e3o, Florian\u00f3polis, SC"}, {"key": "ref9", "author": "GERHARDT T. E.", "first-page": "120 p", "year": "2009", "series-title": "M\u00e9todos de pesquisa"}, {"key": "ref10", "author": "GIL A.C.", "year": "1999", "series-title": "M\u00e9todos e t\u00e9cnicas de pesquisa social"}, {"issue": "2", "key": "ref11", "first-page": "10", "article-title": "O pensamento enxuto aplicado ao processo de transfer\u00eancia de conhecimento entre organiza\u00e7\u00f5es: associa\u00e7\u00e3o entre desperd\u00edcios e barreiras ao fluxo de conhecimento em uma cadeia produtiva", "volume": "35", "author": "KURTZ D. J.", "year": "2014", "journal-title": "Revista Espacios"}, {"issue": "2", "key": "ref12", "first-page": "233", "article-title": "Fatores relevantes \u00e0 transfer\u00eancia de conhecimento t\u00e1cito em organiza\u00e7\u00f5es: um estudo explorat\u00f3rio", "volume": "19", "author": "LEMOS B.", "year": "2012", "journal-title": "Gest\u00e3o & Produ\u00e7\u00e3o, S\u00e3o Carlos"}, {"key": "ref13", "author": "NONAKA I.", "year": "1997", "series-title": "Cria\u00e7\u00e3o de conhecimento na empresa: como as empresas japonesas geram a din\u00e2mica da inova\u00e7\u00e3o"}, {"issue": "1", "key": "ref14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "86", "DOI": "10.1590/S1413-99362013000100007", "article-title": "Um estudo sobre Gest\u00e3o do Conhecimento e inova\u00e7\u00e3o em uma empresa multinacional do setor de fast-food: o caso da Subway", "volume": "18", "author": "OLIVEIRA P. H. de", "year": "2013", "journal-title": "Perspectivas em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o"}, {"issue": "4", "key": "ref15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "434", "DOI": "10.1590/S0103-21002009000400014", "article-title": "Revis\u00e3o integrativa: etapa inicial do processo de valida\u00e7\u00e3o de diagn\u00f3stico de enfermagem", "volume": "22", "author": "POMPEO D. A.", "year": "2015", "journal-title": "Acta Paulista de Enfermagem, S\u00e3o Paulo"}, {"issue": "2", "key": "ref16", "first-page": "433", "article-title": "A pr\u00e1tica da Gest\u00e3o do Conhecimento em uma empresa familiar do ramo varejista em Minas Gerais (MG): um estudo de caso", "volume": "7", "author": "RAMOS \u00c9. N. P.", "year": "2010", "journal-title": "Revista de Gest\u00e3o da Tecnologia e Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o - JISTEM - Journal of Information Systems and Technology Management"}, {"key": "ref17", "year": "2014", "series-title": "SciELO"}, {"issue": "2", "key": "ref18", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "75", "DOI": "10.1590/S1415-65552006000200005", "article-title": "Um modelo para o compartilhamento de conhecimento no trabalho", "volume": "10", "author": "TONET H. C.", "year": "2006", "journal-title": "RAC - Revista de Administra\u00e7\u00e3o Contempor\u00e2nea"}, {"issue": "3", "key": "ref19", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "191", "DOI": "10.1590/S0103-37862012000300004", "article-title": "Mapeamento de compet\u00eancias: ferramenta para a comunica\u00e7\u00e3o e a divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica", "volume": "24", "author": "TORRES A. A. L.", "year": "2012", "journal-title": "TransInforma\u00e7\u00e3o, Campinas"}, {"issue": "2", "key": "ref20", "first-page": "152", "article-title": "Da Bibliometria \u00e0 Webometria: uma explora\u00e7\u00e3o conceitual dos mecanismos utilizados para medir o registro da informa\u00e7\u00e3o e a difus\u00e3o do conhecimento", "volume": "31", "author": "VANTI N.", "year": "2002", "journal-title": "Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o, Bras\u00edlia"}, {"issue": "1", "key": "ref21", "first-page": "1", "article-title": "Incubadora de inova\u00e7\u00e3o: que nova esp\u00e9cie \u00e9 essa?", "author": "VEDOVELLO C.", "year": "2005", "journal-title": "RAE - Revista de Administra\u00e7\u00e3o de Empresas"}], "container-title": ["Perspectivas em Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/pci/v20n4/1413-9936-pci-20-04-00149.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 23]], "date-time": "2017-05-23T10:47:34Z", "timestamp": 1495536454000}, "score": 17.078491, "issued": {"date-parts": [[2015, 12]]}, "references-count": 21, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 12]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["S1413-99362015000400149"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/1981-5344/2512", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1413-9936"], "issn-type": [{"value": "1413-9936", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 5]], "date-time": "2018-09-05T11:40:32Z", "timestamp": 1536147632439}, "reference-count": 35, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2017, 4, 1]], "date-time": "2017-04-01T00:00:00Z", "timestamp": 1491004800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/", "start": {"date-parts": [[2016, 12, 17]], "date-time": "2016-12-17T00:00:00Z", "timestamp": 1481932800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 4]]}, "DOI": "10.1016/j.rausp.2016.12.005", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 12, 30]], "date-time": "2016-12-30T23:45:25Z", "timestamp": 1483141525000}, "page": "148-162", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A substantive theory on the implementation process of operational performance improvement methods"], "prefix": "10.1016", "volume": "52", "author": [{"given": "Darlan Jos\u00e9", "family": "Roman", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Marilei", "family": "Osinski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Rolf Hermann", "family": "Erdmann", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Revista de Administra\u00e7\u00e3o"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0080210716308305?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0080210716308305?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 5]], "date-time": "2018-09-05T11:26:48Z", "timestamp": 1536146808000}, "score": 17.078491, "issued": {"date-parts": [[2017, 4]]}, "references-count": 35, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 4]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0080210716308305"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.rausp.2016.12.005", "ISSN": ["0080-2107"], "issn-type": [{"value": "0080-2107", "type": "print"}], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "A substantive theory on the implementation process of operational performance improvement methods", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Revista de Administra\u00e7\u00e3o", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "https://doi.org/10.1016/j.rausp.2016.12.005", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2016 Departamento de Administra\u00e7\u00e3o, Faculdade de Economia, Administra\u00e7\u00e3o e Contabilidade da Universidade de S\u00e3o Paulo \u2013 FEA/USP. Published by Elsevier Editora Ltda.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T15:33:03Z", "timestamp": 1525793583704}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade do Sul de Santa Catarina - UNISUL", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["R. eletr. estrat. neg."], "abstract": "<jats:p>Esta pesquisa foi realizada em uma empresa de empreendimentos imobili\u00e1rios da Grande Florian\u00f3polis a fim de analisar seu n\u00edvel de Governan\u00e7a Corporativa, bem como seus atos de Responsabilidade Social. Esta pesquisa caracteriza-se como qualitativa e explorat\u00f3ria. Os dados prim\u00e1rios foram coletados atrav\u00e9s da aplica\u00e7\u00e3o de um question\u00e1rio estruturado e constatou-se, com base nas respostas obtidas e nos conceitos estudados, que a empresa possui atitudes superficiais de Responsabilidade Social, cumpre as leis vigentes, e tem alguns programas voltados \u00e0 melhora, mas encontra-se em um grau inicial dessa pr\u00e1tica. Quanto \u00e0 Governan\u00e7a Corporativa, pode-se afirmar que a empresa n\u00e3o possui pr\u00e1ticas relevantes.</jats:p>", "DOI": "10.19177/reen.v9e12016180-203", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 15]], "date-time": "2016-06-15T20:10:07Z", "timestamp": 1466021407000}, "page": "180", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["RESPONSABILIDADE SOCIAL E GOVERNAN\u00c7A CORPORATIVA EM UMA CONSTRUTORA"], "prefix": "10.19177", "volume": "9", "author": [{"given": "Marilei", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Darlan Jos\u00e9", "family": "Roman", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Mauricio Fernandes", "family": "Pereira", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8251", "published-online": {"date-parts": [[2016, 5, 5]]}, "container-title": ["Revista Eletr\u00f4nica de Estrat\u00e9gia & Neg\u00f3cios"], "link": [{"URL": "http://portaldeperiodicos.unisul.br/index.php/EeN/article/viewFile/2623/2603", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://portaldeperiodicos.unisul.br/index.php/EeN/article/viewFile/2623/2603", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 6, 15]], "date-time": "2016-06-15T20:10:09Z", "timestamp": 1466021409000}, "score": 17.078491, "issued": {"date-parts": [[2016, 5, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 5, 5]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.19177/reen.v9e12016180-203", "ISSN": ["1984-3372", "1984-3372"], "issn-type": [{"value": "1984-3372", "type": "print"}, {"value": "1984-3372", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 12]], "date-time": "2018-09-12T15:42:28Z", "timestamp": 1536766948862}, "reference-count": 26, "publisher": "Universidad Nacional Autonoma de Mexico", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2017, 7, 1]], "date-time": "2017-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 1498867200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/", "start": {"date-parts": [[2017, 4, 7]], "date-time": "2017-04-07T00:00:00Z", "timestamp": 1491523200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": ["elsevier.es", "elsevier.com", "sciencedirect.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Contadur\u00eda y Administraci\u00f3n"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 7]]}, "DOI": "10.1016/j.cya.2016.06.012", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 5, 10]], "date-time": "2017-05-10T13:45:30Z", "timestamp": 1494423930000}, "page": "985-1000", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1016/elsevier_cm_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["The construction process of grounded theory in administration"], "prefix": "10.22201", "volume": "62", "author": [{"given": "Darlan Jos\u00e9", "family": "Roman", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Marilei", "family": "Osinski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Rolf Hermann", "family": "Erdmann", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "9467", "container-title": ["Contadur\u00eda y Administraci\u00f3n"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0186104217300347?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0186104217300347?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 25]], "date-time": "2018-07-25T16:58:10Z", "timestamp": 1532537890000}, "score": 17.078491, "issued": {"date-parts": [[2017, 7]]}, "references-count": 26, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 7]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S0186104217300347"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.cya.2016.06.012", "ISSN": ["0186-1042"], "issn-type": [{"value": "0186-1042", "type": "print"}], "assertion": [{"value": "Elsevier", "name": "publisher", "label": "This article is maintained by"}, {"value": "The construction process of grounded theory in administration", "name": "articletitle", "label": "Article Title"}, {"value": "Contadur\u00eda y Administraci\u00f3n", "name": "journaltitle", "label": "Journal Title"}, {"value": "http://dx.doi.org/10.1016/j.cya.2016.06.012", "name": "articlelink", "label": "CrossRef DOI link to publisher maintained version"}, {"value": "article", "name": "content_type", "label": "Content Type"}, {"value": "\u00a9 2017 Universidad Nacional Aut\u00f3noma de M\u00e9xico, Facultad de Contadur\u00eda y Administraci\u00f3n.", "name": "copyright", "label": "Copyright"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:28:10Z", "timestamp": 1525397290166}, "reference-count": 43, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["MRS Proc."], "published-print": {"date-parts": [[2007, 1]]}, "DOI": "10.1557/proc-1051-cc01-06", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 4, 5]], "date-time": "2011-04-05T10:01:25Z", "timestamp": 1301997685000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Emerging Nanomaterials for Nuclear Radiation Detectors"], "prefix": "10.1557", "volume": "1051", "author": [{"given": "Marek", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2011, 2, 1]]}, "reference": [{"key": "S1946427400067531_ref025", "DOI": "10.1016/j.nima.2007.04.004", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref026", "DOI": "10.1557/jmr.2004.19.2.413", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref023", "DOI": "10.1016/j.jlumin.2004.01.076", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref022", "DOI": "10.1143/JJAP.41.L263", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref021", "DOI": "10.1143/JJAP.43.L1333", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref020", "DOI": "10.1063/1.1756203", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref019", "DOI": "10.1016/0038-1098(93)90416-K", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref018", "DOI": "10.1063/1.351642", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref017", "DOI": "10.1016/S0079-6786(97)80886-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref016", "DOI": "10.1016/S0022-2313(02)00511-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref015", "DOI": "10.1016/S0168-9002(02)00723-4", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref014", "DOI": "10.1016/S0168-9002(02)00705-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref013", "DOI": "10.1016/j.radmeas.2004.01.022", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref044", "author": "Gandhi", "year": "2007", "volume-title": "10"}, {"key": "S1946427400067531_ref012", "DOI": "10.1016/S0022-2313(02)00423-4", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref043", "DOI": "10.1143/JJAP.46.6290", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref034", "DOI": "10.1166/jnn.2006.327", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref042", "DOI": "10.1259/dmfr/60738904", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref010", "DOI": "10.1039/b602762h", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref041", "author": "Mupparapu", "volume": "1281", "first-page": "1256", "year": "2005", "volume-title": "CARS 2005: Computer Assisted Radiology and Surgery: Proc. 19th International Congress and Exhibition"}, {"key": "S1946427400067531_ref040", "DOI": "10.1166/jnn.2006.327", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref009", "author": "Derenzo", "year": "1992", "volume-title": "Proc. of the CRYSTAL 2000 International Workshop on Heavy Scintillators for Scientific and Industrial Applications"}, {"key": "S1946427400067531_ref008", "DOI": "10.1109/TNS.2005.852630", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref039", "DOI": "10.1109/3.668773", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref007", "DOI": "10.1016/j.nima.2004.08.034", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref038", "author": "Withers", "year": "2007", "volume-title": "Symposium O: Nuclear Radiation Detection Materials"}, {"key": "S1946427400067531_ref006", "DOI": "10.1002/pssa.200460106", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref037", "DOI": "10.1007/s11534-005-0010-x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref005", "DOI": "10.1109/TNS.2003.820614", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref004", "DOI": "10.1063/1.1385342", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref036", "DOI": "10.1016/S0022-2313(02)00511-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref003", "DOI": "10.1109/TNS.2004.832616", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref035", "DOI": "10.1103/PhysRevB.49.14880", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref002", "DOI": "10.1109/TNS.2005.856716", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref001", "DOI": "10.1109/TNS.2003.815353", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref033", "DOI": "10.1021/nl0620942", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref032", "DOI": "10.1063/1.2182072", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref031", "author": "Dai", "volume": "632", "first-page": "220", "year": "2002", "volume-title": "Unattended Radiation Sensor Systems for Remote Applications"}, {"key": "S1946427400067531_ref030", "DOI": "10.1364/OE.15.001128", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref029", "DOI": "10.1016/j.jlumin.2005.12.048", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref028", "DOI": "10.1016/j.jlumin.2007.02.058", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref027", "DOI": "10.1557/jmr.2006.0183", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S1946427400067531_ref024", "DOI": "10.1016/j.jlumin.2004.09.016", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["MRS Proceedings"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S1946427400067531", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 23]], "date-time": "2017-04-23T00:56:20Z", "timestamp": 1492908980000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[2007, 1]]}, "references-count": 43, "alternative-id": ["S1946427400067531"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1557/proc-1051-cc01-06", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1946-4274"], "issn-type": [{"value": "1946-4274", "type": "electronic"}], "article-number": "1051-CC01-06"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T05:57:43Z", "timestamp": 1525327063170}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642132315", "type": "print"}, {"value": "9783642132322", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-13232-2_74", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2010, 6, 17]], "date-time": "2010-06-17T14:12:01Z", "timestamp": 1276783921000}, "page": "606-613", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Using Extended Cardinal Direction Calculus in Natural Language Based Systems"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Jedrzej", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Artifical Intelligence and Soft Computing", "Lecture Notes in Computer Science"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-642-13232-2_74", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 22]], "date-time": "2014-01-22T13:55:44Z", "timestamp": 1390398944000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[2010]]}, "ISBN": ["9783642132315", "9783642132322"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-13232-2_74", "ISSN": ["0302-9743", "1611-3349"], "issn-type": [{"value": "0302-9743", "type": "print"}, {"value": "1611-3349", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T05:56:24Z", "timestamp": 1525326984202}, "reference-count": 0, "publisher": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nursing Management (Springhouse)"], "published-print": {"date-parts": [[1987, 10]]}, "DOI": "10.1097/00006247-198710000-00011", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 10, 20]], "date-time": "2006-10-20T09:22:30Z", "timestamp": 1161336150000}, "page": "28???32", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Developing Patient Outcomes as a Quality Measure of Nursing Care"], "prefix": "10.1097", "volume": "18", "author": [{"given": "ELSIE", "family": "OSINSKI", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "276", "container-title": ["Nursing Management (Springhouse)"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 9]], "date-time": "2018-02-09T11:01:54Z", "timestamp": 1518174114000}, "score": 16.062773, "subtitle": ["Development of patient outcomes as a quality measure of nursing care is badly needed"], "issued": {"date-parts": [[1987, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1097/00006247-198710000-00011", "ISSN": ["0744-6314"], "issn-type": [{"value": "0744-6314", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T20:16:22Z", "timestamp": 1525464982914}, "reference-count": 8, "publisher": "IEEE", "isbn-type": [{"value": "9781424439010", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2008, 12]]}, "DOI": "10.1109/ipgc.2008.4781331", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2009, 2, 13]], "date-time": "2009-02-13T19:45:22Z", "timestamp": 1234554322000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Colloidal Nanocrystals for Applications in Detection of Ionizing Radiation"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "Marek", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "2008 IEEE PhotonicsGlobal@Singapore (IPGC)", "location": "Singapore, Singapore", "start": {"date-parts": [[2008, 12, 8]]}, "end": {"date-parts": [[2008, 12, 11]]}}, "container-title": ["2008 IEEE PhotonicsGlobal@Singapore"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx5/4762426/4781297/04781331.pdf?arnumber=4781331", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 18]], "date-time": "2017-06-18T16:44:55Z", "timestamp": 1497804295000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[2008, 12]]}, "ISBN": ["9781424429059", "9781424439010"], "references-count": 8, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/ipgc.2008.4781331"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T10:36:56Z", "timestamp": 1525430216582}, "reference-count": 0, "publisher": "SPIE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1993, 8, 13]]}, "DOI": "10.1117/12.150614", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2004, 12, 4]], "date-time": "2004-12-04T15:44:58Z", "timestamp": 1102175098000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["<title>Coupled-cavity diode lasers</title>"], "prefix": "10.1117", "author": [{"given": "Marek", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "189", "event": {"name": "OE/LASE'93: Optics, Electro-Optics, & Laser Applications in Science& Engineering", "location": "Los Angeles, CA"}, "container-title": ["Laser Resonators and Coherent Optics: Modeling, Technology, and Applications"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 3, 14]], "date-time": "2013-03-14T18:45:33Z", "timestamp": 1363286733000}, "score": 16.062773, "editor": [{"given": "Anup", "family": "Bhowmik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[1993, 8, 13]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1117/12.150614"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:17:25Z", "timestamp": 1525342645155}, "publisher-location": "New York, New York, USA", "reference-count": 0, "publisher": "ACM Press", "isbn-type": [{"value": "1595933255", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2006]]}, "DOI": "10.1145/1182475.1182543", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2007, 1, 17]], "date-time": "2007-01-17T01:15:56Z", "timestamp": 1168996556000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Using historical data to guide user interface evolution"], "prefix": "10.1145", "author": [{"given": "Stanislaw", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "320", "event": {"name": "the 4th Nordic conference", "theme": "changing roles", "location": "Oslo, Norway", "sponsor": ["undetermined"], "acronym": "NordiCHI '06", "number": "4", "start": {"date-parts": [[2006, 10, 14]]}, "end": {"date-parts": [[2006, 10, 18]]}}, "container-title": ["Proceedings of the 4th Nordic conference on Human-computer interaction changing roles - NordiCHI '06"], "link": [{"URL": "http://dl.acm.org/ft_gateway.cfm?id=1182543&amp;ftid=394819&amp;dwn=1", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 16]], "date-time": "2016-12-16T11:57:50Z", "timestamp": 1481889470000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[2006]]}, "ISBN": ["1595933255"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1145/1182475.1182543"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T12:01:11Z", "timestamp": 1525348871097}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Electrical and Electronics Engineers (IEEE)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["IEEE Electr. Insul. Mag."], "published-print": {"date-parts": [[1987, 3]]}, "DOI": "10.1109/mei.1987.290781", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 2, 23]], "date-time": "2007-02-23T17:43:14Z", "timestamp": 1172252594000}, "page": "21-23", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Spiral-wrapped Tubing as Electrical Insulation"], "prefix": "10.1109", "volume": "3", "author": [{"given": "Andrew", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "container-title": ["IEEE Electrical Insulation Magazine"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx5/57/4070418/04070432.pdf?arnumber=4070432", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 14]], "date-time": "2017-11-14T15:33:24Z", "timestamp": 1510673604000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[1987, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/mei.1987.290781", "ISSN": ["0883-7554"], "issn-type": [{"value": "0883-7554", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:49:18Z", "timestamp": 1525344558338}, "reference-count": 4, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1960, 2, 1]], "date-time": "1960-02-01T00:00:00Z", "timestamp": -312940800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The International Journal of Applied Radiation and Isotopes"], "published-print": {"date-parts": [[1960, 2]]}, "DOI": "10.1016/0020-708x(60)90119-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 18]], "date-time": "2002-10-18T18:37:07Z", "timestamp": 1034966227000}, "page": "306-310", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 12, "title": ["Detection and determination of tritium labelled compounds on paper chromatograms"], "prefix": "10.1016", "volume": "7", "author": [{"given": "P.A.", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["The International Journal of Applied Radiation and Isotopes"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0020708X60901198?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0020708X60901198?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T13:34:55Z", "timestamp": 1497533695000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[1960, 2]]}, "references-count": 4, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1960, 2]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["0020708X60901198"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0020-708x(60)90119-8", "ISSN": ["0020-708X"], "issn-type": [{"value": "0020-708X", "type": "print"}]}, {"institution": {"name": "Defense Threat Reduction Agency", "place": ["-", "-"], "department": ["Funding", "Performing"], "acronym": ["DTRA", "-"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T13:45:40Z", "timestamp": 1525700740556}, "publisher-location": "Fort Belvoir, VA", "reference-count": 0, "publisher": "Defense Technical Information Center", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 7, 1]]}, "DOI": "10.21236/ad1012677", "type": "report", "created": {"date-parts": [[2017, 6, 8]], "date-time": "2017-06-08T13:14:31Z", "timestamp": 1496927671000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["High-Performance Low-Cost Portable Radiological and Nuclear Detectors Based on Colloidal Nanocrystals (TOPIC 07-B)"], "prefix": "10.21236", "author": [{"given": "Marek", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9879", "original-title": [""], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 26]], "date-time": "2017-06-26T12:17:40Z", "timestamp": 1498479460000}, "score": 16.062773, "subtitle": [""], "issued": {"date-parts": [[2016, 7, 1]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["DTRA-TR-16-81"], "URL": "http://dx.doi.org/10.21236/ad1012677"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T12:34:09Z", "timestamp": 1525437249400}, "reference-count": 0, "publisher": "SPIE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1995, 4, 10]]}, "DOI": "10.1117/12.206346", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2005, 1, 3]], "date-time": "2005-01-03T23:10:25Z", "timestamp": 1104793825000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["<title>Vertical-cavity surface-emitting lasers: effects of heating on modal characteristics and threshold current</title>"], "prefix": "10.1117", "author": [{"given": "Marek", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "189", "event": {"name": "Photonics West '95", "location": "San Jose, CA"}, "container-title": ["Circular-Grating Light-Emitting Sources"], "link": [{"URL": "http://proceedings.spiedigitallibrary.org/proceeding.aspx?articleid=989553", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 7]], "date-time": "2017-03-07T02:29:09Z", "timestamp": 1488853749000}, "score": 16.062773, "editor": [{"given": "S. Iraj", "family": "Najafi", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Mahmoud", "family": "Fallahi", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Nasser", "family": "Peyghambarian", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[1995, 4, 10]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1117/12.206346"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T03:22:26Z", "timestamp": 1525490546467}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1997]]}, "DOI": "10.1515/arbi.1997.15.3.348", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 8, 5]], "date-time": "2009-08-05T06:21:40Z", "timestamp": 1249453300000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Jutta M\u00fcller-Tamm, Kunst als Gipfel der Wissenschaft. \u00c4sthetische und wissenschaftliche Weltaneignung bei Carl Gustav Carus."], "prefix": "10.1515", "volume": "15", "author": [{"given": "Jutta", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Arbitrium"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/arbi.1997.15.issue-3/arbi.1997.15.3.348/arbi.1997.15.3.348.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 11]], "date-time": "2017-05-11T18:15:02Z", "timestamp": 1494526502000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[1997]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/arbi.1997.15.3.348", "ISSN": ["0723-2977", "1865-8849"], "issn-type": [{"value": "0723-2977", "type": "print"}, {"value": "1865-8849", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T18:30:29Z", "timestamp": 1525372229025}, "reference-count": 39, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1-3", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2003, 9, 1]], "date-time": "2003-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1062374400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Agriculture, Ecosystems & Environment"], "published-print": {"date-parts": [[2003, 9]]}, "DOI": "10.1016/s0167-8809(03)00097-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 6, 2]], "date-time": "2003-06-02T23:03:18Z", "timestamp": 1054594998000}, "page": "371-386", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Operationalisation of a landscape-oriented indicator"], "prefix": "10.1016", "volume": "98", "author": [{"given": "Elisabeth", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Agriculture, Ecosystems & Environment"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0167880903000975?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0167880903000975?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 18]], "date-time": "2018-02-18T11:15:15Z", "timestamp": 1518952515000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[2003, 9]]}, "references-count": 39, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2003, 9]]}, "issue": "1-3"}, "alternative-id": ["S0167880903000975"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0167-8809(03)00097-5", "ISSN": ["0167-8809"], "issn-type": [{"value": "0167-8809", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T18:35:24Z", "timestamp": 1525372524802}, "reference-count": 65, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Critical Reviews in Solid State and Materials Sciences"], "published-print": {"date-parts": [[1989, 1]]}, "DOI": "10.1080/10408438908243738", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 6, 25]], "date-time": "2007-06-25T13:09:30Z", "timestamp": 1182776970000}, "page": "327-343", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Effective mass of holes in quaternary InGaAsP alloys lattice-matched to InP"], "prefix": "10.1080", "volume": "15", "author": [{"given": "Marek", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": " a  Research Center for Advanced Science and Technology University of Tokyo , 4-6-1 Komaba Meguro-ku, Tokyo, 153,  Japan"}, {"name": " b  Center for High Technology Materials University of New Mexico , Albuquerque, New Mexico"}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2006, 9, 27]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Pearsall T. P.", "year": "1982", "volume-title": "GdnAsP Alloy Semiconducfors"}, {"key": "CIT0002", "author": "Adachi S.", "volume": "53", "first-page": "5863", "year": "1982", "journal-title": "J. Appl. Phys.", "DOI": "10.1063/1.331425", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0003", "DOI": "10.1063/1.330480", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0004", "author": "Burkhard H.", "journal-title": "J. Appl Phys."}, {"key": "CIT0005", "author": "Dutta N. K.", "volume": "51", "first-page": "6095", "year": "1980", "journal-title": "J. Appl. Phys.", "DOI": "10.1063/1.327631", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0006", "author": "Harrison W. A.", "year": "1980", "volume-title": "Electronic Srrucrure and the Properties of Solids"}, {"key": "CIT0007", "author": "Lawaetz P.", "volume": "4", "first-page": "3460", "year": "1971", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.4.3460", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0008", "author": "Wiley J. D.", "volume": "10", "first-page": "91", "year": "1975", "volume-title": "Serniconducrors and Semimcrals"}, {"key": "CIT0009", "author": "Cardona M.", "volume": "55", "first-page": "503", "year": "1984", "journal-title": "J. Phys."}, {"key": "CIT0010", "author": "Pearsall T. P.", "first-page": "456", "year": "1982", "volume-title": "GalnAsP Alloy Semiconductors"}, {"key": "CIT0011", "author": "Leotin J.", "volume": "15", "first-page": "693", "year": "1974", "journal-title": "Solid Srare Commun.", "DOI": "10.1016/0038-1098(74)90242-7", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0012", "author": "Rochon P.", "volume": "12", "first-page": "5803", "year": "1975", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.12.5803", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0013", "author": "Madelung O.", "year": "1964", "volume-title": "Physics of III-V Compounds"}, {"key": "CIT0014", "author": "Ko\u0142odziejczak J.", "volume": "14", "first-page": "471", "year": "1966", "journal-title": "Phys. Status Solidi", "DOI": "10.1002/pssb.19660140225", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0015", "author": "Ko\u0142odziejczak J.", "volume": "16", "first-page": "K55", "year": "1966", "journal-title": "Phys. Status Solidi", "DOI": "10.1002/pssb.19660160149", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0016", "author": "Kittel C.", "year": "1963", "volume-title": "Quantum Theory of Solids"}, {"key": "CIT0017", "author": "Stirn R. J.", "volume": "8", "first-page": "1", "year": "1972", "volume-title": "Semiconducrors and Semimetals"}, {"key": "CIT0018", "author": "Tsidilkovski I. M.", "volume": "19", "year": "1982", "volume-title": "Bond Sirucrure of Semiconductors, lnrernarional Series in ihe Science of the Solid Stare"}, {"key": "CIT0019", "DOI": "10.1103/PhysRev.98.368", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0020", "DOI": "10.1016/0022-3697(62)90195-6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0021", "DOI": "10.1016/0022-3697(57)90013-6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0022", "unstructured": "Kane ,  E. O.  1966. The [kvec]\u00b7[pvec] method. in Semiconducrors and Semimefals, Edited by: \n                     Willardson ,  R. K.  and \n                     Beer ,  A. C.  Vol. I, 75New York: Academic Press."}, {"key": "CIT0023", "author": "Haug A.", "year": "1972", "volume-title": "Theoretical Solid Stare Physics"}, {"key": "CIT0024", "author": "Lax B.", "volume": "100", "first-page": "1650", "year": "1955", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRev.100.1650", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0025", "author": "Ziman J. M.", "year": "1964", "volume-title": "Principles of rhe Theory of Solids"}, {"key": "CIT0026", "author": "Lawaetz P.", "year": "1978", "volume-title": "D. Sc. thesis"}, {"key": "CIT0027", "author": "Chen A.-B.", "volume": "822", "first-page": "3886", "year": "1980", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.22.3886", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0028", "author": "Pollak F. H.", "volume": "21", "first-page": "20", "year": "1966", "journal-title": "J. Phys. SOC. Jpn."}, {"key": "CIT0029", "author": "Bowers R. L.", "volume": "185", "first-page": "1073", "year": "1969", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRev.185.1073", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0030", "author": "Callaway J.", "year": "1974", "volume-title": "Quantum Theory ofrhe Solid State"}, {"key": "CIT0031", "author": "Fawcett W.", "volume": "85", "first-page": "931", "year": "1965", "journal-title": "Proc. Phys. Soc. London", "DOI": "10.1088/0370-1328/85/5/311", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0032", "author": "Hermann C.", "volume": "15", "first-page": "823", "year": "1969", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.15.823", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0033", "author": "Welker H.", "volume": "3", "first-page": "1", "year": "1956", "volume-title": "Solid Sfare Physics"}, {"key": "CIT0034", "author": "Turner W. J.", "volume": "136", "first-page": "A1467", "year": "1964", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRev.136.A1467", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0035", "DOI": "10.1103/PhysRev.187.1007", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0036", "DOI": "10.1103/PhysRev.154.696", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0037", "author": "Alibert C.", "volume": "6", "first-page": "1301", "year": "1972", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.6.1301", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0038", "author": "Varea de Alvarez C.", "volume": "6", "first-page": "1412", "year": "1972", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.6.1412", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0039", "DOI": "10.1103/PhysRev.141.789", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0040", "author": "Chelikowsky J.", "volume": "14", "first-page": "556", "year": "1976", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.14.556", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0041", "author": "Kranzer D.", "volume": "26", "first-page": "II", "year": "1974", "journal-title": "Phys. Srafus Solidi. (a)"}, {"key": "CIT0042", "author": "Pidgeon C. R.", "volume": "146", "first-page": "575", "year": "1966", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRev.146.575", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0043", "author": "Aiavi K.", "volume": "11", "first-page": "136", "year": "1979", "journal-title": "J. magn. Magn. Master.", "DOI": "10.1016/0304-8853(79)90249-X", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0044", "author": "Skolnick M. S.", "volume": "9", "first-page": "2809", "year": "1976", "journal-title": "J. Phys. C.", "DOI": "10.1088/0022-3719/9/14/019", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0045", "author": "Beni G.", "volume": "15", "first-page": "840", "year": "1977", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.15.840", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0046", "author": "Folberth O. G.", "volume": "10", "first-page": "615", "year": "1955", "journal-title": "Z. Natutforsch."}, {"key": "CIT0047", "author": "Glicksman M.", "volume": "10", "first-page": "337", "year": "1959", "journal-title": "J. Phys. Chem. Solids.", "DOI": "10.1016/0022-3697(59)90012-5", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0048", "author": "Galavanov V. V.", "volume": "3", "first-page": "94", "year": "1969", "journal-title": "Sov. Phys. Semicond."}, {"key": "CIT0049", "author": "Nasledov D. N.", "volume": "3", "first-page": "387", "year": "1969", "journal-title": "Sov. Phys. Semicond."}, {"key": "CIT0050", "author": "Dymnikov V. D.", "volume": "23", "first-page": "415", "year": "1981", "journal-title": "Sov. Phys. Solid State"}, {"key": "CIT0052", "author": "Alavi K.", "volume": "21", "first-page": "1311", "year": "1980", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.21.1311", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0053", "DOI": "10.1063/1.92393", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0054", "author": "Vrehen Q. H. F.", "volume": "29", "first-page": "129", "year": "1968", "journal-title": "J. Phys. Chem. Solids.", "DOI": "10.1016/0022-3697(68)90263-1", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0055", "author": "Aggarwal R. L.", "volume": "9", "first-page": "151", "year": "1972", "volume-title": "Semiconductors and Semimeruls."}, {"key": "CIT0056", "author": "Pidgeon C. R.", "volume": "154", "first-page": "137", "year": "1967", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRev.154.737", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0057", "DOI": "10.1063/1.90860", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0058", "author": "Cardona M.", "volume": "3", "first-page": "125", "year": "1967", "volume-title": "Semiconductors and Semimerals"}, {"key": "CIT0059", "DOI": "10.1103/PhysRev.102.1030", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0060", "author": "Lax B.", "volume": "3", "first-page": "321", "year": "1967", "volume-title": "Semiconductors and Semimetals"}, {"key": "CIT0061", "author": "Zeiger H. J.", "volume": "105", "first-page": "495", "year": "1957", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRev.105.495", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0063", "DOI": "10.1103/PhysRev.97.869", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0064", "author": "Filler H.", "volume": "8", "first-page": "103", "year": "1972", "volume-title": "Semiconductors and Semimetals"}, {"key": "CIT0065", "author": "Pantelides S. T.", "volume": "11", "first-page": "3006", "year": "1975", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.11.3006", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0066", "author": "Aggarwal R. L.", "volume": "2", "first-page": "446", "year": "1970", "journal-title": "Phys. Rev.", "DOI": "10.1103/PhysRevB.2.446", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0067", "author": "Weiler M. H.", "volume": "11", "first-page": "131", "year": "1979", "journal-title": "J Magn. Magn, Mater.", "DOI": "10.1016/0304-8853(79)90248-8", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["Critical Reviews in Solid State and Materials Sciences"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/10408438908243738", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 31]], "date-time": "2017-10-31T09:19:24Z", "timestamp": 1509441564000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[1989, 1]]}, "references-count": 65, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2006, 9, 27]]}, "published-print": {"date-parts": [[1989, 1]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.1080/10408438908243738"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/10408438908243738", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1040-8436", "1547-6561"], "issn-type": [{"value": "1040-8436", "type": "print"}, {"value": "1547-6561", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T07:58:21Z", "timestamp": 1525507101164}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642293498", "type": "print"}, {"value": "9783642293504", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-29350-4_80", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 4, 16]], "date-time": "2012-04-16T11:01:00Z", "timestamp": 1334574060000}, "page": "679-687", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Extended CDC vs Other Formalisms \u2013 The Comperative Analysis of the Models for Spatio-temporal Reasoning"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Jedrzej", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Artificial Intelligence and Soft Computing", "Lecture Notes in Computer Science"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-642-29350-4_80", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 24]], "date-time": "2014-01-24T03:27:17Z", "timestamp": 1390534037000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "ISBN": ["9783642293498", "9783642293504"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-29350-4_80", "ISSN": ["0302-9743", "1611-3349"], "issn-type": [{"value": "0302-9743", "type": "print"}, {"value": "1611-3349", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T11:11:48Z", "timestamp": 1523963508906}, "publisher-location": "Stuttgart", "reference-count": 38, "publisher": "J.B. Metzler", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2002, 1, 1]], "date-time": "2002-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1009843200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "DOI": "10.1007/978-3-476-05568-2_11", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 9, 9]], "date-time": "2016-09-09T05:11:52Z", "timestamp": 1473397912000}, "page": "202-219", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Homer-Bilder im 19. Jahrhundert"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Jutta", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "11_CR1", "author": "G Finsler", "year": "1973", "unstructured": "Zur europ\u00e4ischen Homer-Rezeption im allgemeinen vgl. Finsler, Georg: Homer in der Neuzeit von Dante bis Goethe. Leipzig und Berlin 1912. Reprographischer Nachdruck Hildesheim 1973.", "volume-title": "Homer in der Neuzeit von Dante bis Goethe"}, {"key": "11_CR2", "author": "H Clarke", "year": "1981", "unstructured": "\u2014 Clarke, Howard: Homer\u2019s Readers. A Historical Introduction to the Iliad and the Odyssey. Newark u. a. 1981.", "volume-title": "Homer\u2019s Readers. A Historical Introduction to the Iliad and the Odyssey"}, {"key": "11_CR3", "author": "J Wohlleben", "year": "1990", "unstructured": "Eine Reihung nichtphilologischer Homer-Bilder pr\u00e4sentiert Wohlleben, Joachim: Die Sonne Homers. Zehn Kapitel deutscher Homer-Begeisterung. Von Winckelmann bis Schliemann. G\u00f6ttingen 1990 (= Kleine Vandenhoeck-Reihe 1554).", "volume-title": "Die Sonne Homers. Zehn Kapitel deutscher Homer-Begeisterung. Von Winckelmann bis Schliemann"}, {"key": "11_CR4", "author": "F Wolfius", "year": "1795", "unstructured": "Wolfius, Frid. Aug.: Prolegomena ad Homerum sive de Operum Homericorum prisa et genuina forma variisque mutationibus et probabili ratione emendandi. Volumen I. Halle 1795.", "volume-title": "Prolegomena ad Homerum sive de Operum Homericorum prisa et genuina forma variisque mutationibus et probabili ratione emendandi. Volumen I"}, {"key": "11_CR5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "187", "DOI": "10.1007/BF03375313", "volume": "33", "author": "M Fuhrmann", "year": "1959", "unstructured": "Grundlegend f\u00fcr die philologische, ideen- und problemgeschichtliche Einordnung Wolfs ist der Aufsatz von Fuhrmann, Manfred: \u00bbFriedrich August Wolf. Zur 200. Wiederkehr seines Geburtstages am 15. Februar 1959.\u00ab In: DVjs 33 (1959), S. 187\u2013236.", "journal-title": "DVjs"}, {"key": "11_CR6", "year": "1991", "unstructured": "\u2014 Vgl. auch Latacz, Joachim (Hg.): Zweihundert Jahre Homer-Forschung. R\u00fcckblick und Ausblick. Stuttgart und Leipzig 1991.", "volume-title": "Zweihundert Jahre Homer-Forschung. R\u00fcckblick und Ausblick"}, {"key": "11_CR7", "first-page": "171", "volume": "28", "author": "T Krischer", "year": "1996", "unstructured": "Ein Beispiel diskutiert Krischer, Tilman: \u00bbFriedrich August Wolfs Prolegomena ad Homerum und die neuere Homerforschung.\u00ab In: Poetica 28 (1996), S. 171\u2013180.", "journal-title": "Poetica"}, {"key": "11_CR8", "author": "FA Wolf", "first-page": "169", "year": "1869", "unstructured": "Wolf, Friedrich August: \u00bbPraefationes Homericae.\u00ab In ders.: Kleine Schriften in lateinischer und deutscher Sprache. Hg. von G. Bernhardy. Band 1, Halle 1869, S. 169\u2013278.", "volume-title": "Kleine Schriften in lateinischer und deutscher Sprache"}, {"key": "11_CR9", "author": "FA Wolf", "year": "1986", "unstructured": "\u2014 Ders.: Darstellung der Altertumswissenschaft nach Begriff, Umfang, Zweck und Wert. Mit einem Nachwort von Johannes Irmscher. Weinheim 1986 (= Acta Humaniora). Nachdruck der Ausgabe Berlin 1807.", "volume-title": "Darstellung der Altertumswissenschaft nach Begriff, Umfang, Zweck und Wert"}, {"key": "11_CR10", "author": "W Humboldt von", "year": "1896", "unstructured": "Auf die \u00dcbereinstimmung mit Humboldt weist Fuhrmann (s. Anm. 4), S. 204 f., hin. \u2014 Vgl. Humboldt, Wilhelm von: \u00bb\u00dcber das Studium des Alterthums, und des Griechischen insbesondre.\u00ab In ders.: Sechs ungedruckte Aufs\u00e4tze \u00fcber das klassische Altertum. Hg. von Albert Leitzmann. Leipzig 1896.", "volume-title": "Sechs ungedruckte Aufs\u00e4tze \u00fcber das klassische Altertum"}, {"key": "11_CR11", "year": "1988", "unstructured": "Eine Anthologie solcher Perspektiven mit paradigmatischen Texten von Winckelmann bis Hegel liegt vor von Uhlig, Ludwig (Hg.): Griechenland als Ideal. Winckelmann und seine Rezeption in Deutschland. T\u00fcbingen 1988 (= Deutsche Text-Bibliothek 4).", "volume-title": "Griechenland als Ideal. Winckelmann und seine Rezeption in Deutschland"}, {"key": "11_CR12", "author": "JH Vo\u00df", "year": "1971", "unstructured": "Vo\u00df, Johann Heinrich: Briefe nebst erl\u00e4uternden Beilagen. Hg. von Abraham Vo\u00df. Zweiter Band. Hildesheim und New York 1971 (= Reprografischer Nachdruck der Ausgabe Halberstadt 1830).S. 229f. undS. 239. \u2014 Diese und die folgenden Briefstellen f\u00fchrt auch Fuhrmann, S. 226\u2013228 (s. Anm. 4) an.", "volume-title": "Briefe nebst erl\u00e4uternden Beilagen"}, {"key": "11_CR13", "first-page": "154", "volume": "28", "author": "J Wohlleben", "year": "1996", "unstructured": "Vgl. dazu z. B. Wohlleben, Joachim: \u00bbFriedrich August Wolfs Prolegomena ad Homerum in der literarischen Szene der Zeit.\u00ab In: Poetica 28 (1996), S. 154\u2013170.", "journal-title": "Poetica"}, {"key": "11_CR14", "author": "JG Herder", "year": "1990", "unstructured": "Vgl. dazu Herders Vorrede zum 4. Buch der \u00bbAlten Volkslieder\u00ab 1774. In: Herder, Johann Gottfried: Volkslieder. \u00dcbertragungen. Dichtungen. Hg. von Ulrich Gaier. Frankfurt am Main 1990 (= Klassiker-Ausgabe. Band 3).S. 59\u201368. Ebd., Stellenkommentar, S. 960: \u00bbDer Aufsatz ist insofern bedeutsam, als er die anthropologische Fundierung des entstehenden Historismus klar erkennen l\u00e4\u00dft.\u00ab", "volume-title": "Volkslieder. \u00dcbertragungen. Dichtungen"}, {"key": "11_CR15", "author": "JG Herder", "first-page": "89", "year": "1998", "unstructured": "In ders.: Schriften zu Literatur und Philosophie 1792\u20131800. Hg. von Hans Dietrich Irmscher. Frankfurt a. M. 1998 (= Klassiker-Ausgabe. Band 8), S. 89\u2013115.", "volume-title": "Schriften zu Literatur und Philosophie 1792\u20131800"}, {"key": "11_CR16", "author": "JG Herder", "first-page": "173", "year": "1991", "unstructured": "In: Herder, Johann Gottfried: Briefe zu Bef\u00f6rderung der Humanit\u00e4t. Hg. von Hans Dietrich Irmscher. Frankfurt a. M. 1991 (= Klassiker-Ausgabe. Band 7), S. 173\u2013183;", "volume-title": "Briefe zu Bef\u00f6rderung der Humanit\u00e4t"}, {"key": "11_CR17", "author": "JG Herder", "first-page": "498", "year": "1993", "unstructured": "So in der \u00bbShakespear\u00ab-Abhandlung von 1773. In ders.: Schriften zur \u00c4sthetik und Literatur 1767\u20131781. Hg. von Gunter E. Grimm. Frankfurt a.M. 1993 (= Klassiker-Ausgabe. Band 2), S. 498\u2013521.", "volume-title": "Schriften zur \u00c4sthetik und Literatur 1767\u20131781"}, {"key": "11_CR18", "author": "F Schelling", "first-page": "58", "year": "1966", "unstructured": "Schelling, Friedrich Wilhelm Joseph: Philosophie der Kunst. Darmstadt 1966 (= Unver\u00e4nderter reprografischer Nachdruck der aus dem handschriftlichen Nachla\u00df herausgegebenen Ausgabe von 1859). \u00a742, S. 58.", "volume-title": "Philosophie der Kunst"}, {"key": "11_CR19", "author": "S Matuschek", "first-page": "15", "year": "1998", "unstructured": "\u00c4hnlich Wohlleben (s. Anm. 2), S. 79\u201384. Dagegen meint Stefan Matuschek, da\u00df Schelling Wolfs Problem l\u00f6se. Matuschek, Stefan: \u00bbHomer als \u203aunentbehrliches Kunstwort\u2039. Von Wolfs Prolegomena ad Homerum zur \u203aNeuen Mythologie\u2039.\u00ab In: Die sch\u00f6ne Verwirrung der Phantasie. Antike Mythologie in Literatur und Kunst um 1800. Hg. von Dieter Burdorf und Wolfgang Schweickard unter Mitarbeit von Annette Gerstenberg. T\u00fcbingen 1998, S. 15\u201328.", "volume-title": "Die sch\u00f6ne Verwirrung der Phantasie. Antike Mythologie in Literatur und Kunst um 1800"}, {"key": "11_CR20", "author": "V Riedel", "first-page": "243", "year": "2000", "unstructured": "Eine detaillierte Studie bietet Riedel, Volker: \u00bbGoethe und Homer.\u00ab In: Wiedergeburt griechischer G\u00f6tter und Helden. Homer in der Kunst der Goethezeit. Katalog zur Ausstellung der Winckelmann-Gesellschaft im Winckelmann-Museum Stendal vom 6. November 1999 bis 9. Januar 2000. Hg. von Max Kunze. Mainz 1999, S. 243\u2013259.", "volume-title": "Wiedergeburt griechischer G\u00f6tter und Helden. Homer in der Kunst der Goethezeit"}, {"key": "11_CR21", "author": "FG Welcker", "first-page": "114", "year": "1835", "unstructured": "Welcker, Friedrich Gottlieb: Der epische Cyclus oder die Homerischen Dichter. Drei B\u00e4nde. Bonn 1835\u20131849. Nachdruck der 2. Aufl. 1865\u20131882. Hildesheim und New York 1981. Zur Homer-Frage bes. 2. Aufl., Band 1, S. 114\u2013184.", "volume-title": "Der epische Cyclus oder die Homerischen Dichter. Drei B\u00e4nde"}, {"key": "11_CR22", "author": "G Curtius", "year": "1855", "unstructured": "Curtius, Georg: De nomine Homeri. Kiel 1855 (= commentatio academica).", "volume-title": "De nomine Homeri"}, {"key": "11_CR23", "author": "J Latacz", "first-page": "16", "year": "1997", "unstructured": "Latacz, Joachim: Homer. Der erste Dichter des Abendlands. Z\u00fcrich 1997, bes. S. 16\u201319.", "volume-title": "Homer. Der erste Dichter des Abendlands"}, {"key": "11_CR24", "author": "U Wilamowitz-Moellendorf von", "year": "1916", "unstructured": "Diese Bilder h\u00e4lt Wilamowitz 1916 f\u00fcr wertvoller als eine akademische Philologie ohne den Bezugsrahmen ganzheitlichen Textverstehens. Vgl. Wilamowitz-Moellendorf, Ulrich von: Die Ilias und Homer. Berlin 1916.", "volume-title": "Die Ilias und Homer"}, {"key": "11_CR25", "author": "H Grimm", "first-page": "145", "year": "1857", "unstructured": "Grimm, Herman: \u00bbHomer.\u00ab In: Morgenblatt f\u00fcr gebildete Leser, Nr. 7 vom 15. Februar 1857, S. 145 f.", "volume-title": "Morgenblatt f\u00fcr gebildete Leser"}, {"key": "11_CR26", "author": "H Grimm", "year": "1890", "unstructured": "Grimm, Herman: Homer. Band 1: Ilias. Erster bis neunter Gesang. Berlin 1890. Band 2: Ilias. Zehnter bis letzter Gesang. Berlin 1895.", "volume-title": "Homer. Band 1: Ilias. Erster bis neunter Gesang"}, {"key": "11_CR27", "first-page": "49", "volume": "29", "author": "G H\u00e4ntzschel", "year": "1983", "unstructured": "Exemplarische Analysen und eine vollst\u00e4ndige Bibliographie der heute vergessenen \u00dcbersetzungen und Adaptionen bei H\u00e4ntzschel, G\u00fcnter: \u00bbDer deutsche Homer im 19. Jahrhundert.\u00ab In: Antike und Abendland 29 (1983), S. 49\u201389.", "journal-title": "Antike und Abendland"}, {"key": "11_CR28", "author": "F Nietzsche", "year": "1957", "unstructured": "In: Nietzsche, Friedrich: Werke in drei B\u00e4nden. Hg. von Karl Schlechta. Dritter Band. M\u00fcnchen 1957 (= Lizenzausgabe 1997 f\u00fcr die Wissenschaftliche Buchgesellschaft), S. 155\u2013174, hier: S. 164.", "volume-title": "Werke in drei B\u00e4nden"}, {"key": "11_CR29", "author": "H Cancik", "year": "1995", "unstructured": "F\u00fcr die hier skizzierten und noch zu diskutierenden Zusammenh\u00e4nge wenig hilfreich, aber faktualistisch informativ: Cancik, Hubert: Nietzsches Antike. Vorlesung. Stuttgart und Weimar 1995.", "volume-title": "Nietzsches Antike. Vorlesung", "DOI": "10.1007/978-3-476-02715-3", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "11_CR30", "author": "H Cancik-Lindemaier", "year": "1999", "unstructured": "Vgl. auch ders und Cancik-Lindemaier, Hildegard: Philolog und Kultfigur. Friedrich Nietzsche und seine Antike in Deutschland. Stuttgart und Weimar 1999.", "volume-title": "Philolog und Kultfigur. Friedrich Nietzsche und seine Antike in Deutschland"}, {"key": "11_CR31", "author": "C Zintzen", "year": "1998", "unstructured": "Vgl. dazu Zintzen, Christiane: Von Pompeji nach Troja. Arch\u00e4ologie, Literatur und \u00d6ffentlichkeit im 19. Jahrhundert. Wien 1998 (= Commentarii 6). Bes. Kap. VII: \u00bbLiteratur und Arch\u00e4ologie, Arch\u00e4ologie und Literatur: Das Ph\u00e4nomen Heinrich Schliemann\u00ab, S. 257\u2013328.", "volume-title": "Von Pompeji nach Troja. Arch\u00e4ologie, Literatur und \u00d6ffentlichkeit im 19. Jahrhundert"}, {"key": "11_CR32", "author": "H Schliemann", "first-page": "747", "year": "1881", "unstructured": "Schliemann, Heinrich: Ilios. Stadt und Land der Trojaner. Leipzig 1881, S. 747. Das Buch erschien 1880 und 1881 in Leipzig, London und New York.", "volume-title": "Ilios. Stadt und Land der Trojaner"}, {"key": "11_CR33", "author": "SL Marchand", "year": "1996", "unstructured": "Eine Kultur- und Institutionengeschichte der Spatenarch\u00e4ologie im kontroversen Spannungsfeld von klassizistisch-idealistischen Bildungsidealen, Idealen zweckfreier Wissenschaft und deutschem Nationalismus entwirft Marchand, Suzanne L.: Down from Olympus. Archeology and Philhellenism in Germany 1750\u20131970. Princeton/N.J. 1996.", "volume-title": "Down from Olympus. Archeology and Philhellenism in Germany 1750\u20131970"}, {"key": "11_CR34", "author": "J Cobet", "first-page": "70", "year": "1997", "unstructured": "Vgl. dazu Cobet, Justus: Heinrich Schliemann. Arch\u00e4ologe und Abenteurer. M\u00fcnchen 1997 (= Beck\u2019sche Reihe 2057), S. 70.", "volume-title": "Heinrich Schliemann. Arch\u00e4ologe und Abenteurer"}, {"key": "11_CR35", "author": "H Schliemann", "first-page": "225", "year": "2000", "unstructured": "Schliemann, Heinrich: Bericht \u00fcber die Ausgrabungen in Troja in den Jahren 1871 bis 1873. Mit einem Vorwort von Manfred Korfmann sowie 70 Abbildungen und 48 textbezogenen Tafeln aus dem Atlas trojanischer Alterth\u00fcmer. D\u00fcsseldorf und Z\u00fcrich 2000 (1. Aufl. 1990) (= Neuausgabe der Ausgabe: Trojanische Alterth\u00fcmer. Bericht \u00fcber die Ausgrabungen in Troja. Leipzig 1874), S. 225.", "volume-title": "Bericht \u00fcber die Ausgrabungen in Troja in den Jahren 1871 bis 1873"}, {"key": "11_CR36", "author": "J Latacz", "year": "2001", "unstructured": "Latacz, Joachim: Troja und Homer. Der Weg zur L\u00f6sung eines alten R\u00e4tsels. M\u00fcnchen und Berlin 2001.", "volume-title": "Troja und Homer. Der Weg zur L\u00f6sung eines alten R\u00e4tsels"}, {"key": "11_CR37", "author": "M Siebler", "year": "2001", "unstructured": "Siebler, Michael: Troja. Mythos und Wirklichkeit. Stuttgart 2001 (= RUB 18130).", "volume-title": "Troja. Mythos und Wirklichkeit"}, {"key": "11_CR38", "author": "Buch", "year": "2001", "unstructured": "Zu den Kritikern geh\u00f6rt der Arch\u00e4ologe Dieter Hertel. Vgl. sein Buch: Troia. Arch\u00e4ologie, Geschichte, Mythos. M\u00fcnchen 2001 (= Beck\u2019sche Reihe 2166).", "volume-title": "Troia. Arch\u00e4ologie, Geschichte, Mythos"}], "container-title": ["Autorschaft: Positionen und Revisionen"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-476-05568-2_11", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 24]], "date-time": "2017-06-24T22:18:40Z", "timestamp": 1498342720000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[2002]]}, "ISBN": ["9783476018502", "9783476055682"], "references-count": 38, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-476-05568-2_11", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T22:13:12Z", "timestamp": 1525299192229}, "reference-count": 0, "publisher": "Wiley", "issue": "10", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 2892, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2007, 10]]}, "DOI": "10.1111/j.1945-5100.2007.tb00543.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 1, 26]], "date-time": "2010-01-26T14:47:38Z", "timestamp": 1264517258000}, "page": "1855-1856", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["The geology of Mars: Evidence from Earth-based analogs, edited by M. G. Chapman"], "prefix": "10.1111", "volume": "42", "author": [{"given": "Gordon", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "container-title": ["Meteoritics & Planetary Science"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.1945-5100.2007.tb00543.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 31]], "date-time": "2017-03-31T15:14:01Z", "timestamp": 1490973241000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[2007, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007, 10]]}, "issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.1945-5100.2007.tb00543.x", "ISSN": ["1086-9379", "1945-5100"], "issn-type": [{"value": "1086-9379", "type": "print"}, {"value": "1945-5100", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T02:42:25Z", "timestamp": 1525315345717}, "reference-count": 8, "publisher": "Springer Nature", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Mat\u00e9riaux et Constructions"], "published-print": {"date-parts": [[1974, 7]]}, "DOI": "10.1007/bf02473856", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 8, 10]], "date-time": "2006-08-10T14:07:05Z", "timestamp": 1155218825000}, "page": "273-281", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Application de la th\u00e9orie de la similitude m\u00e9canique dans les essais non destructifs du b\u00e9ton"], "prefix": "10.1007", "volume": "7", "author": [{"given": "A.", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02473856_CR1", "unstructured": "Jones R., Facaoaru J.\u2014An analysis of answers to a questionnaire on the ultrasonic pulse technique, Mat. Constr. 1968, 5."}, {"key": "BF02473856_CR2", "author": "L. Brunarski", "year": "1970", "unstructured": "Brunarski L.\u2014Podstawy statystycznej analizy wynik\u00e9w sadan (Bud. Bet. VIII). Arkady, Warszawa 1970.", "series-title": "Bud. Bet.", "volume-title": "Podstawy statystycznej analizy wynik\u00e9w sadan"}, {"key": "BF02473856_CR3", "unstructured": "Kledzik W.\u2014Wplyw niekt\u00e9rych czynnik\u00e9w na zwiakek pomiedzy predk\u00e9sia\u2026 fal i wytrzymalozcia\u2026, Cem. Wapno Gips, 1967, 3."}, {"key": "BF02473856_CR4", "unstructured": "Mueller L.\u2014Praktische Anwendungsanleitungen zur Dimensionanalise, Forsch. Ing. Wesen 30. 1964, n. 6."}, {"key": "BF02473856_CR5", "unstructured": "Stamenkovic H.\u2014High strength and water impermeability of concrete as a function of surface area of aggregate, Mat. Constr. 1970, 14."}, {"key": "BF02473856_CR6", "author": "M. Vv\u00e8uat", "year": "1961", "unstructured": "Vv\u00e8uat M., Papadakis M.\u2014Contr\u00f4le et essais des ciments, mortiers, b\u00e9tons, Eyrolles, Paris, 1961.", "volume-title": "Contr\u00f4le et essais des ciments, mortiers, b\u00e9tons"}, {"key": "BF02473856_CR7", "unstructured": "Jones R.\u2014Non destructive testing of concrete, Cambridge University Press, 1962."}, {"key": "BF02473856_CR8", "unstructured": "Nwokoye D.N.\u2014Prediction and assessment of concrete properties from pulse velocity test. Mag. Conc. Res. v. 25, 1973, no 82."}], "container-title": ["Mat\u00e9riaux et Constructions"], "language": "fr", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02473856", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 11]], "date-time": "2013-02-11T23:44:22Z", "timestamp": 1360626262000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[1974, 7]]}, "references-count": 8, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1974, 7]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["BF02473856"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02473856", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0025-5432", "1871-6873"], "issn-type": [{"value": "0025-5432", "type": "print"}, {"value": "1871-6873", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T12:40:32Z", "timestamp": 1533818432590}, "reference-count": 0, "publisher": "Liverpool University Press", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Modern Believing"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 10]]}, "DOI": "10.3828/mb.2016.24", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 18]], "date-time": "2016-10-18T16:35:29Z", "timestamp": 1476808529000}, "page": "349-361", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["(Not Your) Grandpa\u2019s Church Service: Pyrotheology\u2019s Familial Resemblance to Liberal Theology and the Possibilities for Political Liturgy"], "prefix": "10.3828", "volume": "57", "author": [{"given": "Keegan", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2165", "container-title": ["Modern Believing"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 9]], "date-time": "2018-08-09T12:23:42Z", "timestamp": 1533817422000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[2016, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 10]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.3828/mb.2016.24"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3828/mb.2016.24", "ISSN": ["1353-1425", "2053-633X"], "issn-type": [{"value": "1353-1425", "type": "print"}, {"value": "2053-633X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T12:29:00Z", "timestamp": 1525350540152}, "reference-count": 27, "publisher": "IEEE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1990]]}, "DOI": "10.1109/iciprm.1990.203042", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2002, 12, 4]], "date-time": "2002-12-04T19:27:50Z", "timestamp": 1039030070000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Heavy-hole effective mass in InP-a critical examination"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "M.", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "International Conference on Indium Phosphide and Related Materials", "location": "Denver, CO, USA", "start": {"date-parts": [[1990, 4, 23]]}, "end": {"date-parts": [[1990, 4, 25]]}}, "container-title": ["International Conference on Indium Phosphide and Related Materials"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx2/139/5236/00203042.pdf?arnumber=203042", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T15:35:27Z", "timestamp": 1497540927000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[1990]]}, "references-count": 27, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/iciprm.1990.203042"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T13:42:17Z", "timestamp": 1525354937835}, "reference-count": 0, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "9", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Shock and Vibration Digest"], "published-print": {"date-parts": [[1977, 9, 1]]}, "DOI": "10.1177/058310247700900908", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 3, 18]], "date-time": "2007-03-18T04:27:21Z", "timestamp": 1174192041000}, "page": "26-26", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Book Reviews : NONLINEAR VIBRATIONS AND TRANSIENT PROCESSES IN MACHINES (Nelineinye kolebaniya i perekhodnye protsessy v mashinakh) Moscow, lzdatelstvo \"Nauka\" (1972)"], "prefix": "10.1177", "volume": "9", "author": [{"given": "Z.", "family": "Osinski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "179", "container-title": ["The Shock and Vibration Digest"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2007, 3, 18]], "date-time": "2007-03-18T04:41:42Z", "timestamp": 1174192902000}, "score": 16.062773, "issued": {"date-parts": [[1977, 9, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1977, 9, 1]]}, "issue": "9"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/058310247700900908", "ISSN": ["0583-1024"], "issn-type": [{"value": "0583-1024", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "OSINSKI ROMAN"}