{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 2, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T02:09:14Z", "timestamp": 1525313354960}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Geographical Journal"], "published-print": {"date-parts": [[1970, 6]]}, "DOI": "10.2307/1796356", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 7, 29]], "date-time": "2006-07-29T05:13:27Z", "timestamp": 1154150007000}, "page": "311", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Pergamon World Atlas"], "prefix": "10.2307", "volume": "136", "author": [{"given": "M. H.", "family": "Cobb", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Wojskowe Zaklady", "family": "Kartograficzne", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["The Geographical Journal"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T11:25:42Z", "timestamp": 1524050742000}, "score": 19.688372, "issued": {"date-parts": [[1970, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1970, 6]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/1796356", "ISSN": ["0016-7398"], "issn-type": [{"value": "0016-7398", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T05:38:08Z", "timestamp": 1523943488880}, "reference-count": 0, "publisher": "Medical Communications Sp. z.o.o.", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Aktualn Neurol"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 6, 30]]}, "DOI": "10.15557/an.2016.0013", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 7, 27]], "date-time": "2016-07-27T10:49:43Z", "timestamp": 1469616583000}, "page": "99-103", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Emotional and behavioural disorders resulting from frontal lobe damage"], "prefix": "10.15557", "volume": "16", "author": [{"given": "Magdalena", "family": "Sabiniewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"name": "Klinika Neurologii i Udar\u00f3w M\u00f3zgu, Uniwersytecki Szpital Kliniczny im. Wojskowej Akademii Medycznej \u2013 Centralny Szpital Weteran\u00f3w w \u0141odzi, \u0141\u00f3d\u017a, Polska. Kierownik Kliniki: prof. dr hab. n. med. Andrzej G\u0142\u0105bi\u0144ski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Bogus\u0142awa", "family": "Obrembska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Andrzej", "family": "G\u0142\u0105bi\u0144ski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"name": "Oddzia\u0142 Neurologiczny, Pabianickie Centrum Medyczne Sp. z o.o., Pabianice, Polska.ww Kierownik Oddzia\u0142u: lek. med. Bogus\u0142awa Obrembska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"name": "Klinika Neurologii i Udar\u00f3w M\u00f3zgu, Uniwersytecki Szpital Kliniczny im. Wojskowej Akademii Medycznej \u2013 Centralny Szpital Weteran\u00f3w w \u0141odzi, \u0141\u00f3d\u017a, Polska. Kierownik Kliniki: prof. dr hab. n. med. Andrzej G\u0142\u0105bi\u0144ski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "6250", "published-online": {"date-parts": [[2016, 7, 5]]}, "container-title": ["Aktualno\u015bci Neurologiczne"], "original-title": ["Zaburzenia emocjonalne i behawioralne w wyniku uszkodzenia p\u0142at\u00f3w czo\u0142owych m\u00f3zgu"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 7, 27]], "date-time": "2016-07-27T10:49:48Z", "timestamp": 1469616588000}, "score": 4.0132256, "issued": {"date-parts": [[2016, 6, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 7, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 6, 30]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15557/an.2016.0013", "ISSN": ["1641-9227", "2451-0696"], "issn-type": [{"value": "1641-9227", "type": "print"}, {"value": "2451-0696", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "PABIANICKIE ZAKLADY"}