{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 665, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T19:48:17Z", "timestamp": 1525376897245}, "reference-count": 13, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Macromolecular Science: Part A - Chemistry"], "published-print": {"date-parts": [[1978, 6]]}, "DOI": "10.1080/00222337808066586", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 7]], "date-time": "2007-07-07T15:34:34Z", "timestamp": 1183822474000}, "page": "701-718", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Compounds of [btilde]-Cyclodextrin and Organosilicon Oligomers"], "prefix": "10.1080", "volume": "12", "author": [{"given": "Mieczyslaw", "family": "Maciejewski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Miroslawa", "family": "Panasiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Danuta", "family": "Jarminska", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2006, 12, 6]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Wasserman E.", "volume": "82", "first-page": "4433", "year": "1960", "journal-title": "J. Amer. Chem. Soc", "DOI": "10.1021/ja01501a082", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0002", "author": "Schill G.", "volume": "100", "first-page": "2021", "year": "1967", "journal-title": "Chem. Ber.", "DOI": "10.1002/cber.19671000631", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0003", "author": "French D.", "volume": "71", "first-page": "353", "year": "1949", "journal-title": "J. Amer. Chem. Soc.", "DOI": "10.1021/ja01169a100", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0004", "author": "Frisch H.", "volume": "84", "first-page": "250", "year": "1953", "journal-title": "Monatsh. Chem.", "DOI": "10.1007/BF00899187", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0005", "author": "Cramer F.", "volume": "54", "first-page": "625", "year": "1967", "journal-title": "Naturwiss.", "DOI": "10.1007/BF01142413", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0006", "author": "Casu B.", "volume": "48", "first-page": "926", "year": "1966", "journal-title": "Chem. Ind. (Milan)"}, {"key": "CIT0007", "author": "Silverstein R. M.", "year": "1970", "volume-title": "Spektroskopowe Metody Identyfikacji Zwiazkow Organicznych"}, {"key": "CIT0008", "author": "Hampton J. F.", "volume": "4", "first-page": "1659", "year": "1965", "journal-title": "Inorg. Chem.", "DOI": "10.1021/ic50033a028", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0009", "author": "Kieshkov A. P.", "volume": "46", "first-page": "2817", "year": "1972", "journal-title": "Zh. Fiz. Khim."}, {"key": "CIT0010", "author": "Bieman K.", "year": "1962", "volume-title": "Mass Spectrometry: Organic Chemical Applications"}, {"key": "CIT0011", "author": "Beynon J. H.", "year": "1968", "volume-title": "Mass Spectrometry and its Application to Organic Chemistry"}, {"key": "CIT0012", "author": "Sokolow N. N.", "volume": "67", "year": "1961", "volume-title": "Metody Syntezy Poliorganosiloksanow"}, {"key": "CIT0013", "author": "Andrianov K. A.", "volume": "16", "first-page": "663", "year": "1946", "journal-title": "Zh. Obshch. Khim."}], "container-title": ["Journal of Macromolecular Science: Part A - Chemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/00222337808066586", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 17]], "date-time": "2017-06-17T20:04:57Z", "timestamp": 1497729897000}, "score": 27.428684, "issued": {"date-parts": [[1978, 6]]}, "references-count": 13, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2006, 12, 6]]}, "published-print": {"date-parts": [[1978, 6]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["10.1080/00222337808066586"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/00222337808066586", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0022-233X"], "issn-type": [{"value": "0022-233X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T12:12:02Z", "timestamp": 1525435922951}, "reference-count": 9, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2005, 5, 1]], "date-time": "2005-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 1114905600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Analytical Biochemistry"], "published-print": {"date-parts": [[2005, 5]]}, "DOI": "10.1016/j.ab.2004.11.044", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 12, 30]], "date-time": "2004-12-30T12:22:15Z", "timestamp": 1104409335000}, "page": "373-375", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["HPLC-based procedure for the preparation of carbene-generating photoreactive GM3 and GM1 ganglioside derivatives radioiodinated to high specific radioactivity with chloramine T as an oxidant"], "prefix": "10.1016", "volume": "340", "author": [{"given": "Miroslawa", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "J\u00f3zef", "family": "Mieczkowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Hanna", "family": "Domek", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tadeusz", "family": "Pacuszka", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Analytical Biochemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0003269704009480?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0003269704009480?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T14:16:42Z", "timestamp": 1497622602000}, "score": 23.649647, "issued": {"date-parts": [[2005, 5]]}, "references-count": 9, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005, 5]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0003269704009480"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.ab.2004.11.044", "ISSN": ["0003-2697"], "issn-type": [{"value": "0003-2697", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T19:38:42Z", "timestamp": 1525549122914}, "reference-count": 0, "publisher": "SPIE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1990, 4, 3]]}, "DOI": "10.1117/12.961285", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2012, 10, 2]], "date-time": "2012-10-02T20:44:55Z", "timestamp": 1349210695000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": [" Differential Interferometry In Studies Of Multi-Core Glass Fibres "], "prefix": "10.1117", "author": [{"given": "Miroslawa", "family": "Bozyk", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Technical University of Bialystok (Poland)"}]}, {"given": "Miroslawa", "family": "Bozyk", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Technical University of Bialystok (Poland)"}]}], "member": "189", "event": {"name": "Interferometry '89", "location": "Warsaw, Poland"}, "container-title": ["Interferometry '89"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 7, 16]], "date-time": "2017-07-16T04:30:56Z", "timestamp": 1500179456000}, "score": 19.157366, "editor": [{"given": "Zbigniew", "family": "Jaroszewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Maksymilian", "family": "Pluta", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Jaroszewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Maksymilian", "family": "Pluta", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[1990, 4, 3]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1117/12.961285"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:28:50Z", "timestamp": 1525753730820}, "reference-count": 0, "publisher": "Pontificia Universidade Catolica de Minas Gerais", "issue": "32", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.5752/6430", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 12, 20]], "date-time": "2013-12-20T10:52:13Z", "timestamp": 1387536733000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Apresenta\u00e7\u00e3o (Presentation)"], "prefix": "10.5752", "volume": "11", "author": [{"given": "Roberlei", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3790", "published-online": {"date-parts": [[2013, 12, 20]]}, "container-title": ["HORIZONTE"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 12, 20]], "date-time": "2013-12-20T10:52:14Z", "timestamp": 1387536734000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2013, 12, 20]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013, 12, 12]]}, "issue": "32"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5752/6430", "ISSN": ["2175-5841", "1679-9615"], "issn-type": [{"value": "1679-9615", "type": "print"}, {"value": "2175-5841", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 6]], "date-time": "2018-05-06T00:40:36Z", "timestamp": 1525567236726}, "reference-count": 0, "publisher": "Pontificia Universidade Catolica de Minas Gerais", "issue": "28", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.5752/p.2175-5841.2012v10n28p1255", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 12, 25]], "date-time": "2012-12-25T13:01:16Z", "timestamp": 1356440476000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Religi\u00e3o e Catolicismo em Belo Horizonte: dados de pesquisa e leitura teol\u00f3gico-pastoral (Religion and Catholicism in Belo Horizonte: research data and interpretation theological-pastoral) - DOI: 10.5752/P.2175-5841.2012v10n28p1255"], "prefix": "10.5752", "volume": "10", "author": [{"given": "Roberlei", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3790", "published-online": {"date-parts": [[2012, 12, 12]]}, "container-title": ["HORIZONTE"], "deposited": {"date-parts": [[2012, 12, 25]], "date-time": "2012-12-25T12:41:32Z", "timestamp": 1356439292000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2012, 12, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2012, 11, 26]]}, "issue": "28"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5752/p.2175-5841.2012v10n28p1255", "ISSN": ["2175-5841", "1679-9615"], "issn-type": [{"value": "1679-9615", "type": "print"}, {"value": "2175-5841", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:05:44Z", "timestamp": 1525705544155}, "reference-count": 0, "publisher": "Pontificia Universidade Catolica de Minas Gerais", "issue": "29", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.5752/4980", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 4, 2]], "date-time": "2013-04-02T14:15:40Z", "timestamp": 1364912140000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["VILHENA, Maria \u00c2ngela. Salva\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria - Resenha"], "prefix": "10.5752", "volume": "11", "author": [{"given": "Roberlei", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3790", "published-online": {"date-parts": [[2013, 3, 27]]}, "container-title": ["HORIZONTE"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 4, 2]], "date-time": "2013-04-02T14:16:03Z", "timestamp": 1364912163000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2013, 3, 27]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013, 3, 27]]}, "issue": "29"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5752/4980", "ISSN": ["2175-5841", "1679-9615"], "issn-type": [{"value": "1679-9615", "type": "print"}, {"value": "2175-5841", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T08:10:04Z", "timestamp": 1523952604400}, "reference-count": 0, "publisher": "Portal de Revistas PUC SP", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["REVER"], "abstract": "<jats:p>Homenagear Afonso L. M. Soares por suas contribui\u00e7\u00f5es \u00e0 \u00c1rea de Teologia e Ci\u00eancias da Religi\u00e3o \u00e9 percorrer algumas de suas trilhas. Neste sentido, este artigo pretende sistematizar algumas das intui\u00e7\u00f5es de Andr\u00e9s Torres Queiruga que tanto o inspiraram. H\u00e1 temas que a teologia crist\u00e3 considera tratados, e que sempre estar\u00e3o presentes nas reflex\u00f5es teol\u00f3gicas, pois as embasam. Entretanto, a contemporaneidade estimula releituras possibilitando atualiza\u00e7\u00e3o e novas significa\u00e7\u00f5es. Esta reflex\u00e3o, a partir da pesquisa bibliogr\u00e1fica, tem por objetivo perpassar os temas da cria\u00e7\u00e3o, revela\u00e7\u00e3o e da salva\u00e7\u00e3o procurando mostrar como s\u00e3o reinterpretados pela \u00f3tica de Andr\u00e9s Torres Queiruga. O est\u00edmulo ao di\u00e1logo inter-religioso visa fortalecer as identidades espec\u00edficas e a constru\u00e7\u00e3o de projetos que eduquem para o respeito \u00e0 diferen\u00e7a, \u00e0 liberdade e \u00e0 justi\u00e7a equitativa.</jats:p>", "DOI": "10.21724/rever.v16i1.28433", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 8, 11]], "date-time": "2016-08-11T20:52:12Z", "timestamp": 1470948732000}, "page": "50", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cria\u00e7\u00e3o, revela\u00e7\u00e3o e salva\u00e7\u00e3o: Uma leitura da identidade crist\u00e3 a partir da teologia de Andr\u00e9s Torres Queiruga"], "prefix": "10.23925", "volume": "16", "author": [{"given": "Roberlei", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "10019", "published-online": {"date-parts": [[2016, 4, 30]]}, "container-title": ["Revista de Estudos da Religi\u00e3o (REVER). ISSN 1677-1222"], "link": [{"URL": "http://revistas.pucsp.br/index.php/rever/article/viewFile/28433/19991", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://revistas.pucsp.br/index.php/rever/article/viewFile/28433/19991", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 11]], "date-time": "2017-04-11T17:47:20Z", "timestamp": 1491932840000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2016, 4, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 6, 25]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21724/rever.v16i1.28433", "ISSN": ["1677-1222", "2236-580X"], "issn-type": [{"value": "2236-580X", "type": "print"}, {"value": "1677-1222", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T14:37:52Z", "timestamp": 1524062272482}, "reference-count": 0, "publisher": "Turkish Journal of Field Crops", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.17557/tjfc.303888", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 4]], "date-time": "2017-04-04T12:10:51Z", "timestamp": 1491307851000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["RESPONSE OF THREE OAT FORMS TO SPRINKLING IRRIGATION AND NITROGEN FERTILIZATION"], "prefix": "10.17557", "author": [{"given": "Katarzyna", "family": "PANASIEWICZ", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6935", "published-online": {"date-parts": [[2017, 4, 4]]}, "container-title": ["Turkish Journal Of Field Crops"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 4]], "date-time": "2017-04-04T12:10:51Z", "timestamp": 1491307851000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2017, 4, 4]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.17557/tjfc.303888", "ISSN": ["1301-1111"], "issn-type": [{"value": "1301-1111", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T16:04:41Z", "timestamp": 1525709081594}, "reference-count": 0, "publisher": "Wroclaw University of Economics", "issue": "377", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Prace Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.15611/pn.2015.377.16", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 21]], "date-time": "2015-07-21T09:25:58Z", "timestamp": 1437470758000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zarz\u0105dzanie ryzykiem ekologicznym jako narz\u0119dzie r\u00f3wnowa\u017cenia rozwoju organizacji"], "prefix": "10.15611", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6272", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["Prace Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 21]], "date-time": "2015-07-21T09:26:04Z", "timestamp": 1437470764000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "377"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15611/pn.2015.377.16", "ISSN": ["1899-3192", "2392-0041"], "issn-type": [{"value": "1899-3192", "type": "print"}, {"value": "2392-0041", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 5]], "date-time": "2018-09-05T15:11:35Z", "timestamp": 1536160295734}, "reference-count": 0, "publisher": "Pontificia Universidade Catolica de Minas Gerais", "issue": "50", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Horizonte"], "abstract": "<jats:p>A Confer\u00eancia do Episcopado Latino-Americano de Medell\u00edn (1968) inaugurou um \"novo tempo\" para a Igreja Cat\u00f3lica na Am\u00e9rica Latina. Realizada ap\u00f3s o Conc\u00edlio Vaticano II (1962-1965), recebe e atualiza as suas percep\u00e7\u00f5es e d\u00e1 origem a \"igreja dos pobres\". Teve vis\u00e3o e pr\u00e1tica prof\u00e9ticas ao compreender o pensar pastoral e teol\u00f3gico a partir \"de baixo\". O sofrimento dos oprimidos e seu grito por justi\u00e7a foram escutados. Assumir o m\u00e9todo ver-julgar-agir na estrutura\u00e7\u00e3o do documento e no pensar a pr\u00e1tica pastoral e teol\u00f3gica foram fundamentais para o emergir de um \"novo jeito\" de ser da Igreja cat\u00f3lica no continente. Entretanto, em que este m\u00e9todo pode inspirar novas constru\u00e7\u00f5es dial\u00f3gicas na atualidade? Em que contribui para a parceria entre Teologia da Liberta\u00e7\u00e3o e Teologia do Pluralismo Religioso? Estas respostas configuram a estrutura deste artigo, bem como o seu objetivo: compreender como a inspira\u00e7\u00e3o metodol\u00f3gica de Medell\u00edn auxilia na constru\u00e7\u00e3o de di\u00e1logos inter-religiosos na atualidade em vista de maior compreens\u00e3o do Mist\u00e9rio Transcendente e da transforma\u00e7\u00e3o social. Primeiramente, ser\u00e3o apresentadas as cr\u00edticas feitas por Medell\u00edn \u00e0 metodologia pastoral da \u00e9poca; em seguida, ser\u00e1 apontada a configura\u00e7\u00e3o de nova metodologia pastoral; por fim, ser\u00e1 sinalizado como esta metodologia, assumida por Medell\u00edn, inspira a constru\u00e7\u00e3o de di\u00e1logos inter-religiosos na contemporaneidade.</jats:p>", "DOI": "10.5752/p.2175-5841.2018v16n50p677-697", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 9, 5]], "date-time": "2018-09-05T14:43:49Z", "timestamp": 1536158629000}, "page": "677-697", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Medell\u00edn: inspira\u00e7\u00e3o para uma metodologia do di\u00e1logo inter-religioso"], "prefix": "10.5752", "volume": "16", "author": [{"given": "Roberlei", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3790", "published-online": {"date-parts": [[2018, 8, 31]]}, "container-title": ["HORIZONTE - Revista de Estudos de Teologia e Ci\u00eancias da Religi\u00e3o"], "link": [{"URL": "http://periodicos.pucminas.br/index.php/horizonte/article/viewFile/18233/13558", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://periodicos.pucminas.br/index.php/horizonte/article/viewFile/18233/13558", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 5]], "date-time": "2018-09-05T14:43:59Z", "timestamp": 1536158639000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2018, 8, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 9, 4]]}, "issue": "50"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5752/p.2175-5841.2018v16n50p677-697", "ISSN": ["2175-5841"], "issn-type": [{"value": "2175-5841", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T07:56:02Z", "timestamp": 1525766162681}, "reference-count": 0, "publisher": "Pontificia Universidade Catolica do Parana - PUCPR", "issue": "656", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Revista Pistis Praxis"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.7213/revistapistispraxis.07.003.ds07", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 4, 5]], "date-time": "2016-04-05T13:49:13Z", "timestamp": 1459864153000}, "page": "705", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Imagens de Deus na Evangelium Vitae: o di\u00e1logo inter-religioso a favor da vida"], "prefix": "10.7213", "volume": "7", "author": [{"given": "Roberlei", "family": "PANASIEWICZ", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4277", "container-title": ["Revista Pistis Praxis"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 3]], "date-time": "2016-10-03T17:24:50Z", "timestamp": 1475515490000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "656"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7213/revistapistispraxis.07.003.ds07", "ISSN": ["1984-3755"], "issn-type": [{"value": "1984-3755", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 24]], "date-time": "2018-05-24T04:29:46Z", "timestamp": 1527136186315}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CHEMICAL REVIEW"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 5, 5]]}, "DOI": "10.15199/62.2018.5.21", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 23]], "date-time": "2018-05-23T14:22:35Z", "timestamp": 1527085355000}, "page": "104-107", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Sk\u0142ad chemiczny sproszkowanego mi\u0105\u017cszu dyni i jego wykorzystanie do cel\u00f3w spo\u017cywczych"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Marian", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 5]]}, "container-title": ["PRZEMYS\u0141 CHEMICZNY"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-113866-2018-5.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 23]], "date-time": "2018-05-23T14:22:35Z", "timestamp": 1527085355000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2018, 5, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 5]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 5, 5]]}, "issue": "5"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/62.2018.5.21", "ISSN": ["0033-2496"], "issn-type": [{"value": "0033-2496", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 16]], "date-time": "2018-10-16T09:03:51Z", "timestamp": 1539680631571}, "reference-count": 0, "publisher": "Wroclaw University of Economics", "issue": "318", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Prace Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu"], "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.15611/pn.2013.318.24", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 22]], "date-time": "2015-07-22T06:36:44Z", "timestamp": 1437547004000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Zarz\u0105dzanie ryzykiem \u015brodowiskowym jako narz\u0119dzie wpierania gospodarki bardziej przyjaznej \u015brodowisku"], "prefix": "10.15611", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6272", "published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "container-title": ["Prace Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 7, 22]], "date-time": "2015-07-22T06:36:52Z", "timestamp": 1437547012000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "issue": "318"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15611/pn.2013.318.24", "ISSN": ["1899-3192", "2392-0041"], "issn-type": [{"value": "1899-3192", "type": "print"}, {"value": "2392-0041", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 13]], "date-time": "2018-11-13T10:41:09Z", "timestamp": 1542105669797}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo SIGMA-NOT, sp. z.o.o.", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["REFRIGERATION"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 11, 13]]}, "DOI": "10.15199/8.2018.5.3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 13]], "date-time": "2018-11-13T10:04:56Z", "timestamp": 1542103496000}, "page": "18-22", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Uwarunkowania dotycz\u0105ce proces\u00f3w sch\u0142adzania, zamra\u017cania i rozmra\u017cania mi\u0119sa i jego wyrob\u00f3w"], "prefix": "10.15199", "volume": "1", "author": [{"given": "Marian", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5967", "published-online": {"date-parts": [[2018, 11, 13]]}, "container-title": ["CH\u0141ODNICTWO"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://sigma-not.pl/publikacja-116991-2018-5.html", "content-type": "unspecified", "content-version": "am", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 13]], "date-time": "2018-11-13T10:04:57Z", "timestamp": 1542103497000}, "score": 19.124605, "issued": {"date-parts": [[2018, 11, 13]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 11, 13]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 11, 13]]}, "issue": "5"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15199/8.2018.5.3", "ISSN": ["0009-4919"], "issn-type": [{"value": "0009-4919", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T05:06:06Z", "timestamp": 1523682366484}, "reference-count": 0, "publisher": "Bentham Science Publishers Ltd.", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["CBC"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 2, 6]]}, "DOI": "10.2174/1573407210666141001000556", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 10, 3]], "date-time": "2014-10-03T06:42:46Z", "timestamp": 1412318566000}, "page": "254-259", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cholinesterase Inhibition of Selected 4-Methylcoumarins in Comparison to their Antioxidant Activity"], "prefix": "10.2174", "volume": "10", "author": [{"given": "Sanja", "family": "C. Zeljkovic", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Czarnocki", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Anna", "family": "Zawadzka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Miroslawa", "family": "Panasiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Franci .", "family": "Kovac", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "965", "container-title": ["Current Bioactive Compounds"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://eurekaselect.com/article/download/125033", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 11, 23]], "date-time": "2015-11-23T14:50:45Z", "timestamp": 1448290245000}, "score": 18.864868, "issued": {"date-parts": [[2015, 2, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 2, 6]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["LiveAll1"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2174/1573407210666141001000556", "ISSN": ["1573-4072"], "issn-type": [{"value": "1573-4072", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 7]], "date-time": "2018-07-07T04:02:40Z", "timestamp": 1530936160247}, "reference-count": 10, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2001, 12, 1]], "date-time": "2001-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 1007164800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Lung Cancer"], "published-print": {"date-parts": [[2001, 12]]}, "DOI": "10.1016/s0169-5002(01)00264-1", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T09:48:20Z", "timestamp": 1027590500000}, "page": "383-385", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Small cell lung cancer is not associated with the presence of anti-fucosyl-GM1 ganglioside autoantibodies reactive in immunoenzymatic test"], "prefix": "10.1016", "volume": "34", "author": [{"given": "Grazyna", "family": "Adler", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Tadeusz", "family": "Pacuszka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Aleksandra", "family": "Lewartowska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Ewa", "family": "Rowinska", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Oblakowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Miroslawa", "family": "Panasiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Lung Cancer"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0169500201002641?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0169500201002641?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T19:03:37Z", "timestamp": 1497467017000}, "score": 18.864868, "issued": {"date-parts": [[2001, 12]]}, "references-count": 10, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2001, 12]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S0169500201002641"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0169-5002(01)00264-1", "ISSN": ["0169-5002"], "issn-type": [{"value": "0169-5002", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 6]], "date-time": "2018-07-06T19:42:30Z", "timestamp": 1530906150586}, "reference-count": 45, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1995, 8, 1]], "date-time": "1995-08-01T00:00:00Z", "timestamp": 807235200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Biochimica et Biophysica Acta (BBA) - Lipids and Lipid Metabolism"], "published-print": {"date-parts": [[1995, 8]]}, "DOI": "10.1016/0005-2760(95)00082-n", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T04:31:18Z", "timestamp": 1027657878000}, "page": "265-273", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Photochemical labeling of human erythrocyte membranes with radioiodinatable azidosalicylic acid derivative of globoside"], "prefix": "10.1016", "volume": "1257", "author": [{"given": "Tadeusz", "family": "Pacuszka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Miros\u0142awa", "family": "Panasiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Biochimica et Biophysica Acta (BBA) - Lipids and Lipid Metabolism"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:000527609500082N?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:000527609500082N?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T04:26:59Z", "timestamp": 1497500819000}, "score": 17.452494, "issued": {"date-parts": [[1995, 8]]}, "references-count": 45, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1995, 8]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["000527609500082N"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0005-2760(95)00082-n", "ISSN": ["0005-2760"], "issn-type": [{"value": "0005-2760", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T00:53:41Z", "timestamp": 1525740821222}, "reference-count": 0, "publisher": "Pontificia Universidade Catolica de Minas Gerais", "issue": "40", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Horizonte"], "abstract": "<jats:p>&lt;p&gt;Como entender a crescente popula\u00e7\u00e3o, no Brasil e no mundo, que n\u00e3o tem afilia\u00e7\u00e3o religiosa: os sem religi\u00e3o? Estar\u00edamos entrando em uma era irreligiosa ou p\u00f3s-religiosa, na qual restaria das religi\u00f5es tradicionais, em todas as latitudes, apenas uma espiritualidade introspectiva de medita\u00e7\u00e3o silenciosa? Essa modeliza\u00e7\u00e3o da religiosidade n\u00e3o \u00e9 funcional ao onipresente sistema de domina\u00e7\u00e3o capitalista \u2013 e ao seu \u201cevangelho\u201d liberal? A educa\u00e7\u00e3o religiosa, no contexto de complexidade dessa nova \u201caldeia global\u201d, com seu pluralismo religioso e p\u00f3s-religioso, poderia ou deveria tratar apenas das dimens\u00f5es pedag\u00f3gicas que existem entre e para al\u00e9m de todas as tradi\u00e7\u00f5es de f\u00e9? Estar\u00edamos caminhando para a possibilidade at\u00e9 de uma teologia geral das religi\u00f5es e uma teologia p\u00f3s-religi\u00f5es, que v\u00e1 al\u00e9m n\u00e3o de uma religi\u00e3o, mas das religi\u00f5es enquanto tais, e seja centrada na espiritualidade? Ou tal pretens\u00e3o teol\u00f3gica n\u00e3o passa de uma filosofia (equivocada) da hist\u00f3ria? Este artigo, partindo da metodologia te\u00f3rica, ensaia as primeiras respostas para essas quest\u00f5es.&lt;/p&gt;</jats:p>", "DOI": "10.5752/horizonte.v13i40.10708", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 12, 25]], "date-time": "2015-12-25T13:49:51Z", "timestamp": 1451051391000}, "page": "1841", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Novas fronteiras do pluralismo religioso"], "prefix": "10.5752", "volume": "13", "author": [{"given": "Roberlei", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Gilbraz", "family": "Arag\u00e3o", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3790", "published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 25]]}, "container-title": ["HORIZONTE"], "link": [{"URL": "http://periodicos.pucminas.br/index.php/horizonte/article/viewFile/10708/9033", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 12, 25]], "date-time": "2015-12-25T13:49:56Z", "timestamp": 1451051396000}, "score": 17.452494, "issued": {"date-parts": [[2015, 12, 25]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 25]]}, "issue": "40"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5752/horizonte.v13i40.10708", "ISSN": ["2175-5841"], "issn-type": [{"value": "2175-5841", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T00:54:19Z", "timestamp": 1525740859981}, "reference-count": 0, "publisher": "Pontificia Universidade Catolica de Minas Gerais", "issue": "40", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Horizonte"], "abstract": "<jats:p>&lt;p&gt;Como entender a crescente popula\u00e7\u00e3o, no Brasil e no mundo, que n\u00e3o tem afilia\u00e7\u00e3o religiosa: os sem religi\u00e3o? Estar\u00edamos entrando em uma era irreligiosa ou p\u00f3s-religiosa, na qual restaria das religi\u00f5es tradicionais, em todas as latitudes, apenas uma espiritualidade introspectiva de medita\u00e7\u00e3o silenciosa? Essa modeliza\u00e7\u00e3o da religiosidade n\u00e3o \u00e9 funcional ao onipresente sistema de domina\u00e7\u00e3o capitalista \u2013 e ao seu \u201cevangelho\u201d liberal? A educa\u00e7\u00e3o religiosa, no contexto de complexidade dessa nova \u201caldeia global\u201d, com seu pluralismo religioso e p\u00f3s-religioso, poderia ou deveria tratar apenas das dimens\u00f5es pedag\u00f3gicas que existem entre e para al\u00e9m de todas as tradi\u00e7\u00f5es de f\u00e9? Estar\u00edamos caminhando para a possibilidade at\u00e9 de uma teologia geral das religi\u00f5es e uma teologia p\u00f3s-religi\u00f5es, que v\u00e1 al\u00e9m n\u00e3o de uma religi\u00e3o, mas das religi\u00f5es enquanto tais, e seja centrada na espiritualidade? Ou tal pretens\u00e3o teol\u00f3gica n\u00e3o passa de uma filosofia (equivocada) da hist\u00f3ria? Este artigo, partindo da metodologia te\u00f3rica, ensaia as primeiras respostas para essas quest\u00f5es.&lt;/p&gt;</jats:p>", "DOI": "10.5752/p.2175-5841.2015v13n40p1841", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 12, 27]], "date-time": "2015-12-27T01:28:34Z", "timestamp": 1451179714000}, "page": "1841", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Novas fronteiras do pluralismo religioso"], "prefix": "10.5752", "volume": "13", "author": [{"given": "Roberlei", "family": "Panasiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Gilbraz", "family": "Arag\u00e3o", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3790", "published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 25]]}, "container-title": ["HORIZONTE"], "link": [{"URL": "http://periodicos.pucminas.br/index.php/horizonte/article/viewFile/10708/9033", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 12, 27]], "date-time": "2015-12-27T01:28:42Z", "timestamp": 1451179722000}, "score": 17.452494, "issued": {"date-parts": [[2015, 12, 25]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 25]]}, "issue": "40"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5752/p.2175-5841.2015v13n40p1841", "ISSN": ["2175-5841"], "issn-type": [{"value": "2175-5841", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T23:45:29Z", "timestamp": 1536018329087}, "reference-count": 17, "publisher": "Wiley", "issue": "13", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 5722, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Labelled Cpd. Radiopharm."], "published-print": {"date-parts": [[2000, 11]]}, "DOI": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::aid-jlcr414>3.0.co;2-s", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 8, 25]], "date-time": "2002-08-25T22:39:19Z", "timestamp": 1030315159000}, "page": "1255-1263", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Preparation of photoreactive 12-[(4-azidosalicyl)amino] dodecanoic acid acylated derivatives of gangliosides radioioiodinated to high specific radioactivity"], "prefix": "10.1002", "volume": "43", "author": [{"given": "Tadeusz", "family": "Pacuszka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Miros\u0142awa", "family": "Panasiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2000]]}, "reference": [{"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB1", "first-page": "199", "volume-title": "New Comprehensive Biochemistry", "volume": "10", "author": "Wiegandt", "year": "1985", "unstructured": "in New Comprehensive Biochemistry. ( ed) Elsevier, 10: 199-260 (1985)"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB2", "author": "Knoll", "volume": "311", "first-page": "568", "year": "1999", "journal-title": "Methods Enzymol.", "DOI": "10.1016/S0076-6879(00)11106-1", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB3", "author": "Zalutsky", "volume": "17", "first-page": "897", "year": "1985", "journal-title": "Pharmacol. Res. Commun.", "DOI": "10.1016/0031-6989(85)90032-3", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB4", "author": "Sonnino", "volume": "25", "first-page": "620", "year": "1984", "journal-title": "J. Lipid Res."}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB5", "author": "Zhou", "volume": "264", "first-page": "12272", "year": "1989", "journal-title": "J. Biol. Chem."}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB6", "author": "Schauer", "volume": "125", "first-page": "283", "year": "1980", "journal-title": "Adv. Exp. Med. Biol.", "DOI": "10.1007/978-1-4684-7844-0_26", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB7", "author": "Laemmli", "volume": "227", "first-page": "680", "year": "1970", "journal-title": "Nature", "DOI": "10.1038/227680a0", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB8", "author": "Pacuszka", "volume": "1257", "first-page": "265", "year": "1995", "journal-title": "Biochim. Biophys. Acta", "DOI": "10.1016/0005-2760(95)00082-N", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB9", "author": "Fairbanks", "volume": "10", "first-page": "2606", "year": "1971", "journal-title": "Biochemistry", "DOI": "10.1021/bi00789a030", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB10", "author": "Kinnunen", "volume": "29", "first-page": "1648", "year": "1990", "journal-title": "Biochemistry", "DOI": "10.1021/bi00458a042", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB11", "author": "Lapidot", "volume": "8", "first-page": "142", "year": "1967", "journal-title": "J. Lipid Res."}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB12", "author": "Schwarzmann", "volume": "138", "first-page": "319", "year": "1987", "journal-title": "Methods Enzymol.", "DOI": "10.1016/0076-6879(87)38028-0", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB13", "author": "Pacuszka", "volume": "45", "first-page": "509", "year": "1998", "journal-title": "Acta Biochim. Polon"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB14", "author": "Shanahan", "volume": "260", "first-page": "10897", "year": "1985", "journal-title": "J. Biol. Chem."}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB15", "author": "Dodge", "volume": "100", "first-page": "119", "year": "1963", "journal-title": "Arch. Biochem. Biophys.", "DOI": "10.1016/0003-9861(63)90042-0", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB16", "author": "Riboni", "volume": "203", "first-page": "107", "year": "1992", "journal-title": "Eur. J. Biochem.", "DOI": "10.1111/j.1432-1033.1992.tb19834.x", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::AID-JLCR414>3.0.CO;2-S-BIB17", "author": "Skoza", "volume": "159", "first-page": "457", "year": "1976", "journal-title": "Biochem. J.", "DOI": "10.1042/bj1590457", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["Journal of Labelled Compounds and Radiopharmaceuticals"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2F1099-1344(200011)43:13%3C1255::AID-JLCR414%3E3.0.CO;2-S", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/1099-1344(200011)43:13%3C1255::AID-JLCR414%3E3.0.CO;2-S", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 2]], "date-time": "2018-08-02T03:09:34Z", "timestamp": 1533179374000}, "score": 17.452494, "issued": {"date-parts": [[2000]]}, "references-count": 17, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2000, 11]]}, "issue": "13"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/1099-1344(200011)43:13<1255::aid-jlcr414>3.0.co;2-s", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0362-4803", "1099-1344"], "issn-type": [{"value": "0362-4803", "type": "print"}, {"value": "1099-1344", "type": "electronic"}], "subject": ["Organic Chemistry", "Analytical Chemistry", "Spectroscopy", "Biochemistry", "Drug Discovery", "Radiology Nuclear Medicine and imaging"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T08:22:48Z", "timestamp": 1547108568637}, "reference-count": 69, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1-2", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2002, 7, 1]], "date-time": "2002-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 1025481600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Animal Reproduction Science"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 7]]}, "DOI": "10.1016/s0378-4320(02)00066-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 14]], "date-time": "2002-10-14T13:01:21Z", "timestamp": 1034600481000}, "page": "95-113", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 21, "title": ["The placental expression of the porcine pregnancy-associated glycoprotein (pPAG) gene family examined in situ and in vitro"], "prefix": "10.1016", "volume": "72", "author": [{"given": "Bo\u017cena", "family": "Szafra\u00f1ska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Grzegorz", "family": "Panasiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Animal Reproduction Science"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0378432002000660?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0378432002000660?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 1]], "date-time": "2017-11-01T04:07:28Z", "timestamp": 1509509248000}, "score": 17.452494, "issued": {"date-parts": [[2002, 7]]}, "references-count": 69, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 7]]}, "issue": "1-2"}, "alternative-id": ["S0378432002000660"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0378-4320(02)00066-0", "ISSN": ["0378-4320"], "issn-type": [{"value": "0378-4320", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:19:42Z", "timestamp": 1525396782383}, "reference-count": 0, "publisher": "SPIE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2001, 8, 10]]}, "DOI": "10.1117/12.435816", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2004, 2, 10]], "date-time": "2004-02-10T16:22:56Z", "timestamp": 1076430176000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["<title>Transient surface supersaturation after crystal submersion: II</title>"], "prefix": "10.1117", "author": [{"given": "Miroslawa", "family": "Rak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "189", "event": {"name": "International Conference on Solid State Crystals 2000", "location": "Zakopane, Poland"}, "container-title": ["International Conference on Solid State Crystals 2000: Growth, Characterization, and Applications of Single Crystals"], "link": [{"URL": "http://proceedings.spiedigitallibrary.org/proceeding.aspx?articleid=884286", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 6]], "date-time": "2017-03-06T23:20:39Z", "timestamp": 1488842439000}, "score": 16.609613, "editor": [{"given": "Antoni", "family": "Rogalski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Krzysztof", "family": "Adamiec", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Pawel", "family": "Madejczyk", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[2001, 8, 10]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1117/12.435816"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T05:49:23Z", "timestamp": 1525499363701}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "reference-count": 0, "publisher": "DE GRUYTER", "isbn-type": [{"value": "9783110937572", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1515/9783110937572.163", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 22]], "date-time": "2012-03-22T12:59:18Z", "timestamp": 1332421158000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Listen der (Un)Aufrichtigkeit. Der geschminkte weibliche K\u00f6rper in der Literatur des Barock"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Miroslawa", "family": "Czarnecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Die Kunst der Aufrichtigkeit im 17. Jahrhundert"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783110937572/9783110937572.163/9783110937572.163.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 10]], "date-time": "2017-05-10T17:18:35Z", "timestamp": 1494436715000}, "score": 16.609613, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783110937572"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110937572.163"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T05:49:33Z", "timestamp": 1525499373612}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "reference-count": 0, "publisher": "DE GRUYTER", "isbn-type": [{"value": "9783110942545", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1515/9783110942545.361", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 22]], "date-time": "2012-03-22T12:59:18Z", "timestamp": 1332421158000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Deutsch-polnische Kommunikation im plurinationalen Kulturkontext des Barock"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Miroslawa", "family": "Czarnecka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Kulturgeschichte Schlesiens in der Fr\u00fchen Neuzeit"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783110942545/9783110942545.361/9783110942545.361.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 12]], "date-time": "2017-05-12T16:21:20Z", "timestamp": 1494606080000}, "score": 16.609613, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783110942545"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110942545.361"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T23:36:05Z", "timestamp": 1525304165467}, "reference-count": 6, "publisher": "CRC Press", "isbn-type": [{"value": "9780415490009", "type": "print"}, {"value": "9780203881149", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2008, 11, 25]]}, "DOI": "10.1201/9780203881149.ch2", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2010, 2, 19]], "date-time": "2010-02-19T18:19:31Z", "timestamp": 1266603571000}, "page": "29-43", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The development of urbanization in the neighbourhood of Kampinoski National Park"], "prefix": "10.1201", "author": [{"given": "Miroslawa", "family": "Czerny", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2010, 2, 19]]}, "reference": [{"key": "p_1", "author": "Coy M.", "volume-title": "Geowissenschaftliche Fakult\u00e4t."}, {"key": "p_2", "author": "Coy M.", "year": "1997", "volume-title": "Bonn"}, {"issue": "1", "key": "p_3", "first-page": "1", "volume": "21", "author": "Czerny M.", "year": "2006", "journal-title": "Current Politics and Economics of Russia, Eastern and Central Europe"}, {"key": "p_4", "author": "Czerny M.", "volume-title": "M. Gutry-Korycka (ed), Urban sprawl."}, {"key": "p_5", "author": "Lisowski A.", "volume-title": "M. Gutry-Korycka (ed), Urban sprawl."}, {"key": "p_6", "author": "Petzold H.", "volume-title": "neuzeitlicher St\u00e4dtebau"}], "container-title": ["Naturbanization"], "link": [{"URL": "http://www.crcnetbase.com/doi/pdf/10.1201/9780203881149.ch2", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 9, 7]], "date-time": "2016-09-07T21:04:19Z", "timestamp": 1473282259000}, "score": 16.609613, "issued": {"date-parts": [[2008, 11, 25]]}, "ISBN": ["9780415490009", "9780203881149"], "references-count": 6, "alternative-id": ["10.1201/9780203881149.ch2", "10.1201/9780203881149"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1201/9780203881149.ch2", "relation": {"cites": []}}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "PANASIEWICZ MIROSLAWA"}