{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 182, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T21:32:00Z", "timestamp": 1525469520515}, "reference-count": 0, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "03", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Class. Rev."], "published-print": {"date-parts": [[1907, 5]]}, "DOI": "10.1017/s0009840x00171021", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 12, 5]], "date-time": "2011-12-05T12:59:27Z", "timestamp": 1323089967000}, "page": "72-75", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A Few Notes on the Satires of Persius with Special Reference to the Purport and Position of the Prologue"], "prefix": "10.1017", "volume": "21", "author": [{"given": "Alfred", "family": "Pretor", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2009, 10, 27]]}, "container-title": ["The Classical Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S0009840X00171021", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 22]], "date-time": "2017-04-22T02:58:41Z", "timestamp": 1492829921000}, "score": 21.331537, "issued": {"date-parts": [[1907, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1907, 5]]}, "issue": "03"}, "alternative-id": ["S0009840X00171021"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1017/s0009840x00171021", "ISSN": ["0009-840X", "1464-3561"], "issn-type": [{"value": "0009-840X", "type": "print"}, {"value": "1464-3561", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T18:33:27Z", "timestamp": 1525718007718}, "reference-count": 0, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "509", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[1962, 11, 1]], "date-time": "1962-11-01T00:00:00Z", "timestamp": -226195200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Theology"], "published-print": {"date-parts": [[1962, 11]]}, "DOI": "10.1177/0040571x6206550904", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 18]], "date-time": "2017-07-18T22:31:28Z", "timestamp": 1500417088000}, "page": "456-462", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Letter from South Africa"], "prefix": "10.1177", "volume": "65", "author": [{"given": "Edward", "family": "Pretor", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2016, 11, 20]]}, "container-title": ["Theology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/0040571X6206550904", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/0040571X6206550904", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 25]], "date-time": "2018-01-25T22:54:30Z", "timestamp": 1516920870000}, "score": 21.331537, "issued": {"date-parts": [[1962, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 11, 20]]}, "published-print": {"date-parts": [[1962, 11]]}, "issue": "509"}, "alternative-id": ["10.1177/0040571X6206550904"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/0040571x6206550904", "ISSN": ["0040-571X", "2044-2696"], "issn-type": [{"value": "0040-571X", "type": "print"}, {"value": "2044-2696", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T14:58:37Z", "timestamp": 1525359517445}, "reference-count": 0, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["VWWS"], "published-print": {"date-parts": [[2006, 1, 1]]}, "DOI": "10.3200/wewi.59.1.20-27", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 4, 12]], "date-time": "2007-04-12T18:51:02Z", "timestamp": 1176403862000}, "page": "20-27", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["In Search of the Morning Glory"], "prefix": "10.1080", "volume": "59", "author": [{"given": "Gavin", "family": "Pretor-Pinney", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "container-title": ["Weatherwise"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.3200/WEWI.59.1.20-27", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 11, 28]], "date-time": "2016-11-28T20:26:30Z", "timestamp": 1480364790000}, "score": 19.466465, "issued": {"date-parts": [[2006, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2006, 1, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["925395241"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3200/wewi.59.1.20-27", "ISSN": ["0043-1672"], "issn-type": [{"value": "0043-1672", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 18]], "date-time": "2018-06-18T04:14:10Z", "timestamp": 1529295250161}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "mar31", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1934, 3, 31]]}, "DOI": "10.1093/nq/clxvi.mar31.227b", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 6, 18]], "date-time": "2018-06-18T00:19:57Z", "timestamp": 1529281197000}, "page": "227-227", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\"Winnal\""], "prefix": "10.1093", "volume": "CLXVI", "author": [{"given": "Pretor W.", "family": "Chandler", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "286", "container-title": ["Notes and Queries"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/nq/article-pdf/CLXVI/mar31/227/20083468/CLXVI_mar31_227b.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 6, 18]], "date-time": "2018-06-18T00:19:58Z", "timestamp": 1529281198000}, "score": 19.466465, "issued": {"date-parts": [[1934, 3, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1934, 3, 31]]}, "issue": "mar31"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/nq/clxvi.mar31.227b", "ISSN": ["1471-6941", "0029-3970"], "issn-type": [{"value": "0029-3970", "type": "print"}, {"value": "1471-6941", "type": "electronic"}], "subject": ["Linguistics and Language", "Literature and Literary Theory", "Library and Information Sciences", "Language and Linguistics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 18]], "date-time": "2018-06-18T04:14:30Z", "timestamp": 1529295270503}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "feb16", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1935, 2, 16]]}, "DOI": "10.1093/nq/clxviii.feb16.116c", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 6, 17]], "date-time": "2018-06-17T13:40:21Z", "timestamp": 1529242821000}, "page": "116-116", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The court of wards and liveries.'"], "prefix": "10.1093", "volume": "CLXVIII", "author": [{"given": "Pretor B.", "family": "Chandler", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "286", "container-title": ["Notes and Queries"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/nq/article-pdf/CLXVIII/feb16/116/20067795/116-d.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 6, 17]], "date-time": "2018-06-17T13:40:22Z", "timestamp": 1529242822000}, "score": 19.466465, "issued": {"date-parts": [[1935, 2, 16]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1935, 2, 16]]}, "issue": "feb16"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/nq/clxviii.feb16.116c", "ISSN": ["1471-6941", "0029-3970"], "issn-type": [{"value": "0029-3970", "type": "print"}, {"value": "1471-6941", "type": "electronic"}], "subject": ["Linguistics and Language", "Literature and Literary Theory", "Library and Information Sciences", "Language and Linguistics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T20:40:23Z", "timestamp": 1542746423641}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2882", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2012, 9, 1]], "date-time": "2012-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1346457600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["New Scientist"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 9]]}, "DOI": "10.1016/s0262-4079(12)62397-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 9, 15]], "date-time": "2012-09-15T04:20:04Z", "timestamp": 1347682804000}, "page": "49", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Up, up and away: a study of air"], "prefix": "10.1016", "volume": "215", "author": [{"given": "Gavin", "family": "Pretor-Pinney", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["New Scientist"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0262407912623975?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0262407912623975?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T20:22:37Z", "timestamp": 1542745357000}, "score": 19.466465, "issued": {"date-parts": [[2012, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 9]]}, "issue": "2882"}, "alternative-id": ["S0262407912623975"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0262-4079(12)62397-5", "ISSN": ["0262-4079"], "issn-type": [{"value": "0262-4079", "type": "print"}], "subject": ["Multidisciplinary"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T00:41:30Z", "timestamp": 1525394490972}, "reference-count": 3, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "7118", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1960, 1, 1]], "date-time": "1960-01-01T00:00:00Z", "timestamp": -315619200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Lancet"], "published-print": {"date-parts": [[1960, 1]]}, "DOI": "10.1016/s0140-6736(60)90224-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 1, 6]], "date-time": "2004-01-06T10:49:09Z", "timestamp": 1073386149000}, "page": "289", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["FIBRINOLYTIC ACTIVITY OF BLOOD IN INTERMITTENT CLAUDICATION"], "prefix": "10.1016", "volume": "275", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Czarniecki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["The Lancet"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0140673660902245?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0140673660902245?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T03:07:25Z", "timestamp": 1497582445000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1960, 1]]}, "references-count": 3, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1960, 1]]}, "issue": "7118"}, "alternative-id": ["S0140673660902245"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0140-6736(60)90224-5", "ISSN": ["0140-6736"], "issn-type": [{"value": "0140-6736", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:27:10Z", "timestamp": 1525105630545}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Teologiczne Sekcja Wydawnicza", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[2002, 3, 31]], "date-time": "2002-03-31T00:00:00Z", "timestamp": 1017532800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBL"], "abstract": "<jats:p>\u2014</jats:p>", "DOI": "10.21906/rbl.1723", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T02:58:37Z", "timestamp": 1523415517000}, "page": "22", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u015aw. Efrem - przedstawiciel \"mariologii \u015bpiewanej\""], "prefix": "10.21906", "volume": "55", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Myszor", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9374", "published-online": {"date-parts": [[2002, 3, 31]]}, "container-title": ["Ruch Biblijny i Liturgiczny"], "link": [{"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/1723/1812", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/1723/1812", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T07:57:00Z", "timestamp": 1524124620000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[2002, 3, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2002, 3, 31]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21906/rbl.1723", "ISSN": ["2391-8497", "0209-0872"], "issn-type": [{"value": "0209-0872", "type": "print"}, {"value": "2391-8497", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:27:30Z", "timestamp": 1525105650234}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Teologiczne Sekcja Wydawnicza", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1949, 8, 30]], "date-time": "1949-08-30T00:00:00Z", "timestamp": -641865600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBL"], "abstract": "<jats:p>\u2014</jats:p>", "DOI": "10.21906/rbl.2383", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T02:51:49Z", "timestamp": 1523415109000}, "page": "299", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Z dziej\u00f3w ruchu liturgicznego w Polsce"], "prefix": "10.21906", "volume": "2", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Depczy\u0144ski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9374", "published-online": {"date-parts": [[1949, 8, 30]]}, "container-title": ["Ruch Biblijny i Liturgiczny"], "link": [{"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2383/2470", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2383/2470", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T07:58:46Z", "timestamp": 1524124726000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1949, 8, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1949, 8, 30]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21906/rbl.2383", "ISSN": ["2391-8497", "0209-0872"], "issn-type": [{"value": "0209-0872", "type": "print"}, {"value": "2391-8497", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:27:30Z", "timestamp": 1525105650289}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Teologiczne Sekcja Wydawnicza", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1949, 12, 31]], "date-time": "1949-12-31T00:00:00Z", "timestamp": -631238400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBL"], "abstract": "<jats:p>\u2014</jats:p>", "DOI": "10.21906/rbl.2393", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T02:51:49Z", "timestamp": 1523415109000}, "page": "411", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Msza \u015bw. jako ofiara Ko\u015bcio\u0142a"], "prefix": "10.21906", "volume": "2", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Granat", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9374", "published-online": {"date-parts": [[1949, 12, 31]]}, "container-title": ["Ruch Biblijny i Liturgiczny"], "link": [{"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2393/2480", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2393/2480", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T07:58:32Z", "timestamp": 1524124712000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1949, 12, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1949, 12, 31]]}, "issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21906/rbl.2393", "ISSN": ["2391-8497", "0209-0872"], "issn-type": [{"value": "0209-0872", "type": "print"}, {"value": "2391-8497", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:27:35Z", "timestamp": 1525105655319}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Teologiczne Sekcja Wydawnicza", "issue": "1\u20133", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1956, 6, 30]], "date-time": "1956-06-30T00:00:00Z", "timestamp": -426211200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBL"], "abstract": "<jats:p>\u2014</jats:p>", "DOI": "10.21906/rbl.2578", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T03:00:50Z", "timestamp": 1523415650000}, "page": "106", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Nieznane polskie teksty religijne z bi\u00acblioteki \u015bw. Jakuba w Nysie (z XVI w.)"], "prefix": "10.21906", "volume": "9", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Urban", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9374", "published-online": {"date-parts": [[1956, 6, 30]]}, "container-title": ["Ruch Biblijny i Liturgiczny"], "link": [{"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2578/2665", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2578/2665", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T07:54:59Z", "timestamp": 1524124499000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1956, 6, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1956, 6, 30]]}, "issue": "1\u20133"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21906/rbl.2578", "ISSN": ["2391-8497", "0209-0872"], "issn-type": [{"value": "0209-0872", "type": "print"}, {"value": "2391-8497", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:27:40Z", "timestamp": 1525105660262}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Teologiczne Sekcja Wydawnicza", "issue": "3\u20134", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1960, 8, 31]], "date-time": "1960-08-31T00:00:00Z", "timestamp": -294624000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBL"], "abstract": "<jats:p>\u2014</jats:p>", "DOI": "10.21906/rbl.2777", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T03:00:50Z", "timestamp": 1523415650000}, "page": "303", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Najstarszy benedykcjona\u0142 w Bibliotece Kapitulnej we Wroc\u0142awiu"], "prefix": "10.21906", "volume": "13", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Urban", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9374", "published-online": {"date-parts": [[1960, 8, 31]]}, "container-title": ["Ruch Biblijny i Liturgiczny"], "link": [{"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2777/2864", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2777/2864", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T07:51:00Z", "timestamp": 1524124260000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1960, 8, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1960, 8, 31]]}, "issue": "3\u20134"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21906/rbl.2777", "ISSN": ["2391-8497", "0209-0872"], "issn-type": [{"value": "0209-0872", "type": "print"}, {"value": "2391-8497", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:27:40Z", "timestamp": 1525105660536}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Teologiczne Sekcja Wydawnicza", "issue": "3\u20134", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1961, 8, 31]], "date-time": "1961-08-31T00:00:00Z", "timestamp": -263088000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBL"], "abstract": "<jats:p>\u2014</jats:p>", "DOI": "10.21906/rbl.2823", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T03:00:50Z", "timestamp": 1523415650000}, "page": "148", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Pr\u00f3ba wyja\u015bnienia pochodzenia pontyfika\u0142u z r. 1435 przechowywanego w Bibliotece Kapitulnej we Wroc\u0142awiu"], "prefix": "10.21906", "volume": "14", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Urban", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9374", "published-online": {"date-parts": [[1961, 8, 31]]}, "container-title": ["Ruch Biblijny i Liturgiczny"], "link": [{"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2823/2910", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/2823/2910", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T07:49:20Z", "timestamp": 1524124160000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1961, 8, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1961, 8, 31]]}, "issue": "3\u20134"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21906/rbl.2823", "ISSN": ["2391-8497", "0209-0872"], "issn-type": [{"value": "0209-0872", "type": "print"}, {"value": "2391-8497", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:27:50Z", "timestamp": 1525105670192}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Teologiczne Sekcja Wydawnicza", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1972, 2, 28]], "date-time": "1972-02-28T00:00:00Z", "timestamp": 68083200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBL"], "abstract": "<jats:p>\u2014</jats:p>", "DOI": "10.21906/rbl.3178", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T02:59:58Z", "timestamp": 1523415598000}, "page": "22", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Apokalipsa Paw\u0142a"], "prefix": "10.21906", "volume": "25", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Myszor", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9374", "published-online": {"date-parts": [[1972, 2, 28]]}, "container-title": ["Ruch Biblijny i Liturgiczny"], "link": [{"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/3178/3265", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/3178/3265", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T08:17:23Z", "timestamp": 1524125843000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1972, 2, 28]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1972, 2, 28]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21906/rbl.3178", "ISSN": ["2391-8497", "0209-0872"], "issn-type": [{"value": "0209-0872", "type": "print"}, {"value": "2391-8497", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:27:55Z", "timestamp": 1525105675664}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Teologiczne Sekcja Wydawnicza", "issue": "4\u20135", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1975, 10, 31]], "date-time": "1975-10-31T00:00:00Z", "timestamp": 183945600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBL"], "abstract": "<jats:p>\u2014</jats:p>", "DOI": "10.21906/rbl.3296", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T02:59:58Z", "timestamp": 1523415598000}, "page": "148", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Przem\u00f3wienie ks. biskupa Wincentego Urbana z okazji otwarcia XII Kongresu Biblist\u00f3w Polskich we Wroc\u0142awiu"], "prefix": "10.21906", "volume": "28", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Urban", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9374", "published-online": {"date-parts": [[1975, 10, 31]]}, "container-title": ["Ruch Biblijny i Liturgiczny"], "link": [{"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/3296/3382", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/3296/3382", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T08:15:09Z", "timestamp": 1524125709000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1975, 10, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1975, 10, 31]]}, "issue": "4\u20135"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21906/rbl.3296", "ISSN": ["2391-8497", "0209-0872"], "issn-type": [{"value": "0209-0872", "type": "print"}, {"value": "2391-8497", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T06:06:30Z", "timestamp": 1525500390235}, "publisher-location": "Berlin, New York", "reference-count": 0, "publisher": "DE GRUYTER MOUTON", "isbn-type": [{"value": "9783110807530", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1515/9783110807530.175", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 24]], "date-time": "2012-03-24T03:01:31Z", "timestamp": 1332558091000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["1 Problems of social policies in regional planning: The experience of Poland"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "WINCENTY", "family": "KAWALEC", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Social Issues in Regional Policy and Planning"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783110807530/9783110807530.175/9783110807530.175.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 12]], "date-time": "2017-05-12T14:37:19Z", "timestamp": 1494599839000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783110807530"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110807530.175"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:30:26Z", "timestamp": 1525782626042}, "reference-count": 0, "publisher": "Mammal Research Institute", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Theriol."], "published-print": {"date-parts": [[1981, 12, 4]]}, "DOI": "10.4098/at.arch.81-46", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 4, 29]], "date-time": "2014-04-29T07:19:28Z", "timestamp": 1398755968000}, "page": "507", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Longevity record for the lesser horseshoe bat"], "prefix": "10.4098", "volume": "26", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Harmata", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2574", "published-online": {"date-parts": [[1981, 12, 4]]}, "container-title": ["Acta Theriologica"], "original-title": ["Rekordowy wiek podkowca ma\u0142ego"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 4, 29]], "date-time": "2014-04-29T07:19:48Z", "timestamp": 1398755988000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1981, 12, 4]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.4098/at.arch.81-46", "ISSN": ["0001-7051", "2190-3743"], "issn-type": [{"value": "0001-7051", "type": "print"}, {"value": "2190-3743", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T16:26:59Z", "timestamp": 1525105619942}, "reference-count": 0, "publisher": "Polskie Towarzystwo Teologiczne Sekcja Wydawnicza", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[1981, 12, 31]], "date-time": "1981-12-31T00:00:00Z", "timestamp": 378604800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBL"], "abstract": "<jats:p>\u2014</jats:p>", "DOI": "10.21906/rbl.1215", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T02:59:58Z", "timestamp": 1523415598000}, "page": "337", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["50-lecie kap\u0142a\u0144stwa ks. profesora W\u0142adys\u0142awa Smereki"], "prefix": "10.21906", "volume": "34", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Urban", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9374", "published-online": {"date-parts": [[1981, 12, 31]]}, "container-title": ["Ruch Biblijny i Liturgiczny"], "link": [{"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/1215/1307", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://rbl.ptt.net.pl/index.php/RBL/article/viewFile/1215/1307", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 19]], "date-time": "2018-04-19T08:09:28Z", "timestamp": 1524125368000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1981, 12, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1981, 12, 31]]}, "issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21906/rbl.1215", "ISSN": ["2391-8497", "0209-0872"], "issn-type": [{"value": "0209-0872", "type": "print"}, {"value": "2391-8497", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:03:18Z", "timestamp": 1525784598198}, "reference-count": 0, "publisher": "Mammal Research Institute", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Theriol."], "published-print": {"date-parts": [[1987, 5, 10]]}, "DOI": "10.4098/at.arch.87-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 9]], "date-time": "2014-05-09T07:54:43Z", "timestamp": 1399622083000}, "page": "29-30", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Book received. Thomas H. Kunz (Ed.), 1982: Ecology of Bats. New York and London, Plenum Press. 425 pp"], "prefix": "10.4098", "volume": "32", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Harmata", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2574", "published-online": {"date-parts": [[1987, 5, 10]]}, "container-title": ["Acta Theriologica"], "original-title": ["Recenzja ksi\u0105\u017cki. Thomas H. Kunz (Red.), 1982: Ecology of Bats. Nowy Jork i Londyn, Plenum Press. 425 str"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 5, 9]], "date-time": "2014-05-09T07:54:44Z", "timestamp": 1399622084000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1987, 5, 10]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.4098/at.arch.87-3", "ISSN": ["0001-7051", "2190-3743"], "issn-type": [{"value": "0001-7051", "type": "print"}, {"value": "2190-3743", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:03:24Z", "timestamp": 1525784604843}, "reference-count": 0, "publisher": "Mammal Research Institute", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Theriol."], "published-print": {"date-parts": [[1987, 11, 23]]}, "DOI": "10.4098/at.arch.87-23", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 9]], "date-time": "2014-05-09T08:39:23Z", "timestamp": 1399624763000}, "page": "331-332", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 7, "title": ["The frequency of winter sleep interruptions in two species of bats hibernating in limestone tunnels"], "prefix": "10.4098", "volume": "32", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Harmata", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2574", "published-online": {"date-parts": [[1987, 11, 23]]}, "container-title": ["Acta Theriologica"], "original-title": ["Cz\u0119sto\u015b\u0107 przerywania snu zimowego dw\u00f3ch gatunk\u00f3w nietoperzy zimuj\u0105cych w wapiennych sztolniach"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 5, 9]], "date-time": "2014-05-09T08:39:31Z", "timestamp": 1399624771000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1987, 11, 23]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.4098/at.arch.87-23", "ISSN": ["0001-7051", "2190-3743"], "issn-type": [{"value": "0001-7051", "type": "print"}, {"value": "2190-3743", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:59:28Z", "timestamp": 1525784368390}, "reference-count": 0, "publisher": "Mammal Research Institute", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Theriol."], "published-print": {"date-parts": [[1985, 12, 16]]}, "DOI": "10.4098/at.arch.85-22", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 8]], "date-time": "2014-05-08T06:48:38Z", "timestamp": 1399531718000}, "page": "321-323", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["The length of awakening time from hibernation of three species of bats"], "prefix": "10.4098", "volume": "30", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Harmata", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2574", "published-online": {"date-parts": [[1985, 12, 16]]}, "container-title": ["Acta Theriologica"], "original-title": ["D\u0142ugo\u015b\u0107 czasu budzenia si\u0119 z hibernacji trzech gatunk\u00f3w nietoperzy"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 5, 8]], "date-time": "2014-05-08T06:48:49Z", "timestamp": 1399531729000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1985, 12, 16]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.4098/at.arch.85-22", "ISSN": ["0001-7051", "2190-3743"], "issn-type": [{"value": "0001-7051", "type": "print"}, {"value": "2190-3743", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T17:13:39Z", "timestamp": 1525454019789}, "reference-count": 15, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Int Rev Educ"], "published-print": {"date-parts": [[1969, 3]]}, "DOI": "10.1007/bf01428140", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 4, 11]], "date-time": "2005-04-11T20:56:45Z", "timestamp": 1113253005000}, "page": "42-56", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Nouvelles tendances dans L'appreciation des taches de l'enseignement elementaire"], "prefix": "10.1007", "volume": "15", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Oko\u0144", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01428140_CR1", "unstructured": "S.Dobosiewicz a caract\u00e9ris\u00e9 cette c\u00e9sure dans son article: \u201cNiekt\u00f3re problemy ideologiczne i pedagogiczne nowych program\u00f3w\u201d (\u201cQuelques probl\u00e8mes id\u00e9ologiques et p\u00e9dagogiques des nouveaux programmes d'\u00e9tudes\u201d),Nowa Szko\u0142a, (Ecole moderne), 1964, No. 1."}, {"key": "BF01428140_CR2", "author": "Guiseppe Lombardo-Radice", "year": "1952", "unstructured": "GuiseppeLombardo-Radice:Il problema dell' educatione infantile. Florence: Nuova Italia, 1952.", "volume-title": "Il problema dell' educatione infantile"}, {"key": "BF01428140_CR3", "author": "Sergiusz Hessen", "year": "1947", "unstructured": "Voir note 12). Pour ce qui suit voir:.", "volume-title": "Struktura i tresc szho\u0142y wsp\u00f3lczesnej"}, {"key": "BF01428140_CR4", "author": "Robert Havighurst", "year": "1953", "edition": "3e \u00e9dition", "unstructured": "RobertHavighurst:Developmental Tasks and Education. New York: Long-mans, 1953. 3e \u00e9dition.", "volume-title": "Developmental Tasks and Education"}, {"key": "BF01428140_CR5", "unstructured": "Program nauczania osmioklasowej szho\u0142y podstawowej (Le programmed' \u00e9tudes de l'\u00e9cole primaire de 8 ann\u00e9es). Varsovie: PZWS, 1963, p. 20."}, {"key": "BF01428140_CR6", "unstructured": "P.Galperin, A. W.Zaporozec, D. B.Elkonin: \u201cProblemy formirowanija znanij i umienij u szkolnikow\u201d (\u201cProbl\u00e8mes du transfert des connaissances et des techniques aux \u00e9l\u00e8ves\u201d),Woprosy Psichologii (Questions de psychologie), 1963, No. 5."}, {"key": "BF01428140_CR7", "author": "John Dewey", "year": "1899", "unstructured": "JohnDewey:The School and Society. Chicago: University of Chicago Press, 1899.", "volume-title": "The School and Society"}, {"key": "BF01428140_CR8", "author": "William H. Kilpatrick", "year": "1957", "unstructured": "William H.Kilpatrick:Modern Education and Better Human Relations. New York: Anti-Deformation League, 1957.", "volume-title": "Modern Education and Better Human Relations"}, {"key": "BF01428140_CR9", "author": "Ovide Decroly", "year": "1950", "unstructured": "OvideDecroly, Monchamp:L'initiation \u00e0 l'activit\u00e9 intellectuelle et motrice par les jeux \u00e9ducatifs. Neuch\u00e2tel: Delachaux, 1950.", "volume-title": "L'initiation \u00e0 l'activit\u00e9 intellectuelle et motrice par les jeux \u00e9ducatifs"}, {"key": "BF01428140_CR10", "author": "Karl Linke", "year": "1935", "unstructured": "KarlLinke:Nauczanie \u0142aczne i nauczanie jezyka ojczystego. Trad. de allemand. (L'enseignement en commun et l'enseignement dans la langue maternelle). Varsovie: Nasza Ksiegarnia, 1935.", "volume-title": "Trad. de allemand"}, {"key": "BF01428140_CR11", "author": "C\u00e9lestin Freinet", "year": "1960", "unstructured": "C\u00e9lestinFreinet:L'\u00e9ducation du travail. Neuch\u00e2tel: Delachaux, 1960.", "volume-title": "L'\u00e9ducation du travail"}, {"key": "BF01428140_CR12", "author": "Sergiusz Hessen", "year": "1947", "unstructured": "Pour ce qui suit voir: SergiuszHessen:Struktura i tresc szko\u0142y wsp\u00f3lczesnej (Structure et contenu de l'\u00e9cole contemporaine), Varsovic: Nasza Ksiegarnia, 1947.", "volume-title": "Struktura i tresc szko\u0142y wsp\u00f3lczesnej"}, {"key": "BF01428140_CR13", "author": "Marian Falski", "first-page": "32", "year": "1963", "unstructured": "MarianFalski:Reforma nauczania w klasach I\u2013IV garsc uwag do dyskusji (La r\u00e9forme de l'enseignement dans les classes I\u2013IV \u2014 quelques contributions de discussion). Varsovie: Nasza Ksiegarnia, 1963, p. 32.", "volume-title": "Reforma nauczania w klasach I\u2013IV garsc uwag do dyskusji (La r\u00e9forme de l'enseignement dans les classes I\u2013IV \u2014 quelques contributions de discussion)"}, {"key": "BF01428140_CR14", "unstructured": "Op. cit. pp. 38\u201339."}, {"key": "BF01428140_CR15", "author": "Wincenty Oko\u0144", "year": "1957", "unstructured": "WincentyOko\u0144:Der Unterrichtsproze \u03b2. Berlin: Volk und Wissen, 1957.", "volume-title": "Der Unterrichtsproze\u03b2"}], "container-title": ["International Review of Education"], "language": "fr", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01428140", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 1, 28]], "date-time": "2013-01-28T18:33:30Z", "timestamp": 1359398010000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1969, 3]]}, "references-count": 15, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1969, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["BF01428140"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01428140", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0020-8566", "1573-0638"], "issn-type": [{"value": "0020-8566", "type": "print"}, {"value": "1573-0638", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T09:19:08Z", "timestamp": 1525339148069}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "121", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Mind"], "published-print": {"date-parts": [[1922]]}, "DOI": "10.1093/mind/xxxi.121.53", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 1, 3]], "date-time": "2007-01-03T05:15:04Z", "timestamp": 1167801304000}, "page": "53-68", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A THEORY OF PERSONALITY"], "prefix": "10.1093", "volume": "XXXI", "author": [{"given": "WINCENTY", "family": "LUTOSLAWSKI", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "286", "container-title": ["Mind"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/mind/article-pdf/XXXI/121/53/9867213/53.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 23]], "date-time": "2017-08-23T15:54:10Z", "timestamp": 1503503650000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1922]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1922]]}, "issue": "121"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/mind/xxxi.121.53", "ISSN": ["0026-4423", "1460-2113"], "issn-type": [{"value": "0026-4423", "type": "print"}, {"value": "1460-2113", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T17:01:03Z", "timestamp": 1525453263864}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "3-4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Int Rev Educ"], "published-print": {"date-parts": [[1963, 9]]}, "DOI": "10.1007/bf01416966", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 4, 3]], "date-time": "2005-04-03T18:51:01Z", "timestamp": 1112554261000}, "page": "302-310", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Trends and problems in educational research in Poland"], "prefix": "10.1007", "volume": "8", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Oko\u0144", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["International Review of Education"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01416966", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 1, 28]], "date-time": "2013-01-28T16:16:11Z", "timestamp": 1359389771000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1963, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1963, 9]]}, "issue": "3-4"}, "alternative-id": ["BF01416966"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01416966", "ISSN": ["0020-8566", "1573-0638"], "issn-type": [{"value": "0020-8566", "type": "print"}, {"value": "1573-0638", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T17:12:24Z", "timestamp": 1525453944118}, "reference-count": 29, "publisher": "Springer Nature", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Int Rev Educ"], "published-print": {"date-parts": [[1969, 12]]}, "DOI": "10.1007/bf01420822", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 4, 11]], "date-time": "2005-04-11T17:53:53Z", "timestamp": 1113242033000}, "page": "407-421", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Heuristic learning and programmed learning"], "prefix": "10.1007", "volume": "15", "author": [{"given": "Wincenty", "family": "Oko\u0144", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01420822_CR1", "author": "J. Dewey", "year": "1910", "unstructured": "J. Dewey:How We Think. Boston: D. C. Heath, 1910.", "volume-title": "How We Think", "DOI": "10.1037/10903-000", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "BF01420822_CR2", "author": "S. L. Rubinstejn", "first-page": "236", "year": "1961", "unstructured": "S. L. Rubinstejn:Byt i \u015bwiadomo\u015b\u0107 (Existence and Conscience). Warszawa: Ksiazka i Wiedza, 1961, p. 236.", "volume-title": "Byt i \u015bwiadomo\u015b\u0107"}, {"key": "BF01420822_CR3", "author": "S. L. Rubinstejn", "first-page": "236", "year": "1961", "unstructured": "Op. cit..", "volume-title": "Byt i \u015bwiadomo\u015b\u0107"}, {"key": "BF01420822_CR4", "author": "J. Dewey", "first-page": "57", "year": "1957", "unstructured": "J. Dewey:Jak myslimy (How We Think. Polish transi. from English). Warszawa: Ksiazka i Wiedza, 1957, p. 57.", "volume-title": "Jak myslimy"}, {"key": "BF01420822_CR5", "author": "D. O. Hebb", "year": "1958", "unstructured": "D. O. Hebb:A Textbook of Psychology. Philadelphia: Saunders, 1958.", "volume-title": "A Textbook of Psychology", "DOI": "10.1037/14200-000", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "BF01420822_CR6", "author": "J. Kozielecki", "year": "1966", "unstructured": "J. Kozielecki:Zagadnienia psychologii my\u015blenia (Problems of Psychology of Thinking). Warszawa: PWN, 1966.", "volume-title": "Zagadnienia psychologii my\u015blenia"}, {"key": "BF01420822_CR7", "author": "T. Tomaszewski", "year": "1963", "unstructured": "T. Tomaszewski:Wstep do psychologii (Introduction to Psychology). Warszawa: PWN, 1963.", "volume-title": "Wstep do psychologii"}, {"key": "BF01420822_CR8", "author": "W. Oko\u0144", "year": "1964", "unstructured": "W. Oko\u0144:U podstaw problemowego uczenia sie (Principles of Problem Learning). Warszawa: PZWS, 1964.", "volume-title": "U podstaw problemowego uczenia sie"}, {"key": "BF01420822_CR9", "author": "W. J. B. Beveridge", "year": "1963", "unstructured": "W. J. B. Beveridge:Sztuka bada\u0144 naukowych (The Art of Scientific Investigation, Polish transl. from English). Warszawa: PZWL, 1963.", "volume-title": "Sztuka bada\u0144 naukowych"}, {"key": "BF01420822_CR10", "author": "J. Kozielecki", "year": "1966", "unstructured": "J. Kozielecki:Zagadnienia psychologii my\u015blenia, op. cit..", "volume-title": "Zagadnienia psychologii my\u015blenia"}, {"key": "BF01420822_CR11", "author": "B. A. Trachtenbrot", "year": "1961", "unstructured": "B. A. Trachtenbrot:Algorytmy i automatyczne rozwiazanie zada\u0144 (Algorisms and Automatic Problem Solving). Warszawa: PWN, 1961.", "volume-title": "Algorytmy i automatyczne rozwiazanie zada\u0144"}, {"key": "BF01420822_CR12", "author": "G. Polya", "year": "1962", "unstructured": "G. Polya:Mathematical Discovery, Vol. I. New York: Wiley, 1962.", "volume-title": "Mathematical Discovery, Vol. I"}, {"key": "BF01420822_CR13", "author": "W. Oko\u0144", "year": "1967", "unstructured": "W. Oko\u0144:Podstawy wyksztalcenia ogolnego (Foundations of General Education). Warszawa: Nasza Ksiegarnia, 1967.", "volume-title": "Podstawy wyksztalcenia ogolnego"}, {"key": "BF01420822_CR14", "author": "M. Wertheimer", "year": "1959", "unstructured": "M. Wertheimer:Productive Thinking. New York: Harper Brothers, 1959.", "volume-title": "Productive Thinking"}, {"key": "BF01420822_CR15", "author": "F. C. Bartlett", "year": "1958", "unstructured": "F. C. Bartlett:Thinking. London: Allen and Unwin, 1958.", "volume-title": "Thinking"}, {"key": "BF01420822_CR16", "author": "J. S. Bruner", "year": "1961", "unstructured": "J. S. Bruner:The Process of Education. Cambridge: Harvard University Press, 1961.", "volume-title": "The Process of Education"}, {"key": "BF01420822_CR17", "author": "T. Kotarbinski", "year": "1961", "unstructured": "T. Kotarbinski:Elementy teorii poznania, logiki formalnej i metodologii nauk (Elements of the Theory of Knowledge, of Formal Logic and Methodology). Wroclaw: Ossolineum, 1961.", "volume-title": "Elementy teorii poznania, logiki formalnej i metodologii nauk"}, {"key": "BF01420822_CR18", "author": "K. Lech", "year": "1964", "unstructured": "K. Lech:System nauczania (System of Instruction). Warszawa: PWN, 1964.", "volume-title": "System nauczania"}, {"key": "BF01420822_CR19", "author": "W. Oko\u0144", "year": "1964", "unstructured": "W. Oko\u0144:U podstaw problemowego uczenia sie, op. cit..", "volume-title": "U podstaw problemowego uczenia sie"}, {"key": "BF01420822_CR20", "unstructured": "B. F.Skinner: \u201cTeaching Machines\u201d,Science, 1953, Vol. 128, No. 3330."}, {"key": "BF01420822_CR21", "author": "L. N. Landa", "year": "1966", "unstructured": "L. N. Landa:Algoritmizacja w obuczenii (Algorismisation in Teaching). Moskwa: Proswieszczenije, 1966.", "volume-title": "Algoritmizacja w obuczenii"}, {"key": "BF01420822_CR22", "author": "W. Oko\u0144", "year": "1964", "unstructured": "W. Oko\u0144:Podstawy wyksztalcenia og\u00f3lnego, op. cit..", "volume-title": "Podstawy wyksztalcenia og\u00f3lnego"}, {"key": "BF01420822_CR23", "author": "Cz. Kupisiewicz", "year": "1966", "unstructured": "Cz. Kupisiewicz:Nauczanie programowane (Programmed Instruction). Warszawa: PZWS, 1966.", "volume-title": "Nauczanie programowane"}, {"key": "BF01420822_CR24", "author": "T. Nowacki", "year": "1966", "unstructured": "T. Nowacki,et al.:Podstawy nauczania programowanego (Foundations of Programmed Instruction). Warszawa: PWSZ, 1966.", "volume-title": "Podstawy nauczania programowanego"}, {"key": "BF01420822_CR25", "author": "W. Oko\u0144", "year": "1964", "unstructured": "W. Oko\u0144:U podstaw problemowego uczenia sie, op. cit..", "volume-title": "U podstaw problemowego uczenia sie"}, {"key": "BF01420822_CR26", "author": "W. Oko\u0144", "first-page": "214", "year": "1968", "unstructured": "W. Oko\u0144:Zarys dydaktyki og\u00f3lnej (Outline of General Didactics). Warszawa: PZWS, 1968, p. 214.", "volume-title": "Zarys dydaktyki og\u00f3lnej"}, {"key": "BF01420822_CR27", "author": "J. B. Holland", "year": "1961", "unstructured": "J. B. Holland andB. F. Skinner:The Analysis of Behaviour. New York: McGraw-Hill, 1961.", "volume-title": "The Analysis of Behaviour"}, {"key": "BF01420822_CR28", "author": "J. Kozielecki", "year": "1966", "unstructured": "J. Kozielecki:Zagadnienia psychologii my\u015blenia, op. cit..", "volume-title": "Zagadnienia psychologii my\u015blenia"}, {"key": "BF01420822_CR29", "author": "Cz. Kupisiewicz", "year": "1964", "unstructured": "Cz. Kupisiewicz:Nauczanie programowane, op. cit..", "volume-title": "Nauczanie programowane"}], "container-title": ["International Review of Education"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01420822", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T18:10:12Z", "timestamp": 1497636612000}, "score": 18.675446, "issued": {"date-parts": [[1969, 12]]}, "references-count": 29, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1969, 12]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["BF01420822"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01420822", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0020-8566", "1573-0638"], "issn-type": [{"value": "0020-8566", "type": "print"}, {"value": "1573-0638", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "PRETOR WINCENTY"}