{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 13033, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T16:17:08Z", "timestamp": 1525364228894}, "reference-count": 5, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1994, 3, 1]], "date-time": "1994-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 762480000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Measurement"], "published-print": {"date-parts": [[1994, 3]]}, "DOI": "10.1016/0263-2241(94)90075-2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 3, 15]], "date-time": "2003-03-15T04:47:05Z", "timestamp": 1047703625000}, "page": "39-45", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["An improved two-transformer conductivity probe"], "prefix": "10.1016", "volume": "13", "author": [{"given": "Jacek Ryszard", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Measurement"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0263224194900752?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0263224194900752?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 21]], "date-time": "2015-09-21T21:27:28Z", "timestamp": 1442870848000}, "score": 28.20027, "issued": {"date-parts": [[1994, 3]]}, "references-count": 5, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1994, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0263224194900752"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0263-2241(94)90075-2", "ISSN": ["0263-2241"], "issn-type": [{"value": "0263-2241", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:47:57Z", "timestamp": 1525776477034}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego", "isbn-type": [{"value": "9788379699681", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.18778/7969-968-1.07", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T08:51:48Z", "timestamp": 1463043108000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Finansowanie rozwoju miast"], "prefix": "10.18778", "author": [{"given": "Zbigniew", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8044", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["EkoMiasto#Gospodarka. Zr\u00f3wnowa\u017cony, inteligentny i partycypacyjny rozw\u00f3j miasta"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T08:51:51Z", "timestamp": 1463043111000}, "score": 18.587072, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "ISBN": ["9788379699681"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/7969-968-1.07"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T08:32:30Z", "timestamp": 1523953950380}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Lodzki (University of Lodz)", "issue": "320", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Universitatis Lodziensis. Folia Oeconomica"], "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.18778/0208-6018.320.08", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 8, 16]], "date-time": "2016-08-16T07:14:21Z", "timestamp": 1471331661000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Public-social partnership for enhancing the value of human capital in local production systems. Lodz Region case study"], "prefix": "10.18778", "volume": "2", "author": [{"given": "Zbigniew", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8044", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["Acta Universitatis Lodziensis. Folia Oeconomica"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 8, 16]], "date-time": "2016-08-16T07:14:27Z", "timestamp": 1471331667000}, "score": 18.587072, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "320"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/0208-6018.320.08", "ISSN": ["0208-6018"], "issn-type": [{"value": "0208-6018", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:10:30Z", "timestamp": 1523988630728}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Lodzki (University of Lodz)", "issue": "319", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Universitatis Lodziensis. Folia Oeconomica"], "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.18778/0208-6018.319.06", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 24]], "date-time": "2016-10-24T07:23:55Z", "timestamp": 1477293835000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kapita\u0142 terytorialny w rozwoju region\u00f3w"], "prefix": "10.18778", "volume": "2", "author": [{"given": "Zbigniew", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8044", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["Acta Universitatis Lodziensis. Folia Oeconomica"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 28]], "date-time": "2017-03-28T15:29:41Z", "timestamp": 1490714981000}, "score": 18.587072, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "319"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/0208-6018.319.06", "ISSN": ["0208-6018"], "issn-type": [{"value": "0208-6018", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T03:35:11Z", "timestamp": 1525318511346}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2001, 12, 1]], "date-time": "2001-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 1007164800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Molecular Diagnosis"], "published-print": {"date-parts": [[2001, 12]]}, "DOI": "10.1054/modi.2001.29165", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T11:34:15Z", "timestamp": 1027683255000}, "page": "227-232", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Hemochromatosis (HFE) gene sequence analysis of formalin-fixed, paraffin-embedded liver biopsy specimens"], "prefix": "10.1054", "volume": "6", "author": [{"given": "R", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Molecular Diagnosis"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S1084-8592(01)05193-1?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S1084-8592(01)05193-1?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 12]], "date-time": "2015-09-12T08:43:03Z", "timestamp": 1442047383000}, "score": 18.587072, "issued": {"date-parts": [[2001, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2001, 12]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["S1084-8592(01)05193-1"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1054/modi.2001.29165", "ISSN": ["1084-8592"], "issn-type": [{"value": "1084-8592", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T03:12:22Z", "timestamp": 1525835542446}, "reference-count": 26, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012, 1, 1]]}, "DOI": "10.2478/v10103-012-0011-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 9, 18]], "date-time": "2012-09-18T01:14:26Z", "timestamp": 1347930866000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Differences in the Development and Investment in Human Capital in the Member States of the European Union"], "prefix": "10.2478", "volume": "15", "author": [{"given": "Zbigniew", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "1", "author": "A. Budzy\u0144ska", "year": "2002", "volume-title": "Strategia Lizbo\u0144ska. Droga do sukcesu zjednoczonej Europy"}, {"key": "2", "unstructured": "Council conclusions of 12 May 2009 on a strategic framework for European cooperation in education and training (\"ET 2020\"), 2009/C 119/02"}, {"key": "3", "unstructured": "Council conclusions on benchmark for learning mobility 2011/C 372/08, Annex: A reference level of European average performance (European benchmark) in the field of learning mobility"}, {"key": "4", "unstructured": "Council Conclusions on the role of education and training in the implementation of the \"Europe 2020\" strategy, 2011/C 70/01"}, {"key": "5", "unstructured": "Council Recommendation of 28 June 2011 on policies to reduce early school leaving, 2011/C 191/01"}, {"key": "6", "unstructured": "Decision No 2241/2004/EC of The European Parliament And of The Council, of 15 December 2004 on a single Community framework for the transparency of qualifications and competences (Europass), L 390/6"}, {"key": "7", "unstructured": "Decision No. 1720/2006/of the European Parliament and of the Council of 15 November 2006 establishing an action programme for lifelong learning, Official Journal of the European Union, L 327/45, in the following period the programme was continued under the title \"An Agenda for new skills and jobs\""}, {"key": "8", "unstructured": "Delivering On The Modernisation Agenda For Universities: Education, Research And Innovation, Communication From The Commission To The Council And The European Parliament, COM(2006) 208 final, Brussels, 10.5.2006"}, {"key": "9", "unstructured": "Education and training in a smart, sustainable and inclusive Europe, COM(2011) 902 final"}, {"key": "10", "unstructured": "<i>Europe 2020. A strategy for smart, sustainable and inclusive growth</i>, Communication of the European Commission, Brussels, 3.3.2010, COM(2010) 2020 final"}, {"key": "11", "author": "R. Lucas", "year": "1988", "volume-title": "On the mechanics of economic development"}, {"key": "12", "author": "R. Nelson", "volume": "56", "year": "1966", "volume-title": "Investment in humans, technological diffusion, and economic growth. The American Economic Review"}, {"key": "13", "author": "A. Nowakowska", "year": "2010", "volume-title": "Zdolno\u015bci innowacyjne polskich region\u00f3w"}, {"key": "14", "author": "A. Nowakowska", "year": "2011", "volume-title": "Regionalny wymiar proces\u00f3w innowacji"}, {"key": "15", "author": "A. Nowakowska", "year": "2011", "volume-title": "Region w gospodarce opartej na wiedzy. Kapita\u0142 ludzki - innowacje - korporacje transnarodowe"}, {"key": "16", "unstructured": "Opinion of the Committee of the Regions \"European cooperation in vocational education and training to support the Europe 2020 strategy, 2011/C 42/07"}, {"key": "17", "author": "I. Pietrzyk", "year": "2000", "volume-title": "Polityka regionalna Unii Europejskiej i regiony w pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich"}, {"key": "18", "unstructured": "Presidency conclusions - Brussels, 22&23March 2005, European Council, Brussels, 23 March 2005 [CONCL 1 7619/05]"}, {"key": "19", "unstructured": "<i>Presidency conclusions, 23-24 March 2006</i>, European Council, Brussels, 24 March 2006 [CONCL 1 7775/06]"}, {"key": "20", "unstructured": "Recommendation of the European Parliament and of the Council of 23 April 2008 on the establishment of the European Qualifications Framework for lifelong learning, 2008 / C 111/01"}, {"issue": "5", "key": "21", "article-title": "Endogenous technological change", "volume": "98", "author": "P. Romer", "year": "1990", "journal-title": "\u2018Journal of Political Economy\u2019"}, {"key": "22", "unstructured": "Supporting growth and jobs - an agenda for the modernisation of Europe's higher education systems, COM(2011) 567 final"}, {"key": "23", "author": "A. Szyma\u0144ska", "volume": "1", "year": "2004", "volume-title": "Polska w rozszerzonej Unii Europejskiej - uwarunkowania i perspektywy rozwoju"}, {"key": "24", "unstructured": "Tackling early school leaving: A key contribution to the Europe 2020 Agenda, Communication from the Commission to the European Parliament, the Council, the European Economic and Social Committee and the Committee of the Regions, Brussels, 31.1.2011, COM(2011) 18 final"}, {"key": "25", "unstructured": "The Lisbon strategy for growth and employment, Report from the High Level Group chaired by Wim Kok, European Communities 2004"}, {"key": "26", "author": "J. Thieme", "year": "2009", "volume-title": "Szkolnictwo wy\u017csze. Wyzwania XXI wieku. Polska, Europa, USA"}], "container-title": ["Comparative Economic Research"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/cer.2012.15.issue-2/v10103-012-0011-0/v10103-012-0011-0.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T02:50:26Z", "timestamp": 1525834226000}, "score": 18.587072, "issued": {"date-parts": [[2012, 1, 1]]}, "references-count": 26, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10103-012-0011-0", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1508-2008"], "issn-type": [{"value": "1508-2008", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 28]], "date-time": "2018-08-28T06:40:29Z", "timestamp": 1535438429589}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/", "start": {"date-parts": [[2011, 12, 1]], "date-time": "2011-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 1322697600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2011, 12, 1]]}, "DOI": "10.2478/wrlae-2013-0034", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 21]], "date-time": "2014-05-21T12:59:24Z", "timestamp": 1400677164000}, "page": "132", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Report from the XV historical-legal conference registered under no. 139/n conducted with the aid of funds for original research 2037/w/ihpp/10 and funds from the dean for part-time studies"], "prefix": "10.2478", "volume": "1", "author": [{"given": "Jacek", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Wroclaw Review of Law, Administration & Economics"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/wrlae/1/2/article-p132.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/wrlae.2011.1.issue-2/wrlae-2013-0034/wrlae-2013-0034.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 28]], "date-time": "2018-08-28T06:09:41Z", "timestamp": 1535436581000}, "score": 18.587072, "issued": {"date-parts": [[2011, 12, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/wrlae-2013-0034", "ISSN": ["2084-1264"], "issn-type": [{"value": "2084-1264", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 28]], "date-time": "2018-08-28T05:40:14Z", "timestamp": 1535434814401}, "reference-count": 43, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012, 1, 1]]}, "abstract": "<jats:title>State of Play and Sectoral Differentiation of Clusters in Visegrad Group Countries and in Germany in the Context of Increasing Competitiveness</jats:title>\n        <jats:p>In accordance with the definition by the European Commission regional competitiveness means the ability of companies, sectors and transnational groupings in the region exposed to international competition to generate sustainable and relatively high income and employment levels. Following this line of thinking, strengthening the potential of local economic operators and their environment should become the priority of economic policies of the governments. One among recognised mechanisms that back up enterprise potential is the organisation and fostering of the competitiveness of clusters. They are a specific case of economic networks based on cooperation and competitiveness which usually need targeted investment in order to be efficient in their operations. Cluster policy implemented by Western European countries is most often systemic, integrated between the central and the regional levels with the material scope of investment focusing on assisting innovation in clusters. From this perspective it is interesting to see the shape the policy takes in Central European countries after their economic transformation. We selected Visegrad Group countries as the subject of our analysis knowing that clusters have been known there since at least the end of 1990s. Although more than 10 years have passed the conclusions indicate that the policy is at its initial development stage and, differently from Western economies (Germany in our case), it hardly effects the innovation of national economies and regional systems of innovation.</jats:p>", "DOI": "10.2478/v10103-012-0004-z", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 7, 5]], "date-time": "2012-07-05T07:02:21Z", "timestamp": 1341471741000}, "page": "61-81", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["State of Play and Sectoral Differentiation of Clusters in Visegrad Group Countries and in Germany in the Context of Increasing Competitiveness"], "prefix": "10.2478", "volume": "15", "author": [{"given": "Zbigniew", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "1", "author": "J. Arocena", "year": "1996", "volume-title": "El desarrollo local. Aspectos te\u00f3ricos. Condicionantes. Actores involucrados"}, {"key": "2", "author": "G. Benko", "year": "1993", "volume-title": "Geografia technopoli"}, {"key": "3", "author": "S. Borras", "year": "2011", "volume-title": "Polityki klastrowe w Europie. Przedsi\u0119biorstwa, instytucje i zarz\u0105dzanie"}, {"key": "4", "author": "J. Boudeville", "year": "1972", "volume-title": "Amenagement du territorire et polarisation"}, {"key": "5", "author": "T. Brodzicki", "issue": "4", "year": "2002", "article-title": "Koncepcja klastr\u00f3w a konkurencyjno\u015b\u0107 przedsi\u0119biorstw", "journal-title": "Organizacja i Kierowanie"}, {"key": "6", "unstructured": "Deloitte Business Consulting S.A (2010), Benchmarking klastr\u00f3w w Polsce. Raport 2010, Polska Agencja Rozwoju Przedsi\u0119biorczo\u015bci,; authors of the methodology: Nowakowska A., Przygodzki Z., Soko\u0142owicz M., Matusiak K., B\u0105kowski A."}, {"key": "7", "author": "B. Despiney-\u017bachowska", "year": "2002", "volume-title": "Rozw\u00f3j i przysz\u0142o\u015b\u0107 region\u00f3w przygranicznych - pr\u00f3ba interpretacji w uj\u0119ciu dystryktu neomarshallowskiego. Przyk\u0142ad Euroregionu Nysa"}, {"key": "8", "author": "R. Doma\u0144ski", "volume": "LXXI", "year": "2000", "article-title": "Regionalny poziom gospodarki ucz\u0105cej si\u0119", "journal-title": "Czasopismo Geograficzne"}, {"key": "9", "unstructured": "EC Communication: Towards world-class clusters in the European Union: Implementing the broad-based innovation strategy- SEC(2008) 2637"}, {"key": "10", "unstructured": "European Clusters Policy Group (2008/824/WE)"}, {"key": "11", "unstructured": "European Clusters Policy Group, Final Recommendations - A Call for Policy Action; European Clusters Policy Group, Consolidated Set of Policy Recommendations on Four Themes, 2010"}, {"key": "12", "author": "J. Gancarczyk", "issue": "2-3", "year": "2002", "article-title": "Konkurencyjno\u015b\u0107 skupisk przemys\u0142u (clusters) - od korzy\u015bci zewn\u0119trznych do korzy\u015bci sieci", "journal-title": "Studia Regionalne i Lokalne"}, {"issue": "3", "key": "13", "article-title": "Industrial clusters: complexes, agglomeration and/or social networks?", "volume": "37", "author": "I. Gordon", "year": "2000", "journal-title": "Urban Studies"}, {"key": "14", "author": "T. Grosse", "issue": "1", "year": "2002", "article-title": "Przegl\u0105d koncepcji teoretycznych rozwoju regionalnego", "journal-title": "Studia Regionalne i Lokalne"}, {"key": "15", "author": "J. Grzeszczak", "issue": "173", "year": "1999", "article-title": "Bieguny wzrostu a formy przestrzeni spolaryzowanej", "journal-title": "\u2018Prace Geograficzne\u2019"}, {"key": "16", "author": "A. Hamdouch", "year": "2007", "article-title": "Innovation Networks and Clusters: A Critical Review of the Recent Literature"}, {"key": "17", "unstructured": "Hsaini, A. (2000), <i>Le depassement des economies d'agglomeration comme seules sources explicatives de l'efficacite des systemes de production territorialises</i>, Revue d'Economie Regionale et Urbaine n2"}, {"key": "18", "author": "I. Manuel de Jesus", "year": "2003", "volume-title": "Ekonomiczne aspekty gospodarki przestrzennej"}, {"key": "19", "author": "W. Isard", "year": "1960", "volume-title": "Methods of Regional Analysis: An Introduction to Regional Science"}, {"key": "20", "author": "W. Isard", "year": "1965", "volume-title": "Metody analizy regionalnej. Wprowadzenie do nauki o regionach"}, {"key": "21", "author": "A. Isserman", "volume": "43", "year": "1977", "article-title": "The Location Quotient Approach for Estimating Regional Economic Impacts", "journal-title": "Journal of the American Institute of Planners", "DOI": "10.1080/01944367708977758", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "22", "author": "A. Jewtuchowicz", "year": "1987", "volume-title": "Ekonomiczne aspekty funkcjonowania lokalnych uk\u0142ad\u00f3w osadniczych"}, {"key": "23", "author": "A. Jewtuchowicz", "year": "1997", "volume-title": "\u015arodowisko przedsi\u0119biorczo\u015bci, innowacje a rozw\u00f3j terytorialny"}, {"key": "24", "author": "A. Jewtuchowicz", "year": "2001", "volume-title": "Gospodarka i polityka regionalna okresu transformacji"}, {"key": "25", "author": "A. Jewtuchowicz", "year": "2003", "volume-title": "Zarz\u0105dzanie rozwojem lokalnym i regionalnym w kontek\u015bcie integracji europejskiej"}, {"key": "26", "author": "W. Leontief", "year": "1986", "volume-title": "Input-Output Economics"}, {"key": "27", "author": "D. Maillat", "year": "2002", "volume-title": "Globalizacja, terytorialne systemy produkcyjne i \u015brodowiska innowacyjne"}, {"key": "28", "author": "D. Maillat", "year": "2002", "volume-title": "Competitivite des systemes territoriaux de production: le role du milieu"}, {"key": "29", "author": "Ph. McCann", "year": "2001", "volume-title": "Urban and Regional Economics"}, {"key": "30", "author": "G. Meier do K\u00f6cker", "year": "2009", "volume-title": "Clusters in Germany. An Empirical Based Insight View on Emergence, Financing"}, {"key": "31", "author": "W. Morawski", "year": "2001", "volume-title": "Socjologia ekonomiczna"}, {"key": "32", "unstructured": "Opinia Komitetu Region\u00f3w - Klastry i polityka dotycz\u0105ca klastr\u00f3w (2008/C 257/12)"}, {"key": "33", "author": "J. Perrin", "year": "1995", "volume-title": "Dynamika przemys\u0142owa a rozw\u00f3j lokalny. Bilans w kategoriach \u015brodowisk"}, {"key": "34", "author": "I. Pietrzyk", "year": "2000", "volume-title": "Polityka regionalna Unii Europejskiej i regiony w pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich"}, {"key": "35", "author": "M. Porter", "year": "2001", "volume-title": "Porter o konkurencji"}, {"key": "36", "author": "M. Porter", "year": "1990", "volume-title": "The Competitive Advantage of Nations", "DOI": "10.1007/978-1-349-11336-1", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "37", "author": "M. Porter", "year": "1998", "article-title": "Clusters and the New Economic Competition", "journal-title": "Harvard Business Review"}, {"key": "38", "author": "R. Reich", "year": "1999", "volume-title": "Praca narod\u00f3w. Przygotowanie do kapitalizmu XXI wieku"}, {"issue": "4", "key": "39", "doi-asserted-by": "crossref", "DOI": "10.1007/s001680050084", "article-title": "Multi-sectoral qualitative analysis: a tool for assessing the competitiveness of regions and formulating strategies for economic development", "volume": "32", "author": "B. Roberts", "year": "1998", "journal-title": "Annals of Regional Science"}, {"key": "40", "author": "Cz. Sikorski", "year": "1998", "volume-title": "Ludzie nowej organizacji. Wzory kultury organizacyjnej wysokiej tolerancji niepewno\u015bci"}, {"key": "41", "author": "\u00d6 Solvell", "year": "2003", "volume-title": "The Cluster Initiative Greenbook"}, {"key": "42", "author": "\u00d6. S\u00f6lvell", "year": "2009", "volume-title": "Clusters Balancing Evolutionary and Constructive Forces"}, {"key": "43", "unstructured": "Wojnicka E., Brodzicki T., Szultka S. (2003), <i>Clusters in Poland</i>, report prepared for LEED/OECD Program on Clusters in Transition Economies, IBnGR, Gda\u0144sk"}], "container-title": ["Comparative Economic Research"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/cer/15/1/article-p61.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/cer.2012.15.issue-1/v10103-012-0004-z/v10103-012-0004-z.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 28]], "date-time": "2018-08-28T05:10:36Z", "timestamp": 1535433036000}, "score": 18.587072, "issued": {"date-parts": [[2012, 1, 1]]}, "references-count": 43, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/v10103-012-0004-z", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1508-2008"], "issn-type": [{"value": "1508-2008", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 26]], "date-time": "2018-12-26T15:40:49Z", "timestamp": 1545838849706}, "reference-count": 0, "publisher": "STEF92 Technology", "isbn-type": [{"value": "9786197408669", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 8, 20]]}, "DOI": "10.5593/sgemsocial2018/5.3/s21.050", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 26]], "date-time": "2018-12-26T15:00:09Z", "timestamp": 1545836409000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["MULTIMEDIA IN ARCHAEOLOGICAL EXHIBITION"], "prefix": "10.5593", "author": [{"given": "Dominik", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3602", "event": {"name": "5th SGEM International Multidisciplinary Scientific Conferences on SOCIAL SCIENCES and ARTS SGEM2018", "acronym": "SGEMSOCIAL2018"}, "container-title": ["5th SGEM International Multidisciplinary Scientific Conferences on SOCIAL SCIENCES and ARTS SGEM2018, Urban Planning, Architecture and Design"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 26]], "date-time": "2018-12-26T15:00:28Z", "timestamp": 1545836428000}, "score": 18.587072, "issued": {"date-parts": [[2018, 8, 20]]}, "ISBN": ["9786197408669"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5593/sgemsocial2018/5.3/s21.050"}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 13]], "date-time": "2019-01-13T05:42:43Z", "timestamp": 1547358163349}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2001, 6, 1]], "date-time": "2001-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 991353600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2001, 6]]}, "DOI": "10.1054/modi.2001.25322", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T11:34:15Z", "timestamp": 1027683255000}, "page": "109-115", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Pleomorphic (giant and/or spindle cell) carcinoma of lung shows a high percentage of variant CYP1A1*2"], "prefix": "10.1054", "volume": "6", "author": [{"given": "R", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Molecular Diagnosis"], "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S1084-8592(01)28561-0?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S1084-8592(01)28561-0?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 9, 12]], "date-time": "2015-09-12T08:43:58Z", "timestamp": 1442047438000}, "score": 18.587072, "issued": {"date-parts": [[2001, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "alternative-id": ["S1084-8592(01)28561-0"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1054/modi.2001.25322", "ISSN": ["1084-8592"], "issn-type": [{"value": "1084-8592", "type": "print"}], "subject": ["General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:47:41Z", "timestamp": 1525776461708}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego", "isbn-type": [{"value": "9788379697212", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.18778/7969-721-2.06", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T07:46:52Z", "timestamp": 1463039212000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zintegrowane metody i narz\u0119dzia zarz\u0105dzania miastem"], "prefix": "10.18778", "author": [{"given": "Aleksandra", "family": "Nowakowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Przygodzki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8044", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["EkoMiasto#Zarz\u0105dzanie. Zr\u00f3wnowa\u017cony, inteligentny i partycypacyjny rozw\u00f3j miasta"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T07:46:55Z", "timestamp": 1463039215000}, "score": 16.961956, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "ISBN": ["9788379697212"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/7969-721-2.06"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:47:57Z", "timestamp": 1525776477001}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego", "isbn-type": [{"value": "9788379699681", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.18778/7969-968-1.05", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T08:51:48Z", "timestamp": 1463043108000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kapita\u0142 ludzki i zasoby wiedzy w rozwoju miasta"], "prefix": "10.18778", "author": [{"given": "\u0141ukasz", "family": "Arendt", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Przygodzki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8044", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["EkoMiasto#Gospodarka. Zr\u00f3wnowa\u017cony, inteligentny i partycypacyjny rozw\u00f3j miasta"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T08:51:50Z", "timestamp": 1463043110000}, "score": 16.961956, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "ISBN": ["9788379699681"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/7969-968-1.05"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T21:01:47Z", "timestamp": 1523739707329}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.3917/rhj.024.0115", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 3, 2]], "date-time": "2015-03-02T08:03:34Z", "timestamp": 1425283414000}, "page": "115", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Le t\u00e9moignage en justice\u00a0: les apports de la psychologie sociale et cognitive"], "prefix": "10.3917", "volume": "24", "author": [{"given": "Nathalie", "family": "Przygodzki-Lionet", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Histoire de la justice"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2015, 3, 2]], "date-time": "2015-03-02T08:06:30Z", "timestamp": 1425283590000}, "score": 16.961956, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["RHJ_024_0115"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/rhj.024.0115", "ISSN": ["1639-4399", "2271-7501"], "issn-type": [{"value": "1639-4399", "type": "print"}, {"value": "2271-7501", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T13:55:11Z", "timestamp": 1525528511953}, "reference-count": 37, "publisher": "Consortium Erudit", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Psychiatrie et violence"], "published-print": {"date-parts": [[2009]]}, "DOI": "10.7202/038869ar", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 7, 17]], "date-time": "2012-07-17T04:21:20Z", "timestamp": 1342498880000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Entre risque objectif et risque per\u00e7u\u00a0: de la n\u00e9cessaire prise en consid\u00e9ration des repr\u00e9sentations sociales de la dangerosit\u00e9 pour une optimisation de son \u00e9valuation"], "prefix": "10.7202", "volume": "9", "author": [{"given": "Nathalie", "family": "Przygodzki-Lionet", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4194", "reference": [{"key": "10.7202/038869ar_ref1", "unstructured": "Abric, J.C. (1994). Pratiques sociales et repr\u00e9sentations. Paris\u00a0: PUF."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref2", "unstructured": "Bardin, L. (2001). L\u2019analyse de contenu, 10 \u00e9d., Paris\u00a0: PUF."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref3", "unstructured": "BOUDOU, P. & CHENE, S. (2008). D\u2019une soci\u00e9t\u00e9 du risque \u00e0 une soci\u00e9t\u00e9 du danger\u00a0? In P. Mbanzoulou\u00a0; H. Bazex\u00a0; O. Razac & J. Alvarez (sous la direction de). Les nouvelles figures de la dangerosit\u00e9, p.193-208. L\u2019Harmattan \u2013 Collection \u00ab\u00a0Sciences criminelles\u00a0\u00bb."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref4", "unstructured": "Boudoukha, A. H., Przygodzki-Lionet, N. & Hautekeete, M. (A para\u00eetre). Ev\u00e9nements traumatisants et sch\u00e9mas cognitifs pr\u00e9coces inadapt\u00e9s. La vuln\u00e9rabilit\u00e9 psychique des surveillants de prison. Revue Europ\u00e9enne de Psychologie Appliqu\u00e9e, Num\u00e9ro sp\u00e9cial \u00ab\u00a0Mesures et applications en milieu carc\u00e9ral\u00a0\u00bb."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref5", "unstructured": "Cyrulnik, B. (2001). Les vilains petits canards. Paris\u00a0: Odile Jacob."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref6", "unstructured": "de Beaurepaire, C. & Kottler, C. (2004). Conclusions g\u00e9n\u00e9rales. In C. de Beaurepaire, M. B\u00e9n\u00e9zech & C. Kottler (sous la direction de). Les dangerosit\u00e9s\u00a0: de la criminologie \u00e0 la psychopathologie, entre justice et psychiatrie., p. 423-424. Paris\u00a0: John Libbey Eurotext."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref7", "unstructured": "De Valkeneer, C. & Francis, V. (2007). Manuel de sociologies polici\u00e8res. Bruxelles: Larcier."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref8", "unstructured": "Durkheim, E. (1898). Repr\u00e9sentations individuelles et collectives. Sociologie et Philosophie. Paris\u00a0: PUF."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref9", "unstructured": "Festinger, L. (1957). A Theory of Cognitive Dissonance. Stanford: Calif. Stanford University Press."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref10", "unstructured": "Fischer, G-N. (1987). Les concepts fondamentaux de la psychologie sociale. Paris\u00a0: Dunod."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref11", "unstructured": "Guingouain, G. (1999). Psychologie sociale et \u00e9valuation. Paris\u00a0: Dunod."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref12", "unstructured": "Hamilton, D.L. & Gifford, R.K. (1976). Illusory correlation in interpersonal perception: a cognitive basis of stereotype judgments. Journal of Experimental Social Psychology, 12, 392-407.", "DOI": "10.1016/S0022-1031(76)80006-6", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/038869ar_ref13", "unstructured": "Jodelet, D. (1991). Repr\u00e9sentation sociale. Grand Dictionnaire de la Psychologie. Paris\u00a0: Larousse."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref14", "unstructured": "Kouabenan, D.R. (2007). Psychologie du risque. Bruxelles\u00a0: De Boeck.", "DOI": "10.3917/dbu.kouab.2007.01", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/038869ar_ref15", "unstructured": "Le Breton, D. (1991). Corps et soci\u00e9t\u00e9s. Essai de sociologie et d\u2019anthropologie du corps. Paris\u00a0: M\u00e9ridiens Klincksieck."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref16", "unstructured": "Leplat, J. (2007). Risque et perception du risque dans l\u2019activit\u00e9. In D.R. Kouabenan, B. Cadet, D. Hermand & M.T. Munoz Sastre (sous la direction de). Psychologie du risque, p.17-27. Bruxelles\u00a0: De Boeck."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref17", "unstructured": "Le Poultier, F. (1987). Processus cognitifs et pratiques du travail social. In L. Beauvois, R.V. Joule & J.M. Monteil (Eds.). Perspectives cognitives et conduites sociales. Tome 1, 29-44\u00a0; Cousset\u00a0: Delval."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref18", "unstructured": "Meyer, T. (2005). Psychologie sociale. Paris\u00a0: Hachette."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref19", "unstructured": "Milgram, S. (1974). Soumission \u00e0 l\u2019autorit\u00e9. Paris\u00a0: Calmann-L\u00e9vy."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref20", "unstructured": "Millaud, F., Auclair, N., Guay, J-P. & McKibben, A. (2007). Un instrument de mesure des progr\u00e8s cliniques pour des patients psychotiques violents. The Canadian Journal of Psychiatry, 52(11), 67-75.", "DOI": "10.1177/070674370705201108", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/038869ar_ref21", "unstructured": "Moliner, P., Rateau, P. & Cohen-Scali, V. (2002). Les repr\u00e9sentations sociales\u00a0: Pratique des \u00e9tudes de terrain. Rennes\u00a0: PUR."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref22", "unstructured": "MoscovicI, S. (2001). Pourquoi l\u2019\u00e9tude des repr\u00e9sentations sociales en psychologie ? Psychologie & Soci\u00e9t\u00e9, 4(2), 7-24."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref23", "unstructured": "Mucchielli, R. (1991). L\u2019analyse de contenu des documents et des communications. Paris\u00a0: ESF."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref24", "unstructured": "Przygodzki-Lionet, N. (25 juin 2003). R\u00e9flexion autour de la notion de dangerosit\u00e9. Intervention aupr\u00e8s de personnels p\u00e9nitentiaires et hospitaliers, dans le cadre d\u2019une formation concernant \u00ab\u00a0la pr\u00e9vention et la prise en charge des comportements auto/h\u00e9t\u00e9ro-agressifs\u00a0\u00bb, Centre de D\u00e9tention de Bapaume, France."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref25", "unstructured": "Przygodzki-Lionet, N. (23-25 octobre 2006). Dangerosit\u00e9 des condamn\u00e9s\u00a0: ex\u00e9cution et am\u00e9nagement des peines. Direction d\u2019une session de formation continue pour magistrats et personnels p\u00e9nitentiaires, co-organis\u00e9e par l\u2019Ecole Nationale de la Magistrature (ENM) et l\u2019Ecole Nationale d\u2019Administration P\u00e9nitentiaire (ENAP), Direction de l\u2019Administration P\u00e9nitentiaire, Paris, France."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref26", "unstructured": "Przygodzki-Lionet, N. (21 septembre 2007). L\u2019\u00e9valuation de la dangerosit\u00e9\u00a0: perspective psychosociale. Conf\u00e9rence dans le cadre d\u2019une table ronde sur \u00ab\u00a0L\u2019\u00e9valuation de la dangerosit\u00e9\u00a0\u00bb \u00e0 l\u2019occasion de la session de formation continue \u00ab\u00a0Psychiatrie et Justice p\u00e9nale\u00a0\u00bb, Ecole Nationale de la Magistrature, Paris, France."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref27", "unstructured": "Przygodzki-Lionet, N. (2008). La dangerosit\u00e9\u00a0: explications, \u00e9valuation, repr\u00e9sentations et gestion. De l\u2019int\u00e9r\u00eat d\u2019une approche psychosociale. In P. Mbanzoulou\u00a0; H. Bazex\u00a0; O. Razac & J. Alvarez (sous la direction de). Les nouvelles figures de la dangerosit\u00e9, p.193-208. L\u2019Harmattan \u2013 Collection \u00ab\u00a0Sciences criminelles\u00a0\u00bb."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref28", "unstructured": "Przygodzki-Lionet, N. & Dupuis-Gauthier, C. (2003). La dangerosit\u00e9\u00a0: \u00e9mergence d\u2019une notion et critiques d\u2019un concept. FORENSIC, Revue de Psychiatrie et Psychologie L\u00e9gales, 15, 15-19."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref29", "unstructured": "Przygodzki-Lionet, N. & No\u00ebl, Y. (2004). Individu dangereux et situations dangereuses\u00a0: les repr\u00e9sentations sociales de la dangerosit\u00e9 chez les citoyens, les magistrats et les surveillants de prison. Psychologie Fran\u00e7aise, 49, 409-424.", "DOI": "10.1016/j.psfr.2004.08.003", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "10.7202/038869ar_ref30", "unstructured": "Przygodzki-Lionet, N., Nyock Ilouga, S. & Haroune, A. (A para\u00eetre). Personnes et situations dangereuses\u00a0: quelles perceptions sociales chez les professionnels de la police\u00a0? Analyse compar\u00e9e avec des professionnels de la justice. Pratiques Psychologiques."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref31", "unstructured": "Rateau, P. (2000). Id\u00e9ologie, repr\u00e9sentation sociale et attitude\u00a0: \u00e9tude exp\u00e9rimentale de leur hi\u00e9rarchie. Revue Internationale de Psychologie Sociale, 13(1), 29-57."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref32", "unstructured": "Ross, L. (1977). The intuitive psychologist and his shortcomings: distortions in the attribution process. In L. Berkowitz (Ed.), Advances in Experimental Social Psychology (vol. 10, pp. 173-220). New York: Academic Press."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref33", "unstructured": "Schweder, R.A. (1975). How relevant is an individual difference theory of personality. Journal of Personality, 43, 465."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref34", "unstructured": "Tubex, H. (2002). Dangerousness and Risk: from Belgian Positivism to New Penology. In C. Tata & N. Hutton (Ed.), Sentencing and Society: International perspectives (p. 452-468). Burlington: Ashgate Publishing Company."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref35", "unstructured": "TUBEX, H. (23 octobre 2006). La dangerosit\u00e9\u00a0: une approche historique, th\u00e9orique et pratique. Conf\u00e9rence dans le cadre de la session de formation continue Dangerosit\u00e9 des condamn\u00e9s\u00a0: ex\u00e9cution et am\u00e9nagement des peines, co-organis\u00e9e par l\u2019ENM et l\u2019ENAP, Direction de l\u2019Administration P\u00e9nitentiaire, Paris, France."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref36", "unstructured": "VIAUX, J.-L. (2003). Psychologie L\u00e9gale. Frison-Roch\u00e9 / Psychologie vivante."}, {"key": "10.7202/038869ar_ref37", "unstructured": "Zimbardo, P.G. (1970). The human choice: individuation, reason and order versus deindividuation, impulse and chaos. In W.J. Arnold & D. Levine (Eds.), Nebraska Symposium on Motivation: 1969 (Vol.17, p. 237-307). Lincoln, NB: University of Nebraska Press."}], "container-title": ["Psychiatrie et violence"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 20]], "date-time": "2017-06-20T21:24:45Z", "timestamp": 1497993885000}, "score": 16.961956, "issued": {"date-parts": [[2009]]}, "references-count": 37, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.7202/038869ar", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1702-501X"], "issn-type": [{"value": "1702-501X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T05:07:18Z", "timestamp": 1525756038631}, "reference-count": 19, "publisher": "IEEE", "isbn-type": [{"value": "9781467361774", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 6]]}, "DOI": "10.1109/mwsym.2013.6697573", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2014, 1, 6]], "date-time": "2014-01-06T17:06:23Z", "timestamp": 1389027983000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["A low-cost high-power applicator for microwave recycling of waste tires"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "Bartlomiej", "family": "Salski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Marek", "family": "Przygodzki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "2013 IEEE/MTT-S International Microwave Symposium - MTT 2013", "location": "Seattle, WA, USA", "start": {"date-parts": [[2013, 6, 2]]}, "end": {"date-parts": [[2013, 6, 7]]}}, "container-title": ["2013 IEEE MTT-S International Microwave Symposium Digest (MTT)"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx7/6684335/6697324/06697573.pdf?arnumber=6697573", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 22]], "date-time": "2017-03-22T23:41:54Z", "timestamp": 1490226114000}, "score": 16.961956, "issued": {"date-parts": [[2013, 6]]}, "ISBN": ["9781467361767", "9781467361774"], "references-count": 19, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/mwsym.2013.6697573"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 9]], "date-time": "2018-06-09T11:22:29Z", "timestamp": 1528543349653}, "reference-count": 0, "publisher": "American Institute of Mathematical Sciences (AIMS)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["DCDS-A"], "published-print": {"date-parts": [[1999, 5]]}, "DOI": "10.3934/dcds.1999.5.495", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 12, 31]], "date-time": "2008-12-31T16:20:47Z", "timestamp": 1230740447000}, "page": "495-514", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 8, "title": ["Finding periodic points of a map by use of a k-adic expansion"], "prefix": "10.3934", "volume": "5", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Wac\u0142aw", "family": "Marzantowicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2321", "container-title": ["Discrete and Continuous Dynamical Systems"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.aimsciences.org/journals/displayArticles.jsp?paperID=787", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 11, 9]], "date-time": "2016-11-09T08:16:20Z", "timestamp": 1478679380000}, "score": 16.961956, "issued": {"date-parts": [[1999, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1999, 7]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3934/dcds.1999.5.495", "ISSN": ["1078-0947"], "issn-type": [{"value": "1078-0947", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T03:11:36Z", "timestamp": 1540264296897}, "reference-count": 50, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/", "start": {"date-parts": [[2015, 6, 1]], "date-time": "2015-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 1433116800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 6, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n<jats:p>Cities provide conditions for the development of creativity and creative capital; some cities have made it an area of strategic intervention. Surely, there is a strong link between the creativity of a city and the value of social capital in a given territory. Hence, it is vital to answer the following questions: To what extent does investment in human capital determine the value of creative capital? What to invest in? Can one invest efficiently taking advantage of the attractive and popular virtual space? These are the questions explored by the present authors. Their specific goal is to assess the importance of social networks as a modern ICT tool for establishing relations, and of open networks in the dissemination of knowledge and in the development of creative communities.</jats:p>", "DOI": "10.1515/quageo-2015-0016", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 6, 24]], "date-time": "2015-06-24T17:02:48Z", "timestamp": 1435165368000}, "page": "65-74", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Virtual Community For A Creative City"], "prefix": "10.1515", "volume": "34", "author": [{"given": "Zbigniew", "family": "Przygodzki", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Ewelina", "family": "Kina", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "ref131", "author": "Landry", "year": "2008", "article-title": "The creative city toolkit for urban innovators ndedition"}, {"key": "ref191", "author": "Pietrzyk", "year": "2000", "article-title": "regionalna Unii Europejskiej i regiony w pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich ( Regional policy of the European Union and regions in the member states"}, {"key": "ref271", "author": "Castells", "year": "2010", "article-title": "sieci The Rise of the Network", "journal-title": "Society"}, {"key": "ref241", "author": "KEA", "year": "2006", "article-title": "The economy of culture in Europe Report for the European Commission", "journal-title": "European Affairs"}, {"key": "ref351", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "417", "DOI": "10.1080/01411920301859", "article-title": "Social capital : An analytical tool for exploring lifelong learning and community development", "volume": "29", "author": "Kilpatrick", "year": "2001", "journal-title": "British Educational Research Journal"}, {"key": "ref441", "author": "Musterd", "year": "2010", "article-title": "Making creative - knowledge cities guide for policy makers eds ACRE project Amsterdam Institute for University of Amsterdam", "journal-title": "Social Science Research"}, {"key": "ref371", "author": "Kina", "year": "2014", "article-title": "Wp\u0142yw sieci spo\u0142eczno\u015bciowych na warto\u015b\u0107 kapita\u0142u ludzkiego w regionie \u0142\u00f3dzkim ( Effect of social networks on the value of human capital in the \u0141\u00f3d\u017a region In ed ludzki w regionie \u0142\u00f3dzkim edukacja przestrze\u0144"}, {"key": "ref181", "author": "Petrikova", "year": "2013", "article-title": "The role of creative economy in Slovak Republic Verlag", "journal-title": "AI Soc", "DOI": "10.1007/s00146-013-0508-5", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref201", "author": "Pine", "year": "1999", "article-title": "The experience economy is theatre every a stage School", "journal-title": "Work business Harvard Business"}, {"key": "ref171", "author": "Musterd", "year": "2010", "article-title": "Making creative - knowledge cities guide for policy makers eds ACRE project Amsterdam Institute for University of Amsterdam", "journal-title": "Social Science Research"}, {"key": "ref431", "author": "Markowski", "year": "2013", "article-title": "Planowanie i zarz\u0105dzenie w obszarach funkcjonalnych : dylematy i wyzwania ( Planning and management in functional areas : dilemmas and challenges Conference onPolityka miejska a przysz\u0142o\u015b\u0107 planowania przestrzennego"}, {"key": "ref511", "author": "KEA", "year": "2006", "article-title": "The economy of culture in Europe Report for the European Commission", "journal-title": "European Affairs"}, {"key": "ref161", "author": "Markowski", "year": "2013", "article-title": "Planowanie i zarz\u0105dzenie w obszarach funkcjonalnych : dylematy i wyzwania ( Planning and management in functional areas : dilemmas and challenges Conference onPolityka miejska a przysz\u0142o\u015b\u0107 planowania przestrzennego"}, {"key": "ref341", "author": "Jewtuchowicz", "year": "2005", "article-title": "i wsp\u00f3\u0142czesne dylematy jego rozwoju territory and modern dilemmas of its development"}, {"key": "ref321", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "639", "DOI": "10.1080/00420980050003946", "article-title": "Creative cities economic development", "volume": "37", "author": "Hall", "year": "2000", "journal-title": "Urban Studies"}, {"key": "ref361", "author": "Kilpatrick", "year": "2002", "article-title": "Generating jobs in regional social capital approach Final Report University of Tasmania"}, {"key": "ref141", "author": "Landry", "year": "2011", "article-title": "Creativity culture the city question of interconnection Supported by the Ministry of Family Children Youth Culture of the State of North", "journal-title": "Sport"}, {"key": "ref471", "author": "Pine", "year": "1999", "article-title": "The experience economy is theatre every a stage School", "journal-title": "Work business Harvard Business"}, {"key": "ref151", "author": "Landry", "volume": "12", "year": "1995", "article-title": "The creative city Demos Paper No"}, {"key": "ref491", "author": "Soko\u0142owicz", "first-page": "149", "year": "2013", "article-title": "Is the community of \u0141\u00f3d\u017a informed about living in a creative city ? City of \u0141\u00f3d\u017a branding strategy and its perception"}, {"key": "ref221", "author": "Soko\u0142owicz", "first-page": "149", "year": "2013", "article-title": "Is the community of \u0141\u00f3d\u017a informed about living in a creative city ? City of \u0141\u00f3d\u017a branding strategy and its perception"}, {"key": "ref01", "author": "Castells", "year": "2010", "article-title": "sieci The Rise of the Network", "journal-title": "Society"}, {"key": "ref291", "volume": "2", "year": "2003", "article-title": "Florida the creative class Community", "journal-title": "Cities City"}, {"key": "ref111", "author": "Klasik", "year": "2008", "article-title": "i atrakcyjne miasta Koncepcje i mechanizmy restrukturyzacji aglomeracji miejskich Creative and attractive cities Concepts and mechanisms of restructuring of urban agglomerations In ed aglomeracja potencja\u0142y mechanizmy aktywno\u015bci Podej\u015bcia metodologiczne"}, {"key": "ref51", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "639", "DOI": "10.1080/00420980050003946", "article-title": "Creative cities economic development", "volume": "37", "author": "Hall", "year": "2000", "journal-title": "Urban Studies"}, {"key": "ref281", "author": "Nations", "year": "2010", "article-title": "Creative Report United", "journal-title": "Economy"}, {"key": "ref31", "author": "Granovetter", "first-page": "1360", "year": "2001", "article-title": "The strength of weak ties of", "journal-title": "American Journal Sociology"}, {"key": "ref311", "first-page": "1", "article-title": "Social capital The missing link The Social Capital Initiative Working Paper No", "volume": "3", "author": "Grootaert", "year": "1998", "journal-title": "World Bank"}, {"key": "ref251", "author": "Throsby", "year": "2001", "article-title": "culture University", "journal-title": "Economics"}, {"key": "ref521", "author": "Throsby", "year": "2001", "article-title": "culture University", "journal-title": "Economics"}, {"key": "ref481", "author": "Scott", "first-page": "92", "year": "2010", "article-title": "Cultural economy and the creative field of the city", "journal-title": "Series Human Geography"}, {"key": "ref501", "author": "Sztompka", "year": "2002", "article-title": "spo\u0142ecze\u0144stwa An analysis of a", "journal-title": "Sociology society"}, {"key": "ref41", "first-page": "1", "article-title": "Social capital The missing link The Social Capital Initiative Working Paper No", "volume": "3", "author": "Grootaert", "year": "1998", "journal-title": "World Bank"}, {"key": "ref391", "author": "Ku\u017anik", "year": "2008", "article-title": "kreatywnej aglomeracji miejskiej ( Models of a creative urban agglomeration In ed aglomeracja potencja\u0142y mechanizmy aktywno\u015bci metodologiczne Akademii Ekonomicznej"}, {"key": "ref381", "author": "Klasik", "year": "2008", "article-title": "i atrakcyjne miasta Koncepcje i mechanizmy restrukturyzacji aglomeracji miejskich Creative and attractive cities Concepts and mechanisms of restructuring of urban agglomerations In ed aglomeracja potencja\u0142y mechanizmy aktywno\u015bci Podej\u015bcia metodologiczne"}, {"key": "ref231", "author": "Sztompka", "year": "2002", "article-title": "spo\u0142ecze\u0144stwa An analysis of a", "journal-title": "Sociology society"}, {"key": "ref301", "author": "Granovetter", "first-page": "1360", "year": "2001", "article-title": "The strength of weak ties of", "journal-title": "American Journal Sociology"}, {"key": "ref101", "author": "Kina", "year": "2014", "article-title": "Wp\u0142yw sieci spo\u0142eczno\u015bciowych na warto\u015b\u0107 kapita\u0142u ludzkiego w regionie \u0142\u00f3dzkim ( Effect of social networks on the value of human capital in the \u0141\u00f3d\u017a region In ed ludzki w regionie \u0142\u00f3dzkim edukacja przestrze\u0144"}, {"key": "ref91", "author": "Kilpatrick", "year": "2002", "article-title": "Generating jobs in regional social capital approach Final Report University of Tasmania"}, {"key": "ref211", "author": "Scott", "first-page": "92", "year": "2010", "article-title": "Cultural economy and the creative field of the city", "journal-title": "Series Human Geography"}, {"key": "ref401", "author": "Landry", "year": "2008", "article-title": "The creative city toolkit for urban innovators ndedition"}, {"key": "ref11", "author": "Nations", "year": "2010", "article-title": "Creative Report United", "journal-title": "Economy"}, {"key": "ref81", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "417", "DOI": "10.1080/01411920301859", "article-title": "Social capital : An analytical tool for exploring lifelong learning and community development", "volume": "29", "author": "Kilpatrick", "year": "2001", "journal-title": "British Educational Research Journal"}, {"key": "ref71", "author": "Jewtuchowicz", "year": "2005", "article-title": "i wsp\u00f3\u0142czesne dylematy jego rozwoju territory and modern dilemmas of its development"}, {"key": "ref121", "author": "Ku\u017anik", "year": "2008", "article-title": "kreatywnej aglomeracji miejskiej ( Models of a creative urban agglomeration In ed aglomeracja potencja\u0142y mechanizmy aktywno\u015bci metodologiczne Akademii Ekonomicznej"}, {"key": "ref411", "author": "Landry", "year": "2011", "article-title": "Creativity culture the city question of interconnection Supported by the Ministry of Family Children Youth Culture of the State of North", "journal-title": "Sport"}, {"key": "ref451", "author": "Petrikova", "year": "2013", "article-title": "The role of creative economy in Slovak Republic Verlag", "journal-title": "AI Soc", "DOI": "10.1007/s00146-013-0508-5", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref461", "author": "Pietrzyk", "year": "2000", "article-title": "regionalna Unii Europejskiej i regiony w pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich ( Regional policy of the European Union and regions in the member states"}, {"key": "ref421", "author": "Landry", "volume": "12", "year": "1995", "article-title": "The creative city Demos Paper No"}, {"key": "ref21", "volume": "2", "year": "2003", "article-title": "Florida the creative class Community", "journal-title": "Cities City"}], "container-title": ["Quaestiones Geographicae"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/quageo/34/2/article-p65.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/quageo.2015.34.issue-2/quageo-2015-0016/quageo-2015-0016.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T02:48:03Z", "timestamp": 1540262883000}, "score": 16.961956, "issued": {"date-parts": [[2015, 6, 1]]}, "references-count": 50, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/quageo-2015-0016", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2081-6383"], "issn-type": [{"value": "2081-6383", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:47:47Z", "timestamp": 1525776467820}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego", "isbn-type": [{"value": "9788379692217", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.18778/7969-221-7.07", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T08:29:55Z", "timestamp": 1463041795000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Kapita\u0142 spo\u0142eczny miasta"], "prefix": "10.18778", "author": [{"given": "Ewelina", "family": "Kina-Skunka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Przygodzki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8044", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["EkoMiasto#Spo\u0142ecze\u0144stwo. Zr\u00f3wnowa\u017cony, inteligentny i partycypacyjny rozw\u00f3j miasta"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T08:29:59Z", "timestamp": 1463041799000}, "score": 15.788147, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "ISBN": ["9788379692217"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/7969-221-7.07"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:47:57Z", "timestamp": 1525776477001}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Uniwersytetu \u0141\u00f3dzkiego", "isbn-type": [{"value": "9788379699681", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.18778/7969-968-1.06", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T08:51:48Z", "timestamp": 1463043108000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Logistyka miejska i transport zr\u00f3wnowa\u017cony"], "prefix": "10.18778", "author": [{"given": "Mariusz E.", "family": "Soko\u0142owicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Przygodzki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8044", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["EkoMiasto#Gospodarka. Zr\u00f3wnowa\u017cony, inteligentny i partycypacyjny rozw\u00f3j miasta"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T08:51:50Z", "timestamp": 1463043110000}, "score": 15.788147, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "ISBN": ["9788379699681"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18778/7969-968-1.06"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T08:28:41Z", "timestamp": 1525768121128}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "DOI": "10.1515/gmj-2014-0007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 2, 28]], "date-time": "2014-02-28T20:19:30Z", "timestamp": 1393618770000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["On the topology of spaces of partial and local maps"], "prefix": "10.1515", "volume": "21", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Bart\u0142omiejczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Nowak-Przygodzki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Georgian Mathematical Journal"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/gmj.2014.21.issue-1/gmj-2014-0007/gmj-2014-0007.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 9]], "date-time": "2017-05-09T15:51:58Z", "timestamp": 1494345118000}, "score": 15.788147, "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/gmj-2014-0007", "ISSN": ["1072-947X", "1572-9176"], "issn-type": [{"value": "1072-947X", "type": "print"}, {"value": "1572-9176", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:58:05Z", "timestamp": 1525784285487}, "reference-count": 10, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "9", "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title><jats:p>We prove that for n &gt; 1 the space of proper maps P 0(n, k) and the space of local maps F 0(n, k) are not homotopy equivalent.</jats:p>", "DOI": "10.2478/s11533-014-0410-5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 7]], "date-time": "2014-05-07T18:11:38Z", "timestamp": 1399486298000}, "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["On the homotopy equivalence of the spaces of proper and local maps"], "prefix": "10.2478", "volume": "12", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Bart\u0142omiejczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Nowak-Przygodzki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"issue": "3", "key": "410_CR1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "480", "DOI": "10.1112/jlms/s2-21.3.480", "volume": "21", "author": "AM Abd-Allah", "year": "1980", "unstructured": "Abd-Allah A.M., Brown R., A compact-open topology on partial maps with open domain, J. London Math. Soc., 1980, 21(3), 480\u2013486", "journal-title": "J. London Math. Soc."}, {"issue": "1", "key": "410_CR2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "145", "DOI": "10.1007/s11784-010-0013-0", "volume": "7", "author": "P Bart\u0142omiejczyk", "year": "2010", "unstructured": "Bart\u0142omiejczyk P., Geba K., Izydorek M., Otopy classes of equivariant maps, J. Fixed Point Theory Appl., 2010, 7(1), 145\u2013160", "journal-title": "J. Fixed Point Theory Appl."}, {"issue": "1", "key": "410_CR3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "89", "DOI": "10.4064/fm214-1-6", "volume": "214", "author": "P Bart\u0142omiejczyk", "year": "2011", "unstructured": "Bart\u0142omiejczyk P., Nowak-Przygodzki P., Gradient otopies of gradient local maps, Fund. Math., 2011, 214(1), 89\u2013100", "journal-title": "Fund. Math."}, {"issue": "10\u201311", "key": "410_CR4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "2570", "DOI": "10.1016/j.topol.2012.04.014", "volume": "159", "author": "P Bart\u0142omiejczyk", "year": "2012", "unstructured": "Bart\u0142omiejczyk P., Nowak-Przygodzki P., Proper gradient otopies, Topology Appl., 2012, 159(10\u201311), 2570\u20132579", "journal-title": "Topology Appl."}, {"key": "410_CR5", "unstructured": "Bart\u0142omiejczyk P., Nowak-Przygodzki P., The exponential law for partial, local and proper maps and its application to otopy theory, Commun. Contemp. Math. (in press), DOI: 10.1142/S0219199714500059", "DOI": "10.1142/S0219199714500059", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "2", "key": "410_CR6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "111", "DOI": "10.1007/BF02568269", "volume": "72", "author": "JC Becker", "year": "1991", "unstructured": "Becker J.C., Gottlieb D.H., Vector fields and transfers, Manuscripta Math., 1991, 72(2), 111\u2013130", "journal-title": "Manuscripta Math."}, {"key": "410_CR7", "series-title": "Contemp. Math.", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "21", "DOI": "10.1090/conm/227/03250", "volume-title": "Higher Homotopy Structures in Topology and Mathematical Physics", "author": "JC Becker", "year": "1999", "unstructured": "Becker J.C., Gottlieb D.H., Spaces of local vector fields, In: Higher Homotopy Structures in Topology and Mathematical Physics, Contemp. Math., 227, American Mathematical Society, Providence, 1999, 21\u201328"}, {"key": "410_CR8", "author": "FR Cohen", "first-page": "1175", "year": "1995", "unstructured": "Cohen F.R., Fibration and product decompositions in nonstable homotopy theory, In: Handbook of Algebraic Topology, North-Holland, Amsterdam, 1995, 1175\u20131208", "volume-title": "Handbook of Algebraic Topology, North-Holland, Amsterdam", "DOI": "10.1016/B978-044481779-2/50025-0", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "1", "key": "410_CR9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.4064/fm185-1-1", "volume": "185", "author": "EN Dancer", "year": "2005", "unstructured": "Dancer E.N., Geba K., Rybicki S.M., Classification of homotopy classes of equivariant gradient maps, Fund. Math., 2005, 185(1), 1\u201318", "journal-title": "Fund. Math."}, {"issue": "3", "key": "410_CR10", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "425", "DOI": "10.2307/1969485", "volume": "54", "author": "J-P Serre", "year": "1951", "unstructured": "Serre J.-P., Homologie singuli\u00e8re des espaces fibr\u00e9s, Applications, Ann. of Math., 1951, 54(3), 425\u2013505", "journal-title": "Applications, Ann. of Math."}], "container-title": ["Open Mathematics"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/math.2014.12.issue-9/s11533-014-0410-5/s11533-014-0410-5.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 22]], "date-time": "2017-06-22T12:50:24Z", "timestamp": 1498135824000}, "score": 15.788147, "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "references-count": 10, "journal-issue": {"issue": "9"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2478/s11533-014-0410-5", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2391-5455"], "issn-type": [{"value": "2391-5455", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T08:59:32Z", "timestamp": 1525424372340}, "reference-count": 42, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2004, 12, 1]], "date-time": "2004-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 1101859200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Psychologie Fran\u00e7aise"], "published-print": {"date-parts": [[2004, 12]]}, "DOI": "10.1016/j.psfr.2004.08.003", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 11, 9]], "date-time": "2004-11-09T16:54:11Z", "timestamp": 1100019251000}, "page": "409-424", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Individu dangereux et situations dangereuses : les repr\u00e9sentations sociales de la dangerosit\u00e9 chez les citoyens, les magistrats et les surveillants de prison"], "prefix": "10.1016", "volume": "49", "author": [{"given": "N.", "family": "Przygodzki-Lionet", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Y.", "family": "No\u00ebl", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Psychologie Fran\u00e7aise"], "language": "fr", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0033298404000652?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0033298404000652?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T11:42:04Z", "timestamp": 1497613324000}, "score": 15.788147, "issued": {"date-parts": [[2004, 12]]}, "references-count": 42, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2004, 12]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["S0033298404000652"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.psfr.2004.08.003", "ISSN": ["0033-2984"], "issn-type": [{"value": "0033-2984", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:54:14Z", "timestamp": 1525748054397}, "reference-count": 16, "publisher": "World Scientific Pub Co Pte Lt", "issue": "05", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Commun. Contemp. Math."], "published-print": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "DOI": "10.1142/s0219199714500059", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 11, 20]], "date-time": "2013-11-20T09:20:13Z", "timestamp": 1384939213000}, "page": "1450005", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["The exponential law for partial, local and proper maps and its application to otopy theory"], "prefix": "10.1142", "volume": "16", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Bart\u0142omiejczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Nowak-Przygodzki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "219", "reference": [{"key": "rf1", "DOI": "10.1112/jlms/s2-21.3.480", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "rf2", "DOI": "10.4064/fm214-1-6", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "rf3", "DOI": "10.1016/j.topol.2012.04.014", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "rf4", "DOI": "10.1007/BF02568269", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "rf5", "DOI": "10.1090/conm/227/03250", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "rf6", "DOI": "10.1007/978-1-4757-6848-0", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "rf7", "DOI": "10.4064/fm185-1-1", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "rf8", "author": "Dugundji J.", "year": "1966", "volume-title": "Topology"}, {"key": "rf9", "author": "Engelking R.", "year": "1989", "volume-title": "General Topology"}, {"key": "rf10", "author": "Gottlieb D. H.", "volume": "1", "first-page": "130", "year": "1994", "journal-title": "New York J. Math."}, {"key": "rf11", "DOI": "10.1007/978-3-662-02267-2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "rf12", "author": "Maunder C. R. F.", "year": "1980", "volume-title": "Algebraic Topology"}, {"key": "rf13", "author": "Milnor J.", "volume": "90", "first-page": "272", "year": "1959", "journal-title": "Trans. Amer. Math. Soc."}, {"key": "rf14", "author": "Parusi\u0144ski A.", "volume": "96", "first-page": "73", "year": "1990", "journal-title": "Studia Math."}, {"key": "rf15", "DOI": "10.1007/BF02392088", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "rf16", "DOI": "10.2307/1969085", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Communications in Contemporary Mathematics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.worldscientific.com/doi/pdf/10.1142/S0219199714500059", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 4]], "date-time": "2016-12-04T12:00:54Z", "timestamp": 1480852854000}, "score": 15.788147, "issued": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "references-count": 16, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "issue": "05"}, "alternative-id": ["10.1142/S0219199714500059"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1142/s0219199714500059", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0219-1997", "1793-6683"], "issn-type": [{"value": "0219-1997", "type": "print"}, {"value": "1793-6683", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T16:02:28Z", "timestamp": 1525449748564}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Mathematics, Polish Academy of Sciences", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Fund. Math."], "DOI": "10.4064/fm214-1-6", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 10, 14]], "date-time": "2011-10-14T15:27:00Z", "timestamp": 1318606020000}, "page": "89-100", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Gradient otopies of gradient local maps"], "prefix": "10.4064", "volume": "214", "author": [{"given": "Piotr", "family": "Bart\u0142omiejczyk", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Piotr", "family": "Nowak-Przygodzki", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "2508", "published-online": {"date-parts": [[2011]]}, "container-title": ["Fundamenta Mathematicae"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2011, 10, 14]], "date-time": "2011-10-14T15:27:09Z", "timestamp": 1318606029000}, "score": 15.788147, "issued": {"date-parts": [[2011]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2011]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.4064/fm214-1-6", "ISSN": ["0016-2736", "1730-6329"], "issn-type": [{"value": "0016-2736", "type": "print"}, {"value": "1730-6329", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T06:38:56Z", "timestamp": 1525502336772}, "reference-count": 5, "publisher": "Cambridge University Press (CUP)", "issue": "03", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Glasgow Math. J."], "published-print": {"date-parts": [[2012, 9]]}, "DOI": "10.1017/s0017089512000195", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 30]], "date-time": "2012-03-30T09:10:31Z", "timestamp": 1333098631000}, "page": "619-626", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["THE HOMOTOPY TYPE OF THE SPACE OF GRADIENT VECTOR FIELDS ON THE TWO-DIMENSIONAL DISC"], "prefix": "10.1017", "volume": "54", "author": [{"given": "PIOTR", "family": "BART\u0141OMIEJCZYK", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "PIOTR", "family": "NOWAK-PRZYGODZKI", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "56", "published-online": {"date-parts": [[2012, 3, 30]]}, "reference": [{"key": "S0017089512000195_ref3", "author": "Bart\u0142omiejczyk", "volume": "25", "first-page": "195", "year": "2010", "journal-title": "J. Fixed Point Theory Appl."}, {"key": "S0017089512000195_ref2", "author": "Balanov", "year": "2006", "volume-title": "Applied Equivariant Degree"}, {"key": "S0017089512000195_ref4", "DOI": "10.4064/fm185-1-1", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "S0017089512000195_ref5", "author": "Parusi\u0144ski", "volume": "XCVI", "first-page": "73", "year": "1990", "journal-title": "Studia Math."}, {"key": "S0017089512000195_ref1", "DOI": "10.1007/s11784-010-0033-9", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Glasgow Mathematical Journal"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.cambridge.org/core/services/aop-cambridge-core/content/view/S0017089512000195", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 22]], "date-time": "2017-04-22T11:08:04Z", "timestamp": 1492859284000}, "score": 15.788147, "issued": {"date-parts": [[2012, 3, 30]]}, "references-count": 5, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 9]]}, "issue": "03"}, "alternative-id": ["S0017089512000195"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1017/s0017089512000195", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0017-0895", "1469-509X"], "issn-type": [{"value": "0017-0895", "type": "print"}, {"value": "1469-509X", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "PRZYGODZKI RYSZARD"}