{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 19227, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T04:30:22Z", "timestamp": 1525753822019}, "reference-count": 0, "publisher": "SIMP Redakcja Mechanik - Agenda Wydawnicza SIMP", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Mechanik"], "DOI": "10.17814/mechanik.2016.3.27", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 3, 1]], "date-time": "2016-03-01T16:07:45Z", "timestamp": 1456848465000}, "page": "224-225", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The application of 3D printing to the construction of medical manipulators prototypes"], "prefix": "10.17814", "author": [{"given": "Krzysztof", "family": "Lehrich", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Krzysztof", "family": "Lis", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Nawrat", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "\u0141ukasz", "family": "Mucha", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kamil", "family": "Rohr", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "7248", "published-online": {"date-parts": [[2016, 3]]}, "container-title": ["Mechanik"], "original-title": ["Zastosowanie technologii druku 3D w konstrukcji prototyp\u00f3w manipulator\u00f3w medycznych"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 3, 1]], "date-time": "2016-03-01T16:07:48Z", "timestamp": 1456848468000}, "score": 16.92247, "issued": {"date-parts": [[2016, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 3]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.17814/mechanik.2016.3.27", "ISSN": ["0025-6552"], "issn-type": [{"value": "0025-6552", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T18:29:55Z", "timestamp": 1525717795674}, "reference-count": 3, "publisher": "IEEE", "isbn-type": [{"value": "9781479970438", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 7]]}, "DOI": "10.1109/romoco.2015.7219732", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2015, 8, 27]], "date-time": "2015-08-27T21:47:41Z", "timestamp": 1440712061000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Robin Heart PortVisionAble - idea, design and preliminary testing resutlts"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "Krzysztof", "family": "Lis", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Krzysztof", "family": "Lehrich", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Lukasz", "family": "Mucha", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kamil", "family": "Rohr", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Nawrat", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "2015 10th International Workshop on Robot Motion and Control (RoMoCo)", "location": "Poznan, Poland", "start": {"date-parts": [[2015, 7, 6]]}, "end": {"date-parts": [[2015, 7, 8]]}}, "container-title": ["2015 10th International Workshop on Robot Motion and Control (RoMoCo)"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx7/7190941/7219699/07219732.pdf?arnumber=7219732", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 24]], "date-time": "2017-03-24T21:43:54Z", "timestamp": 1490391834000}, "score": 16.92247, "issued": {"date-parts": [[2015, 7]]}, "ISBN": ["9781479970438"], "references-count": 3, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/romoco.2015.7219732"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 15]], "date-time": "2018-04-15T02:41:12Z", "timestamp": 1523760072504}, "reference-count": 10, "publisher": "American Association of Physics Teachers (AAPT)", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Physics Teacher"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 5]]}, "DOI": "10.1119/1.4917431", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 4, 22]], "date-time": "2015-04-22T00:30:25Z", "timestamp": 1429662625000}, "page": "275-278", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Half Empty or Half Full?"], "prefix": "10.1119", "volume": "53", "author": [{"given": "Tyler", "family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Jim", "family": "Rohr", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3", "container-title": ["The Physics Teacher"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://aapt.scitation.org/doi/pdf/10.1119/1.4917431", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 26]], "date-time": "2016-12-26T19:45:57Z", "timestamp": 1482781557000}, "score": 15.540301, "issued": {"date-parts": [[2015, 5]]}, "references-count": 10, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 5]]}, "issue": "5"}, "alternative-id": ["10.1119/1.4917431"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1119/1.4917431", "ISSN": ["0031-921X"], "issn-type": [{"value": "0031-921X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T03:16:23Z", "timestamp": 1535944583955}, "reference-count": 36, "publisher": "Springer Nature America, Inc", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ergebnisse der Physiologie"], "published-print": {"date-parts": [[1909, 12]]}, "DOI": "10.1007/bf01951511", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 7, 28]], "date-time": "2005-07-28T03:00:43Z", "timestamp": 1122519643000}, "page": "541-592", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Zur Dioptrik des Auges"], "prefix": "10.1007", "volume": "8", "author": [{"family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF01951511_CR1", "unstructured": "Abbe, E., Die allgemeinen Gesetze der optischen Abbildung. S. Czapski (1, 27\u201353) und (2, 30\u201364); am letztgenannten Orte die von O. Eppenstein berichtigte und wesentlich erweiterte Darstellung."}, {"key": "BF01951511_CR2", "author": "S. Czapski", "first-page": "292", "year": "1893", "unstructured": "Czapski, S.,1. Theorie der optischen Instrumente nach Abbe. Breslau, Trewendt. 1893. VIII. 292 S. gr. 80; auch A. Winkelmanns Handbuch der Physik. Bd.2.", "volume-title": "Theorie der optischen Instrumente nach Abbe"}, {"key": "BF01951511_CR3", "first-page": "480", "volume-title": "Grundz\u00fcge der Theorie der optischen Instrumente nach Abbe", "author": "S. Czapski", "year": "1904", "unstructured": "Derselbe,2. Grundz\u00fcge der Theorie der optischen Instrumente nach Abbe. 2. Aufl. unter Mitwirkung des Verfassers und mit Beitr\u00e4gen vou M. v. Rohr, herausgegeben von O. Eppenstein. Leipzig, J. A. Barth. 1904. XVI. 480 S. gr. 80 mit 176 Abbild.; auch A. Winkelmanns Handbuch der Physik. Bd.6.", "edition": "2. Aufl."}, {"key": "BF01951511_CR4", "first-page": "346", "volume": "29", "author": "W. Einthoven", "year": "1896", "unstructured": "Einthoven, W., Sur les points cardinaux de l'oeil pour les lumi\u00e8res de couleur diff\u00e9rente. Arch. Neerl. 1896.29. 346\u2013351.", "journal-title": "Arch. Neerl."}, {"key": "BF01951511_CR5", "unstructured": "Eppenstein, O., s. u. S. Czapski (2)."}, {"key": "BF01951511_CR6", "first-page": "193", "volume": "5", "author": "J. Fraunhofer", "year": "1817", "unstructured": "Fraunhofer, J., Bestimmung des Brechungs- und Farbenzerstreuungs-Verm\u00f6gens verschiedener Glasarten, in Bezug auf die Vervollkommnung achromatischer Fernr\u00f6hre. (Mit 2 Taf.) M\u00fcnch. Denkschr. 1817.5. 193\u2013226; und J. v. Fraunhofers Gesammelte Schriften, herausgegeben von E. Lommel. M\u00fcnchen, Akademieverlag. 1888. S. 1\u201332. s. S. 22/23.", "journal-title": "M\u00fcnch. Denkschr."}, {"key": "BF01951511_CR7", "first-page": "1", "volume": "1", "author": "C. F. Gauss", "year": "1838", "unstructured": "Gauss, C. F., Dioptrische Untersuchungen. (Dez. 1840.) Abh. Kgl. Ges. Wiss. G\u00f6ttingen. 1838\u201341.1. 1\u201334; und Gauss' Werke. 2. Abdr. G\u00f6tt. 1877.5. 243\u2013276.", "journal-title": "Abh. Kgl. Ges. Wiss. G\u00f6ttingen."}, {"key": "BF01951511_CR8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "269", "DOI": "10.1111/j.1748-1716.1891.tb00582.x", "volume": "2", "author": "A. Gullstrand", "year": "1891", "unstructured": "Gullstrand, A.,1. Beitrag zur Theorie des Astigmatismus. Skand. Arch. f. Physiol. 1891.2. 269\u2013359. (Mit 1 Taf.)", "journal-title": "Skand. Arch. f. Physiol."}, {"key": "BF01951511_CR9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "46", "DOI": "10.1007/BF01996646", "volume": "49", "author": "A. Gullstrand", "year": "1899", "unstructured": "Derselbe,2. \u00dcber die Bedeutung der Dioptrie. v. Graefes Arch. f. Ophthalm. 1899.49. 46\u201370.", "journal-title": "v. Graefes Arch. f. Ophthalm."}, {"key": "BF01951511_CR10", "unstructured": "Derselbe,3. Allgemeine Theorie der monochromatischen Aberrationen und ihre n\u00e4chsten Ergebnisse f\u00fcr die Ophthalmologie. Nova Acta Reg. Soc. Sc. Ups. 1900. (3). 204 S."}, {"key": "BF01951511_CR11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "185", "DOI": "10.1007/BF01947983", "volume": "53", "author": "A. Gullstrand", "year": "1901", "unstructured": "Derselbe,4. Die Konstitution des im Auge gebrochenen Strahlenb\u00fcndels. v. Graefes Arch. f. Ophthalm. 1901.53. 185\u2013240.", "journal-title": "v. Graefes Arch. f. Ophthalm."}, {"key": "BF01951511_CR12", "unstructured": "Derselbe,5. Zur Kenntnis der Kreispunkte. Act. Math. 1904.29."}, {"issue": "4", "key": "BF01951511_CR13", "first-page": "941", "volume": "18", "author": "A. Gullstrand", "year": "1905", "unstructured": "Gullstrand, A.,6. \u00dcber Astigmatismus, Koma und Aberration. Drudes Ann. 1905. (4).18. 941\u2013973.", "journal-title": "Drudes Ann."}, {"key": "BF01951511_CR14", "first-page": "119", "volume": "41", "author": "A. Gullstrand", "year": "1906", "unstructured": "Derselbe,7. Die reelle optische Abbildung. Kungl. Sv. Vet. Akad. Handl. 1906.41. 119 S.", "journal-title": "Die reelle optische Abbildung. Kungl. Sv. Vet. Akad. Handl."}, {"key": "BF01951511_CR15", "first-page": "2", "volume": "1", "author": "A. Gullstrand", "year": "1907", "unstructured": "Derselbe,8. Tatsachen und Fiktionen in der Lehre von der optischen Abbildung. Arch. f. Opt. 1907.1. 2\u201341; 81\u201397.", "journal-title": "Arch. f. Opt."}, {"key": "BF01951511_CR16", "first-page": "58", "volume": "43", "author": "A. Gullstrand", "year": "1908", "unstructured": "Derselbe,9. Die optische Abbildung in heterogenen Medien und die Dioptrik der Kristall-linse des Menschen. Kungl. Sv. Vet. Akad. Handl. 1908.43. 58 S.", "journal-title": "Kungl. Sv. Vet. Akad. Handl."}, {"key": "BF01951511_CR17", "unstructured": "Derselbe,10. Om afbildningen i \u00f6gat. (\u00dcber die Abbildung im Auge.) Hygiea 1908. Festband."}, {"key": "BF01951511_CR18", "author": "G. Hauck", "first-page": "147", "year": "1879", "unstructured": "Hauck, G., Die subjektive Perspektive und die horizontalen Kurvaturen des dorischen Styls. Eine perspektivisch-\u00e4sthetische Studie. Eine Festschrift zur f\u00fcnfzigj\u00e4hrigen Jubelfeier der technischen Hochschule zu Stuttgart. Stuttgart, K. Wittwer. 1879. XII. 147 S. gr. 80 mit 2 Taf.", "volume-title": "Eine Festschrift zur f\u00fcnfzigj\u00e4hrigen Jubelfeier der technischen Hochschule zu Stuttgart"}, {"key": "BF01951511_CR19", "unstructured": "Helmholtz, H.,1. Handbuch der physiologischen Optik. Bd. IX der Karstenschen Allg. Encycl. d. Physik. Leipzig, L. Voss. 1867. gr. 80. XIV. 871 (1) S. mit 213 Textfig. und 11 Taf. Das Werk erschien in 4 Teilen: 1856 (bis S. 336), 1860 (bis S. 432), Anfang 1866 (aller Wahrscheinlichkeit nach bis S. 656) und Ende 1866."}, {"key": "BF01951511_CR20", "unstructured": "Derselbe,2. Handbuch der physiologischen Optik. Zweite umgearbeitete Auflage. Hamburg und Leipzig, L. Voss. 1896. gr. 80. XIX. 1334 S. mit 254 Textfig. und 8 Taf. Das Werk erschien seit 1885 in Lieferungen und wurde nach dem Tode des Autors von Arth. K\u00f6nig herausgegeben."}, {"key": "BF01951511_CR21", "unstructured": "Hess, C.,1. Die Anomalien der Refraktion und Akkommodation des Auges mit einleitender Darstellung der Dioptrik des Auges. Mit 105 Textfig. Mai 1902. Graefe-S\u00e4misch' Handbuch der Augenheilkunde. 2. Aufl. 8. Kap. 12. 523 S. gr. 80."}, {"key": "BF01951511_CR22", "first-page": "375", "volume": "51", "author": "C. Hess", "year": "1905", "unstructured": "Derselbe,2. \u00dcber Linsenbildchen, die durch Spiegelung am Kerne der normalen Linse entstehen. (Mit 4 Abbild. auf 1 Tafel.) Arch. f. Augenheilk. 1905.51. 375\u2013388.", "journal-title": "Arch. f. Augenheilk."}, {"key": "BF01951511_CR23", "unstructured": "Kunst, J. J., Beitr\u00e4ge zur Kenntnis der Farbenzerstreuung und des osmotischen Druckes einiger brechender Medien des Auges. Inaug.-Diss. 1895. Freiburg."}, {"key": "BF01951511_CR24", "unstructured": "Listing, J. B., Beitrag zur physiologischen Optik. G\u00f6ttinger Studien. 1845."}, {"issue": "4", "key": "BF01951511_CR25", "first-page": "402", "volume": "12", "author": "J. C. Maxwell", "year": "1856", "unstructured": "Maxwell, J. C., On the elementary theory of optical instruments. Phil. Mag. 1856. (4)12 402\u2013403 und Cambridge Phil. Soc. Proc. 1866.1. 173\u2013175.", "journal-title": "Phil. Mag."}, {"key": "BF01951511_CR26", "unstructured": "Oppel, J. J., Nachtr\u00e4gliche Bemerkungen zur Stereoskopie, insbesondere zur Erkl\u00e4rung des Glanzes zweifarbiger Bilder. Jahr. Frankf. Ver. 1854/55. 33\u201337; auch abgedruckt unter dem Titel: Bemerkungen zur usw. Pogg. Ann. 1857.100. 462\u2013466."}, {"key": "BF01951511_CR27", "unstructured": "v. Rohr, M.,1. Das Sehen. Siehe unter S. Czapski (2. 270\u2013295.)."}, {"key": "BF01951511_CR28", "first-page": "279", "volume": "43", "author": "M. Rohr v.", "year": "1903", "unstructured": "Derselbe,2. The Verant, a new instrument for viewing photographs from the correct stand-point. Read at the meet. Roy. Phot. Soc. 10. XI. 1903. Mit 9 Textfig. The Phot. Journ. 1903.43. 279\u2013290.", "journal-title": "Roy. Phot. Soc. 10. XI. 1903. Mit 9 Textfig. The Phot. Journ."}, {"key": "BF01951511_CR29", "first-page": "293", "volume": "25", "author": "M. Rohr v.", "year": "1905", "unstructured": "Derselbe,3. \u00dcber perspektivische Darstellungen und die Hilfsmittel zu ihrem Verst\u00e4ndnis. Mit 11 Textfig. Zeitschr. f. Instrkde. 1905.25. 293\u2013305; 329\u2013339; 361\u2013371.", "journal-title": "Mit 11 Textfig. Zeitschr. f. Instrkde."}, {"key": "BF01951511_CR30", "author": "M. Rohr v.", "first-page": "130", "year": "1906", "unstructured": "Derselbe,4. Die optischen Instrumente. Leipzig, B. G. Teubner 1906. V. 130 S. kl. 80. Mit 84 Textfig.", "volume-title": "Die optischen Instrumente"}, {"key": "BF01951511_CR31", "first-page": "487", "volume": "36", "author": "M. Rohr v.", "year": "1906", "unstructured": "Derselbe,5. Die beim beid\u00e4ugigen Sehen durch optische Instrumente m\u00f6glichen Formen der Raumanschauung. Eingel. am 3. XI. 1906. Mit 18 Textfig. und 1 Taf. M\u00fcnch. Ber. 1906.36. 487\u2013506.", "journal-title": "Eingel. am 3. XI. 1906. Mit 18 Textfig. und 1 Taf. M\u00fcnch. Ber."}, {"key": "BF01951511_CR32", "first-page": "408", "volume": "41", "author": "M. Rohr v.", "year": "1907", "unstructured": "Derselbe,6. \u00dcber Einrichtungen zur subjektiven Demonstration der verschiedenen F\u00e4lle der durch das beid\u00e4ugige Sehen vermituelten Raumanschauung. Eingeg. am 24. XII. 1906. Mit 11 Textfig. Zeitschr. f. Sinnesphys. 1907.41. 408\u2013429.", "journal-title": "Eingeg. am 24. XII. 1906. Mit 11 Textfig. Zeitschr. f. Sinnesphys."}, {"key": "BF01951511_CR33", "author": "M. Rohr v.", "first-page": "223", "year": "1907", "unstructured": "Derselbe,7. Die binokularen Instrumente. Nach Quellen bearbeitet. Berlin, J. Springer, 1907. VIII. 223 S. gr. 80. Mit 90 Textfig.", "volume-title": "Die binokularen Instrumente. Nach Quellen bearbeitet"}, {"key": "BF01951511_CR34", "author": "M. Rohr v.", "first-page": "130", "year": "1908", "unstructured": "Derselbe,8. Abhandlungen zur Geschichte des Stereoskops von Wheatstone, Brewster, Riddell, Helmholtz, Wenham, D'Almeida und Harmer. Herausg. von -- --. Leipzig, W. Engelmann. 1908. 130 S. kl. 80. Mit 4 Tafeln und 10 Textfig.", "volume-title": "Abhandlungen zur Geschichte des Stereoskops von Wheatstone, Brewster, Riddell, Helmholtz, Wenham, D'Almeida und Harmer"}, {"key": "BF01951511_CR35", "unstructured": "Wheatstone, Ch.,1. Contributions to the physiology of vision. Part the first. On some remarkable, and hitherto unobserved phenomena of binocular vision. Received and read 21. VI. 1838. Phil. Trans. 1838. 371\u2013394. Mit 2 Tafeln. Phil. Mag. 1852. (4)3. 241 bis 267. Mit 2 Tafeln. Siehe auch die deutsche \u00dcbersetzung bei M. v. Rohr (8. 2\u201337)."}, {"key": "BF01951511_CR36", "unstructured": "Derselbe,2. Part the second. (Unter gleichem Titel.) Received and read 15. I. 1852. Phil. Trans. 1852. 1\u201317. Mit 1 Tafel. Phil. Mag. 1852. (4)3. 504\u2013523. Mit 1 Tafel. Siehe auch die deutsche \u00dcbersetzung bei M. v. Rohr (8. 58\u201382)."}], "container-title": ["Ergebnisse der Physiologie"], "language": "de", "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T21:36:48Z", "timestamp": 1497649008000}, "score": 15.034039, "issued": {"date-parts": [[1909, 12]]}, "references-count": 36, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1909, 12]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["BF01951511"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01951511", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0303-4240", "1433-0474"], "issn-type": [{"value": "0303-4240", "type": "print"}, {"value": "1433-0474", "type": "electronic"}], "subject": ["Pediatrics, Perinatology, and Child Health", "Surgery", "Physiology (medical)", "Biochemistry", "Physiology", "Pharmacology", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:20:39Z", "timestamp": 1525706439252}, "reference-count": 0, "publisher": "Lifescience Global", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Nutr. Ther."], "DOI": "10.6000/1929-5634.2013.02.01.2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 4, 5]], "date-time": "2013-04-05T10:29:26Z", "timestamp": 1365157766000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Prolonged Stabilization of Amyotrophic Lateral Sclerosis (ALS) with a Specially Fermented Soy Product (FSWW08): Case Report and Discussion"], "prefix": "10.6000", "author": [{"family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4023", "published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "container-title": ["Journal of Nutritional Therapeutics"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 4, 5]], "date-time": "2013-04-05T10:29:28Z", "timestamp": 1365157768000}, "score": 15.034039, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.6000/1929-5634.2013.02.01.2", "ISSN": ["1929-5634"], "issn-type": [{"value": "1929-5634", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T09:27:38Z", "timestamp": 1525771658318}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1891, 1, 1]]}, "DOI": "10.1515/jbnst-1891-0108", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 4, 27]], "date-time": "2016-04-27T09:41:46Z", "timestamp": 1461750106000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["I. Die Bev\u00f6lkerung der deutschen Gross- und Mittelst\u00e4dte"], "prefix": "10.1515", "volume": "57", "author": [{"family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Jahrb\u00fccher f\u00fcr National\u00f6konomie und Statistik"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/jbnst.1891.57.issue-1/jbnst-1891-0108/jbnst-1891-0108.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 9]], "date-time": "2017-05-09T17:20:06Z", "timestamp": 1494350406000}, "score": 15.034039, "issued": {"date-parts": [[1891, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/jbnst-1891-0108", "ISSN": ["2366-049X", "0021-4027"], "issn-type": [{"value": "0021-4027", "type": "print"}, {"value": "2366-049X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 18]], "date-time": "2018-12-18T14:40:43Z", "timestamp": 1545144043641}, "reference-count": 7, "publisher": "University of Illinois Press", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["American Journal of Theology & Philosophy"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.5406/amerjtheophil.36.2.0168", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 4, 24]], "date-time": "2015-04-24T14:11:39Z", "timestamp": 1429884699000}, "page": "168", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Neville's Ontological Creative Act: Two Interpretations"], "prefix": "10.5406", "volume": "36", "author": [{"family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3673", "container-title": ["American Journal of Theology & Philosophy"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 18]], "date-time": "2018-12-18T14:09:22Z", "timestamp": 1545142162000}, "score": 15.034039, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 7, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.5406/amerjtheophil.36.2.0168"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5406/amerjtheophil.36.2.0168", "ISSN": ["0194-3448"], "issn-type": [{"value": "0194-3448", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T06:32:25Z", "timestamp": 1523946745176}, "reference-count": 0, "publisher": "Entomological Society of America", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.1603/ice.2016.108467", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2016, 8, 2]], "date-time": "2016-08-02T12:41:40Z", "timestamp": 1470141700000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Taxonomic significance of the epiphallus in the classification of Acridoidea and Pyrgomorphoidea (Orthoptera)"], "prefix": "10.1603", "author": [{"given": "Mohd. Kamil Kamil", "family": "Usmani", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "597", "event": {"name": "2016 International Congress of Entomology", "acronym": "ice2016"}, "container-title": ["2016 International Congress of Entomology"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 8, 2]], "date-time": "2016-08-02T12:43:14Z", "timestamp": 1470141794000}, "score": 13.951515, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1603/ice.2016.108467"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 24]], "date-time": "2018-11-24T19:40:51Z", "timestamp": 1543088451998}, "reference-count": 52, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2012, 6, 1]], "date-time": "2012-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 1338508800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Electrochimica Acta"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 6]]}, "DOI": "10.1016/j.electacta.2012.03.113", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 30]], "date-time": "2012-03-30T08:33:09Z", "timestamp": 1333096389000}, "page": "159-165", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Anion selectivity at the aqueous/polymeric membrane interface: A streaming current study of potentiometric Hofmeister effect"], "prefix": "10.1016", "volume": "71", "author": [{"given": "Kamil", "family": "Wojciechowski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kamil", "family": "Linek", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Electrochimica Acta"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0013468612004653?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0013468612004653?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 24]], "date-time": "2018-11-24T19:27:42Z", "timestamp": 1543087662000}, "score": 13.951515, "issued": {"date-parts": [[2012, 6]]}, "references-count": 52, "alternative-id": ["S0013468612004653"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.electacta.2012.03.113", "ISSN": ["0013-4686"], "issn-type": [{"value": "0013-4686", "type": "print"}], "subject": ["Electrochemistry", "General Chemical Engineering"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T06:02:15Z", "timestamp": 1523944935804}, "reference-count": 0, "publisher": "Scitechnol Biosoft Pvt. Ltd.", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Arch Can Res"], "DOI": "10.21767/2254-6081.100079", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 7, 29]], "date-time": "2016-07-29T11:21:59Z", "timestamp": 1469791319000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Pediatric Cancer Incidences"], "prefix": "10.21767", "volume": "4", "author": [{"given": "Noor", "family": "Kamil", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Saba", "family": "Kamil", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "9225", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["Archives in Cancer Research"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 7, 29]], "date-time": "2016-07-29T11:22:04Z", "timestamp": 1469791324000}, "score": 13.951515, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21767/2254-6081.100079", "ISSN": ["2254-6081"], "issn-type": [{"value": "2254-6081", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T14:40:44Z", "timestamp": 1525876844900}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of the American Oriental Society"], "published-print": {"date-parts": [[1962, 1]]}, "DOI": "10.2307/595979", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 4, 23]], "date-time": "2006-04-23T23:06:17Z", "timestamp": 1145833577000}, "page": "51", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zur Frage der Entstehung der tibetischen interverbalen Partikel -mus-"], "prefix": "10.2307", "volume": "82", "author": [{"given": "Kamil", "family": "Sedl\u00e1\u010dek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kamil", "family": "Sedlacek", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Journal of the American Oriental Society"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T14:07:27Z", "timestamp": 1525874847000}, "score": 13.951515, "issued": {"date-parts": [[1962, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1962, 1]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/595979", "ISSN": ["0003-0279"], "issn-type": [{"value": "0003-0279", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T19:40:01Z", "timestamp": 1525290001689}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of the American Oriental Society"], "published-print": {"date-parts": [[1963, 9]]}, "DOI": "10.2307/597168", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 4, 23]], "date-time": "2006-04-23T23:26:36Z", "timestamp": 1145834796000}, "page": "502", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Nochmals zur Frage der Entwicklung des archaisch-chinesischen Prafixes \u2217 S-"], "prefix": "10.2307", "volume": "83", "author": [{"given": "Kamil", "family": "Sedl\u00e1\u010dek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kamil", "family": "Sedlacek", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Journal of the American Oriental Society"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T03:13:02Z", "timestamp": 1524021182000}, "score": 13.951515, "issued": {"date-parts": [[1963, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1963, 9]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/597168", "ISSN": ["0003-0279"], "issn-type": [{"value": "0003-0279", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T19:39:51Z", "timestamp": 1525289991565}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of the American Oriental Society"], "published-print": {"date-parts": [[1962, 4]]}, "DOI": "10.2307/597921", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 4, 23]], "date-time": "2006-04-23T23:09:25Z", "timestamp": 1145833765000}, "page": "170", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Tibetische \u00dcbersetzungsweise von Zeitw\u00f6rtern des Ergebnisses und der Richtung aus dem Chinesischen"], "prefix": "10.2307", "volume": "82", "author": [{"given": "Kamil", "family": "Sedl\u00e1\u010dek", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Kamil", "family": "Sedlacek", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Journal of the American Oriental Society"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T01:36:37Z", "timestamp": 1524015397000}, "score": 13.951515, "issued": {"date-parts": [[1962, 4]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1962, 4]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/597921", "ISSN": ["0003-0279"], "issn-type": [{"value": "0003-0279", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T09:12:52Z", "timestamp": 1525770772993}, "reference-count": 0, "publisher": "Dicle Medical Journal/Dicle Tip Dergisi", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Diclemedj"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 3, 1]]}, "DOI": "10.5798/diclemedj.0921.2014.01.0371", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 3, 12]], "date-time": "2014-03-12T11:48:58Z", "timestamp": 1394624938000}, "page": "47-53", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Magnetic resonance dacryocystography: Its role in the diagnosis and treatment plan of lacrimal drainage system obstructions"], "prefix": "10.5798", "volume": "41", "author": [{"given": "Kamil", "family": "Karaali", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"name": "Kamil Karaali", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3808", "published-online": {"date-parts": [[2014, 3, 1]]}, "container-title": ["Dicle Medical Journal/Dicle T\u0131p Dergisi"], "original-title": ["Manyetik rezonans dakriyosistografi: Lakrimal drenaj sistemi t\u0131kan\u0131kl\u0131klar\u0131n\u0131n tan\u0131 ve tedavi planlamas\u0131ndaki yeri"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 4, 4]], "date-time": "2016-04-04T21:43:40Z", "timestamp": 1459806220000}, "score": 13.951515, "issued": {"date-parts": [[2014, 3, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 3, 1]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 3, 1]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5798/diclemedj.0921.2014.01.0371", "ISSN": ["1300-2945", "1308-9889"], "issn-type": [{"value": "1300-2945", "type": "print"}, {"value": "1308-9889", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T11:11:40Z", "timestamp": 1523704300314}, "reference-count": 18, "publisher": "American Association of Physics Teachers (AAPT)", "issue": "9", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Physics Teacher"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 12]]}, "DOI": "10.1119/1.4902196", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 11, 21]], "date-time": "2014-11-21T01:31:17Z", "timestamp": 1416533477000}, "page": "534-537", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Reflections on a Bouncing Ball"], "prefix": "10.1119", "volume": "52", "author": [{"given": "Jim", "family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Veronica", "family": "Lopez", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Tyler", "family": "Rohr", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "3", "container-title": ["The Physics Teacher"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://aapt.scitation.org/doi/pdf/10.1119/1.4902196", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 26]], "date-time": "2016-12-26T17:45:06Z", "timestamp": 1482774306000}, "score": 13.8830185, "issued": {"date-parts": [[2014, 12]]}, "references-count": 18, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 12]]}, "issue": "9"}, "alternative-id": ["10.1119/1.4902196"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1119/1.4902196", "ISSN": ["0031-921X"], "issn-type": [{"value": "0031-921X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 28]], "date-time": "2018-11-28T13:40:04Z", "timestamp": 1543412404147}, "reference-count": 19, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1974, 5, 1]], "date-time": "1974-05-01T00:00:00Z", "timestamp": 136598400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Beitr\u00e4ge zur Pathologie"], "published-print": {"date-parts": [[1974, 5]]}, "DOI": "10.1016/s0005-8165(74)80019-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 11, 16]], "date-time": "2011-11-16T22:14:13Z", "timestamp": 1321481653000}, "page": "46-57", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 12, "title": ["Der Einflu\u03b2 einer B2-Hypervitaminose und Hypovitaminose auf die quantitative Cytoarchitektur der Maushepatozyten"], "prefix": "10.1016", "volume": "152", "author": [{"given": "U.A.", "family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "U.N.", "family": "Riede", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "H.P.", "family": "Rohr", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Beitr\u00e4ge zur Pathologie"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0005816574800193?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0005816574800193?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 28]], "date-time": "2018-11-28T13:26:08Z", "timestamp": 1543411568000}, "score": 13.8830185, "issued": {"date-parts": [[1974, 5]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1974, 5]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0005816574800193"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0005-8165(74)80019-3", "ISSN": ["0005-8165"], "issn-type": [{"value": "0005-8165", "type": "print"}], "subject": ["Pathology and Forensic Medicine", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T11:39:53Z", "timestamp": 1525693193230}, "reference-count": 10, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 5, 18]], "date-time": "2017-05-18T00:00:00Z", "timestamp": 1495065600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Microsyst Technol"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 1]]}, "DOI": "10.1007/s00542-017-3443-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 5, 18]], "date-time": "2017-05-18T05:51:15Z", "timestamp": 1495086675000}, "page": "519-525", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["3D force sensors for laparoscopic surgery tool"], "prefix": "10.1007", "volume": "24", "author": [{"ORCID": "http://orcid.org/0000-0001-9475-5356", "authenticated-orcid": false, "given": "J\u00e1nos", "family": "Rad\u00f3", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Csaba", "family": "D\u00fccs\u0151", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "P\u00e9ter", "family": "F\u00f6ldesy", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "G\u00e1bor", "family": "Szeb\u00e9nyi", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Nawrat", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kamil", "family": "Rohr", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "P\u00e9ter", "family": "F\u00fcrjes", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 18]]}, "reference": [{"issue": "2", "key": "3443_CR1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "103", "DOI": "10.1109/TOH.2009.4", "volume": "2", "author": "C-H King", "year": "2009", "unstructured": "King C-H, Culjat MO, Franco ML, Lewis CE, Dutson EP, Grundfest WS, Bisley JW (2009) Tactile feedback induces reduced grasping force in robot-assisted surgery. IEEE Trans Haptics 2(2):103\u2013110", "journal-title": "IEEE Trans Haptics"}, {"issue": "1", "key": "3443_CR2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "10", "DOI": "10.1109/TMECH.2003.809153", "volume": "8", "author": "A Menciassi", "year": "2003", "unstructured": "Menciassi A, Eisinberg A, Carrozza MC, Dario P (2003) Force sensing microinstrument for measuring tissue properties and pulse in microsurgery. IEEE/ASME Trans Mechatron 8(1):10\u201317", "journal-title": "IEEE/ASME Trans Mechatron"}, {"key": "3443_CR3", "unstructured": "Motamed M, Yan J (2005) A review of biological, biomimetic and miniature force sensing for microflight. In: Proceedings of the IEEE/RSJ international conference, on intelligent robots and systems, pp. 3939\u20133946", "DOI": "10.1109/IROS.2005.1545373", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "4", "key": "3443_CR4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "353", "DOI": "10.1586/erd.12.22", "volume": "9", "author": "Z Nawrat", "year": "2012", "unstructured": "Nawrat Z (2012) State of the art in medical robotics in Poland: development of the Robin Heart and other robots. Expert Rev Med Devices 9(4):353\u2013359", "journal-title": "Expert Rev Med Devices"}, {"issue": "4", "key": "3443_CR5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "371", "DOI": "10.1109/JSEN.2008.917481", "volume": "8", "author": "P Puangmali", "year": "2008", "unstructured": "Puangmali P, Althoefer K, Seneviratne LD, Murphy D, Dasgupta P (2008) State-of-the-art in force and tactile sensing for minimally invasive surgery. IEEE Sens J 8(4):371\u2013380", "journal-title": "IEEE Sens J"}, {"issue": "9", "key": "3443_CR6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "791", "DOI": "10.1007/s004640000230", "volume": "14", "author": "C Richards", "year": "2000", "unstructured": "Richards C, Rosen J, Hannaford B, Pellegrini C, Sinanan M (2000) Skill evaluation in minimally invasive surgery using force/torque signatures. Surg Endosc 14(9):791\u2013798", "journal-title": "Surg Endosc"}, {"issue": "21\u201322", "key": "3443_CR7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "5872", "DOI": "10.1016/j.ijsolstr.2005.03.029", "volume": "42", "author": "R Sedaghati", "year": "2005", "unstructured": "Sedaghati R, Dargahi J, Singh H (2005) Design and modeling of an endoscopic piezoelectric tactile sensor. Int J Solids Struct 42(21\u201322):5872\u20135886", "journal-title": "Int J Solids Struct"}, {"issue": "2", "key": "3443_CR8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "372", "DOI": "10.1016/j.sna.2004.10.015", "volume": "119", "author": "K Takashima", "year": "2005", "unstructured": "Takashima K, Yoshinaka K, Okazaki T, Ikeuchi K (2005) An endoscopic tactile sensor for low invasive surgery. Sens Actuators A 119(2):372\u2013383", "journal-title": "Sens Actuators A"}, {"key": "3443_CR9", "unstructured": "Trejos AL, Patel RV, Naish MD (2010) Force sensing and its application in minimally invasive surgery and therapy: a survey. In: Proceedings of the Institution of Mechanical Engineers, Part C: Journal of Mechanical Engineering Science, 224 (7), pp. 1435-1454", "DOI": "10.1243/09544062JMES1917", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "5", "key": "3443_CR10", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1008", "DOI": "10.1109/TBME.2009.2039570", "volume": "57", "author": "MC Yip", "year": "2010", "unstructured": "Yip MC, Yuen SG, Howe RD (2010) A robust uniaxial force sensor for minimally invasive surgery. IEEE Trans Biomed Eng 57(5):1008\u20131011", "journal-title": "IEEE Trans Biomed Eng"}], "container-title": ["Microsystem Technologies"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/article/10.1007/s00542-017-3443-4/fulltext.html", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s00542-017-3443-4.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s00542-017-3443-4.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 24]], "date-time": "2018-01-24T20:47:20Z", "timestamp": 1516826840000}, "score": 13.498704, "issued": {"date-parts": [[2017, 5, 18]]}, "references-count": 10, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2018, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["3443"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s00542-017-3443-4", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0946-7076", "1432-1858"], "issn-type": [{"value": "0946-7076", "type": "print"}, {"value": "1432-1858", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T04:15:49Z", "timestamp": 1523938549378}, "reference-count": 10, "publisher": "IEEE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 5]]}, "DOI": "10.1109/dtip.2016.7514829", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2016, 7, 18]], "date-time": "2016-07-18T21:07:58Z", "timestamp": 1468876078000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["3D force sensors for laparoscopic surgery tool"], "prefix": "10.1109", "author": [{"given": "Janos", "family": "Rado", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Csaba", "family": "Ducso", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Gabor", "family": "Battistig", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Gabor", "family": "Szebenyi", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Gabor", "family": "Szebenyi", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Peter", "family": "Furjes", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Zbigniew", "family": "Nawrat", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Kamil", "family": "Rohr", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "263", "event": {"name": "2016 Symposium on Design, Test, Integration and Packaging of MEMS/MOEMS (DTIP)", "location": "Budapest, Hungary", "start": {"date-parts": [[2016, 5, 30]]}, "end": {"date-parts": [[2016, 6, 2]]}}, "container-title": ["2016 Symposium on Design, Test, Integration and Packaging of MEMS/MOEMS (DTIP)"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx7/7509007/7514818/07514829.pdf?arnumber=7514829", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 9, 23]], "date-time": "2016-09-23T19:55:15Z", "timestamp": 1474660515000}, "score": 13.498704, "issued": {"date-parts": [[2016, 5]]}, "ISBN": ["9781509014576"], "references-count": 10, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/dtip.2016.7514829"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:13:41Z", "timestamp": 1525749221184}, "reference-count": 0, "publisher": "Franco Angeli", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 10]]}, "DOI": "10.3280/gru2012-003002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 11, 26]], "date-time": "2013-11-26T09:03:52Z", "timestamp": 1385456632000}, "page": "11-35", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Le tracce del trauma nella realt\u00e0 post-bellica del Guatemala. Riflessioni teoriche sugli effetti del trauma sull'organizzazione sociale"], "prefix": "10.3280", "author": [{"given": "Elisabeth", "family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4169", "container-title": ["GRUPPI"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 11, 26]], "date-time": "2013-11-26T09:03:55Z", "timestamp": 1385456635000}, "score": 13.473584, "issued": {"date-parts": [[2013, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3280/gru2012-003002", "ISSN": ["1826-2589", "1972-4837"], "issn-type": [{"value": "1826-2589", "type": "print"}, {"value": "1972-4837", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T00:46:51Z", "timestamp": 1525481211824}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642634734", "type": "print"}, {"value": "9783642581137", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1992]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-58113-7_244", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 1, 16]], "date-time": "2012-01-16T09:50:54Z", "timestamp": 1326707454000}, "page": "884-887", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Study of a Fundamental Nearest Level Spacing Distribution of Neutron Resonances"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "G.", "family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Nuclear Data for Science and Technology", "Research Reports in Physics"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-642-58113-7_244", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 25]], "date-time": "2014-01-25T00:50:39Z", "timestamp": 1390611039000}, "score": 13.473584, "issued": {"date-parts": [[1992]]}, "ISBN": ["9783642634734", "9783642581137"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-58113-7_244", "ISSN": ["0939-7426"], "issn-type": [{"value": "0939-7426", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:48:39Z", "timestamp": 1525776519845}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "reference-count": 0, "publisher": "De Gruyter", "isbn-type": [{"value": "9783110407723", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1515/9783110407723-016", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T10:01:00Z", "timestamp": 1463047260000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u201cThe image makers\u201d: Reality Constitution and the Role of Autism in Siri Hustvedt\u2019s The Blazing World"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Susanne", "family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Zones of Focused Ambiguity in Siri Hustvedt\u2019s Works"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783110407723/9783110407723-016/9783110407723-016.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 18]], "date-time": "2017-05-18T19:43:43Z", "timestamp": 1495136623000}, "score": 13.473584, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9783110407723"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110407723-016"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:51:59Z", "timestamp": 1525776719880}, "reference-count": 2, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T00:00:00Z", "timestamp": 1463011200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": ["journals.sagepub.com"], "crossmark-restriction": true}, "short-container-title": ["Group Analysis"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 6]]}, "DOI": "10.1177/0533316416648281", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 12]], "date-time": "2016-05-12T19:07:37Z", "timestamp": 1463080057000}, "page": "183-187", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1177/sage-journals-update-policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Response to: \u2018Reshaping Social Identity: A Qualitative Report on Experiences in an Interracial Median Group\u2019 by Hilary Vice and Assie Gildenhuys"], "prefix": "10.1177", "volume": "49", "author": [{"given": "Elisabeth", "family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2016, 5, 12]]}, "reference": [{"key": "bibr1-0533316416648281", "author": "de Mar\u00e9 P.B.", "year": "1991", "volume-title": "Koinonia: From Hate, through Dialogue to Culture in the Large Group"}, {"key": "bibr2-0533316416648281", "DOI": "10.1177/0533316416639206", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Group Analysis"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/0533316416648281", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/full-xml/10.1177/0533316416648281", "content-type": "application/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.1177/0533316416648281", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 12]], "date-time": "2017-12-12T07:08:31Z", "timestamp": 1513062511000}, "score": 13.473584, "issued": {"date-parts": [[2016, 5, 12]]}, "references-count": 2, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 4, 6]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 6]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1177/0533316416648281"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1177/0533316416648281", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0533-3164", "1461-717X"], "issn-type": [{"value": "0533-3164", "type": "print"}, {"value": "1461-717X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:03:34Z", "timestamp": 1525395814754}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "03", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Gesundheitswesen"], "DOI": "10.1055/s-0031-1274420", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 3, 29]], "date-time": "2011-03-29T01:05:07Z", "timestamp": 1301360707000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Erfassung von Daten zur Struktur- und Prozessqualit\u00e4t der H\u00e4ndehygiene in den Krankenh\u00e4usern des Landes M-V im Rahmen der krankenhaushygienischen \u00dcberwachung 2009"], "prefix": "10.1055", "volume": "73", "author": [{"given": "U", "family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2011, 3, 28]]}, "container-title": ["Das Gesundheitswesen"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/DOI/DOI?10.1055/s-0031-1274420", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T18:25:31Z", "timestamp": 1495477531000}, "score": 13.473584, "issued": {"date-parts": [[2011, 3, 28]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2011, 3, 28]]}, "issue": "03"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-0031-1274420", "ISSN": ["0941-3790", "1439-4421"], "issn-type": [{"value": "0941-3790", "type": "print"}, {"value": "1439-4421", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T00:56:41Z", "timestamp": 1525395401321}, "reference-count": 26, "publisher": "Springer Nature", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Clin Soc Work J"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 12]]}, "DOI": "10.1007/s10615-011-0339-0", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 3, 25]], "date-time": "2011-03-25T12:33:34Z", "timestamp": 1301056414000}, "page": "450-456", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Challenging Empathy"], "prefix": "10.1007", "volume": "40", "author": [{"given": "Elisabeth", "family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2011, 3, 26]]}, "reference": [{"key": "339_CR1", "author": "D Becker", "year": "1992", "unstructured": "Becker, D. (1992). Ohne Hass keine Vers\u00f6hnung. Das Trauma der Verfolgten. Freiburg: Kore.", "volume-title": "Ohne Hass keine Vers\u00f6hnung. Das Trauma der Verfolgten"}, {"key": "339_CR2", "author": "D Becker", "year": "2006", "unstructured": "Becker, D. (2006). Die Erfindung des Traumas\u2013verflochtene Geschichten. Berlin: Edition Freitag.", "volume-title": "Die Erfindung des Traumas\u2013verflochtene Geschichten"}, {"key": "339_CR3", "first-page": "271", "volume": "2", "author": "WR Bion", "year": "1967", "unstructured": "Bion, W. R. (1967). Notes on memory and desire. Psychoanalytic Forum, 2, 271\u2013280.", "journal-title": "Psychoanalytic Forum"}, {"issue": "10", "key": "339_CR4", "first-page": "797", "volume": "9", "author": "W Bohleber", "year": "2000", "unstructured": "Bohleber, W. (2000). Die Entwicklung der Traumatheorie in der Psychoanalyse. Psyche. Zeitschrift f\u00fcr Psychoanalyse und ihre Anwendungen, 9(10), 797\u2013839.", "journal-title": "Zeitschrift f\u00fcr Psychoanalyse und ihre Anwendungen"}, {"key": "339_CR6", "author": "Comisi\u00f3n para el Esclarecimiento Hist\u00f3rico (CEH)", "year": "1999", "unstructured": "Comisi\u00f3n para el Esclarecimiento Hist\u00f3rico (CEH). (1999). Guatemala. Memoria del Silencio. Conclusiones y recomendaciones del Informe de la Comisi\u00f3n para el Esclarecimiento Hist\u00f3rico. Guatemala: UNOPS.", "volume-title": "Guatemala. Memoria del Silencio. Conclusiones y recomendaciones del Informe de la Comisi\u00f3n para el Esclarecimiento Hist\u00f3rico"}, {"key": "339_CR7", "author": "V Duque", "year": "2007", "unstructured": "Duque, V. (2007). Buenas Pr\u00e1cticas: De v\u00edctimas del conflicto armado a promotores de cambio: Trabajo psicosocial y liderazgo maya en Guatemala. Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Technische Zusammenarbeit. Eschborn: GTZ.", "volume-title": "Buenas Pr\u00e1cticas: De v\u00edctimas del conflicto armado a promotores de cambio: Trabajo psicosocial y liderazgo maya en Guatemala. Deutsche Gesellschaft f\u00fcr Technische Zusammenarbeit"}, {"key": "339_CR9", "unstructured": "Ferenczi, S. (1932/1988). Ohne Sympathie keine Heilung. Das klinische Tagebuch von 1932. Frankfurt: Fischer."}, {"key": "339_CR10", "year": "1995", "unstructured": "Figley, C. R. (Ed.). (1995). Those who treat the traumatized. New York: Brunner/Mazel.", "volume-title": "Those who treat the traumatized"}, {"key": "339_CR11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "355", "DOI": "10.1177/136346150003700305", "volume": "37", "author": "P Fox", "year": "2000", "unstructured": "Fox, P. (2000). Cacophony of voices: A K\u2019iche\u2019 mayan narrative of remembrance and forgetting. Transcultural Psychiatry, 37, 355\u2013381.", "journal-title": "Transcultural Psychiatry"}, {"key": "339_CR12", "author": "S Freud", "first-page": "235", "year": "1923", "unstructured": "Freud, S. (1923). Two encyclopaedia articles. S.E. 18 (pp. 235\u2013259). Hogarth Press: London.", "volume-title": "Two encyclopaedia articles. S.E. 18"}, {"key": "339_CR13", "author": "Y Gampel", "year": "2006", "unstructured": "Gampel, Y. (2006). Esos padres que viven a trav\u00e9s de m\u00ed. La violencia de Estado y sus secuelas. Buenos Aires: Paid\u00f3s SAICF.", "volume-title": "Esos padres que viven a trav\u00e9s de m\u00ed. La violencia de Estado y sus secuelas"}, {"key": "339_CR14", "first-page": "259", "volume": "13", "author": "I Grubrich-Simitis", "year": "1986", "unstructured": "Grubrich-Simitis, I. (1986). Six letters of Sigmund Freud and S\u00e1ndor Ferenczi on the interrelationship of psychoanalytic theory and technique. International Review of Psycho-Analysis, 13, 259\u2013277.", "journal-title": "International Review of Psycho-Analysis"}, {"key": "339_CR15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "377", "DOI": "10.1002/jts.2490050305", "volume": "3", "author": "JL Herman", "year": "1992", "unstructured": "Herman, J. L. (1992). Complex PTSD: A syndrom in survivors of prolonged and repeated trauma. Journal of Traumatic Stress, 3, 377\u2013391.", "journal-title": "Journal of Traumatic Stress"}, {"key": "339_CR16", "author": "S Kakar", "year": "2008", "unstructured": "Kakar, S. (2008). Freud lesen in Goa. Spiritualit\u00e4t in einer aufgekl\u00e4rten Welt. M\u00fcnchen: C.H. Beck.", "volume-title": "Freud lesen in Goa. Spiritualit\u00e4t in einer aufgekl\u00e4rten Welt"}, {"key": "339_CR18", "author": "H Keilson", "year": "1979", "unstructured": "Keilson, H. (1979). Sequentielle Traumatisierung bei Kindern. Deskriptiv-klinische und quantifizierend-statistische follow-up Untersuchung zum Schicksal der j\u00fcdischen Kriegswaisen in den Niederlanden. Stuttgart: Enke.", "volume-title": "Sequentielle Traumatisierung bei Kindern. Deskriptiv-klinische und quantifizierend-statistische follow-up Untersuchung zum Schicksal der j\u00fcdischen Kriegswaisen in den Niederlanden"}, {"key": "339_CR19", "author": "I Kogan", "year": "1995", "unstructured": "Kogan, I. (1995). The cry of mute children: A psychoanalytic perspective of the second generation of the Holocaust. London: Free Association Books.", "volume-title": "The cry of mute children: A psychoanalytic perspective of the second generation of the Holocaust"}, {"issue": "10", "key": "339_CR20", "first-page": "860", "volume": "9", "author": "D Laub", "year": "2000", "unstructured": "Laub, D. (2000). Eros oder Thanatos? Der Kampf um die Erz\u00e4hlbarkeit des Traumas. Psyche. Zeitschrift f\u00fcr Psychoanalyse und ihre Anwendungen, 9(10), 860\u2013894.", "journal-title": "Zeitschrift f\u00fcr Psychoanalyse und ihre Anwendungen"}, {"key": "339_CR21", "author": "I Mart\u00edn-Bar\u00f3", "year": "1990", "unstructured": "Mart\u00edn-Bar\u00f3, I. (1990). Guerra y Salud Mental. In Psicolog\u00eda Social de la Guerra: Trauma y Terap\u00eda. San Salvador: UCA Editores.", "volume-title": "Guerra y Salud Mental. In Psicolog\u00eda Social de la Guerra: Trauma y Terap\u00eda"}, {"key": "339_CR22", "first-page": "719", "volume": "78", "author": "T Ogden", "year": "1997", "unstructured": "Ogden, T. (1997). Reverie and metaphor. The International Journal of Psychoanalysis, 78, 719\u2013732.", "journal-title": "The International Journal of Psychoanalysis"}, {"key": "339_CR23", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "403", "DOI": "10.1177/136346150003700307", "volume": "37", "author": "R Rechtman", "year": "2000", "unstructured": "Rechtman, R. (2000). Stories of trauma and idioms of distress: From cultural narratives to clinical assessment. Transcultural Psychiatry, 37, 403\u2013415.", "journal-title": "Transcultural Psychiatry"}, {"key": "339_CR24", "author": "Recuperaci\u00f3n de la Memoria Hist\u00f3rica (REMHI)", "year": "1998", "unstructured": "Recuperaci\u00f3n de la Memoria Hist\u00f3rica (REMHI), & Oficina de Derechos Humanos del Arzobispado de Guatemala (ODHAG). (1998). Guatemala: Nunca m\u00e1s. Guatemala: ODHAG.", "volume-title": "Guatemala: Nunca m\u00e1s"}, {"key": "339_CR26", "author": "V Sanford", "year": "2008", "unstructured": "Sanford, V. (2008). Guatemala: Del genocidio al feminicidio. Guatemala: F&G Editores.", "volume-title": "Guatemala: Del genocidio al feminicidio"}, {"key": "339_CR27", "author": "Secretar\u00eda de la Paz (SEPAZ). Presidencia de la Rep\u00fablica de Guatemala, Scuola Sant\u2019Anna", "year": "2009", "unstructured": "Secretar\u00eda de la Paz (SEPAZ). Presidencia de la Rep\u00fablica de Guatemala, Scuola Sant\u2019Anna. (2009). Entre pasado y olvido: Pol\u00edticas de reconciliaci\u00f3n en Guatemala. 1996\u20132008. Guatemala/Pisa, Italia: Scuola Sant\u2019Anna.", "volume-title": "Entre pasado y olvido: Pol\u00edticas de reconciliaci\u00f3n en Guatemala. 1996\u20132008"}, {"issue": "4", "key": "339_CR28", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "200", "DOI": "10.1097/00005053-199904000-00002", "volume": "187", "author": "D Silove", "year": "1999", "unstructured": "Silove, D. (1999). The psychosocial effects of torture, mass human rights violation, and refugee trauma: Toward an integrated conceptual framework. The Journal of Nervous and Mental Disease, 187(4), 200\u2013207.", "journal-title": "The Journal of Nervous and Mental Disease"}, {"key": "339_CR30", "author": "S Varvin", "first-page": "206", "year": "2003", "unstructured": "Varvin, S. (2003). Trauma and its after-effects. In S. Varvin & V. D. Volkan (Eds.), Violence or dialogue? Psychoanalytic insights on terror and terrorism (pp. 206\u2013216). London: International Psychoanalytic Association.", "volume-title": "Violence or dialogue? Psychoanalytic insights on terror and terrorism"}, {"key": "339_CR32", "author": "D Wardi", "year": "1992", "unstructured": "Wardi, D. (1992). Memorial candles. Children of the Holocaust. London, New York: Routledge.", "volume-title": "Memorial candles. Children of the Holocaust"}], "container-title": ["Clinical Social Work Journal"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/s10615-011-0339-0", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 19]], "date-time": "2017-06-19T21:29:57Z", "timestamp": 1497907797000}, "score": 13.473584, "subtitle": ["Experiences as a Group Analytic Supervisor in a Post-Conflict Society"], "issued": {"date-parts": [[2011, 3, 26]]}, "references-count": 26, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 12]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["339"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s10615-011-0339-0", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0091-1674", "1573-3343"], "issn-type": [{"value": "0091-1674", "type": "print"}, {"value": "1573-3343", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:44:40Z", "timestamp": 1525398280382}, "reference-count": 0, "publisher": "Canadian Science Publishing", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://www.nrcresearchpress.com/page/about/CorporateTextAndDataMining", "start": {"date-parts": [[1979, 2, 15]], "date-time": "1979-02-15T00:00:00Z", "timestamp": 287884800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Can. J. Bot."], "published-print": {"date-parts": [[1979, 2, 15]]}, "DOI": "10.1139/b79-045", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 11, 22]], "date-time": "2007-11-22T20:13:06Z", "timestamp": 1195762386000}, "page": "332-340", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Reconstruction tridimensionnelle du chondriome de Ginkgo en culture tissulaire; \u00e9tude au moyen de coupes \u00e9paisses et de coupes fines s\u00e9ri\u00e9es"], "prefix": "10.1139", "volume": "57", "author": [{"given": "Ren\u00e9", "family": "Rohr", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "155", "container-title": ["Canadian Journal of Botany"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.nrcresearchpress.com/doi/pdf/10.1139/b79-045", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 15]], "date-time": "2017-10-15T19:54:05Z", "timestamp": 1508097245000}, "score": 13.473584, "issued": {"date-parts": [[1979, 2, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1979, 2, 15]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.1139/b79-045"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1139/b79-045", "ISSN": ["0008-4026"], "issn-type": [{"value": "0008-4026", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "ROHR KAMIL"}