{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 1307, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:29:34Z", "timestamp": 1525397374583}, "reference-count": 0, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "spe2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Psicol. Soc."], "published-print": {"date-parts": [[2007]]}, "DOI": "10.1590/s0102-71822007000500011", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 11, 18]], "date-time": "2007-11-18T09:45:47Z", "timestamp": 1195379147000}, "page": "24-27", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A intelectual atormentada"], "prefix": "10.1590", "volume": "19", "author": [{"given": "Suely", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "530", "container-title": ["Psicologia & Sociedade"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/psoc/v19nspe2/a1119ns2.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 25]], "date-time": "2017-05-25T21:13:32Z", "timestamp": 1495746812000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2007]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007]]}, "issue": "spe2"}, "alternative-id": ["S0102-71822007000500011"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0102-71822007000500011", "ISSN": ["0102-7182"], "issn-type": [{"value": "0102-7182", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T23:51:26Z", "timestamp": 1525305086198}, "reference-count": 22, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2001, 11, 1]], "date-time": "2001-11-01T00:00:00Z", "timestamp": 1004572800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Geoforum"], "published-print": {"date-parts": [[2001, 11]]}, "DOI": "10.1016/s0016-7185(01)00017-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T21:08:51Z", "timestamp": 1027631331000}, "page": "471-482", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 9, "title": ["Territorial exclusion and violence: the case of the state of S\u00e3o Paulo, Brazil"], "prefix": "10.1016", "volume": "32", "author": [{"given": "Raquel", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Geoforum"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0016718501000173?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0016718501000173?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 3]], "date-time": "2017-10-03T01:42:10Z", "timestamp": 1506994930000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2001, 11]]}, "references-count": 22, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2001, 11]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["S0016718501000173"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0016-7185(01)00017-3", "ISSN": ["0016-7185"], "issn-type": [{"value": "0016-7185", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T14:05:12Z", "timestamp": 1525356312930}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Journal of Wildlife Management"], "published-print": {"date-parts": [[1943, 4]]}, "DOI": "10.2307/3795719", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 3, 23]], "date-time": "2007-03-23T03:01:13Z", "timestamp": 1174618873000}, "page": "155", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Instructions for the Incubation of Eider Duck Eggs"], "prefix": "10.2307", "volume": "7", "author": [{"given": "Vera", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["The Journal of Wildlife Management"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T20:56:49Z", "timestamp": 1523998609000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[1943, 4]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1943, 4]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/3795719", "ISSN": ["0022-541X"], "issn-type": [{"value": "0022-541X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T05:16:59Z", "timestamp": 1525497419833}, "reference-count": 6, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["The Serials Librarian"], "published-print": {"date-parts": [[2009, 9, 28]]}, "DOI": "10.1080/03615260902913087", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 9, 25]], "date-time": "2009-09-25T22:14:38Z", "timestamp": 1253916878000}, "page": "194-198", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Big Deal = Good Deal?"], "prefix": "10.1080", "volume": "57", "author": [{"given": "Zac", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Botero Cecelia", "volume": "52", "first-page": "61", "year": "2008", "journal-title": "Library Resources and Technical Services", "DOI": "10.5860/lrts.52n2.61", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0002", "author": "Bucknall Tim", "volume": "55", "first-page": "469", "journal-title": "The Serials Librarian"}, {"key": "CIT0003", "DOI": "10.1087/095315108X323893", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0004", "DOI": "10.1300/J123v48n01_07", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0006", "DOI": "10.1300/J123v48n01_06", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0007", "author": "Helfer Doris Small", "volume": "12", "first-page": "27", "year": "2004", "journal-title": "Searcher"}], "container-title": ["The Serials Librarian"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/03615260902913087", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 19]], "date-time": "2017-06-19T00:08:16Z", "timestamp": 1497830896000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2009, 9, 28]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2009, 9, 28]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["10.1080/03615260902913087"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/03615260902913087", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0361-526X", "1541-1095"], "issn-type": [{"value": "0361-526X", "type": "print"}, {"value": "1541-1095", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T10:05:19Z", "timestamp": 1525514719435}, "reference-count": 0, "publisher": "Edinburgh University Press", "isbn-type": [{"value": "9780748638376", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2010, 6, 16]]}, "DOI": "10.3366/edinburgh/9780748638376.003.0003", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 5, 16]], "date-time": "2012-05-16T03:44:00Z", "timestamp": 1337139840000}, "page": "34-42", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["A Shift Towards the Unnameable"], "prefix": "10.3366", "author": [{"given": "Suely", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1931", "container-title": ["Deleuze and Contemporary Art"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 10]], "date-time": "2018-04-10T22:58:48Z", "timestamp": 1523401128000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2010, 6, 16]]}, "ISBN": ["9780748638376"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.3366/edinburgh/9780748638376.003.0003"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:48:26Z", "timestamp": 1525783706572}, "publisher-location": "G\u00f6ttingen", "edition-number": "1", "reference-count": 0, "publisher": "Vandenhoeck & Ruprecht", "isbn-type": [{"value": "9783525369920", "type": "print"}, {"value": "9783666369926", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 3, 13]]}, "DOI": "10.13109/9783666369926", "type": "monograph", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 5]], "date-time": "2014-05-05T17:42:50Z", "timestamp": 1399311770000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Freud auf Hebr\u00e4isch"], "prefix": "10.13109", "author": [{"given": "Eran", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5267", "published-online": {"date-parts": [[2014, 4, 29]]}, "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 1]], "date-time": "2017-03-01T12:26:01Z", "timestamp": 1488371161000}, "score": 18.330647, "subtitle": ["Geschichte der Psychoanalyse im j\u00fcdischen Pal\u00e4stina"], "issued": {"date-parts": [[2013, 3, 13]]}, "ISBN": ["9783525369920", "9783666369926"], "references-count": 0, "alternative-id": ["10.13109/9783666369926"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13109/9783666369926"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:34:03Z", "timestamp": 1525786443846}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["KLIO_CPDPiP"], "DOI": "10.12775/klio.2015.047", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 30]], "date-time": "2016-05-30T12:50:43Z", "timestamp": 1464612643000}, "page": "125", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Mutabilis memoria. O kreatywnej i odtw\u00f3rczej roli pami\u0119tnik\u00f3w czas\u00f3w stanis\u0142awowskich w tworzeniu \u201eobraz\u00f3w przesz\u0142o\u015bci\u201d"], "prefix": "10.12775", "volume": "35", "author": [{"given": "Dariusz", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2016, 5, 25]]}, "container-title": ["Klio - Czasopismo Po\u015bwi\u0119cone Dziejom Polski i Powszechnym"], "link": [{"URL": "http://apcz.pl/czasopisma/index.php/KLIO/article/viewFile/9672/8754", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 5, 30]], "date-time": "2016-05-30T12:50:45Z", "timestamp": 1464612645000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2016, 5, 25]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 5, 28]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/klio.2015.047", "ISSN": ["1643-8191"], "issn-type": [{"value": "1643-8191", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:01:19Z", "timestamp": 1525748479610}, "reference-count": 0, "publisher": "Duke University Press", "isbn-type": [{"value": "9780822389330", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1215/9780822389330-009", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 11, 21]], "date-time": "2013-11-21T15:04:36Z", "timestamp": 1385046276000}, "page": "97-112", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Politics of Flexible Subjectivity"], "prefix": "10.1215", "author": [{"given": "Suely", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "73", "published-online": {"date-parts": [[2008, 12, 26]]}, "container-title": ["Antinomies of Art and Culture"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 20]], "date-time": "2017-11-20T15:50:01Z", "timestamp": 1511193001000}, "score": 18.330647, "subtitle": ["The Event Work of Lygia Clark"], "issued": {"date-parts": [[2008, 12, 26]]}, "ISBN": ["9780822389330"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1215/9780822389330-009"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T03:14:06Z", "timestamp": 1525490046123}, "reference-count": 0, "publisher": "SciELO Comision Nacional de Investigacion Cientifica Y Tecnologica (CONICYT)", "issue": "104", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["EURE (Santiago)"], "DOI": "10.4067/s0250-71612009000100001", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 7, 31]], "date-time": "2009-07-31T14:44:46Z", "timestamp": 1249051486000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["La democracia en el filo de la navaja: l\u00edmites y posibilidades para la implementaci\u00f3n de una agenda de reforma urbana en Brasil"], "prefix": "10.4067", "volume": "35", "author": [{"given": "RAQUEL", "family": "ROLNIK", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2516", "published-online": {"date-parts": [[2009, 4]]}, "container-title": ["EURE (Santiago)"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2009, 7, 31]], "date-time": "2009-07-31T09:45:03Z", "timestamp": 1249033503000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2009, 4]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2009]]}, "issue": "104"}, "alternative-id": ["S0250-71612009000100001"], "URL": "http://dx.doi.org/10.4067/s0250-71612009000100001", "ISSN": ["0250-7161"], "issn-type": [{"value": "0250-7161", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T17:57:00Z", "timestamp": 1525456620897}, "reference-count": 0, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["S\u00e3o Paulo Perspec."], "published-print": {"date-parts": [[1999, 12]]}, "DOI": "10.1590/s0102-88391999000400011", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 4, 27]], "date-time": "2005-04-27T14:57:27Z", "timestamp": 1114613847000}, "page": "100-111", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 8, "title": ["Exclus\u00e3o territorial e viol\u00eancia"], "prefix": "10.1590", "volume": "13", "author": [{"given": "Raquel", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "PUC - Campinas"}]}], "member": "530", "container-title": ["S\u00e3o Paulo em Perspectiva"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/spp/v13n4/v13n4a10.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 25]], "date-time": "2017-05-25T05:29:49Z", "timestamp": 1495690189000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[1999, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1999, 12]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["S0102-88391999000400011"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0102-88391999000400011", "ISSN": ["0102-8839"], "issn-type": [{"value": "0102-8839", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T17:57:01Z", "timestamp": 1525456621424}, "reference-count": 5, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["S\u00e3o Paulo Perspec."], "published-print": {"date-parts": [[2001, 7]]}, "DOI": "10.1590/s0102-88392001000300002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 4, 27]], "date-time": "2005-04-27T14:59:11Z", "timestamp": 1114613951000}, "page": "03-09", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Despachos no museu: sabe-se l\u00e1 o que vai acontecer..."], "prefix": "10.1590", "volume": "15", "author": [{"given": "SUELY", "family": "ROLNIK", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "PUC"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "CANGUILHEM G", "series-title": "Le normal et le Pathologiqe"}, {"key": "ref2", "author": "DELEUZE G.", "year": "1992", "series-title": "O que \u00e9 a filosofia?", "volume-title": "Percepto, afecto e conceito"}, {"key": "ref3", "author": "DELEUZE G.", "volume": "4", "year": "1997", "series-title": "Mil Plat\u00f4s", "volume-title": "1730 - Devir-intenso, devir-animal, devir-impercept\u00edvel ..."}, {"key": "ref4", "author": "GIL J", "year": "1998", "series-title": "Os anos 80", "volume-title": "A confus\u00e3o como conceito"}, {"key": "ref5", "author": "ROLNIK s", "year": "1997"}], "container-title": ["S\u00e3o Paulo em Perspectiva"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/spp/v15n3/a02v15n3.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 24]], "date-time": "2017-05-24T21:43:20Z", "timestamp": 1495662200000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2001, 7]]}, "references-count": 5, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2001, 7]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S0102-88392001000300002"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s0102-88392001000300002", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0102-8839"], "issn-type": [{"value": "0102-8839", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T18:41:21Z", "timestamp": 1525286481987}, "reference-count": 0, "publisher": "Brill", "isbn-type": [{"value": "9789004166233", "type": "print"}, {"value": "9789047442684", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1163/ej.9789004166233.i-486.42", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 20]], "date-time": "2009-11-20T22:42:12Z", "timestamp": 1258756932000}, "page": "375-388", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Picture Of England And Englishmen In Polish Memoirs During The Reign Of Stanislaus Augustus (1764\u20131795)"], "prefix": "10.1163", "author": [{"given": "Dariusz", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "50", "container-title": ["Britain and Poland-Lithuania"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 11]], "date-time": "2018-04-11T12:09:52Z", "timestamp": 1523448592000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9789004166233", "9789047442684"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1163/ej.9789004166233.i-486.42"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 14]], "date-time": "2018-11-14T17:02:48Z", "timestamp": 1542214968901}, "reference-count": 39, "publisher": "Wiley", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 1673, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2011, 2]]}, "DOI": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 2, 7]], "date-time": "2011-02-07T13:46:19Z", "timestamp": 1297086379000}, "page": "no-no", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Democracy on the Edge: Limits and Possibilities in the Implementation of an Urban Reform Agenda in Brazil"], "prefix": "10.1111", "author": [{"given": "RAQUEL", "family": "ROLNIK", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2011, 2, 7]]}, "reference": [{"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB1|cit1", "author": "Alston", "year": "2005", "volume-title": "Who decides on public expenditures? A political economy analysis of the budget process. The case of Brazil"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB2|cit2", "unstructured": "Arretche , M. 2000 Estado federativo e pol\u00edticas sociais. Determinantes da descentraliza\u00e7\u00e3o [The Federative State and Social Policies. Determinants of Decentralization]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB3|cit3", "first-page": "225", "article-title": "Clientelismo e pol\u00edtica no Brasil. Revistando velhos problemas. [Clientelism and politics in Brazil. Revisiting old problems]", "volume": "38", "author": "Avelino Filho", "year": "1994", "journal-title": "Novos Estudos CEBRAP"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB4|cit4", "author": "Avritzer", "year": "2003", "volume-title": "Democratizar a democracia: os caminhos da democracia participativa [Democratizing the democracy: the experience of participatory democracy]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB5|cit5", "year": "2003", "volume-title": "Democratizar a democracia: os caminhos da democracia participativa [Democratizing the democracy: the experience of participatory democracy]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB6|cit6", "author": "Bremaeker", "year": "2006", "volume-title": "Panorama das finan\u00e7as municipais em 2005 [Overview of municipal finances in 2005]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB7|cit7", "unstructured": "Bremaeker , F. 2008 As finan\u00e7as municipais em 2007. Transpar\u00eancia municipal. Estudo T\u00e9cnico n\u00b0 2 [Municipal finances in 2005. Municipal transparency. Technical study No. 2]. IBAM, Rio de Janeiro"}, {"issue": "2", "key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB8|cit8", "first-page": "22", "article-title": "Mandonismo, coronelismo, clientelismo. Uma discuss\u00e3o conceitual [Authoritarianism, cronyism and clientelism. A conceptual discussion]", "volume": "40", "author": "Carvalho", "year": "1997", "journal-title": "Dados: Revista de Ci\u00eancias Sociais"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB9|cit9", "unstructured": "Dagnino , E. A. Olveira A. Panfichi 2006 A disputa pela constru\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica na Am\u00e9rica Latina [The dispute over democracy in Latin America]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB10|cit10", "unstructured": "Ferreira , J. 2007 O mito da cidade global. O papel da ideologia na produ\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o urbano [The myth of the global city. The role of ideology in the creation of urban space]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB11|cit11", "author": "Gomes", "year": "1998", "volume-title": "Hist\u00f3ria da vida privada no Brasil: contrastes da intimidade contempor\u00e2nea [A history of private life in Brazil: contrasts with contemporary intimacy]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB12|cit12", "author": "Graham", "year": "1990", "volume-title": "Patronage and politics in nineteenth-century Brazil"}, {"issue": "2", "key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB1001|cit13", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "151", "DOI": "10.1353/jod.2003.0034", "article-title": "Brazil's new direction", "volume": "14", "author": "Hunter", "year": "2003", "journal-title": "Journal of Democracy"}, {"issue": "3", "key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB1002|cit14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "127", "DOI": "10.1353/jod.2005.0046", "article-title": "Lula's Brazil at midterm", "volume": "16", "author": "Hunter", "year": "2005", "journal-title": "Journal of Democracy"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB1003|cit15", "unstructured": "IBGE (Brazilian Institute of Geography and Statistics 2001 Pesquisa perfil municipal (MUNIC) 2001 http://www.ibge.gov.br/home/estatistica/economia/perfilmunic/2001/default.shtm"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB1004|cit16", "unstructured": "IBGE (Brazilian Institute of Geography and Statistics) 2006 Pesquisa de informa\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas municipais [Survey of basic municipal information] http://www.ibge.gov.br/home/estatistica/economia/perfilmunic/2006/default.shtm"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB14|cit17", "unstructured": "IPEA IBGE 2004 Objetivos de desenvolvimento do mil\u00eanio: relat\u00f3rio nacional de acompanhamento [Millennium development objectives: National follow-up report]. IPEA and IBGE, Bras\u00edlia"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB15|cit18", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "49", "DOI": "10.1590/S0102-64452006000200004", "article-title": "Democracia, pluraliza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o e sociedade civil [Democracy, pluralization of representation and civil society]", "volume": "67", "author": "Lavalle", "year": "2006", "journal-title": "Revista Lua Nova"}, {"issue": "4", "key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB16|cit19", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "737", "DOI": "10.1590/S0011-52582005000400002", "article-title": "Processo or\u00e7ament\u00e1rio e comportamento legislativo: emendas individuais, apoio ao executivo e programas de governo [The budget process and legislative behavior: individual amendments, support for the executive branch and government programs]", "volume": "48", "author": "Limongi", "year": "2005", "journal-title": "Dados"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB17|cit20", "author": "Maricato", "year": "1996", "volume-title": "Metr\u00f3pole na periferia do capitalismo [The metropolis on the periphery of capitalism]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB18|cit21", "author": "Maricato", "year": "2006", "journal-title": "Terra e habita\u00e7\u00e3o: elementos estrat\u00e9gicos da pol\u00edtica nacional de desenvolvimento urbano [Land and habitation: strategic elements of the national urban development policy]"}, {"issue": "1", "key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB19|cit22", "first-page": "39", "article-title": "Estado e empreiteiras II. Permeabilidade e pol\u00edticas urbanas [The state and contractors II. Permeability and urban policies]", "volume": "46", "author": "Marques", "year": "2003", "journal-title": "Dados: Revista de Ci\u00eancias Sociais"}, {"issue": "3", "key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB21|cit23", "first-page": "119", "article-title": "Anatomia do fracasso: intermedia\u00e7\u00e3o de interesses e reforma da pol\u00edtica social na nova rep\u00fablica [Anatomy of a failure: intermediation of interests and reform of social policies in the new republic]", "volume": "36", "author": "Melo", "year": "1993", "journal-title": "Dados - Revista de Ci\u00eancias Sociais"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB22|cit24", "author": "Milani", "year": "2006", "volume-title": "Le nouveau br\u00e9sil de Lula [The new Brazil under Lula]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB1005|cit25", "unstructured": "Ministry of Cities 2008 Pol\u00edtica nacional de habita\u00e7\u00e3o [National housing policy]. Minist\u00e9rio das Cidades"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB26|cit26", "author": "Nunes", "year": "1997", "volume-title": "A gram\u00e1tica pol\u00edtica do Brasil. Clientelismo e insulamento burocr\u00e1tico [Brazil's political grammar. Clientelism and bureaucratic isolation]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB27|cit27", "unstructured": "Oliveira , F. 1988 A economia brasileira: cr\u00edtica \u00e0 raz\u00e3o dualista [The Brazilian economy: a criticism of dualist reason]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB28|cit28", "author": "Paoli", "year": "1995", "volume-title": "Movimentos sociais e democracia no Brasil [Social movements and democracy in Brazil]"}, {"issue": "2", "key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB29|cit29", "first-page": "265", "article-title": "Comportamento estrat\u00e9gico em presidencialismo de coaliz\u00e3o. As rela\u00e7\u00f5es entre executivo e legislativo na elabora\u00e7\u00e3o do or\u00e7amento brasileiro. [Strategic behavior in coalition presidentialism. The relationship between the executive and legislative branches in the Brazilian budget]", "volume": "45", "author": "Pereira", "year": "2002", "journal-title": "Dados Revista de Ci\u00eancias Sociais"}, {"issue": "2", "key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB30|cit30", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "251", "DOI": "10.2307/2586011", "article-title": "Increasing returns, path dependence and the study of politics", "volume": "94", "author": "Pierson", "year": "2000", "journal-title": "The American Political Science Review"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB31|cit31", "author": "Rolnik", "year": "2008", "volume-title": "The challenges of democratic management in Brazil: the right to the city"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB32|cit32", "author": "Sader", "year": "1988", "volume-title": "Quando novos personagens entram em cena [When new actors enter the scene]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB33|cit33", "unstructured": "Santos , O. , Jr 2004 Reforma urbana e gest\u00e3o democr\u00e1tica. Um ano de funcionamento do Conselho das Cidades [Urban reform and democratic governance. One year after the creation of the Cities Council]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB34|cit34", "author": "Santos", "year": "2007", "volume-title": "O urbano e o regional no Brasil contempor\u00e2neo: muta\u00e7\u00f5es, tens\u00f5es, desafios [The urban and the regional in contemporary Brazil: mutations, tensions, challenges]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB36|cit35", "unstructured": "SIAFI (Sistema Integrado de Administra\u00e7\u00e3o Financeira do Governo) 200407 http://www.tesouro.fazenda.gov.br/siafi/index.asp"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB37|cit36", "author": "Silva", "year": "2003", "volume-title": "Limites e obst\u00e1culos \u00e0 reforma do Estado no Brasil. A experi\u00eancia da previd\u00eancia social na Nova Rep\u00fablica [Limits and obstacles to government reform in Brazil. The experience of social security in the new republic]"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB38|cit37", "unstructured": "Smolka , M. 2003 Informalidad, pobreza urbana y precios de la tierra. Perpectivas urbanas [Informality, urban poverty and land prices. Urban perspectives] Land Lines http://www.lincolninst.edu/pubs/723_Informality-Urban-Poverty-and-Land-Market-Prices"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB1006|cit38", "unstructured": "Souza , M.L. 1999 O desafio metropolitano. Um estudo sobre a problem\u00e1tica s\u00f3cio-espacial nas metr\u00f3poles brasileiras [The metropolitan challenge. The socio-spatial problematic in Brazilian metropolises] Rio de Janeiro"}, {"key": "10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x-BIB1007|cit39", "unstructured": "Wacquant , L. 2007 Parias urbanos. Marginalidad en la ciudad a comienzos del milenio [Urban outcasts: a comparative sociology of advanced marginality] Buenos Aires"}], "container-title": ["International Journal of Urban and Regional Research"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.1468-2427.2010.01036.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 19]], "date-time": "2017-06-19T19:30:11Z", "timestamp": 1497900611000}, "score": 18.330647, "subtitle": ["Democracy on the edge in Brazil"], "issued": {"date-parts": [[2011, 2]]}, "references-count": 39, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.1468-2427.2010.01036.x", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0309-1317"], "issn-type": [{"value": "0309-1317", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T16:24:38Z", "timestamp": 1523982278638}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Estadual de Campinas", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RUA"], "abstract": "<jats:p>Exposi\u00e7\u00e3o em mesa redonda no curso de Psican\u00e1lise do Instituto Sedes Sapientiae, em 17/09/1992, onde a autora reporta a rela\u00e7\u00e3o ente a Subjetividade e a Hist\u00f3ria...</jats:p>", "DOI": "10.20396/rua.v1i1.8638916", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 13]], "date-time": "2018-03-13T13:47:44Z", "timestamp": 1520948864000}, "page": "49-61", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Subjetividade e hist\u00f3ria"], "prefix": "10.20396", "volume": "1", "author": [{"given": "Suely", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8312", "published-online": {"date-parts": [[2005, 6, 10]]}, "container-title": ["RUA"], "link": [{"URL": "https://periodicos.sbu.unicamp.br/ojs/index.php/rua/article/viewFile/8638916/6519", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://periodicos.sbu.unicamp.br/ojs/index.php/rua/article/viewFile/8638916/6519", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 13]], "date-time": "2018-03-13T13:47:53Z", "timestamp": 1520948873000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2005, 6, 10]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 7, 21]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.20396/rua.v1i1.8638916", "ISSN": ["2179-9911", "1413-2109"], "issn-type": [{"value": "1413-2109", "type": "print"}, {"value": "2179-9911", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T03:24:57Z", "timestamp": 1524021897403}, "reference-count": 0, "publisher": "Revista Brasileira de Estudos Urbanos e Regionais (RBEUR)", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0", "start": {"date-parts": [[2000, 3, 31]], "date-time": "2000-03-31T00:00:00Z", "timestamp": 954460800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBEUR"], "abstract": "<jats:p>Este trabalho refere-se aos resultados da pesquisa Impacto da aplica\u00e7\u00e3o de novos instrumentos urban\u00edsticos em cidades do Estado de S\u00e3o Paulo. Coloca-se a pergunta: passados dez anos da promulga\u00e7\u00e3o da Constitui\u00e7\u00e3o \u2014 que inclui em seu texto uma s\u00e9rie de novos instrumentos urban\u00edsticos comprometidos com a id\u00e9ia de amplia\u00e7\u00e3o do acesso \u00e0 terra e moradia por parte do setor popular \u2014, o que ocorreu nos munic\u00edpios brasileiros com mais de 20.000 habitantes em rela\u00e7\u00e3o a Planos Diretores e instrumentos urban\u00edsticos previstos por lei? Qual \u00e9 o perfil e a forma de elabora\u00e7\u00e3o desses planos? Os novos instrumentos, se adotados, possibilitam novas formas de administrar os conflitos urbanos? A pesquisa levanta a situa\u00e7\u00e3o da legisla\u00e7\u00e3o nos munic\u00edpios, por meio de um question\u00e1rio. Elabora o conceito de exclus\u00e3o territorial, significando que parcela da popula\u00e7\u00e3o vive em condi\u00e7\u00f5es de precariedade no que diz respeito \u00e0 infra-estrutura urbana e \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de habitabilidade do local de moradia. Em um segundo momento, realizaram-se estudos de caso em tr\u00eas munic\u00edpios \u2014 Guaruj\u00e1, Diadema e Jaboticabal \u2014, aprofundando-se o estudo das rela\u00e7\u00f5es entre os diferentes modelos econ\u00f4micos e os processos de regula\u00e7\u00e3o urban\u00edstica.Palavras-chave: planejamento urbano; regula\u00e7\u00e3o urban\u00edstica; reforma urbana; urbanismo.\u00a0Abstract: This paper refers to the results of the research project Effects of the Implementation of New Land Use Controls in the Cities of S\u00e3o Paulo State. It raises the following question: ten years after the introduction of the new Constitution \u2014 whose text includes new urban land use controls aimed at increasing land and housing for the poor \u2014 what has happened in cities of over 20.000 inhabitants concerning Master Plans and land use regulation procedures? What is the form and quality of the process which has led to these plans? Do the new controls, where in use, allow new ways of managing urban conflicts? The research looks into the current legislation situation in these cities through a series of questions. The concept of territorial exclusion is defined, meaning how much of the local population lives in precarious conditions regarding urban infra-structure and housing conditions. In the second part, three case studies were conducted \u2014 in the cities of Guaruj\u00e1, Diadema and Jaboticabal \u2014 studying more thoroughly the relations between different local economic models, land regulation processes and territorial exclusion. Keywords: urban planning; urban planning regulations; urban reform; urbanism.</jats:p>", "DOI": "10.22296/2317-1529.2000n2p73", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 1, 20]], "date-time": "2017-01-20T21:06:14Z", "timestamp": 1484946374000}, "page": "73", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Impacto da aplica\u00e7\u00e3o de novos instrumentos urban\u00edsticos em cidades do estado de S\u00e3o Paulo"], "prefix": "10.22296", "author": [{"given": "Raquel", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9558", "published-online": {"date-parts": [[2000, 3, 31]]}, "container-title": ["Revista Brasileira de Estudos Urbanos e Regionais"], "link": [{"URL": "http://rbeur.anpur.org.br/rbeur/article/viewFile/38/24", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://rbeur.anpur.org.br/rbeur/article/viewFile/38/24", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T16:32:57Z", "timestamp": 1497457977000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2000, 3, 31]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2000, 3, 31]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.22296/2317-1529.2000n2p73", "ISSN": ["2317-1529", "1517-4115"], "issn-type": [{"value": "1517-4115", "type": "print"}, {"value": "2317-1529", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T09:49:29Z", "timestamp": 1525340969575}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2004]]}, "DOI": "10.3917/mult.015.0025", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 8, 5]], "date-time": "2010-08-05T09:44:42Z", "timestamp": 1281001482000}, "page": "25", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["L'alt\u00e9rit\u00e9 \u00e0 ciel ouvert"], "prefix": "10.3917", "volume": "15", "author": [{"given": "Suely", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Multitudes"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 11, 13]], "date-time": "2014-11-13T09:57:41Z", "timestamp": 1415872661000}, "score": 18.330647, "subtitle": ["Le laboratoire po\u00e9tico-politique de Maur\u00edcio Dias & Walter Riedweg"], "issued": {"date-parts": [[2004]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2004]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["MULT_015_0025"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/mult.015.0025", "ISSN": ["0292-0107", "1777-5841"], "issn-type": [{"value": "0292-0107", "type": "print"}, {"value": "1777-5841", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T09:49:30Z", "timestamp": 1525340970849}, "reference-count": 0, "publisher": "CAIRN", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2007]]}, "DOI": "10.3917/mult.028.0071", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 8, 5]], "date-time": "2010-08-05T09:44:42Z", "timestamp": 1281001482000}, "page": "71", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["La m\u00e9moire du corps contamine le mus\u00e9e"], "prefix": "10.3917", "volume": "28", "author": [{"given": "Suely", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2273", "container-title": ["Multitudes"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2014, 11, 13]], "date-time": "2014-11-13T10:05:07Z", "timestamp": 1415873107000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2007]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["MULT_028_0071"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3917/mult.028.0071", "ISSN": ["0292-0107", "1777-5841"], "issn-type": [{"value": "0292-0107", "type": "print"}, {"value": "1777-5841", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 19]], "date-time": "2018-12-19T19:11:53Z", "timestamp": 1545246713167}, "reference-count": 0, "publisher": "Presses universitaires de Perpignan", "isbn-type": [{"value": "9782354121686", "type": "print"}, {"value": "9782354122911", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.4000/books.pupvd.6135", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 19]], "date-time": "2018-12-19T18:46:20Z", "timestamp": 1545245180000}, "page": "215-228", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Archive Mania"], "prefix": "10.4000", "author": [{"given": "Suely", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2399", "container-title": ["Pratiques du hasard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 19]], "date-time": "2018-12-19T18:46:30Z", "timestamp": 1545245190000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "ISBN": ["9782354121686", "9782354122911"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.4000/books.pupvd.6135"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 21]], "date-time": "2018-06-21T09:22:36Z", "timestamp": 1529572956173}, "reference-count": 23, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Cienc. Cult."], "published-print": {"date-parts": [[2016, 6]]}, "DOI": "10.21800/2317-66602016000200012", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 8, 25]], "date-time": "2016-08-25T17:12:16Z", "timestamp": 1472145136000}, "page": "31-36", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Jogos Ol\u00edmpicos e direito \u00e0 moradia adequada"], "prefix": "10.21800", "volume": "68", "author": [{"given": "Raquel", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Universidade de S\u00e3o Paulo"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "Mu\u00f1oz F.", "year": "1996", "series-title": "Evoluci\u00f3n hist\u00f3rica y tipolog\u00eda de planificaci\u00f3n urbana de las Villas Ol\u00edmp\u00edcas"}, {"key": "ref2", "author": "Mascarenhas G.", "year": "2008", "series-title": "Globaliza\u00e7\u00e3o e governo urbano nos megaeventos ol\u00edmpicos: os Jogos Panamericanos de Santo Domingo, 2003: Diez a\u00f1os de cambio en el mundo, en la geografia y en las ciencias sociales, 1999-2008"}, {"key": "ref3", "author": "Oliveira N. G. de", "year": "2012", "series-title": "O poder dos jogos e os jogos do poder: os interesses em campo na produ\u00e7\u00e3o de uma cidade para o espet\u00e1culo esportivo"}, {"issue": "1", "key": "ref4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "11", "DOI": "10.22296/2317-1529.2014v16n1p11", "article-title": "Urbanismo na cidade desigual: o Rio de Janeiro", "volume": "16", "author": "Novaes P.", "year": "2014", "journal-title": "Revista Brasileira de Estudos Urbanos e Regionais"}, {"key": "ref5", "author": "Oliveira Alberto de", "year": "2009", "series-title": "Labor, economy, and transparency in large urban projects"}, {"key": "ref6", "series-title": "From managerialism to entrepreneurialism: the transformation in urban governance in late capitalism"}, {"key": "ref7", "author": "Harvey D.", "volume": "71", "issue": "1", "year": "1989", "journal-title": "Geografiska Annaler"}, {"key": "ref8", "author": "Stavrides S.", "first-page": "577 a 588", "year": "2005", "series-title": "Regional Architecture and Identity in the Age of Globalization", "volume-title": "Urban identities: beyond the regional and the global. The case of Athens"}, {"key": "ref9", "year": "2007", "article-title": "Fair play for housing rights: Mega-events, Olympic Games and evictions", "journal-title": "COHRE"}, {"key": "ref10", "first-page": "171 y 179", "article-title": "Greene: Staged cities; mega events, slum clearance, and global capital", "volume": "6", "author": "Solomon J.", "year": "2003", "journal-title": "Yale Human Rights and Development Law Journal"}, {"key": "ref11", "year": "2008", "series-title": "Human rights and the Olympics in China\u201d (2004)"}, {"key": "ref12", "volume": "16", "issue": "4", "year": "2004", "article-title": "Demolished: forced evictions and the tenant's rights movement in China", "journal-title": "Human Rights Watch"}, {"key": "ref13"}, {"key": "ref14", "first-page": "26", "year": "2001", "article-title": "Hosting the 2012 Olympic Games: London's Olympic preparations and housing rights concerns", "journal-title": "COHRE"}, {"key": "ref15", "first-page": "14", "article-title": "2012 Home Games: a study of the housing and regeneration legacies of recent Olympic and Paralympic Games and the implications for residents of east London", "journal-title": "East Thames Group"}, {"key": "ref16", "year": "2007", "article-title": "International events and housing rights: a focus on the Olympic Games", "journal-title": "COHRE"}, {"key": "ref17", "first-page": "6", "year": "2008", "article-title": "One world, whose dream?: Housing rights violations and the Beijing Olympic Games", "journal-title": "COHRE"}, {"key": "ref18", "first-page": "31", "year": "2001", "article-title": "Hosting the 2012 Olympic Games: London's Olympic preparations and housing rights concerns", "journal-title": "COHRE"}, {"key": "ref19", "year": "2009", "article-title": "Plano ol\u00edmpico para Rio-2016 prev\u00ea a remo\u00e7\u00e3o de favela", "journal-title": "Folha de S. Paulo"}, {"key": "ref20", "author": "Stavrides S.", "year": "2005", "series-title": "Regional Architecture and Identity in the Age of Globalization: Atas da Segunda Confer\u00eancia Internacional da Tun\u00edsia", "volume-title": "Urban identities: beyond the regional and the global. The case of Athens"}, {"key": "ref21", "author": "Lemos Marques A.", "year": "2009"}, {"key": "ref22", "author": "Elby D.", "year": "2007", "article-title": "Still waiting at the altar: Vancouver 2010's on-again, off-again, relationship with social sustainability", "journal-title": "Pivot Legal Society"}, {"key": "ref23"}], "container-title": ["Ci\u00eancia e Cultura"], "link": [{"URL": "http://cienciaecultura.bvs.br/pdf/cic/v68n2/v68n2a12.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 9]], "date-time": "2017-10-09T14:36:26Z", "timestamp": 1507559786000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2016, 6]]}, "references-count": 23, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 6]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0009-67252016000200012"], "URL": "http://dx.doi.org/10.21800/2317-66602016000200012", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0009-6725"], "issn-type": [{"value": "0009-6725", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T12:07:06Z", "timestamp": 1525694826723}, "reference-count": 0, "publisher": "Duke University Press", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Theater"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.1215/01610775-3710465", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 5, 23]], "date-time": "2017-05-23T21:55:14Z", "timestamp": 1495576514000}, "page": "116-136", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Knowing-Body Compass in Curatorial Practices"], "prefix": "10.1215", "volume": "47", "author": [{"given": "Suely", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "73", "published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 23]]}, "container-title": ["Theater"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://syndication.highwire.org/content/doi/10.1215/01610775-3710465", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 20]], "date-time": "2017-11-20T17:32:03Z", "timestamp": 1511199123000}, "score": 18.330647, "translator": [{"given": "Pablo", "family": "Lafuente", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Vivian", "family": "Mocellin", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 23]]}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1215/01610775-3710465"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1215/01610775-3710465", "ISSN": ["0161-0775", "1527-196X"], "issn-type": [{"value": "0161-0775", "type": "print"}, {"value": "1527-196X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:54:01Z", "timestamp": 1525726441282}, "reference-count": 87, "publisher": "Vittorio Klostermann GMBH", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr psychoanalytische Theorie und Praxis"], "published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "DOI": "10.15534/zptp/2002/3/5", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 10, 13]], "date-time": "2015-10-13T06:30:14Z", "timestamp": 1444717814000}, "page": "239-266", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ged\u00e4chtnis und Begehren"], "prefix": "10.3196", "volume": "17", "author": [{"given": "E.J.", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1809", "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr psychoanalytische Theorie und Praxis"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 23]], "date-time": "2017-06-23T21:08:42Z", "timestamp": 1498252122000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2002]]}, "references-count": 87, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15534/zptp/2002/3/5", "ISSN": ["0169-3395"], "issn-type": [{"value": "0169-3395", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 21]], "date-time": "2018-08-21T05:40:12Z", "timestamp": 1534830012482}, "reference-count": 0, "publisher": "OpenEdition", "issue": "43 (3)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["bifea"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 12, 1]]}, "DOI": "10.4000/bifea.5997", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 1, 31]], "date-time": "2015-01-31T04:38:19Z", "timestamp": 1422679099000}, "page": "633-636", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u00abEs la poblaci\u00f3n pobre la que va a sufrir\u00bb"], "prefix": "10.4000", "author": [{"given": "Raquel", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2399", "container-title": ["Bulletin de l\u2019Institut fran\u00e7ais d\u2019\u00e9tudes andines"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 21]], "date-time": "2018-08-21T05:27:08Z", "timestamp": 1534829228000}, "score": 18.330647, "subtitle": ["Entrevista realizada por Jaime Erazo a Raquel Rolnik"], "issued": {"date-parts": [[2014, 12, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 12, 8]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 12, 1]]}, "issue": "43 (3)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.4000/bifea.5997", "ISSN": ["0303-7495", "2076-5827"], "issn-type": [{"value": "0303-7495", "type": "print"}, {"value": "2076-5827", "type": "electronic"}], "subject": ["General Earth and Planetary Sciences", "General Environmental Science"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 3]], "date-time": "2018-10-03T20:02:41Z", "timestamp": 1538596961225}, "reference-count": 0, "publisher": "Revista Brasileira de Estudos Urbanos e Regionais (RBEUR)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RBEUR"], "abstract": "<jats:p>Os anos 1990 representaram no Brasil avan\u00e7os institucionais no campo do Direito \u00e0 Moradia e \u00e0 Cidade, com a incorpora\u00e7\u00e3o \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, em 1988, dos princ\u00edpios da fun\u00e7\u00e3o social da cidade e da propriedade, do reconhecimento dos direitos de posse dos moradores dos assentamentos urbanos informais e da participa\u00e7\u00e3o direta dos cidad\u00e3os nos processos decis\u00f3rios sobre a pol\u00edtica urbana. Estas proposi\u00e7\u00f5es constituem os pilares da agendada Reforma Urbana, que, a partir da cria\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio das Cidades no governo Lula, penetra no \u00e2mbito do Executivo federal. O artigo avalia os limites e possibilidades de implementa\u00e7\u00e3o desta agenda atrav\u00e9s da trajet\u00f3ria de duas pol\u00edticas propostas pelo Minist\u00e9rio \u2013 o Conselho Nacional das Cidades e a campanha pelos Planos Diretores Participativos \u2013 centrando a an\u00e1lise na organiza\u00e7\u00e3o do Estado na \u00e1rea do desenvolvimento urbano em sua rela\u00e7\u00e3o como sistema pol\u00edtico e as caracter\u00edsticas da democracia brasileira. Palavras-chave: planejamento participativo; pol\u00edtica urbana; democracia.\u00a0Abstract:\u00a0In Brazil the nineties represented years of institutional achievements in the field of housing and urban rights, since the 1988 Constitution, which included the principles of social function of cities and properties, the recognition of tenure rights for slum dwellers and the direct participation of citizens in the decision making process of urban policies. Those propositions have been the pillars of the Urban Reform agenda, which had penetrated into the national governments scope since the creation of the Ministry of Cities, under Lula\u2019s administration. This article evaluates the limits and possibilities for the implementation of this agenda through the analysis of two policies proposed by the Ministry: the National Council of the Cities and the Campaign for Participatory Master Plans. The approach is centered in the organization of Brazilian State in the sector of urban development, in its relationship with the political system and the features of the country\u2019s democracy. Keywords: participatory planning; urban policy; democracy.</jats:p>", "DOI": "10.22296/2317-1529.2009v11n2p31", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 1, 19]], "date-time": "2017-01-19T12:14:48Z", "timestamp": 1484828088000}, "page": "31", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 8, "title": ["Democracia no fio da navalha: limites e possibilidades para a implementa\u00e7\u00e3o de uma agenda de Reforma Urbana no Brasil"], "prefix": "10.22296", "volume": "11", "author": [{"given": "Raquel", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9558", "published-online": {"date-parts": [[2009, 11, 30]]}, "container-title": ["Revista Brasileira de Estudos Urbanos e Regionais"], "link": [{"URL": "http://rbeur.anpur.org.br/rbeur/article/viewFile/219/203", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://rbeur.anpur.org.br/rbeur/article/viewFile/219/203", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 22]], "date-time": "2017-03-22T23:37:51Z", "timestamp": 1490225871000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2009, 11, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2009, 11, 30]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.22296/2317-1529.2009v11n2p31", "ISSN": ["2317-1529", "1517-4115"], "issn-type": [{"value": "1517-4115", "type": "print"}, {"value": "2317-1529", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 12]], "date-time": "2018-12-12T10:24:09Z", "timestamp": 1544610249418}, "reference-count": 31, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["International Journal of Urban Sustainable Development"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 5]]}, "DOI": "10.1080/19463138.2013.782706", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 4, 29]], "date-time": "2013-04-29T20:19:50Z", "timestamp": 1367266790000}, "page": "54-64", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 9, "title": ["Ten years of the City Statute in Brazil: from the struggle for urban reform to the World Cup cities"], "prefix": "10.1080", "volume": "5", "author": [{"given": "Raquel", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Arantes O", "year": "2000", "volume-title": "A Cidade do Pensamento Unico: Desmanchando Consensos"}, {"key": "CIT0002", "author": "Avritzer L.", "year": "2002", "volume-title": "Democracy and the public space in Latin America"}, {"key": "CIT0004", "author": "Baiocchi G.", "year": "2005", "volume-title": "Militants and citizens: the politics of participatory democracy in Porto Alegre"}, {"key": "CIT0005", "author": "Botler M", "volume": "29", "first-page": "33", "year": "1997", "journal-title": "Revista P\u00f3lis"}, {"key": "CIT0006", "DOI": "10.1016/j.worlddev.2009.05.002", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0007", "author": "Dagnino E.", "first-page": "95", "year": "2004", "volume-title": "Pol\u00edticas de Ciudadan\u00eda y Sociedad Civil en Tiempos de Globalizaci\u00f3n"}, {"key": "CIT0008", "unstructured": "Donaghy, MF. 2011.Do Participatory Governance Institutions Matter? Municipal Councils and Social Housing Programs in Brazil, Vol. 44, 1New York: Comperative Politics Journal."}, {"key": "CIT0009", "DOI": "10.1177/096466399300200205", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0010", "author": "Fernandes E.", "first-page": "55", "year": "2010", "volume-title": "The City Statute of Brazil, a Commentary"}, {"key": "CIT0011", "author": "Fernades E", "volume": "34", "first-page": "171", "year": "2010", "journal-title": "Planejamento Pol\u00edt P\u00fablicas"}, {"key": "CIT0012", "author": "Ferreira JSW.", "year": "2007", "volume-title": "O Mito da Cidade Global"}, {"key": "CIT0013", "author": "Ferreira JSW", "first-page": "33", "year": "2007", "volume-title": "Planos Diretores Municipais: Novos Conceitos"}, {"key": "CIT0014", "author": "Fix M.", "year": "2001", "volume-title": "Parceiros da Exclus\u00e3o"}, {"key": "CIT0015", "DOI": "10.1111/j.1468-2427.2009.00834.x", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0016", "author": "Harvey D.", "volume": "39", "first-page": "48", "year": "1996", "journal-title": "Espa\u00e7o Debates"}, {"key": "CIT0017", "author": "Keck M.", "year": "1992", "volume-title": "The Workers\u2019 Party and Democratization in Brazil"}, {"key": "CIT0018", "author": "Kowarick L.", "year": "1980", "volume-title": "A Espolia\u00e7\u00e3o Urbana"}, {"key": "CIT0019", "author": "Maricato E.", "year": "2011", "volume-title": "O Impasse da Pol\u00edtica Urbana no Brasil"}, {"key": "CIT0021", "author": "Moraes DA.", "year": "2005", "volume-title": "Por uma Pol\u00edtica de Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social para o Recife: Apontamentos sobre o PREZEIS"}, {"key": "CIT0022", "author": "Oliveira F.", "year": "2003", "volume-title": "Cr\u00edtica \u00e0 Raz\u00e3o Dualista"}, {"key": "CIT0024", "author": "Rolnik R.", "volume": "11", "first-page": "31", "year": "2009", "journal-title": "RevistaBrasileira de Estudos Urbanos e Regionais"}, {"key": "CIT0025", "author": "Rolnik R.", "volume": "35", "first-page": "239", "year": "2011", "journal-title": "J Urban Reg Res"}, {"key": "CIT0026", "author": "Sales PMR.", "first-page": "17", "year": "2011", "volume-title": "Cadernos T\u00e9cnicos de Orienta\u00e7\u00e3o para Implementa\u00e7\u00e3o dos Instrumentos do Estatuto da Cidades. CD anexo: Os Planos Diretores Municipais p\u00f3s-Estatuto da Cidades: Balan\u00e7o Cr\u00edtico e Perspectivas"}, {"key": "CIT0027", "author": "Santoro PF.", "year": "2012", "volume-title": "Planejar a expans\u00e3o urbana \u2013 dilemas e perspectivas [unpublished PhD thesis]"}, {"key": "CIT0028", "DOI": "10.1177/0032329298026004003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "CIT0029", "author": "Santos Junior OA", "first-page": "27", "year": "2011", "volume-title": "Os Planos Diretores Municipais p\u00f3s Estatuto da Cidade: Balan\u00e7o Cr\u00edtico e Perspectivas"}, {"key": "CIT0030", "author": "Silva JS.", "volume": "34", "first-page": "241", "year": "2010", "journal-title": "Planejamento Pol\u00edt P\u00fablicas"}, {"key": "CIT0031", "author": "Sintomer Y", "year": "2005", "volume-title": "Gestion de proximit\u00e9 et d\u00e9mocratie participative: une perspective comparative"}, {"key": "CIT0032", "author": "Trevas V", "year": "1999", "volume-title": "Governo e Cidadania: Balan\u00e7o e Reflex\u00f5es sobre o Modo Petista de Governar"}, {"key": "CIT0033", "author": "Vainer C.", "first-page": "99", "year": "2000", "volume-title": "A Cidade do Pensamento \u00danico: Desmanchando Consensos"}, {"key": "CIT0034", "author": "Wampler B.", "volume": "7", "first-page": "43", "year": "2011", "volume-title": "Efetividade das Institui\u00e7\u00f5es Participativas no Brasil: Estrat\u00e9gias de Avalia\u00e7\u00e3o"}], "container-title": ["International Journal of Urban Sustainable Development"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/19463138.2013.782706", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 14]], "date-time": "2016-12-14T03:56:32Z", "timestamp": 1481687792000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2013, 5]]}, "references-count": 31, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 5]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/19463138.2013.782706"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/19463138.2013.782706", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1946-3138", "1946-3146"], "issn-type": [{"value": "1946-3138", "type": "print"}, {"value": "1946-3146", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 12]], "date-time": "2018-11-12T17:02:34Z", "timestamp": 1542042154850}, "reference-count": 0, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ARS (S\u00e3o Paulo)"], "DOI": "10.1590/s1678-53202003000200007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 5, 22]], "date-time": "2015-05-22T17:40:57Z", "timestamp": 1432316457000}, "page": "79-87", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["O caso da v\u00edtima: para al\u00e9m da cafetinagem da cria\u00e7\u00e3o e de sua separa\u00e7\u00e3o da resist\u00eancia"], "prefix": "10.1590", "volume": "1", "author": [{"given": "Suely", "family": "Rolnik", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "530", "published-online": {"date-parts": [[2003, 12]]}, "container-title": ["ARS (S\u00e3o Paulo)"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/ars/v1n2/07.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 15]], "date-time": "2016-12-15T06:57:17Z", "timestamp": 1481785037000}, "score": 18.330647, "issued": {"date-parts": [[2003, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2003]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S1678-53202003000200007"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s1678-53202003000200007", "ISSN": ["2178-0447"], "issn-type": [{"value": "2178-0447", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "ROLNIK BOLESLAW"}