{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 3692, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 1]], "date-time": "2018-06-01T04:36:17Z", "timestamp": 1527827777603}, "reference-count": 0, "publisher": "National Library of Serbia", "issue": "61", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Juzn. Filol."], "published-print": {"date-parts": [[2005]]}, "DOI": "10.2298/jfi0561051s", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 11, 27]], "date-time": "2007-11-27T16:14:18Z", "timestamp": 1196180058000}, "page": "51-55", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Initial and non-initial clusters of a nasal sonant and homorganic stop in the Balkan languages"], "prefix": "10.2298", "author": [{"given": "Irena", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1078", "container-title": ["Juznoslovenski filolog"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 31]], "date-time": "2018-05-31T16:39:37Z", "timestamp": 1527784777000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2005]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005]]}, "issue": "61"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2298/jfi0561051s", "ISSN": ["0350-185X"], "issn-type": [{"value": "0350-185X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T23:34:03Z", "timestamp": 1525304043905}, "reference-count": 19, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1986, 12, 1]], "date-time": "1986-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 533779200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Phytochemistry"], "published-print": {"date-parts": [[1986, 12]]}, "DOI": "10.1016/s0031-9422(00)81481-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T20:08:09Z", "timestamp": 1027627689000}, "page": "59-63", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Membrane-bound nucleolytic activity of corn root cells"], "prefix": "10.1016", "volume": "26", "author": [{"given": "Teresa", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Phytochemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0031942200814818?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0031942200814818?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 1]], "date-time": "2017-10-01T07:00:19Z", "timestamp": 1506841219000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[1986, 12]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1986, 12]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0031942200814818"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0031-9422(00)81481-8", "ISSN": ["0031-9422"], "issn-type": [{"value": "0031-9422", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T11:17:57Z", "timestamp": 1525346277298}, "reference-count": 21, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1981, 4, 1]], "date-time": "1981-04-01T00:00:00Z", "timestamp": 354931200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nuclear Instruments and Methods"], "published-print": {"date-parts": [[1981, 4]]}, "DOI": "10.1016/0029-554x(81)90839-9", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 11, 11]], "date-time": "2002-11-11T21:39:49Z", "timestamp": 1037050789000}, "page": "1039-1042", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 10, "title": ["Properties of iron implanted microalloys correlated with atomic volumes and with Miedema model for alloying"], "prefix": "10.1016", "volume": "182-183", "author": [{"given": "B.D.", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Nuclear Instruments and Methods"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0029554X81908399?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0029554X81908399?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T14:12:05Z", "timestamp": 1497535925000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[1981, 4]]}, "references-count": 21, "alternative-id": ["0029554X81908399"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0029-554x(81)90839-9", "ISSN": ["0029-554X"], "issn-type": [{"value": "0029-554X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T22:53:04Z", "timestamp": 1525733584198}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Bialystok", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 1, 1]], "date-time": "2014-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1388534400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Idea"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.15290/idea.2014.26.15", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 11, 18]], "date-time": "2015-11-18T09:16:51Z", "timestamp": 1447838211000}, "page": "253-269", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Teologia polityczna i \u015bredniowieczna figura kr\u00f3la"], "prefix": "10.15290", "volume": "26", "author": [{"given": "Jolanta", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6101", "container-title": ["Idea. Studia nad struktur\u0105 i rozwojem poj\u0119\u0107 filozoficznych"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 2, 16]], "date-time": "2016-02-16T09:42:37Z", "timestamp": 1455615757000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.15290/idea.2014.26.15", "ISSN": ["0860-4487"], "issn-type": [{"value": "0860-4487", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:52:04Z", "timestamp": 1525737124741}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Mathematics, Polish Academy of Sciences", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Colloq. Math."], "DOI": "10.4064/cm-25-2-201-209", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 9, 14]], "date-time": "2017-09-14T14:39:15Z", "timestamp": 1505399955000}, "page": "201-209", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["On some properties of Post algebras with countable chain of constants"], "prefix": "10.4064", "volume": "25", "author": [{"given": "Halina", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2508", "published-online": {"date-parts": [[1972]]}, "container-title": ["Colloquium Mathematicum"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 14]], "date-time": "2017-09-14T14:39:15Z", "timestamp": 1505399955000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[1972]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1972]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.4064/cm-25-2-201-209", "ISSN": ["0010-1354", "1730-6302"], "issn-type": [{"value": "0010-1354", "type": "print"}, {"value": "1730-6302", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:38:03Z", "timestamp": 1525707483071}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Slavic Studies Polish Academy of Sciences", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2015, 6, 13]], "date-time": "2015-06-13T00:00:00Z", "timestamp": 1434153600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ch"], "abstract": "<jats:p>A Crossroad Between West, East and Orient \u2013 The Case of Albanian CultureAlbania is a unique example of authentic mentally-coded multiculturalism. The influence of a certain type of culture on believes shared by all Albanians is connected with either a specific period in history or specific territory. Modern Albania inherits various influences. As a unique European society Albanians do not define their identity through affiliation to a specific cultural (religious) circle. Nowadays Albanian national identity is devoid of religious context. It is based on the idea of Illyrian origin, great figures of Albanian history, mythology, language separateness. Religious components make up a surface of purely ethnographic character. Albanians attach greater importance to traditional values connected with the medieval clan law (besa \u2018a word, a promise of keeping the word, commitment\u2019, honor, the cult of a visitor, clan vengeance, the institution of a sworn virgin and so on).\u00a0Kultura alba\u0144ska \u2013 zderzenie Zachodu, Wschodu i Orientu Albania jest unikalnym przyk\u0142adem prawdziwej, zakodowanej mentalnie multikulturowo\u015bci. Wp\u0142yw okre\u015blonego typu kultury na pogl\u0105dy wsp\u00f3lne wszystkim Alba\u0144czykom zwi\u0105zany jest b\u0105d\u017a z okre\u015blonym okresem historycznym, b\u0105d\u017a z okre\u015blonym terytorium. Dzisiejsza Albania dziedziczy r\u00f3\u017cne wp\u0142ywy i, jako unikalne w Europie spo\u0142ecze\u0144stwo, Alba\u0144czycy nie okre\u015blaj\u0105 swojej to\u017csamo\u015bci poprzez przynale\u017cno\u015b\u0107 do okre\u015blonego kr\u0119gu kulturowego (religijnego). Wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie to\u017csamo\u015b\u0107 narodowa Alba\u0144czyk\u00f3w zbudowana jest wi\u0119c bez kontekstu religijnego. Opiera si\u0119 na koncepcji pochodzenia od Ilir\u00f3w, wielkich postaciach historii alba\u0144skiej, mitologii, odr\u0119bno\u015bci j\u0119zykowej. Elementy religijne stanowi\u0105 warstw\u0119 powierzchown\u0105, czysto etnograficzn\u0105. Wi\u0119ksz\u0105 wag\u0119 przywi\u0105zuj\u0105 Alba\u0144czycy do warto\u015bci tradycyjnych, zwi\u0105zanych ze \u015bredniowiecznym prawem rodowym (besa \u2018s\u0142owo, obietnica, zobowi\u0105zanie\u2019, honor, kult go\u015bcia, danego s\u0142owa i in.).</jats:p>", "DOI": "10.11649/ch.2013.006", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 14]], "date-time": "2015-07-14T03:31:54Z", "timestamp": 1436844714000}, "page": "97-113", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A Crossroad Between West, East and Orient \u2013 The Case of Albanian Culture"], "prefix": "10.11649", "author": [{"given": "Irena", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5239", "published-online": {"date-parts": [[2015, 6, 13]]}, "container-title": ["Colloquia Humanistica"], "link": [{"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/ch/article/viewFile/147/117", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/ch/article/viewFile/147/117", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 29]], "date-time": "2016-12-29T17:59:29Z", "timestamp": 1483034369000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2015, 6, 13]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 6, 13]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.11649/ch.2013.006", "ISSN": ["2392-2419"], "issn-type": [{"value": "2392-2419", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 31]], "date-time": "2018-07-31T23:41:55Z", "timestamp": 1533080515332}, "reference-count": 49, "publisher": "Springer Nature America, Inc", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Histochemistry"], "published-print": {"date-parts": [[1977]]}, "DOI": "10.1007/bf00509249", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 11, 17]], "date-time": "2004-11-17T13:10:22Z", "timestamp": 1100697022000}, "page": "327-339", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The ultrahistochemical picture of the so-called reversed ATPase in the gastrocnemius muscle of the rat"], "prefix": "10.1007", "volume": "53", "author": [{"given": "Ewa", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "CR1", "first-page": "879", "volume": "25", "author": "V. Askanas", "year": "1975", "unstructured": "Askanas V., Engel, W.K.: Distinct subtypes of type I fibers of human skeletal muscle. Neurology 25, 879?887 (1975)", "journal-title": "Neurology"}, {"key": "CR2", "first-page": "177", "volume": "106", "author": "E.C. Bate-Smith", "year": "1947", "unstructured": "Bate-Smith, E.C., Bendall, J.R.: Rigor mortis and adenosinetriphosphate. J. Physiol. 106, 177 (1947)", "journal-title": "J. Physiol."}, {"key": "CR3", "first-page": "71", "volume": "114", "author": "J.R. Bendall", "year": "1951", "unstructured": "Bendall, J.R.: The shortening of rabbit muscle during rigor mortis: its relation to the breakdown of adenosinetriphosphate and creatinophosphate and muscular contraction. J. Physiol. 114, 71 (1951)", "journal-title": "J. Physiol."}, {"key": "CR4", "first-page": "232", "volume": "121", "author": "J.R. Bendall", "year": "1953", "unstructured": "Bendall, J.R.: Further observations on a factor effecting relaxation of ATP-shortened muscle-fibre models and the effect of Mg and Ca ions upon it. J. Physiol. 121, 232 (1953)", "journal-title": "J. Physiol."}, {"key": "CR5", "author": "J.R. Bendall", "year": "1969", "unstructured": "Bendall, J.R.: Relaxation and inhibition of ATP-ase activity. In: ?Muscles, molecules and movement?. p. 67. London Heinemann Educational Books 1969", "volume-title": "Muscles, molecules and movement"}, {"key": "CR6", "first-page": "149", "volume": "38", "author": "E. Bozler", "year": "1955", "unstructured": "Bozler, E.: Relaxation in extracted muscle fibers. J. Gen. Physiol. 38, 149?159 (1955)", "journal-title": "J. Gen. Physiol."}, {"key": "CR7", "first-page": "261", "volume": "188", "author": "L.L. Constantin", "year": "1967", "unstructured": "Constantin, L.L., Podolsky, R.J., Tice, L.W.: Calcium activation of frog slow muscle fibers. J. Physiol. 188, 261?271 (1967)", "journal-title": "J. Physiol."}, {"key": "CR8", "first-page": "296", "volume": "42", "author": "D.W. Deamer", "year": "1969", "unstructured": "Deamer, D.W., Baskin, R.J.: Ultrastructure of sarcoplasmic reticulum preprations. J. Cell Biol. 42, 296?307 (1969)", "journal-title": "J. Cell Biol."}, {"key": "CR9", "first-page": "152", "volume": "82", "author": "I. Diculescu", "year": "1973", "unstructured": "Diculescu, I., Popescu, L.M.: Electron microscopic demonstration of calcium in mitochondria of the frog skeletal muscle in situ. Exp. Cell Res. 82, 152?158 (1973)", "journal-title": "Exp. Cell Res."}, {"key": "CR10", "first-page": "1551", "volume": "212", "author": "G.A. Drews", "year": "1966", "unstructured": "Drews, G.A., Engel, W.K.: Reversal of the ATP-ase reaction in muscle fibers by EDTA. Nature (Lond.) 212, 1551?1553 (1966)", "journal-title": "Nature (Lond.)"}, {"key": "CR11", "first-page": "327", "volume": "2", "author": "C. Franzini-Armstrong", "year": "1970", "unstructured": "Franzini-Armstrong, C.: Details of the I band structure as revealed by the localization of ferritin. Tissue Cell 2, 327?338 (1970)", "journal-title": "Tissue Cell"}, {"key": "CR12", "first-page": "462", "volume": "95", "author": "G.F. Gauthier", "year": "1969", "unstructured": "Gauthier, G.F.: On the relationship of ultrastructural and cytochemical features to color in mammalian skeletal muscle. Z. Zellforsch. 95, 462?482 (1969)", "journal-title": "Z. Zellforsch."}, {"key": "CR13", "unstructured": "Gayer, G., Halbhuber, K.J.: Ultrahistochemical demonstration of inorganic phosphate. Proc. 4th International Congress Histoch. Cytochem., Kyoto, Japan p. 263, 1972"}, {"key": "CR14", "first-page": "113", "volume": "2", "author": "J.M. Gillis", "year": "1967", "unstructured": "Gillis, J.M., Page, S.G.: Localization of ATP-ase activity in striated muscle and probable sources of artifact. J. Cell Biol. 2, 113?118 (1967)", "journal-title": "J. Cell Biol."}, {"key": "CR15", "first-page": "681", "volume": "17", "author": "S. Goldfischer", "year": "1969", "unstructured": "Goldfischer, S., Essner, E.: Further observations on the peroxidatic activities of microbodies (peroxisomes). J. Histochem. Cytochem. 17, 681?685 (1969)", "journal-title": "J. Histochem. Cytochem."}, {"key": "CR16", "first-page": "174", "volume": "175", "author": "D.E. Goll", "year": "1969", "unstructured": "Goll, D.E., Mommaerts, W.F.H.M., Reedy, M.K., Seraydarian, K.: Studies of ?-Actinin-like proteins liberated during trypsin digestion of ?-Actinin and of myofibrils. Biochim. Biophys. Acta 175, 174?194 (1969)", "journal-title": "Biochim. Biophys. Acta"}, {"key": "CR17", "first-page": "21", "volume": "23", "author": "J.W. Greenawalt", "year": "1964", "unstructured": "Greenawalt, J.W., Rossi, C.S., Lehninger, A.L.: Effect of active accumulation of calcium and phosphate ions on the structure of rat liver mitochondria. J. Cell Biol. 23, 21?38 (1964)", "journal-title": "J. Cell Biol."}, {"key": "CR18", "first-page": "645", "volume": "16", "author": "W. Grossman", "year": "1968", "unstructured": "Grossman, W., Heitkamp, D.H.: Electron microscopic localization of mitochondrial adenosine triphosphatase activity. J. Histochem. Cytochem. 16, 645?653 (1968)", "journal-title": "J. Histochem. Cytochem."}, {"key": "CR19", "first-page": "138", "volume": "25", "author": "L. Guth", "year": "1969", "unstructured": "Guth, L., Samaha, F.J.: Qualitative differences between actomyosin ATP-ase of slow and fast mammalian muscle. Exp. Neurol. 25, 138?152 (1969)", "journal-title": "Exp. Neurol."}, {"key": "CR20", "first-page": "365", "volume": "28", "author": "L. Guth", "year": "1970", "unstructured": "Guth, L., Samaha, F.J.: Procedure for the histochemical demonstration of actomyosin ATP-ase. Exp. Neurol. 28, 365?367 (1970)", "journal-title": "Exp. Neurol."}, {"key": "CR21", "first-page": "277", "volume": "31", "author": "L. Guth", "year": "1971", "unstructured": "Guth, L., Yellin, H.: The dynamic nature of so-called ?Fiber Types? of mammalian skeletal muscle. Exp. Neurol. 31, 277?300 (1971)", "journal-title": "Exp. Neurol."}, {"key": "CR22", "first-page": "465", "volume": "34", "author": "L. Guth", "year": "1972", "unstructured": "Guth, L., Samaha, F.J.: Erroneous interpretations which may result from application of the ?myofibrillar ATPase? histochemical procedure to developing muscle. Exp. Neurol. 34, 465?475 (1972)", "journal-title": "Exp. Neurol."}, {"key": "CR23", "first-page": "440", "volume": "41", "author": "L. Guth", "year": "1973", "unstructured": "Guth, L.: Fact and artifact in the histochemical procedure for myofibrillar ATPase. Exp. Neurol. 41, 440?450 (1973)", "journal-title": "Exp. Neurol."}, {"key": "CR24", "first-page": "120", "volume": "23", "author": "F. Haj\u00f3s", "year": "1970", "unstructured": "Haj\u00f3s, F., Kerpel-Fronius, S.: The incubation of unifixed tissues for electron microscopic histochemistry. Histochemie 23, 120?126 (1970)", "journal-title": "Histochemie"}, {"key": "CR25", "first-page": "89", "volume": "40", "author": "Haj\u00f3s", "year": "1974", "unstructured": "Haj\u00f3s, S\u00f3tonyi, P., Kerpel-Fronius, S., Somogyi, E., Bujdos\u00f3, G.: The Ultrastructural of Mitochondrial ATPase activity by the ATP-dependent Accumulation of Ca++. Histochemistry 40, 89?95 (1974)", "journal-title": "Histochemistry"}, {"key": "CR26", "unstructured": "Herzog, V.K., Fahmi, H.D.: Peroxisomes (microbodies) containing catalase in myocardium: cytochemical, biochemical and morphological evidence. In: Electron Microscopy (ed. J.V. Sanders and D.J. Goodchild) p. 390. Canberra, Australia: 1974"}, {"key": "CR27", "first-page": "216", "volume": "23", "author": "N. Ikemoto", "year": "1968", "unstructured": "Ikemoto, N., Sreter, F.A., Nakamura, A., Gergely, J.: Tryptic digestion and localization of calcium uptake and ATP-ase activity in fragments of sarcoplasmic reticulum. J. Ultrastruct. Res. 23, 216?232 (1968)", "journal-title": "J. Ultrastruct. Res."}, {"key": "CR28", "first-page": "311", "volume": "2", "author": "M. Jagendorf-Elfvin", "year": "1970", "unstructured": "Jagendorf-Elfvin, M.: Localized deposition of lead phosphate precipitate in glicerinated rabbit psoas muscle during ATP-induced contraction. Tissue Cell 2, 311?326 (1970)", "journal-title": "Tissue Cell"}, {"key": "CR29", "first-page": "2475", "volume": "241", "author": "Y. Kagawa", "year": "1966", "unstructured": "Kagawa, Y., Racker, E.: Partial resolution of the enzymes catalyzing oxidative phosphorylation. X. Correlation of morphology and function in submitochondrial particles. J. Biol. Chem. 241, 2475?2482 (1966)", "journal-title": "J. Biol. Chem."}, {"key": "CR30", "first-page": "694", "volume": "150", "author": "A. Martonosi", "year": "1968", "unstructured": "Martonosi, A.: Sarcoplasmic reticulum. V. The structure of sarcoplasmic reticulum membranes. Biochim. Biophys. Acta 150, 694?704 (1968)", "journal-title": "Biochim. Biophys. Acta"}, {"key": "CR31", "first-page": "487", "volume": "17", "author": "K. Ogawa", "year": "1969", "unstructured": "Ogawa, K., Mayahara, H.: Intramitochondrial localization of adenosine triphophatase activity. J. Histochem. Cytochem. 17, 487?490 (1969)", "journal-title": "J. Histochem. Cytochem."}, {"key": "CR32", "first-page": "170", "volume": "3", "author": "H. Padykula", "year": "1955", "unstructured": "Padykula, H., Herman, E.: The specificity of the histochemical method for adenosine triphosphatase. J. Histochem. Cytochem. 3, 170?183 (1955)", "journal-title": "J. Histochem. Cytochem."}, {"key": "CR33", "first-page": "87", "volume": "18", "author": "H.A. Padykula", "year": "1963", "unstructured": "Padykula, H.A., Gauthier, G.F.: Cytochemical studies of adenosine triphosphatases in skeletal muscle fibers. J. Cell Biol. 18, 87?107 (1963)", "journal-title": "J. Cell Biol."}, {"key": "CR34", "first-page": "709", "volume": "197", "author": "S.G. Page", "year": "1968", "unstructured": "Page, S.G.: Fine structure of tortoise skeletal muscle. J. Physiol. 197, 709?715 (1968)", "journal-title": "J. Physiol."}, {"key": "CR35", "first-page": "278", "volume": "10", "author": "L. Rechard", "year": "1967", "unstructured": "Rechard, L., Kokko, A.: Electron microscopic observations on the mitochondria adenosinetriphosphatase in the rat spinal cord. Histochemie 10, 278?286 (1967)", "journal-title": "Histochemie"}, {"key": "CR36", "first-page": "292", "volume": "22", "author": "N.B. Reddy", "year": "1974", "unstructured": "Reddy, N.B., Engel, W.K.: Biochemical characterization of the ?histochemical reversed ATPase? in subcellular fractions of muscle fibres. J. Histochem. Cytochem. 22, 292 (1974)", "journal-title": "J. Histochem. Cytochem."}, {"key": "CR37", "first-page": "53", "volume": "25", "author": "E.S. Reynolds", "year": "1965", "unstructured": "Reynolds, E.S.: Liver parenchymal cell injury. II. The nature of Calcium-associated electron-opaque masses in rat liver mitochondria following poisoning with carbon tetrachloride. J. Cell Biol. 25, 53?75 (1965)", "journal-title": "J. Cell Biol."}, {"key": "CR38", "first-page": "219", "volume": "245", "author": "F.J. Samaha", "year": "1972", "unstructured": "Samaha, F.J., Guth, L., Albers, R.W.: Differences between slow and fast muscle myosin: ATP-ase activity and release of associated proteins by p-chloromercuriphenylsulphonate. J. Biol. Chem. 245, 219?224 (1972)", "journal-title": "J. Biol. Chem."}, {"key": "CR39", "first-page": "30", "volume": "35", "author": "F.J. Samaha", "year": "1972", "unstructured": "Samaha, F.J.: Differences between the skeletal and heart types of actomyosin ATP-ase. Exp. Neurol. 35, 30?38 (1972)", "journal-title": "Exp. Neurol."}, {"key": "CR40", "first-page": "431", "volume": "41", "author": "F.J. Samaha", "year": "1973", "unstructured": "Samaha, F.J., Yunis, E.J.: Quantitative and histochemical demonstration of a calcium activated mitochondrial ATP-ase in skeletal muscle. Exp. Neurol. 41, 431?439 (1973)", "journal-title": "Exp. Neurol."}, {"key": "CR41", "first-page": "172", "volume": "29", "author": "E. Samogyi", "year": "1972", "unstructured": "Samogyi, E., S\u00f3tonyi, P., Bujdos\u00f3, G.: Electron-microscopic Histochemical Study of Myosin ATP-ase Activity. Histochemie 29, 172?177 (1972)", "journal-title": "Histochemie"}, {"key": "CR42", "first-page": "5623", "volume": "242", "author": "J.C. Seidel", "year": "1967", "unstructured": "Seidel, J.C.: Studies on myosin from red and white skeletal muscles of the rabbit. II. Inactivation of myosin from red muscles under mild alkaline conditions. J. Biol. Chem. 242, 5623?5629 (1967)", "journal-title": "J. Biol. Chem."}, {"key": "CR43", "first-page": "5772", "volume": "241", "author": "F.A. Sreter", "year": "1966", "unstructured": "Sreter, F.A., Seidel, J.C., Gergely, J.: Studies on myosin from red and white skeletal muscles of the rabbit. I. Adenosine triphosphatase activity. J. Biol. Chem. 241, 5772?5776 (1966)", "journal-title": "J. Biol. Chem."}, {"key": "CR44", "first-page": "489", "volume": "67", "author": "M.H. Stromer", "year": "1972", "unstructured": "Stromer, M.H., Goll, D.E.: Studies on purified actinin. II. Electron microscopic studies on the competetive binding of ?-actinin and tropomyosin to Z line extracted myofibrils. J. Mol. Biol. 67, 489?494 (1972)", "journal-title": "J. Mol. Biol."}, {"key": "CR45", "first-page": "401", "volume": "15", "author": "L.W. Tice", "year": "1972", "unstructured": "Tice, L.W., Barrnett, R.J.: Fine structural localization of adenosinetriphosphatase activity in heart muscle myofibrils. J. Cell Biol. 15, 401?416 (1972)", "journal-title": "J. Cell Biol."}, {"issue": "3", "key": "CR46", "first-page": "121", "volume": "25", "author": "L.W. Tice", "year": "1965", "unstructured": "Tice, L.W., Smith, D.S.: The localization of myofibrillar ATP-ase activity in the flight muscles of the blowfly, calliphora erythrocephalia. J. Cell Biol. 25, 3, 121?135 (1965)", "journal-title": "J. Cell Biol."}, {"key": "CR47", "first-page": "661", "volume": "39", "author": "F.D. Vasington", "year": "1968", "unstructured": "Vasington, F.D., Greenawalt, J.W.: Osmotically lysed rat liver mitochondria. Biochemical and Ultrastructural Properties in Relation to Massive Ion Accumulation. J. Cell Biol. 39, 661?675 (1968)", "journal-title": "J. Cell Biol."}, {"key": "CR48", "first-page": "307", "volume": "3", "author": "M.V. Vye", "year": "1969", "unstructured": "Vye, M.V., Fischman, D.A., Hansen, J.L.: Ultrastructural localization of Adenosinetriphosphatase Activity in Skeletal Muscle by Calcium Precipitation at High pH. Virchows Arch. [Zellpath.] 3, 307?323 (1969)", "journal-title": "Virchows Arch. [Zellpath.]"}, {"key": "CR49", "first-page": "599", "volume": "238", "author": "A. Weber", "year": "1963", "unstructured": "Weber, A., Herz, R.: The binding of calcium to actomyosin systems in relation to their biological activity. J. Biol. Chem. 238, 599?605 (1963)", "journal-title": "J. Biol. Chem."}], "container-title": ["Histochemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF00509249", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 31]], "date-time": "2018-07-31T23:06:16Z", "timestamp": 1533078376000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[1977]]}, "references-count": 49, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1977]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["BF00509249"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf00509249", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0301-5564", "1432-119X"], "issn-type": [{"value": "0301-5564", "type": "print"}, {"value": "1432-119X", "type": "electronic"}], "subject": ["Anatomy", "Cell Biology", "Molecular Biology", "Medical Laboratory Technology", "General Agricultural and Biological Sciences", "Histology", "General Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T10:16:53Z", "timestamp": 1525429013026}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "edition-number": "2003", "reference-count": 0, "publisher": "DE GRUYTER", "isbn-type": [{"value": "9783484570061", "type": "print"}, {"value": "9783110922158", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2003, 8, 13]]}, "DOI": "10.1515/9783110922158.293", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2011, 8, 8]], "date-time": "2011-08-08T10:25:50Z", "timestamp": 1312799150000}, "page": "293-306", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Anna", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "published-online": {"date-parts": [[2011, 8, 8]]}, "container-title": ["Romania Judaica", "El olivo y la espada"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783110922158/9783110922158.293/9783110922158.293.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 9]], "date-time": "2017-05-09T12:57:32Z", "timestamp": 1494334652000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2003, 8, 13]]}, "ISBN": ["9783484570061", "9783110922158"], "references-count": 0, "alternative-id": ["10.1515/9783110922158.293", "10.1515/romjud", "10.1515/9783110922158"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110922158.293", "ISSN": ["1435-098X"], "issn-type": [{"value": "1435-098X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T23:39:02Z", "timestamp": 1523749142051}, "reference-count": 0, "publisher": "PERSEE Program", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["scrip"], "published-print": {"date-parts": [[1961]]}, "DOI": "10.3406/scrip.1961.3082", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 3, 27]], "date-time": "2015-03-27T06:28:43Z", "timestamp": 1427437723000}, "page": "115-117", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["La miniature en Pologne [Notes en marge du livre de D. Diringer]"], "prefix": "10.3406", "volume": "15", "author": [{"given": "Stanislawa", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2000", "container-title": ["Scriptorium"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 8]], "date-time": "2018-04-08T06:16:34Z", "timestamp": 1523168194000}, "score": 15.932228, "subtitle": ["Notes en marge du livre de D. Diringer"], "issued": {"date-parts": [[1961]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1961]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/scrip.1961.3082", "ISSN": ["0036-9772"], "issn-type": [{"value": "0036-9772", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T18:35:19Z", "timestamp": 1525286119449}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "Historica vol. 21,1-2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2000]]}, "DOI": "10.1515/flih.2000.21.1-2.155", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2009, 11, 20]], "date-time": "2009-11-20T09:28:53Z", "timestamp": 1258709333000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A MEDIEVAL PHONETIC BALKANISM"], "prefix": "10.1515", "volume": "34", "author": [{"given": "IRENA", "family": "SAWICKA", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Folia Linguistica Historica"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/flih.2000.21.issue-1-2/flih.2000.21.1-2.155/flih.2000.21.1-2.155.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 17]], "date-time": "2017-05-17T13:50:00Z", "timestamp": 1495029000000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2000]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "Historica vol. 21,1-2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/flih.2000.21.1-2.155", "ISSN": ["0168-647X", "1614-7316"], "issn-type": [{"value": "0168-647X", "type": "print"}, {"value": "1614-7316", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T19:08:08Z", "timestamp": 1525460888251}, "publisher-location": "Dordrecht", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Netherlands", "isbn-type": [{"value": "9789401055413", "type": "print"}, {"value": "9789401134866", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1991]]}, "DOI": "10.1007/978-94-011-3486-6_12", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2011, 11, 21]], "date-time": "2011-11-21T07:38:28Z", "timestamp": 1321861108000}, "page": "65-66", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Influence of Root Exudates on Dinitrogen Fixation of Chosen Free-Living Bacteria"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "A.", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Nitrogen Fixation"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-94-011-3486-6_12", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 1, 25]], "date-time": "2013-01-25T18:27:10Z", "timestamp": 1359138430000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[1991]]}, "ISBN": ["9789401055413", "9789401134866"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-94-011-3486-6_12"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T09:43:38Z", "timestamp": 1525427018219}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Language Typology and Universals"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 4]]}, "DOI": "10.1524/stuf.2008.0014", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 5, 8]], "date-time": "2008-05-08T13:49:50Z", "timestamp": 1210254590000}, "page": "147-152", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The phonetics of Macedonian"], "prefix": "10.1524", "volume": "61", "author": [{"given": "Irena", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Language Typology and Universals"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2013, 8, 9]], "date-time": "2013-08-09T04:14:36Z", "timestamp": 1376021676000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2008, 4]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 4]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1524/stuf.2008.0014"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1524/stuf.2008.0014", "ISSN": ["1867-8319"], "issn-type": [{"value": "1867-8319", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T23:39:05Z", "timestamp": 1523749145083}, "reference-count": 0, "publisher": "PERSEE Program", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["scrip"], "published-print": {"date-parts": [[1973]]}, "DOI": "10.3406/scrip.1973.1026", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 3, 27]], "date-time": "2015-03-27T06:32:19Z", "timestamp": 1427437939000}, "page": "306-308", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A propos du Catalogue des manuscrits enlumin\u00e9s de la Biblioth\u00e8que Bodl\u00e9ienne"], "prefix": "10.3406", "volume": "27", "author": [{"given": "Stanislawa", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2000", "container-title": ["Scriptorium"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 8]], "date-time": "2018-04-08T06:17:14Z", "timestamp": 1523168234000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[1973]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1973]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/scrip.1973.1026", "ISSN": ["0036-9772"], "issn-type": [{"value": "0036-9772", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T23:39:10Z", "timestamp": 1523749150640}, "reference-count": 0, "publisher": "PERSEE Program", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["scrip"], "published-print": {"date-parts": [[1975]]}, "DOI": "10.3406/scrip.1975.1097", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 3, 27]], "date-time": "2015-03-27T06:33:15Z", "timestamp": 1427437995000}, "page": "115-118", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["L'art fran\u00e7ais dans les collections polonaises"], "prefix": "10.3406", "volume": "29", "author": [{"given": "S.", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2000", "container-title": ["Scriptorium"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 8]], "date-time": "2018-04-08T06:17:23Z", "timestamp": 1523168243000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[1975]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1975]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/scrip.1975.1097", "ISSN": ["0036-9772"], "issn-type": [{"value": "0036-9772", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T16:10:43Z", "timestamp": 1525709443537}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Slavic Studies Polish Academy of Sciences", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2015, 7, 22]], "date-time": "2015-07-22T00:00:00Z", "timestamp": 1437523200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ch"], "abstract": "<jats:p>Continuity or Discontinuity \u2013 the Case of Macedonian PhoneticsThe article presents its principal topic of the continuity of linguistic phenomena based on the material of Macedonian phonetics, treated as a constituent of south-east European phonetics, and not as an element of the Slavic world. It provides, firstly, a static perspective, produced by enumerating typologically relevant features. Seen from this perspective, Macedonian phonetics is a component of the Central Balkanic area. Secondly, emphasis has been put on processes of phonetic convergence and their differences from those of grammatical convergence. These difference account for the instability of phonetic features, or in any case their generally lesser stability compared to morphosyntactic features, but on the other hand also for the possibility for some phenomena to survive in small areas, in a few dialects, and the possibility for linguistic features to reappear, which stems from alternating cross-dialectal interference. The Macedonian language territory abounds in such situations due to its multi-ethnicity, which is greater here than anywhere else in the Balkans. Particular in this respect is the area of Aegean Macedonia, where Slavic dialects are \u201cprotected\u201d from the influence of the literary norm \u2013 albeit in the case of Macedonian even the realisation of the literary norm is not entirely stable in terms of phonetics.Ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 czy jej brak \u2013 casus macedo\u0144skiej fonetykiNadrz\u0119dny temat dotycz\u0105cy ci\u0105g\u0142o\u015bci zjawisk przedstawiony zosta\u0142 na materiale macedo\u0144skiej fonetyki. Fonetyka macedo\u0144ska zosta\u0142a rozpatrzona jako sk\u0142adnik fonetyki Europy po\u0142udniowo-wschodniej, a nie jako element \u015bwiata s\u0142owia\u0144skiego. Przedstawiono, po pierwsze, obraz statyczny, wynikaj\u0105cy z wyliczania relewantnych typologicznie cech. Ten obraz klasyfikuje fonetyk\u0119 macedo\u0144sk\u0105 jako sk\u0142adnik centralnego obszaru ba\u0142ka\u0144skiego. Po drugie, po\u0142o\u017cono akcent na przebieg proces\u00f3w konwergencyjnych w zakresie fonetyki i na r\u00f3\u017cnice w stosunku do takich proces\u00f3w w zakresie gramatyki. Wynika z nich: nietrwa\u0142o\u015b\u0107 cech fonetycznych, a w ka\u017cdym razie og\u00f3lnie mniejsza trwa\u0142o\u015b\u0107 cech fonetycznych ni\u017c cech morfo-sk\u0142adniowych, ale te\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 przetrwania pewnych zjawisk na ma\u0142ych obszarach, w paru gwarach, mo\u017cliwo\u015b\u0107 powracania cech fonetycznych, co wynika z naprzemiennej interferencji mi\u0119dzydialektalnej. Terytorium j\u0119zyka macedo\u0144skiego obfituje w takie sytuacje ze wzgl\u0119du na wi\u0119ksz\u0105 multietniczno\u015b\u0107 ni\u017c gdziekolwiek indziej na Ba\u0142kanach. Szczeg\u00f3lny pod tym wzgl\u0119dem jest obszar Macedonii Egejskiej, gdzie dialekty s\u0142owia\u0144skie s\u0105 \u201ezabezpieczone\u201d przed dzia\u0142aniem normy literackiej. Chocia\u017c w wypadku j\u0119zyka macedo\u0144skiego nawet realizacja normy literackiej pod wzgl\u0119dem fonetycznym nie jest ca\u0142kiem stabilna.</jats:p>", "DOI": "10.11649/ch.2012.007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 23]], "date-time": "2015-07-23T04:24:52Z", "timestamp": 1437625492000}, "page": "97-113", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Continuity or Discontinuity \u2013 the Case of Macedonian Phonetics"], "prefix": "10.11649", "author": [{"given": "Irena", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5239", "published-online": {"date-parts": [[2015, 7, 22]]}, "container-title": ["Colloquia Humanistica"], "link": [{"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/ch/article/viewFile/33/924", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/ch/article/viewFile/33/924", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 29]], "date-time": "2016-12-29T18:00:01Z", "timestamp": 1483034401000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2015, 7, 22]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 7, 22]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.11649/ch.2012.007", "ISSN": ["2392-2419"], "issn-type": [{"value": "2392-2419", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:03:07Z", "timestamp": 1523988187187}, "reference-count": 0, "publisher": "Ksiegarnia Akademicka Sp. z.o.o.", "issue": "43", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Politeja"], "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.12797/politeja.13.2016.43.06", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 25]], "date-time": "2018-03-25T10:46:45Z", "timestamp": 1521974805000}, "page": "139-166", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Relacje brazylijsko\u2011ameryka\u0144skie w XXI w. \u2013 trudne partnerstwo"], "prefix": "10.12797", "volume": "13", "author": [{"given": "Monika", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5084", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["Politeja"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 25]], "date-time": "2018-03-25T10:46:50Z", "timestamp": 1521974810000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "43"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12797/politeja.13.2016.43.06", "ISSN": ["1733-6716"], "issn-type": [{"value": "1733-6716", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:37:42Z", "timestamp": 1523990262610}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Naukowe Wydzia\u0142u Zarz\u0105dzania Uniwersytetu Warszawskiego", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 5, 5]]}, "DOI": "10.7172/2013.wwz.1", "type": "book", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 28]], "date-time": "2018-03-28T10:06:20Z", "timestamp": 1522231580000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Trajektorie rozwoju obszar\u00f3w wiejskich Bawarii i Ma\u0142opolski"], "prefix": "10.7172", "author": [{"given": "Zofia", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4211", "published-online": {"date-parts": [[2013, 5, 5]]}, "link": [{"URL": "http://www.wz.uw.edu.pl/portaleFiles/6133-wydawnictwo-/Trajektorie_rozwoju-Sawicka.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 28]], "date-time": "2018-03-28T10:06:20Z", "timestamp": 1522231580000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2013, 5, 5]]}, "ISBN": ["9788363962111"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.7172/2013.wwz.1"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:04:06Z", "timestamp": 1523988246874}, "reference-count": 0, "publisher": "Victoria University of Wellington Library", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["JNZS"], "abstract": "<jats:p> </jats:p>", "DOI": "10.26686/jnzs.v2i2.259", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 25]], "date-time": "2018-03-25T19:55:16Z", "timestamp": 1522007716000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": [" A Polish Christmas: Ritual Drama and the Experience of the Pahiatua Poles"], "prefix": "10.26686", "volume": "2", "author": [{"given": "Theresa", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11224", "published-online": {"date-parts": [[1992, 2, 1]]}, "container-title": ["The Journal of New Zealand Studies"], "link": [{"URL": "https://ojs.victoria.ac.nz/jnzs/article/download/259/186", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://ojs.victoria.ac.nz/jnzs/article/download/259/186", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 25]], "date-time": "2018-03-25T19:55:21Z", "timestamp": 1522007721000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[1992, 2, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1992, 2, 1]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26686/jnzs.v2i2.259", "ISSN": ["2324-3740", "1173-6348"], "issn-type": [{"value": "1173-6348", "type": "print"}, {"value": "2324-3740", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T05:24:11Z", "timestamp": 1524029051024}, "reference-count": 0, "publisher": "Polish Botanical Society", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/4.0", "start": {"date-parts": [[2017, 1, 1]], "date-time": "2017-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1483228800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Acta Soc Bot Pol"], "DOI": "10.5586/asbp.1934.032", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 2, 2]], "date-time": "2017-02-02T14:09:28Z", "timestamp": 1486044568000}, "page": "501-509", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["O profanie podzia\u0142u redukcyjnego u Polemonium coeruleum L. [\u00dcber die Prophase der Reductionsteilung bei Polemonium coeruleum L.]"], "prefix": "10.5586", "volume": "11", "author": [{"given": "Stanis\u0142awa", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3614", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "container-title": ["Acta Societatis Botanicorum Poloniae"], "link": [{"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/asbp/article/viewFile/7443/6704", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://pbsociety.org.pl/journals/index.php/asbp/article/viewFile/7443/6704", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 2]], "date-time": "2017-02-02T14:09:56Z", "timestamp": 1486044596000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5586/asbp.1934.032", "ISSN": ["2083-9480"], "issn-type": [{"value": "2083-9480", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T17:10:07Z", "timestamp": 1525367407516}, "reference-count": 17, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1969, 8, 1]], "date-time": "1969-08-01T00:00:00Z", "timestamp": -13219200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Comparative Biochemistry and Physiology"], "published-print": {"date-parts": [[1969, 8]]}, "DOI": "10.1016/0010-406x(69)92025-8", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 4, 4]], "date-time": "2003-04-04T23:49:27Z", "timestamp": 1049500167000}, "page": "561-567", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Biosynthesis of UDP-sugars from 32P-labelled precursors in various biological materials"], "prefix": "10.1016", "volume": "30", "author": [{"given": "Teresa", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Comparative Biochemistry and Physiology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0010406X69920258?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0010406X69920258?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T20:04:19Z", "timestamp": 1497557059000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[1969, 8]]}, "references-count": 17, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1969, 8]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["0010406X69920258"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0010-406x(69)92025-8", "ISSN": ["0010-406X"], "issn-type": [{"value": "0010-406X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T14:41:52Z", "timestamp": 1525704112309}, "reference-count": 0, "publisher": "Ksiegarnia Akademicka Sp. z.o.o.", "issue": "1SP", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["LV"], "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.12797/lv.10.2015.1sp.11", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 6, 25]], "date-time": "2015-06-25T09:33:11Z", "timestamp": 1435224791000}, "page": "131-139", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Sandhi \u2013 non-sandhi. Phonetic-phonological boundary signals of morphological units in Polish"], "prefix": "10.12797", "volume": "10", "author": [{"given": "Irena", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5084", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["LingVaria"], "original-title": ["Sandhi \u2013 niesandhi. Fonetyczno-fonologiczne sygna\u0142y graniczne jednostek morfologicznych w j\u0119zyku polskim"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 6, 25]], "date-time": "2015-06-25T09:33:29Z", "timestamp": 1435224809000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "1SP"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12797/lv.10.2015.1sp.11", "ISSN": ["1896-2122", "2392-1226"], "issn-type": [{"value": "1896-2122", "type": "print"}, {"value": "2392-1226", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:06:02Z", "timestamp": 1525723562520}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Slavic Studies Polish Academy of Sciences", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 25]], "date-time": "2015-09-25T00:00:00Z", "timestamp": 1443139200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["sm"], "abstract": "<jats:p>Syllabic patterns in South-Eastern EuropeWhereas in most of the world\u2019s languages syllable patterns are built according to the principles of sonority theory (they have the one-peak syllable pattern), in some Balkan languages, there occur deviations from the one-peak syllable pattern of a systemic nature. Such deviations occur also in the northern Slavic languages. They mainly concern the distribution of nasal consonants and appear either in the onset (Albanian) or coda (Romanian). At the very south of Europe the open syllable pattern occurs.\u00a0Struktury sylabiczne po\u0142udniowo-wschodniej EuropyPodczas gdy zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 j\u0119zyk\u00f3w \u015bwiata preferuje tzw. sonoryczno\u015bciowy (jednoszczytowy) model sylaby, to po\u0142udniowo-wschodnia Europa jest pod tym wzgl\u0119dem do\u015b\u0107 zr\u00f3\u017cnicowana. Odst\u0119pstwa od zasady jednoszczytowo\u015bci wyst\u0119puj\u0105 w j\u0119zykach p\u00f3\u0142nocnos\u0142owia\u0144skich. Na Ba\u0142kanach natomiast odst\u0119pstwa takie dotycz\u0105 g\u0142\u00f3wnie dystrybucji sonant\u00f3w nosowych i wyst\u0119puj\u0105 albo w nag\u0142osie, albo w wyg\u0142osie. Samo po\u0142udnie Europy (dialekty wyst\u0119puj\u0105ce na po\u0142udniowych cz\u0119\u015bciach p\u00f3\u0142wysp\u00f3w Morza \u015ar\u00f3dziemnego) ma natomiast niesymetryczny model sylaby \u2013 w wyg\u0142osie wyraz\u00f3w wyst\u0119puj\u0105 g\u0142\u00f3wnie sylaby otwarte.</jats:p>", "DOI": "10.11649/sm.2015.018", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 25]], "date-time": "2015-09-25T11:49:19Z", "timestamp": 1443181759000}, "page": "220-227", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Syllabic patterns in South-Eastern Europe"], "prefix": "10.11649", "volume": "15", "author": [{"given": "Irena", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5239", "published-online": {"date-parts": [[2015, 9, 25]]}, "container-title": ["Slavia Meridionalis"], "link": [{"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/sm/article/viewFile/172/1424", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/sm/article/viewFile/172/1424", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 22]], "date-time": "2016-10-22T21:24:29Z", "timestamp": 1477171469000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2015, 9, 25]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.11649/sm.2015.018", "ISSN": ["2392-2400"], "issn-type": [{"value": "2392-2400", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:06:02Z", "timestamp": 1525723562568}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Slavic Studies Polish Academy of Sciences", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 25]], "date-time": "2015-09-25T00:00:00Z", "timestamp": 1443139200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["sm"], "abstract": "<jats:p>\u0410. \u041d. \u0421\u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432, \u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u044b \u043b\u0438\u043d\u0433\u0432\u043e\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043d\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u0433\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438 \u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430. \u0422\u043e\u043c I: Homo balcanicus \u0438 \u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442p\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043eA review of the new monograph in Balkan studies: \u0410. \u041d. \u0421\u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432, \u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u044b \u043b\u0438\u043d\u0433\u0432\u043e\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043d\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u0433\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438 \u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430. \u0422\u043e\u043c I: Homo balcanicus \u0438 \u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442p\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e, \u041d\u0430\u0443\u043a\u0430 - \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433,\u00a0Verlag Otto Sagner \u2013 M\u00fcnchen, 2013.\u00a0\u0410. \u041d. \u0421\u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432, \u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u044b \u043b\u0438\u043d\u0433\u0432\u043e\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043d\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u0433\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438 \u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430. \u0422\u043e\u043c I: Homo balcanicus \u0438 \u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442p\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043eRecenzja najnowszej pozycji ba\u0142kanologicznej: \u0410. \u041d. \u0421\u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432, \u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u044b \u043b\u0438\u043d\u0433\u0432\u043e\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043d\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u0433\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438 \u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430. \u0422\u043e\u043c I: Homo balcanicus \u0438 \u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442p\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e, \u041d\u0430\u0443\u043a\u0430 \u2013 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433,\u00a0 Verlag Otto Sagner \u2013 M\u00fcnchen, 2013.</jats:p>", "DOI": "10.11649/sm.2015.027", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 25]], "date-time": "2015-09-25T11:49:19Z", "timestamp": 1443181759000}, "page": "310-316", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u0410. \u041d. \u0421\u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432, \u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u044b \u043b\u0438\u043d\u0433\u0432\u043e\u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043d\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u0433\u0435\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438 \u0411\u0430\u043b\u043a\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0430. \u0422\u043e\u043c I: Homo balcanicus \u0438 \u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442p\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e"], "prefix": "10.11649", "volume": "15", "author": [{"given": "Irena", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5239", "published-online": {"date-parts": [[2015, 9, 25]]}, "container-title": ["Slavia Meridionalis"], "link": [{"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/sm/article/viewFile/353/1412", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/sm/article/viewFile/353/1412", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 22]], "date-time": "2016-10-22T21:24:32Z", "timestamp": 1477171472000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2015, 9, 25]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.11649/sm.2015.027", "ISSN": ["2392-2400"], "issn-type": [{"value": "2392-2400", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:06:02Z", "timestamp": 1525723562578}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Slavic Studies Polish Academy of Sciences", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 25]], "date-time": "2015-09-25T00:00:00Z", "timestamp": 1443139200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["sm"], "DOI": "10.11649/sm.2015.001", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 9, 25]], "date-time": "2015-09-25T11:49:19Z", "timestamp": 1443181759000}, "page": "1-1", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Od Redakcji"], "prefix": "10.11649", "volume": "15", "author": [{"given": "Irena", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5239", "published-online": {"date-parts": [[2015, 9, 25]]}, "container-title": ["Slavia Meridionalis"], "link": [{"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/sm/article/viewFile/602/1407", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://ispan.waw.pl/journals/index.php/sm/article/viewFile/602/1407", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 22]], "date-time": "2016-10-22T21:24:25Z", "timestamp": 1477171465000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2015, 9, 25]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.11649/sm.2015.001", "ISSN": ["2392-2400"], "issn-type": [{"value": "2392-2400", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:05:21Z", "timestamp": 1525727121080}, "reference-count": 0, "publisher": "Ksiegarnia Akademicka Sp. z.o.o.", "issue": "10", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SI"], "DOI": "10.12797/si.10.2011.10.01", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 29]], "date-time": "2013-07-29T13:37:48Z", "timestamp": 1375105068000}, "page": "7-19", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["La Edad de Plata del hispanismo cracoviano (1975-2010). Textos y contextos"], "prefix": "10.12797", "volume": "10", "author": [{"given": "Anna", "family": "Sawicka", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5084", "published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "container-title": ["Studia Iberystyczne"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 7, 29]], "date-time": "2013-07-29T13:37:50Z", "timestamp": 1375105070000}, "score": 15.932228, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "issue": "10"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12797/si.10.2011.10.01", "ISSN": ["2082-8594"], "issn-type": [{"value": "2082-8594", "type": "print"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "SAWICKA ROZA"}