{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 2423, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T12:06:02Z", "timestamp": 1525694762903}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytetu Marii Curie-Sklodowskiej w Lublinie", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SIL"], "published-print": {"date-parts": [[2014]]}, "DOI": "10.17951/sil.2014.23.125", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 5, 19]], "date-time": "2015-05-19T16:09:24Z", "timestamp": 1432051764000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Specificity of the Codification Commission in the process of unification of law in the Second Polish Republic"], "prefix": "10.17951", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Mazurek", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7349", "published-online": {"date-parts": [[2014, 11, 21]]}, "container-title": ["Studia Iuridica Lublinensia"], "original-title": ["Specyfika prac Komisji Kodyfikacyjnej w procesie unifikacji prawa w II Rzeczpospolitej"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 5, 19]], "date-time": "2015-05-19T16:09:31Z", "timestamp": 1432051771000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.17951/sil.2014.23.125", "ISSN": ["1731-6375"], "issn-type": [{"value": "1731-6375", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T11:44:54Z", "timestamp": 1525693494466}, "reference-count": 0, "publisher": "Palgrave Macmillan", "isbn-type": [{"value": "9781137484390", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1057/9781137484390.0019", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2015, 5, 12]], "date-time": "2015-05-12T15:28:09Z", "timestamp": 1431444489000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Tourist Destination Marketing and Interculturality"], "prefix": "10.1057", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Wawrzyczek", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Perspectives on Interculturality"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 5, 12]], "date-time": "2015-05-12T16:21:12Z", "timestamp": 1431447672000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9781137484390"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1057/9781137484390.0019"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 29]], "date-time": "2018-05-29T12:42:31Z", "timestamp": 1527597751798}, "reference-count": 0, "publisher": "The Permanente Press", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["permj"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.7812/tpp/16-095", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 6]], "date-time": "2017-04-06T14:05:43Z", "timestamp": 1491487543000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["Population-Level Incidence and Predictors of Surgically Induced Diabetes and Exocrine Insufficiency after Partial Pancreatic Resection"], "prefix": "10.7812", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Elliott", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "4708", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "container-title": ["The Permanente Journal"], "link": [{"URL": "http://www.thepermanentejournal.org/files/2017/16-095.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 6]], "date-time": "2017-04-06T14:05:46Z", "timestamp": 1491487546000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.7812/tpp/16-095", "ISSN": ["1552-5767", "1552-5775"], "issn-type": [{"value": "1552-5767", "type": "print"}, {"value": "1552-5775", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T20:23:01Z", "timestamp": 1525551781994}, "publisher-location": "2455 Teller Road,\u00a0 Thousand Oaks\u00a0 California\u00a0 91320\u00a0 United States\u00a0", "reference-count": 0, "publisher": "SAGE Publications, Inc.", "isbn-type": [{"value": "9781412959636", "type": "print"}, {"value": "9781412994163", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.4135/9781412959636.n67", "type": "reference-entry", "created": {"date-parts": [[2012, 10, 11]], "date-time": "2012-10-11T11:43:16Z", "timestamp": 1349955796000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Civic Participation"], "prefix": "10.4135", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Matonyte", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "179", "container-title": ["International Encyclopedia of Political Science"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 11, 22]], "date-time": "2015-11-22T18:55:58Z", "timestamp": 1448218558000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9781412959636", "9781412994163"], "references-count": 0, "alternative-id": ["10.4135/9781412994163"], "URL": "http://dx.doi.org/10.4135/9781412959636.n67"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T02:26:34Z", "timestamp": 1525400794611}, "reference-count": 6, "publisher": "Royal Society of Chemistry (RSC)", "issue": "7", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Chem. Soc., Dalton Trans."], "DOI": "10.1039/dt9910001747", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 4, 7]], "date-time": "2004-04-07T09:19:15Z", "timestamp": 1081329555000}, "page": "1747-1750", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Solute\u2013solute\u2013solvent interactions in Cu(O2CR)2\u2013pyridine\u2013diluent systems; the influence of the carboxylate ligand"], "prefix": "10.1039", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Uruska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "292", "published-online": {"date-parts": [[1991]]}, "reference": [{"key": "DT9910001747-(cit1)/*[position()=1]", "author": "Uruska", "volume": "16", "first-page": "145", "year": "1987", "journal-title": "J. Solution Chem.", "DOI": "10.1007/BF00646685", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "DT9910001747-(cit2)/*[position()=1]", "author": "Uruska", "first-page": "733", "year": "1990", "journal-title": "J. Chem. Soc., Dalton Trans.", "DOI": "10.1039/DT9900000733", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "DT9910001747-(cit3)/*[position()=1]", "author": "Hoffmann", "volume": "68", "first-page": "490", "year": "1986", "journal-title": "J. Magn. Reson."}, {"key": "DT9910001747-(cit4)/*[position()=1]", "author": "Uruska", "first-page": "2381", "year": "1976", "journal-title": "J. Chem. Soc., Faraday Trans. 1", "DOI": "10.1039/f19767202381", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "DT9910001747-(cit5)/*[position()=1]", "author": "Kluczkowski", "volume": "42", "first-page": "269", "year": "1988", "journal-title": "Fluid Phase Equilibria", "DOI": "10.1016/0378-3812(88)80064-5", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "DT9910001747-(cit6)/*[position()=1]", "author": "Uruska", "volume": "62", "first-page": "141", "year": "1991", "journal-title": "Fluid Phase Equilibria", "DOI": "10.1016/0378-3812(91)87011-W", "doi-asserted-by": "crossref"}], "container-title": ["J. Chem. Soc., Dalton Trans."], "language": "en", "link": [{"URL": "http://pubs.rsc.org/en/content/articlepdf/1991/DT/DT9910001747", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 16]], "date-time": "2017-06-16T04:42:54Z", "timestamp": 1497588174000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[1991]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1991]]}, "issue": "7"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1039/dt9910001747", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0300-9246", "1364-5447"], "issn-type": [{"value": "0300-9246", "type": "print"}, {"value": "1364-5447", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T21:52:33Z", "timestamp": 1525729953140}, "publisher-location": "Basingstoke", "reference-count": 0, "publisher": "Palgrave Macmillan", "isbn-type": [{"value": "9781137302052", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1057/9781137302052.0013", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2013, 8, 16]], "date-time": "2013-08-16T13:41:24Z", "timestamp": 1376660484000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Elites\u00e2\u0080\u0099 Games in the Field of Memory"], "prefix": "10.1057", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Matonyte", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["History, Memory and Politics in Central and Eastern Europe"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 3, 6]], "date-time": "2014-03-06T10:34:00Z", "timestamp": 1394102040000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9781137302052"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1057/9781137302052.0013"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:37:30Z", "timestamp": 1525783050940}, "publisher-location": "London", "reference-count": 14, "publisher": "Palgrave Macmillan UK", "isbn-type": [{"value": "9781349346387", "type": "print"}, {"value": "9781137302052", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2013, 1, 1]], "date-time": "2013-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1356998400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.1057/9781137302052_7", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 22]], "date-time": "2016-05-22T13:51:59Z", "timestamp": 1463925119000}, "page": "105-120", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["The Elites\u2019 Games in the Field of Memory: Insights from Lithuania"], "prefix": "10.1057", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Matonyte", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "7_CR1", "author": "Z Bauman", "year": "1999", "unstructured": "Z. Bauman (1999) In Search of Politics (Stanford: Stanford University Press).", "volume-title": "In Search of Politics"}, {"key": "7_CR2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "133", "DOI": "10.1177/0002716207312760", "volume": "617", "author": "CP Boyd", "year": "2008", "unstructured": "C. P. Boyd (2008) \u2018The Politics of History and Memory in Democratic Spain\u2019, The ANNALS of the American Academy of Political and Social Science, 617: 133\u201349.", "journal-title": "The ANNALS of the American Academy of Political and Social Science"}, {"key": "7_CR3", "author": "V Gaidys", "first-page": "64", "year": "2005", "unstructured": "V. Gaidys (2005) \u2018Lietuvos gyventoj\u0173 partin\u0117s preferencijos 2004\u20132005 m. Praeities ir dabarties vertinimas, ateities l\u016bkes\u010diai\u2019, in Lazutka R., Matulionis A. and Stank\u016bnien\u0117 V. (eds). Lietuva Europos S\u0105jungoje: pirmieji metai (Vilnius: Firidas), pp. 64\u201374.", "volume-title": "Lietuva Europos S\u0105jungoje: pirmieji metai"}, {"key": "7_CR4", "author": "M Edelman", "year": "1985", "unstructured": "M. Edelman (1985) The Symbolic Uses of Politics (Urbana: University of Illinois Press).", "volume-title": "The Symbolic Uses of Politics"}, {"key": "7_CR5", "author": "R Eyerman", "year": "2001", "unstructured": "R. Eyerman (2001) Cultural Trauma: Slavery and the Formation of African American Identity (Cambridge: Cambridge University Press).", "volume-title": "Cultural Trauma: Slavery and the Formation of African American Identity", "DOI": "10.1017/CBO9780511488788", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "2", "key": "7_CR6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "400", "DOI": "10.1086/421357", "volume": "110", "author": "M Hechter", "year": "2004", "unstructured": "M. Hechter (2004) \u2018From Class to Culture\u2019, American Journal of Sociology, 110(2): 400\u201345.", "journal-title": "American Journal of Sociology"}, {"key": "7_CR7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "199", "DOI": "10.1177/0002716207313436", "volume": "617", "author": "MO Heisler", "year": "2008", "unstructured": "M.O. Heisler (2008) \u2018Challenged Histories and Collective Self-Concepts: Politics in History, Memory, and Time\u2019, The ANNALS of the American Academy of Political and Social Science, 617: 199\u2013213.", "journal-title": "The ANNALS of the American Academy of Political and Social Science"}, {"issue": "1", "key": "7_CR8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "5", "DOI": "10.1177/1354066106061323", "volume": "12", "author": "F Kratochwil", "year": "2006", "unstructured": "F. Kratochwil (2006) \u2018History, Action and Identity: Revisiting the \u201cSecond\u201d Great Debate and Assessing Its Importance for Social Theory\u2019, European Journal of International Relations, 12(1): 5\u201329.", "journal-title": "European Journal of International Relations"}, {"issue": "4", "key": "7_CR9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "388", "DOI": "10.1080/01629770608629621", "volume": "XXXVII", "author": "I Matonyte", "year": "2006", "unstructured": "I. Matonyte (2006) \u2018Why the Notion of Social Justice Is Quasi-Absent from the Public Discourse in Post-Communist Lithuania\u2019, Journal of Baltic Studies, XXXVII(4): 388\u2013411", "journal-title": "Journal of Baltic Studies"}, {"key": "7_CR10", "author": "A Ramonaite", "first-page": "23", "year": "2003", "unstructured": "A. Ramonaite (2003) \u2018The End of the Left-Right Dicourse in Lithuania?\u2019, Lithuanian Political Science Yearbook 2002: 23\u201345.", "volume-title": "Lithuanian Political Science Yearbook 2002"}, {"key": "7_CR11", "author": "RM Smith", "year": "2003", "unstructured": "R. M. Smith (2003) Stories of Peoplehood: The Politics and Morals of Political Membership (Cambridge: Cambridge University Press).", "volume-title": "Stories of Peoplehood: The Politics and Morals of Political Membership", "DOI": "10.1017/CBO9780511490347", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "7_CR12", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "535", "DOI": "10.1177/0888325409345140", "volume": "23", "author": "M Velikonja", "year": "2009", "unstructured": "M. Velikonja (2009) \u2018Lost in Transition: Nostalgia for Socialism in Post-Socialist Countries\u2019, East European Politics and Societies, 23: 535\u201351.", "journal-title": "East European Politics and Societies"}, {"key": "7_CR13", "author": "M Walzer", "year": "1994", "unstructured": "M. Walzer (1994) Thick and Thin: Moral Argument at Home and Abroad (Notre Dame, IN: University of Notre Dame Press).", "volume-title": "Thick and Thin: Moral Argument at Home and Abroad"}, {"key": "7_CR14", "first-page": "69", "volume": "27", "author": "J Winter", "year": "2000", "unstructured": "J. Winter (2000) \u2018The Generation of Memory: Reflections on the \u201cMemory Boom\u201d in Contemporary Historical Studies\u2019, Bulletin of the German Historical Institute, 27: 69\u201392.", "journal-title": "Bulletin of the German Historical Institute"}], "container-title": ["History, Memory and Politics in Central and Eastern Europe"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1057/9781137302052_7", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 24]], "date-time": "2017-06-24T14:26:54Z", "timestamp": 1498314414000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "ISBN": ["9781349346387", "9781137302052"], "references-count": 14, "URL": "http://dx.doi.org/10.1057/9781137302052_7", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:44:17Z", "timestamp": 1525783457944}, "publisher-location": "New York", "reference-count": 16, "publisher": "Palgrave Macmillan US", "isbn-type": [{"value": "9781349504169", "type": "print"}, {"value": "9781137484390", "type": "electronic"}], "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2015, 1, 1]], "date-time": "2015-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1420070400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}, {"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2015, 1, 1]], "date-time": "2015-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1420070400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015]]}, "DOI": "10.1057/9781137484390_12", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 5, 23]], "date-time": "2016-05-23T12:30:36Z", "timestamp": 1464006636000}, "page": "223-236", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Tourist Destination Marketing and Interculturality: The Polish City of Krak\u00f3w in the British Press"], "prefix": "10.1057", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Wawrzyczek", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "12_CR1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "65", "DOI": "10.3727/154427209789130648", "volume": "13", "author": "ADA Tasci", "year": "2009", "unstructured": "A attempt to counteract the lack of terminological precision in destination marketing theory and research was made in Asli D. A. Tasci, \u201cA Semantic Analysis of Destination Image Terminology,\u201d Tourism Review International, 13 (2009): 65\u201378.", "journal-title": "Tourism Review International"}, {"key": "12_CR2", "first-page": "435", "volume": "56", "author": "G Bouchard", "year": "2010", "unstructured": "\u201cInterculturality,\u201d accessed June 25, 2013, http://www.lmg.ulg.ac.be /articles/intercult_en.html#ancre168186. See also Gerald Bouchard, \u201cWhat Is Interculturalism?\u201d McGill Law Journal, 56 (2010): 435\u2013468.", "journal-title": "McGill Law Journal"}, {"key": "12_CR3", "first-page": "193", "volume": "2", "author": "WC Gartner", "year": "1993", "unstructured": "William C. Gartner, \u201cImage Formation Process,\u201d Journal of Travel and Tourism Marketing, 2 (1993): 193.", "journal-title": "Journal of Travel and Tourism Marketing"}, {"key": "12_CR4", "author": "G Dann", "first-page": "145", "year": "1996", "unstructured": "Graham Dann, The Language of Tourism: A Sociolinguistic Perspective (Wallingford: Cab International, 1996), 145\u2013147.", "volume-title": "The Language of Tourism: A Sociolinguistic Perspective"}, {"key": "12_CR5", "year": "1990", "unstructured": "Gregory Ashwort and Brian Goodall (eds.), Marketing Tourism Places (London: Routledge, 1990), Google Books; Dann, The Language of Tourism;", "volume-title": "Marketing Tourism Places"}, {"key": "12_CR6", "author": "N Morgan", "year": "1998", "unstructured": "Nigel Morgan and Annette Pritchard, Tourism Promotion and Power\u2014Creating Images, Creating Identities (West Sussex: John Wiley & Sons, 1998);", "volume-title": "Tourism Promotion and Power\u2014Creating Images, Creating Identities"}, {"key": "12_CR7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1002/(SICI)1522-1970(199901/02)1:1<1::AID-JTR143>3.0.CO;2-L", "volume": "1", "author": "OH Jenkins", "year": "1999", "unstructured": "Olivia H. Jenkins, \u201cUnderstanding and Measuring Tourist Destination Images,\u201d International Journal of Tourism Research, 1 (1999): 1\u201315;", "journal-title": "International Journal of Tourism Research"}, {"key": "12_CR8", "author": "ED Marino", "year": "2008", "unstructured": "Emma Di Marino, \u201cThe Strategic Dimension of Destination Image: An Analysis of the French Riviera Image from the Italian Tourists\u2019 Perceptions.\u201d PhD Diss., University of Naples \u201cFederico II,\u201d 2008, http://www.esade.edu /cedit/pdfs/papers/pdf10.pdf;", "volume-title": "The Strategic Dimension of Destination Image: An Analysis of the French Riviera Image from the Italian Tourists\u2019 Perceptions"}, {"key": "12_CR9", "first-page": "305", "volume": "9", "author": "SDF Lopes", "year": "2011", "unstructured": "S\u00e9rgio Dominique Ferreira Lopes, \u201cDestination Image: Origins, Developments and Implications,\u201d PASOS. Revista de Turismo y Patrimonio Cultural, 9 (2011): 305\u2013315, http://www.pasosonline.org /Publicados/9211/PS0211_07.pdf", "journal-title": "PASOS. Revista de Turismo y Patrimonio Cultural"}, {"key": "12_CR10", "year": "1996", "unstructured": "Tom Selwyn (ed.), The Tourist Image: Myths and Myth Making in Tourism (Chichester and New York: John Wiley & Sons, 1996);", "volume-title": "The Tourist Image: Myths and Myth Making in Tourism"}, {"key": "12_CR11", "author": "C-S Ooi", "year": "2002", "unstructured": "Can-Seng Ooi, Cultural Tourism and Tourism Cultures: The Business of Mediating Experiences in Copenhagen and Singapore (Copenhagen: Copenhagen Business School Press, 2002).", "volume-title": "Cultural Tourism and Tourism Cultures: The Business of Mediating Experiences in Copenhagen and Singapore"}, {"key": "12_CR12", "author": "L Phillips", "first-page": "1", "year": "2004", "unstructured": "Louise Phillips and Marianne W. J\u00f8rgensen, Discourse Analysis as Theory and Method (London: Sage, 2004, lst publ. 2002), 1\u201323, Google Books.", "volume-title": "Discourse Analysis as Theory and Method"}, {"key": "12_CR13", "author": "TAV Dijk", "first-page": "45", "year": "1991", "unstructured": "Teun A. Van Dijk, Racism and the Press (London and New York: Routledge, 1991), 45.", "volume-title": "Racism and the Press"}, {"key": "12_CR14", "author": "C Geertz", "first-page": "10", "year": "1973", "unstructured": "Clifford Geertz, The Interpretation of Cultures (New York: Basic Books, 1973), 10.", "volume-title": "The Interpretation of Cultures"}, {"key": "12_CR15", "author": "P Kubicki", "year": "2010", "unstructured": "Pawel Kubicki, Miasto w sieci znacze\u0144. Krak\u00f3w i jego to\u017csamo\u015b\u0107 [The city in the web of meaning. Krak\u00f3w and its identity] (Krak\u00f3w: Ksi\u0119garnia Akademicka, 2010).", "volume-title": "Miasto w sieci znacze\u0144. Krak\u00f3w i jego to\u017csamo\u015b\u0107"}, {"key": "12_CR16", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "7", "DOI": "10.1016/S0160-7383(00)00004-9", "volume": "28", "author": "JP Taylor", "year": "2001", "unstructured": "John P. Taylor, \u201cAuthenticity and Sincerity in Tourism,\u201d Annals of Tourism Research, 28 (2001): 7\u201326.", "journal-title": "Annals of Tourism Research"}], "container-title": ["Perspectives on Interculturality"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1057/9781137484390_12", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 24]], "date-time": "2017-06-24T14:34:09Z", "timestamp": 1498314849000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "ISBN": ["9781349504169", "9781137484390"], "references-count": 16, "URL": "http://dx.doi.org/10.1057/9781137484390_12", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:50:06Z", "timestamp": 1525783806008}, "reference-count": 0, "publisher": "Museum and Institute of Zoology at the Polish Academy of Sciences", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Fragm. Faun."], "published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "DOI": "10.3161/00159301ff2003.46.1.001", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 5]], "date-time": "2014-05-05T22:34:41Z", "timestamp": 1399329281000}, "page": "1-17", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Enchytraeid fauna (Oligochaeta, Enchytraeidae) in the Bia\u0142owie\u017ca Primeval Forest"], "prefix": "10.3161", "volume": "46", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Pilipiuk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1745", "container-title": ["Fragmenta Faunistica"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 5, 5]], "date-time": "2014-05-05T22:34:41Z", "timestamp": 1399329281000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2003]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3161/00159301ff2003.46.1.001", "ISSN": ["0015-9301"], "issn-type": [{"value": "0015-9301", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:21:00Z", "timestamp": 1525785660534}, "reference-count": 0, "publisher": "Museum and Institute of Zoology at the Polish Academy of Sciences", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Fragm. Faun."], "published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "DOI": "10.3161/00159301ff2001.44.1.021", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 16]], "date-time": "2014-05-16T08:33:33Z", "timestamp": 1400229213000}, "page": "21-31", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Enchytraeid communities (Enchytraeidae, Oligochaeta) of the ash-alder carr (Circaeo-Alnetum) in two regions of Poland"], "prefix": "10.3161", "volume": "44", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Pilipiuk", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1745", "container-title": ["Fragmenta Faunistica"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 5, 16]], "date-time": "2014-05-16T08:33:35Z", "timestamp": 1400229215000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2001]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3161/00159301ff2001.44.1.021", "ISSN": ["0015-9301"], "issn-type": [{"value": "0015-9301", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T03:10:40Z", "timestamp": 1525749040679}, "reference-count": 0, "publisher": "Immanuel Kant Baltic Federal University", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Balt. Reg."], "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.5922/2079-8555-2013-3-9", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 11, 25]], "date-time": "2013-11-25T14:17:37Z", "timestamp": 1385389057000}, "page": "86-97", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Political reconsideration of the Soviet past: attitudes and actions of the Lithuanian elites"], "prefix": "10.5922", "volume": "3", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Matonyte", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3984", "published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "container-title": ["Baltic Region"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 11, 25]], "date-time": "2013-11-25T14:17:41Z", "timestamp": 1385389061000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5922/2079-8555-2013-3-9", "ISSN": ["2079-8555", "2310-0524"], "issn-type": [{"value": "2079-8555", "type": "print"}, {"value": "2310-0524", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 25]], "date-time": "2018-11-25T05:10:09Z", "timestamp": 1543122609785}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "2", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2008, 1, 1]], "date-time": "2008-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1199145600000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}, {"URL": "https://www.elsevier.com/open-access/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2014, 2, 19]], "date-time": "2014-02-19T00:00:00Z", "timestamp": 1392768000000}, "delay-in-days": 2241, "content-version": "vor"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Australian Journal of Physiotherapy"], "published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "DOI": "10.1016/s0004-9514(08)70056-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 27]], "date-time": "2012-03-27T00:42:34Z", "timestamp": 1332808954000}, "page": "148", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A reference tool for continence physiotherapists"], "prefix": "10.1016", "volume": "54", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Nahon", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Australian Journal of Physiotherapy"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0004951408700564?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0004951408700564?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 24]], "date-time": "2018-11-24T22:54:21Z", "timestamp": 1543100061000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2008]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S0004951408700564"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0004-9514(08)70056-4", "ISSN": ["0004-9514"], "issn-type": [{"value": "0004-9514", "type": "print"}], "subject": ["Physical Therapy, Sports Therapy and Rehabilitation"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T16:35:11Z", "timestamp": 1525451711234}, "reference-count": 4, "publisher": "Springer Nature", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Geom Dedicata"], "published-print": {"date-parts": [[1993, 6]]}, "DOI": "10.1007/bf01263617", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 3, 24]], "date-time": "2005-03-24T02:24:54Z", "timestamp": 1111631094000}, "page": "241-248", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Rigidity of products"], "prefix": "10.1007", "volume": "46", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Herburt", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "CR1", "author": "K. Borsuk", "first-page": "147", "year": "1981", "unstructured": "Borsuk, K., ?Some remarks on intrinsic geometry?, inGeneral Modern Topology and Modern Analysis (L. F. McAuley and M. M. Rao, eds), Academic Press, New York, 1981, pp. 147?149.", "volume-title": "General Modern Topology and Modern Analysis"}, {"issue": "4", "key": "CR2", "first-page": "1205", "volume": "22", "author": "I. Herburt", "year": "1989", "unstructured": "Herburt, I., ?On intrinsic isometries and rigid subsets of Euclidean spaces?,Demonstratio Math. 22, 4 (1989), 1205?1227.", "journal-title": "Demonstratio Math."}, {"key": "CR3", "first-page": "122", "volume": "52", "author": "I. Herburt", "year": "1991", "unstructured": "Herburt, I. and Moszy?ska, M., ?On metric products?,Colloq. Math. 52 (1991), 122?133.", "journal-title": "Colloq. Math."}, {"key": "CR4", "first-page": "247", "volume": "57", "author": "M. Moszy?ska", "year": "1989", "unstructured": "Moszy?ska, M., ?On rigid subsets of some manifolds?,Colloq. Math. 57 (1989), 247?254.", "journal-title": "Colloq. Math."}], "container-title": ["Geometriae Dedicata"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01263617", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 1, 24]], "date-time": "2013-01-24T06:56:13Z", "timestamp": 1359010573000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[1993, 6]]}, "references-count": 4, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1993, 6]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["BF01263617"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01263617", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0046-5755", "1572-9168"], "issn-type": [{"value": "0046-5755", "type": "print"}, {"value": "1572-9168", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T18:06:51Z", "timestamp": 1525457211514}, "reference-count": 12, "publisher": "Springer Nature", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Geom Dedicata"], "published-print": {"date-parts": [[1994, 2]]}, "DOI": "10.1007/bf01610622", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 4, 30]], "date-time": "2005-04-30T13:33:03Z", "timestamp": 1114867983000}, "page": "221-230", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Some (n \u2212 1)-dimensional rigid sets inR n"], "prefix": "10.1007", "volume": "49", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Herburt", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "CR1", "unstructured": "Aleksandrov, V., \u2018An example of one-dimensional rigid set inR 2\u2019 (in Russian) (to appear inSib. Math. J.)."}, {"key": "CR2", "first-page": "83", "volume": "29", "author": "K. Borsuk", "year": "1981", "unstructured": "Borsuk, K., \u2018On intrinsic isometries\u2019,Bull. Polish Acad. Sci. 29 (1981), 83\u201390.", "journal-title": "Bull. Polish Acad. Sci."}, {"key": "CR3", "first-page": "307", "volume": "16", "author": "K. Borsuk", "year": "1981", "unstructured": "Borsuk, K., \u2018On homeomorphisms preserving lengths of arcs\u2019,Glas. Mat. 16 (1981), 307\u2013311.", "journal-title": "Glas. Mat."}, {"key": "CR4", "first-page": "209", "volume": "131", "author": "J. Cobb", "year": "1988", "unstructured": "Cobb, J., \u2018Two examples concerning small intrinsic isometries\u2019,Fund. Math.,131 (1988), 209\u2013213.", "journal-title": "Fund. Math."}, {"key": "CR5", "unstructured": "Engelking, R.,General Topology, PWN Warsaw, 1977."}, {"key": "CR6", "author": "R. Engelking", "year": "1978", "unstructured": "Engelking, R.,Dimension Theory, North-Holland, Amsterdam, 1978.", "volume-title": "Dimension Theory"}, {"key": "CR7", "first-page": "161", "volume": "36", "author": "I. Herburt", "year": "1988", "unstructured": "Herburt, I., \u2018Some remarks on the completion of uniformly geometrically acceptable spaces\u2019,Bull. Polish Acad. Sci. 36 (1988), 161\u2013167.", "journal-title": "Bull. Polish Acad. Sci."}, {"key": "CR8", "first-page": "1205", "volume": "22", "author": "I. Herburt", "year": "1989", "unstructured": "Herburt, I., \u2018On intrinsic isometries and rigid subsets of Euclidean spaces\u2019,Demonstratio Math. 22 (1989), 1205\u20131227.", "journal-title": "Demonstratio Math."}, {"key": "CR9", "first-page": "241", "volume": "46", "author": "I. Herburt", "year": "1993", "unstructured": "Herburt, I., \u2018Rigidity of products\u2019,Geom. Dedicata 46 (1993), 241\u2013248.", "journal-title": "Geom. Dedicata"}, {"key": "CR10", "first-page": "421", "volume": "22", "author": "I. Herburt", "year": "1987", "unstructured": "Herburt, I. and Moszy\u0144ska, M., \u2018On intrinsic embeddings\u2019,Glas. Mat. 22 (1987), 421\u2013427.", "journal-title": "Glas. Mat."}, {"key": "CR11", "first-page": "247", "volume": "57", "author": "M. Moszy\u0144ska", "year": "1989", "unstructured": "Moszy\u0144ska, M., \u2018On rigid subsets of some manifolds\u2019,Colloq. Math. 57 (1989), 247\u2013254.", "journal-title": "Colloq. Math."}, {"key": "CR12", "first-page": "251", "volume": "37", "author": "K. Rudnik", "year": "1989", "unstructured": "Rudnik, K., \u2018Concerning the rigidity problem for subsets ofE 2\u2019,Bull. Polish Acad. Sci. 37 (1989), 251\u2013254.", "journal-title": "Bull. Polish Acad. Sci."}], "container-title": ["Geometriae Dedicata"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF01610622", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 1, 28]], "date-time": "2013-01-28T18:45:01Z", "timestamp": 1359398701000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[1994, 2]]}, "references-count": 12, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1994, 2]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["BF01610622"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf01610622", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0046-5755", "1572-9168"], "issn-type": [{"value": "0046-5755", "type": "print"}, {"value": "1572-9168", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T10:10:17Z", "timestamp": 1525428617232}, "reference-count": 4, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2008, 1]]}, "DOI": "10.1515/advgeom.2008.019", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 5, 21]], "date-time": "2008-05-21T17:17:13Z", "timestamp": 1211390233000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Location of radial centres of convex bodies"], "prefix": "10.1515", "volume": "8", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Herburt", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "reference": [{"key": "p_1", "DOI": "10.1239/aap/1103662955", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "p_3", "DOI": "10.1007/s11040-005-2968-4", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "p_4", "DOI": "10.1023/A:1005208712952", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "p_5", "DOI": "10.3336/gm.39.1.12", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Advances in Geometry"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/advg.2008.8.issue-2/advgeom.2008.019/advgeom.2008.019.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 16]], "date-time": "2017-05-16T20:29:16Z", "timestamp": 1494966556000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2008, 1]]}, "references-count": 4, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/advgeom.2008.019", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1615-715X", "1615-7168"], "issn-type": [{"value": "1615-715X", "type": "print"}, {"value": "1615-7168", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T10:58:26Z", "timestamp": 1525777106119}, "reference-count": 0, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Eik"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "DOI": "10.5604/16431243.1040102", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 4, 11]], "date-time": "2014-04-11T16:09:43Z", "timestamp": 1397232583000}, "page": "239-244", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Pochwa\u0142a Llosy"], "prefix": "10.5604", "volume": "2", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Dziedzic", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3689", "container-title": ["The Polish Journal of Aesthetics"], "link": [{"URL": "http://publisherspanel.com/icid/pdf/1040102", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T09:39:32Z", "timestamp": 1497433172000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2010, 1, 1]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/16431243.1040102", "ISSN": ["1643-1243"], "issn-type": [{"value": "1643-1243", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T06:50:28Z", "timestamp": 1525762228278}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co KG", "isbn-type": [{"value": "9783845205236", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2007]]}, "DOI": "10.5771/9783845205236-61", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 3, 21]], "date-time": "2016-03-21T07:29:04Z", "timestamp": 1458545344000}, "page": "61-82", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Challenge of professionalism: differentiation of local and national elites in Lithuania"], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Matonyte", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Lokale politische Eliten und Fragen der Legitimation"], "deposited": {"date-parts": [[2016, 3, 21]], "date-time": "2016-03-21T07:34:28Z", "timestamp": 1458545668000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2007]]}, "ISBN": ["9783845205236"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783845205236-61"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T21:08:18Z", "timestamp": 1523999298899}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["TiCz"], "DOI": "10.12775/ticz.2017.054", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 16]], "date-time": "2018-04-16T11:21:22Z", "timestamp": 1523877682000}, "page": "203", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Starsze kobiety i ich duchowo\u015b\u0107 w Ksi\u0119dze Tobiasza"], "prefix": "10.12775", "volume": "40", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Nockiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 12]]}, "container-title": ["Teologia i Cz\u0142owiek"], "link": [{"URL": "http://apcz.umk.pl/czasopisma/index.php/TiCz/article/viewFile/16596/14600", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 16]], "date-time": "2018-04-16T11:21:28Z", "timestamp": 1523877688000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2018, 4, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 16]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/ticz.2017.054", "ISSN": ["2391-7598", "1731-5638"], "issn-type": [{"value": "1731-5638", "type": "print"}, {"value": "2391-7598", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T05:04:28Z", "timestamp": 1525755868899}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["TiCz"], "DOI": "10.12775/ticz.2017.031", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 11, 14]], "date-time": "2017-11-14T12:24:51Z", "timestamp": 1510662291000}, "page": "81", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Starsze kobiety i ich duchowo\u015b\u0107 w Ksi\u0119dze Tobiasza"], "prefix": "10.12775", "volume": "39", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Nockiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2017, 9, 19]]}, "container-title": ["Teologia i Cz\u0142owiek"], "link": [{"URL": "http://apcz.umk.pl/czasopisma/index.php/TiCz/article/viewFile/14962/13276", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 14]], "date-time": "2017-11-14T12:24:54Z", "timestamp": 1510662294000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2017, 9, 19]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 11, 8]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/ticz.2017.031", "ISSN": ["2391-7598", "1731-5638"], "issn-type": [{"value": "1731-5638", "type": "print"}, {"value": "2391-7598", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T19:17:30Z", "timestamp": 1525375050351}, "reference-count": 0, "publisher": "PERSEE Program", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["receo"], "published-print": {"date-parts": [[1998]]}, "DOI": "10.3406/receo.1998.2894", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 12, 17]], "date-time": "2010-12-17T11:10:46Z", "timestamp": 1292584246000}, "page": "97-119", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Grilles d'analyse de l'\u00e9lite \u00e9conomique post-sovi\u00e9tique"], "prefix": "10.3406", "volume": "29", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Matonyte", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2000", "container-title": ["Revue d\u2019\u00e9tudes comparatives Est-Ouest"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 8]], "date-time": "2018-04-08T18:26:17Z", "timestamp": 1523211977000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[1998]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1998]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/receo.1998.2894", "ISSN": ["0338-0599"], "issn-type": [{"value": "0338-0599", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T20:15:34Z", "timestamp": 1525378534980}, "reference-count": 0, "publisher": "PERSEE Program", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["receo"], "published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "DOI": "10.3406/receo.2001.3102", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 1, 6]], "date-time": "2011-01-06T15:26:18Z", "timestamp": 1294327578000}, "page": "57-84", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["L'\u00e9volution des orientations axiologiques de l'\u00e9lite \u00e9conomique post-communiste en Lituanie, 1999-2000"], "prefix": "10.3406", "volume": "32", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Matonyte", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "2000", "container-title": ["Revue d\u2019\u00e9tudes comparatives Est-Ouest"], "language": "fr", "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 8]], "date-time": "2018-04-08T18:27:02Z", "timestamp": 1523212022000}, "score": 16.863134, "translator": [{"given": "Alexandre", "family": "Scaggion", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[2001]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.3406/receo.2001.3102", "ISSN": ["0338-0599"], "issn-type": [{"value": "0338-0599", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T20:55:51Z", "timestamp": 1525380951662}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783540012740", "type": "print"}, {"value": "9783540366188", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2003]]}, "DOI": "10.1007/3-540-36618-0_42", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2007, 7, 16]], "date-time": "2007-07-16T15:49:02Z", "timestamp": 1184600942000}, "page": "555-562", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 4, "title": ["Phrase-Based Hierarchical Clustering of Web Search Results"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Mas\u0142owska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2003, 4, 15]]}, "container-title": ["Lecture Notes in Computer Science", "Advances in Information Retrieval"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/3-540-36618-0_42", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 8, 25]], "date-time": "2014-08-25T02:40:16Z", "timestamp": 1408934416000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2003]]}, "ISBN": ["9783540012740", "9783540366188"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/3-540-36618-0_42", "ISSN": ["0302-9743"], "issn-type": [{"value": "0302-9743", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T03:42:55Z", "timestamp": 1525405375465}, "reference-count": 14, "publisher": "Springer Nature", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Math Phys Anal Geom"], "published-print": {"date-parts": [[2007, 8]]}, "DOI": "10.1007/s11040-007-9031-6", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 1, 2]], "date-time": "2008-01-02T14:39:40Z", "timestamp": 1199284780000}, "page": "251-259", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["On the Uniqueness of Gravitational Centre"], "prefix": "10.1007", "volume": "10", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Herburt", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2008, 1, 3]]}, "reference": [{"key": "9031_CR1", "first-page": "397", "volume": "30", "author": "R.J. Gardner", "year": "2003", "unstructured": "Gardner, R.J., Jensen, E.B., Volcic, A.: Geometric tomography and local stereology. Adv. in Appl. Math. 30, 397\u2013423 (2003)", "journal-title": "Adv. in Appl. Math."}, {"issue": "4", "key": "9031_CR2", "first-page": "422", "volume": "42", "author": "R.J. Gardner", "year": "1995", "unstructured": "Gardner, R.J.: Geometric tomography. Notices Amer. Math. Soc. 42(4), 422\u2013429 (1995)", "journal-title": "Notices Amer. Math. Soc."}, {"key": "9031_CR3", "author": "R.J. Gardner", "year": "1995", "unstructured": "Gardner, R.J.: Geometric Tomography. Cambridge University Press, Cambridge (1995)", "volume-title": "Geometric Tomography"}, {"issue": "1", "key": "9031_CR4", "first-page": "69", "volume": "21", "author": "R.J. Gardner", "year": "1999", "unstructured": "Gardner, R.J., Soranzo, A., Volcic, A.: On the determination of star and convex bodies by section functions. Discrete Comput. Geom. 21(1), 69\u201385 (1999)", "journal-title": "Discrete Comput. Geom."}, {"issue": "4", "key": "9031_CR5", "first-page": "987", "volume": "36", "author": "J. Hansen", "year": "2004", "unstructured": "Hansen, J., Reitzner, M.: Electromagnetic wave propagation and inequalities for moments of chord lengths. Adv. in Appl. Probab. 36(4), 987\u2013995 (2004)", "journal-title": "Adv. in Appl. Probab."}, {"issue": "2", "key": "9031_CR6", "first-page": "157", "volume": "8", "author": "I. Herburt", "year": "2005", "unstructured": "Herburt, I., Moszy\u0144ska, M., Peradzy\u0144ski, Z.: Remarks on radial centres of convex bodies. MPAG 8(2), 157\u2013172 (2005)", "journal-title": "MPAG"}, {"key": "9031_CR7", "first-page": "80", "volume": "121", "author": "D.A. Klain", "year": "1996", "unstructured": "Klain, D.A.: Star valuations and dual mixed volumes. Adv. Math. 121, 80\u2013101 (1996)", "journal-title": "Adv. Math."}, {"key": "9031_CR8", "first-page": "95", "volume": "125", "author": "D.A. Klain", "year": "1997", "unstructured": "Klain, D.A.: Invariant valuations on star-shaped sets. Adv. Math. 125, 95\u2013113 (1997)", "journal-title": "Adv. Math."}, {"key": "9031_CR9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "531", "DOI": "10.2140/pjm.1975.58.531", "volume": "58", "author": "M. Ludwig", "year": "1975", "unstructured": "Ludwig, M.: Dual mixed volumes. Pacific J. Math. 58, 531\u2013538 (1975)", "journal-title": "Pacific J. Math."}, {"issue": "2", "key": "9031_CR10", "first-page": "232", "volume": "71", "author": "E. Lutwak", "year": "1988", "unstructured": "Lutwak, E.: Intersection bodies and dual mixed volumes. Adv. Math. 71(2), 232\u2013261 (1988)", "journal-title": "Adv. Math."}, {"key": "9031_CR11", "first-page": "131", "volume": "81", "author": "M. Moszy\u0144ska", "year": "2000", "unstructured": "Moszy\u0144ska, M.: Looking for selectors of star bodies. Geom. Dedicata 81, 131\u2013147 (2000)", "journal-title": "Geom. Dedicata"}, {"key": "9031_CR12", "unstructured": "Moszy\u0144ska, M.: Selected Topics in Convex Geometry, Birkh\u00e4user (2005)"}, {"key": "9031_CR13", "author": "R. Schneider", "year": "1993", "unstructured": "Schneider, R.: Convex Bodies: the Brunn\u2013Minkowski theory. Cambridge University Press, Cambridge (1993)", "volume-title": "Convex Bodies: the Brunn\u2013Minkowski theory", "DOI": "10.1017/CBO9780511526282", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "9031_CR14", "unstructured": "Stroock, D.W.: A Concise Introduction to the Theory of Integration, Birkh\u00e4user (1990)"}], "container-title": ["Mathematical Physics, Analysis and Geometry"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/s11040-007-9031-6", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 18]], "date-time": "2017-06-18T02:31:56Z", "timestamp": 1497753116000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2007, 8]]}, "references-count": 14, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007, 8]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["9031"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s11040-007-9031-6", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1385-0172", "1572-9656"], "issn-type": [{"value": "1385-0172", "type": "print"}, {"value": "1572-9656", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T07:26:34Z", "timestamp": 1525418794137}, "reference-count": 19, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Baltic Studies"], "published-print": {"date-parts": [[2006, 12]]}, "DOI": "10.1080/01629770608629621", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 7, 6]], "date-time": "2011-07-06T22:19:48Z", "timestamp": 1309990788000}, "page": "388-411", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Why the Notion of Social Justice is Quasi-Absent from the Public Discourse in Post-Communist Lithuania"], "prefix": "10.1080", "volume": "37", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Matonyt\u0117", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2008, 8, 29]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Aidukait\u00e9 Jolanta.", "volume": "36", "first-page": "405", "year": "2003", "journal-title": "Communist and Post-Communist Studies.", "DOI": "10.1016/j.postcomstud.2003.09.002", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0002", "author": "Aleksandravi\u010dius Egidijus", "year": "1996", "volume-title": "Car\u0173 vald\u017eioje: XIX am\u017eiaus Lietuva."}, {"key": "CIT0003", "author": "Best Heinrich", "year": "2003", "volume-title": "Representative Elites in Post-Communist Settings."}, {"key": "CIT0004", "author": "Donskis Leonidas.", "year": "2004", "volume-title": "Pilietin\u0117 visuomen\u0117 ir jos prie\u0161ai: autoritetas, tiesa ir vie\u0161oji erdv\u0117 XXI am\u017eiaus prad\u017eios Lietuvoje."}, {"key": "CIT0005", "author": "Dryzek John S.", "year": "2002", "volume-title": "Post-Communist Democratization: Political Discourses Across Thirteen Countries.", "DOI": "10.1017/CBO9780511492112", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0006", "author": "Edelman Murray J.", "year": "1995", "volume-title": "From Art to Politics: How Artistic Creations Shape Political Conceptions."}, {"key": "CIT0007", "author": "Elder Charles D.", "year": "1983", "volume-title": "The Political Uses of Symbols."}, {"key": "CIT0008", "author": "Foucault Michel.", "year": "1972", "volume-title": "The Archaeology of Knowledge."}, {"key": "CIT0009", "author": "Gallagher Michael", "year": "2001", "edition": "3", "volume-title": "Representative government in Modern Europe."}, {"key": "CIT0010", "author": "Howard Marc M.", "year": "2003", "volume-title": "The Weakness of Civil Society in Post-Communist Europe.", "DOI": "10.1017/CBO9780511840012", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0011", "author": "Lewis Paul G.", "year": "2001", "volume-title": "Party Development and Democratoic Change in Post-Communist Europe. The First Decade."}, {"key": "CIT0012", "author": "Kavolis Vytautas.", "year": "1994", "volume-title": "S\u0105moningumo trajektorijos: Lieluvi\u0173 kult[ubar]ros modern\u0117jimo aspektai. \u017dmogus istorijoj."}, {"key": "CIT0013", "author": "Kjtschelt Herbert", "year": "2002", "volume-title": "Post-Communist Party Systems: Competition, Representation and Inter-Party Cooperation."}, {"issue": "29", "key": "CIT0016", "first-page": "58", "volume": "1", "author": "Marcinkevi\u010dien\u0117 R[ubar]ta.", "year": "1997", "journal-title": "Lituanistica."}, {"issue": "1", "key": "CIT0018", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "33", "DOI": "10.1332/0305573052708474", "volume": "33", "author": "Oorshot Wim van", "year": "2005", "journal-title": "Policy and Politics."}, {"issue": "1", "key": "CIT0019", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "148", "DOI": "10.1177/0888325499013001005", "volume": "13", "author": "Pettai Velio", "year": "1999", "journal-title": "East European Politics and Societies."}, {"key": "CIT0020", "author": "\u0160iliauskas Saulius.", "year": "2002", "volume-title": "Demokratijos refleksija Lietuvos politin\u0117je mintyje (1918\u20131940)."}, {"key": "CIT0021", "author": "Wilson William J.", "year": "1994", "volume-title": "Citizenship and the Inner City Ghetto Poor. The Condition of Citizenship."}, {"key": "CIT0022", "author": "Zeruolis Darius.", "first-page": "121", "year": "1998", "volume-title": "The Handbook of Political Change in Eastern Europe"}], "container-title": ["Journal of Baltic Studies"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/10256018808623883", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 20]], "date-time": "2017-06-20T02:53:25Z", "timestamp": 1497927205000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2006, 12]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2008, 8, 29]]}, "published-print": {"date-parts": [[2006, 12]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.1080/01629770608629621"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/01629770608629621", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0162-9778", "1751-7877"], "issn-type": [{"value": "0162-9778", "type": "print"}, {"value": "1751-7877", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T22:41:16Z", "timestamp": 1525732876362}, "reference-count": 33, "publisher": "Lithuanian University of Educational Sciences", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 9, 20]]}, "DOI": "10.15823/p.2014.033", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 11, 13]], "date-time": "2015-11-13T09:03:24Z", "timestamp": 1447405404000}, "page": "147-162", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Social Participation of People With Disabilities Though the Activities of Non \u2013 Governmental Organizations"], "prefix": "10.15823", "volume": "115", "author": [{"given": "Irmina", "family": "Bene\u0161evi\u010di\u016bt\u0117", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "\u0160eduvos miesto ne\u012fgali\u0173j\u0173 draugija"}]}], "member": "6503", "reference": [{"issue": "1", "key": "key-10.15823/p.2014.033-1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "48", "DOI": "10.1352/1934-9556-51.01.048", "article-title": "Congregational Participation and Supports for Children and Adults with Disabilities: Parent Perceptions", "volume": "51", "author": "Ault, M., J., Collins, C., Cartier, E. W.", "year": "2013", "journal-title": "Intellectual and Development Disabilities"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-2", "author": "Cymru, C.", "year": "2000", "volume-title": "Tarp \u017emoni\u0173: parankin\u0117 socialinio darbuotojo knyga"}, {"issue": "1", "key": "key-10.15823/p.2014.033-3", "first-page": "23", "article-title": "Partneryst\u0117 rengiant socialinius darbuotojus: tarpdisciplinin\u0117s komandos patirtis psichiatrijos skyriuje", "volume": "3", "author": "Bagdanova, J., Ve\u010dkien\u0117, N.", "year": "2009", "journal-title": "Socialinis darbas"}, {"issue": "11", "key": "key-10.15823/p.2014.033-4", "first-page": "157", "article-title": "\u012egalinan\u010dio dialogo poreikis ir patirtis, pl\u0117tojant socialines paslaugas nevyriausybin\u0117je ne\u012fgali\u0173j\u0173 organizacijoje", "volume": "1", "author": "Bene\u0161evi\u010di\u016bt\u0117, I.", "year": "2013", "journal-title": "Socialinis darbas"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-5", "author": "Bitinas, B., Rup\u0161ien\u0117, L., \u017dyd\u017ei\u016bnait\u0117, V.", "year": "2008", "volume-title": "Kokybini\u0173 tyrim\u0173 metodologija"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-6", "author": "Daug\u0117la, M.", "year": "2008", "volume-title": "Studentai, turintys negal\u0119, auk\u0161tosiose mokyklose: rekomendacijos administratoriams ir profesin\u0117s veiklos procesuose: socialin\u0117 parama ne\u012fgaliesiems \u012fsidarbinimo ir profesin\u0117s veiklos procesuose"}, {"issue": "3", "key": "key-10.15823/p.2014.033-7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "237", "DOI": "10.1080/15017410701685893", "article-title": "Affiliating Participation for Active Citizenship", "volume": "9", "author": "Ebersold, S.", "year": "2007", "journal-title": "Scandinavian Journal of Disability Research"}, {"issue": "5", "key": "key-10.15823/p.2014.033-8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "485", "DOI": "10.1007/s10882-007-9065-5", "article-title": "Participation in Everyday School Activities For Children With and Without Disabilities", "volume": "19", "author": "Eriksson, L., Welander, J., Granlund, M.", "year": "2007", "journal-title": "Journal of Developmental & Physical Disabilities"}, {"issue": "15", "key": "key-10.15823/p.2014.033-9", "first-page": "135", "article-title": "Negal\u0119 turin\u010di\u0173 asmen\u0173 subjektyvieji nedarbo faktoriai: darbo motyvacijos aspektas", "volume": "2", "author": "Gailien\u0117, I.", "year": "2006", "journal-title": "Specialusis ugdymas"}, {"issue": "11", "key": "key-10.15823/p.2014.033-10", "first-page": "89", "article-title": "T\u0117v\u0173, auginan\u010di\u0173 ne\u012fgal\u0173 vaik\u0105, soc ialinio dalyvavimo visuomen\u0117je bruo\u017e\u0173 atskleidimas: barjerai ir galimyb\u0117s", "volume": "4", "author": "Gerulaitis, D.", "year": "2006", "journal-title": "Jaun\u0173j\u0173 mokslinink\u0173 darbai"}, {"issue": "11", "key": "key-10.15823/p.2014.033-11", "first-page": "287", "article-title": "Nevyriausybini\u0173 organizacij\u0173 veikl\u0173 \u012fgyvendinimas e. dalyvavimo aspektu", "volume": "2", "author": "Jakutyt\u0117, K.", "year": "2012", "journal-title": "Vie\u0161oji politika ir administravimas"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-12", "author": "Jonutyt\u0117, I.", "year": "2007", "volume-title": "Savanoryst\u0117 socialinio ugdymo sistemoje. Monografija"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-13", "author": "Jucevi\u010dien\u0117, P.", "year": "2007", "volume-title": "Besimokantis miestas. Monografija"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-14", "unstructured": "Jungtini\u0173 Taut\u0173 ne\u012fgali\u0173j\u0173 teisi\u0173 konvencija. 2010 05 27, Nr. XI-854. Vilnius. Valstyb\u0117s \u017einios, 2010-06-10, Nr. 67-3350"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-15", "author": "Juodaityt\u0117, A.", "year": "2002", "volume-title": "Socializacija ir ugdymas vaikyst\u0117je. Monografija"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-16", "author": "Kardelis, K.", "year": "2002", "volume-title": "Mokslini\u0173 tyrim\u0173 metodologija ir metodai"}, {"issue": "2", "key": "key-10.15823/p.2014.033-17", "first-page": "67", "article-title": "Pilieti\u0161kumo konstravimas globalumo kontekste: NVO vaidmens kaita Lietuvoje", "volume": "1", "author": "K\u0117ryt\u0117, \u017d.", "year": "2010", "journal-title": "Kult\u016bra ir visuomen\u0117"}, {"issue": "1", "key": "key-10.15823/p.2014.033-18", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "59", "DOI": "10.1080/10349120903537905", "article-title": "Social Participation of Students with Special Needs in Regular Primary Education in the Netherlands", "volume": "57", "author": "Koster, M., Pijl, S., J., Nakken, H., Houten, Van, E.", "year": "2010", "journal-title": "International Journal of Disability, Development and Education"}, {"issue": "17", "key": "key-10.15823/p.2014.033-19", "first-page": "19", "article-title": "Po\u017ei\u016brio \u012f proto negal\u0119 turin\u010di\u0173 \u017emoni\u0173 stereotipi\u0161kumo ir i\u0161silavinimo rodikli\u0173 s\u0105sajos", "volume": "2", "author": "Legkauskas, V., Jurevi\u010dien\u0117, M., Gudonis, V.", "year": "2007", "journal-title": "Specialusis ugdymas"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-20", "author": "Leli\u016bgien\u0117, I.", "year": "2012", "volume-title": "Socioedukacinis darbas bendruomen\u0117je"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-21", "author": "Leli\u016bgien\u0117, I., Bar\u0161auskien\u0117, V.", "year": "2001", "volume-title": "Sociokult\u016brinis darbas bendruomen\u0117je: u\u017esienio \u0161ali\u0173 patirtis. Monografija"}, {"issue": "2", "key": "key-10.15823/p.2014.033-22", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "117", "DOI": "10.1080/01972240490423049", "article-title": "Information Systems and Nongovermental Development Organizations: Advocacy, Organizational Learning, and Accountability", "volume": "20", "author": "Lewis, D., Madon, S.", "year": "2004", "journal-title": "Information Society"}, {"issue": "29", "key": "key-10.15823/p.2014.033-23", "first-page": "47", "article-title": "Ne\u012fgali\u0173 asmen\u0173 \u012ftraukimas \u012f problem\u0173 sprendimo proces\u0105 NVO veiklose", "volume": "2", "author": "Radzevi\u010dien\u0117, L., Juodraitis, A., Bene\u0161evi\u010di\u016bt\u0117, I.", "year": "2013", "journal-title": "Specialusis ugdymas"}, {"issue": "23", "key": "key-10.15823/p.2014.033-24", "first-page": "56", "article-title": "NVO veikl\u0173, susijusi\u0173 su ne\u012fgali\u0173 asmen\u0173 kooperavimosi galimyb\u0117mis, kryptingumas", "volume": "2", "author": "Radzevi\u010dien\u0117, L., Gerulaitis, D., Gudinavi\u010dius, B., Jurevi\u010dien\u0117, M., Bene\u0161evi\u010di\u016bt\u0117, I.", "year": "2010", "journal-title": "Specialusis ugdymas"}, {"issue": "2", "key": "key-10.15823/p.2014.033-25", "first-page": "9", "article-title": "\u012egalinimo samprata socialini\u0173 paslaug\u0173 kontekste", "volume": "12", "author": "Ru\u0161kus, J., Ma\u017eeikien\u0117, N., Naujanien\u0117, R. Motie\u010dien\u0117, R., Dvarionas, D\u017e.", "year": "2014", "journal-title": "Socialinis darbas"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-26", "author": "Ru\u0161kus, J., Ma\u017eeikis, G.", "year": "2007", "volume-title": "Ne\u012fgalumas ir socialinis dalyvavimas. Kritin\u0117 patirties ir galimybi\u0173 refleksija. Monografija"}, {"issue": "1", "key": "key-10.15823/p.2014.033-27", "first-page": "90", "article-title": "Kai kurie pradini\u0173 klasi\u0173 mokinio menin\u0117s individualyb\u0117s pa\u017einimo aspektai", "volume": "113", "author": "Sidabrien\u0117, J.", "year": "2014", "journal-title": "Pedagogika"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-28", "author": "Spierts, M.", "year": "2003", "volume-title": "Balansavimas ir aktyvinimas. Metodi\u0161kai organizuotas sociokult\u016brinis darbas"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-29", "author": "\u0160ink\u016bnien\u0117, J. R.", "year": "2012", "volume-title": "Bendruomeni\u0161kumas, komunikacija ir muzika: sociokult\u016briniai negalios aspektai. Monografija"}, {"issue": "31", "key": "key-10.15823/p.2014.033-30", "first-page": "63", "article-title": "Socialinis dalyvavimas: jaunimo po\u017ei\u016bris", "volume": "20", "author": "Zaleskien\u0117, I., \u017dadeikait\u0117, L.", "year": "2012", "journal-title": "Socialinis ugdymas"}, {"issue": "6", "key": "key-10.15823/p.2014.033-31", "first-page": "183", "article-title": "Socialini\u0173 paslaug\u0173 vadyba: balansavimas tarp socialinio teisingumo ir ekonominio racionalumo", "volume": "1", "author": "\u017dalimien\u0117, L.", "year": "2006", "journal-title": "Ekonomika ir vadyba: aktualijos ir perspektyvos"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-32", "author": "\u017dyd\u017ei\u016bnait\u0117, V., Lepait\u0117, D., Cibulskas, G., Bubnys, R.", "year": "2012", "volume-title": "Savaiminis mokymasis darbo aplinkoje: bendrosios kompetencijos vystymosi kontekstualumas. Mokslo studija"}, {"key": "key-10.15823/p.2014.033-33", "author": "\u017dyd\u017ei\u016bnait\u0117, V.", "year": "2007", "volume-title": "Tyrimo dizainas: strukt\u016bra ir strategijos. Mokomoji knyga"}], "container-title": ["Pedagogika"], "link": [{"URL": "http://pedagogika.leu.lt/index.php/Pedagogika/article/view/68/63", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 23]], "date-time": "2017-06-23T23:35:35Z", "timestamp": 1498260935000}, "score": 16.863134, "issued": {"date-parts": [[2014, 9, 20]]}, "references-count": 33, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 9, 20]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15823/p.2014.033", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1392-0340", "2029-0551"], "issn-type": [{"value": "1392-0340", "type": "print"}, {"value": "2029-0551", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "SERAFIN IRMINA"}