{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 397, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 28]], "date-time": "2018-12-28T12:10:43Z", "timestamp": 1545999043920}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Gdanski", "issue": "12", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AE"], "abstract": "<jats:p>Recenzja ksi\u0105\u017cki: M. Manres, N. Real (eds.), 2015, Digital Literature for Children: Texts, Readers and Educational Practices</jats:p>", "DOI": "10.26881/ae.2015.12.12", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 28]], "date-time": "2018-12-28T11:40:58Z", "timestamp": 1545997258000}, "page": "133-135", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Recenzja ksi\u0105\u017cki: M. Manres, N. Real (eds.), 2015, Digital Literature for Children: Texts, Readers and Educational Practices"], "prefix": "10.26881", "author": [{"given": "Klaudyna", "family": "Mikulewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11423", "published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 15]]}, "container-title": ["Ars Educandi"], "link": [{"URL": "http://czasopisma.bg.ug.edu.pl/index.php/arseducandi/article/download/1913/1408", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://czasopisma.bg.ug.edu.pl/index.php/arseducandi/article/download/1913/1408", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 28]], "date-time": "2018-12-28T11:41:14Z", "timestamp": 1545997274000}, "score": 19.316652, "issued": {"date-parts": [[2015, 12, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 15]]}, "issue": "12"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26881/ae.2015.12.12", "ISSN": ["1230-607X"], "issn-type": [{"value": "1230-607X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:34:37Z", "timestamp": 1525736077838}, "reference-count": 30, "publisher": "Index Copernicus", "issue": "0", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "abstract": "<jats:p>Purpose. Description - based on the review of Polish and English literature - of some controversial categories of travel included in medical tourism and known as circumvention tourism. The following types of \u201ctourism\u201d were analyzed: abortion, fertility, suicide, FGM (female genital mutilation) as well as transplant and surgical reassignment surgery tourism. We also undertook an attempt to outline the profile and the motives of participants of such trips.\n\nMethod. A critical literature review.\n\nFindings. Circumvention tourism is a category of medical tourism and includes the abroad travel of patients (medical tourists) for services that are illegal in the country of the medical tourist. The most important factors of circumvention tourism development are: legal regulations, advances in transport and ICT, the development of medicine and changing consumer lifestyles. The participants are usually from developed countries and have a stable financial situation. On the other hand, the profile differs according to the type of travel (subcategory) in which they participate. The main motivations of tourists are: circumvention of legal restrictions, privacy, long waiting lists and fear of stigmatization.\n\nPractical implications. The analysis can determine further research regarding circumvention tourism.\n\nOriginality. The analysis concerns circumvention tourism, which despite an increase in research on the phenomenon of medical tourism is still unexplored and a difficultly assessed area.\n\nType of paper. A review article.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0010.4019", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 9, 12]], "date-time": "2017-09-12T08:52:43Z", "timestamp": 1505206363000}, "page": "71-84", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Controversial Travels of Medical Tourism"], "prefix": "10.5604", "volume": "40", "author": [{"given": "Klaudyna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Uniwersytet Ekonomiczny w Poznaniu, Wydzia\u0142 Gospodarki Mi\u0119dzynarodowej, Katedra Turystyki"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Folia Turistica"], "link": [{"URL": "http://foliaturistica.pl/gicid/pdf/01.3001.0010.4019", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 12]], "date-time": "2017-09-12T08:55:17Z", "timestamp": 1505206517000}, "score": 19.316652, "issued": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "references-count": 30, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "issue": "0"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0010.4019", "ISSN": ["0867-3888", "2353-5962"], "issn-type": [{"value": "0867-3888", "type": "print"}, {"value": "2353-5962", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:11:02Z", "timestamp": 1525785062287}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.12775/pch.2013.028", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 13]], "date-time": "2014-05-13T11:27:20Z", "timestamp": 1399980440000}, "page": "119", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Autonomia jako nadrz\u0119dny cel edukacji w uj\u0119ciu Aharona Avirama"], "prefix": "10.12775", "volume": "32", "author": [{"given": "Klaudyna", "family": "Bociek", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2014, 5, 5]]}, "container-title": ["Paedagogia Christiana"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 5, 13]], "date-time": "2014-05-13T11:27:36Z", "timestamp": 1399980456000}, "score": 19.316652, "issued": {"date-parts": [[2014, 5, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 5, 13]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/pch.2013.028", "ISSN": ["1505-6872"], "issn-type": [{"value": "1505-6872", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T11:58:39Z", "timestamp": 1525694319632}, "reference-count": 0, "publisher": "Rezekne Academy of Technologies", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SIE"], "abstract": "<jats:p>The article adresses the issue of narrative identity, which is a specific form of an individual identity, studied by the representatives of di\ufb00erent disciplines of humanistic and social sciences \u2013 philosophers, sociologists or psychologists. A characteristic feature of narrative identity concepts is the conviction, that the person understands himself and define taking into account triple time perspective \u2013 not only the present, in which one makes auto-identification, but also the past, which led him to it and the future, that will require a redefinition. Human life is a story and our identity is constituted in relation to history, society, significant others and an ethical horizon. The article presents the most significant narrative identity concepts and emphasizes their ethical dimension, which is considered to be of central importance from a pedagogical point of view.</jats:p>", "DOI": "10.17770/sie2017vol1.2381", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T07:26:10Z", "timestamp": 1495437970000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["LIFE AS A STORY \u2013 ETHICAL DIMENSION OF THE NARRATIVE IDENTITY CONCEPT"], "prefix": "10.17770", "volume": "1", "author": [{"given": "Klaudyna", "family": "Bociek", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7285", "published-online": {"date-parts": [[2017, 2, 3]]}, "container-title": ["SOCIETY. INTEGRATION. EDUCATION. Proceedings of the International Scientific Conference"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 22]], "date-time": "2017-05-22T07:30:56Z", "timestamp": 1495438256000}, "score": 19.316652, "issued": {"date-parts": [[2017, 2, 3]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.17770/sie2017vol1.2381", "ISSN": ["2256-0629", "1691-5887"], "issn-type": [{"value": "1691-5887", "type": "print"}, {"value": "2256-0629", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T19:53:33Z", "timestamp": 1525722813270}, "reference-count": 0, "publisher": "Pomorski Uniwersytet Medyczny w Szczecinie", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2016, 7, 20]], "date-time": "2016-07-20T00:00:00Z", "timestamp": 1468972800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pomeranian J Life Sci"], "abstract": "<jats:p>Wst\u0119p: Jama przegrody prze\u017aroczystej wyst\u0119puje u 15% os\u00f3b doros\u0142ych i uznawana jest za wariant normy. U niekt\u00f3rych pacjent\u00f3w dochodzi do pojawienia si\u0119 zespo\u0142u objaw\u00f3w, kt\u00f3ry zwi\u0105zany jest z ewolucj\u0105 jamy w posta\u0107 torbieli. Cz\u0119sto\u015b\u0107 wyst\u0119powania torbieli jest znacznie ni\u017csza. Patomechanizm oraz czynniki ryzyka takiej przemiany nie s\u0105 dok\u0142adnie poznane. Spo\u015br\u00f3d teorii powstawania torbieli wsp\u00f3\u0142cze\u015bnie najwi\u0119ksz\u0105 wag\u0119 przywi\u0105zuje si\u0119 do hipotezy mechanizmu zastawkowego w przep\u0142ywie p\u0142ynu m\u00f3zgowo-rdzeniowego. Stwierdzenie, i\u017c jest ona prawdziwa, mo\u017ce by\u0107 postawione tylko na podstawie bezpo\u015bredniej obserwacji, co umo\u017cliwia obecnie przy\u017cyciowo metoda endoskopowa. Celem pracy by\u0142o opisanie zespo\u0142u cech klinicznych i radiologicznych towarzysz\u0105cych wypieraj\u0105cej torbieli przegrody prze\u017aroczystej (WTPP). Podj\u0119to tak\u017ce pr\u00f3b\u0119 poznania patomechanizmu powstawania WTPP oraz okre\u015blenia wskaza\u0144 do leczenia operacyjnego tej patologii.Materia\u0142 i metody: Grup\u0119 badanych stanowi\u0142o 27 chorych Kliniki Neurochirurgii Pomorskiego Uniwersytetu Medycznego w Szczecinie poddanych leczeniu chirurgicznemu z powodu WTPP. U chorych oceniano objawy kliniczne i radiologiczne przed interwencj\u0105 i po interwencji chirurgicznej. Analizowano r\u00f3wnie\u017c obraz \u015br\u00f3doperacyjny z operacji endoskopowych.Wyniki: U wi\u0119kszo\u015bci badanych przed leczeniem operacyjnym wyst\u0119powa\u0142y podobne objawy kliniczne: b\u00f3le g\u0142owy, zawroty g\u0142owy, nudno\u015bci i wymioty, zaburzenia wy\u017cszych czynno\u015bci nerwowych, zaburzenia widzenia. Po leczeniu operacyjnym stwierdzano ust\u0105pienie dolegliwo\u015bci w wi\u0119kszo\u015bci przypadk\u00f3w, co dowodzi zwi\u0105zku przyczynowego wyst\u0119powania WTPP z wymienionymi objawami. Zauwa\u017cono r\u00f3wnie\u017c znacz\u0105ce r\u00f3\u017cnice w pomiarach radiologicznych przed zabiegiem i po zabiegu, co pozwoli\u0142o na wyznaczenie kliniczno-radiologicznych kryteri\u00f3w rozpoznania WTPP, natomiast przy\u017cyciowe obserwacje \u015br\u00f3doperacyjne umo\u017cliwi\u0142y potwierdzenie mechanizmu nape\u0142niania si\u0119 torbieli.Wnioski: Uzyskane wyniki bada\u0144 pozwoli\u0142y na udowodnienie hipotezy mechanizmu zastawkowego jako g\u0142\u00f3wnego czynnika powoduj\u0105cego powstawanie objaw\u00f3w u chorych z WTPP oraz na okre\u015blenie sk\u0142adowych zespo\u0142u WTPP. Potwierdzi\u0142y one zasadno\u015b\u0107 wyboru leczenia chirurgicznego za pomoc\u0105 endoskopu. Ponadto zmiany geometrii struktur centralnego uk\u0142adu nerwowego zaobserwowane podczas analizy obraz\u00f3w radiologicznych przed zabiegami i po zabiegach chirurgicznych czyni\u0105 zasadnymi dalsze badania nad dynamik\u0105 tego obszaru u chorych z WTPP.</jats:p>", "DOI": "10.21164/pomjlifesci.47", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 3]], "date-time": "2017-08-03T06:58:19Z", "timestamp": 1501743499000}, "page": "12", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["CLINICAL AND RADIOLOGICAL CHARACTERISTICS OF THE CYST OF THE SEPTUM PELLUCIDUM IN ENDOSCOPICALLY TREATED PATIENTS"], "prefix": "10.21164", "volume": "61", "author": [{"given": "Klaudyna", "family": "Kojder", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "8816", "published-online": {"date-parts": [[2016, 7, 20]]}, "container-title": ["Pomeranian Journal of Life Sciences"], "link": [{"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/47/46", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/47/46", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 3]], "date-time": "2017-08-03T06:58:21Z", "timestamp": 1501743501000}, "score": 19.316652, "issued": {"date-parts": [[2016, 7, 20]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 7, 20]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21164/pomjlifesci.47", "ISSN": ["2450-4637"], "issn-type": [{"value": "2450-4637", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 28]], "date-time": "2018-08-28T09:11:39Z", "timestamp": 1535447499185}, "reference-count": 0, "publisher": "University of Szczecin", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018]]}, "DOI": "10.18276/ept.2018.2.42-02", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 8, 28]], "date-time": "2018-08-28T08:37:46Z", "timestamp": 1535445466000}, "page": "19-27", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["COMPETITIVENESS of TOURISM ENTERPRISES in the  SHARING ECONOMY"], "prefix": "10.18276", "volume": "42", "author": [{"given": "Klaudyna", "family": "Kowalska", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "7719", "published-online": {"date-parts": [[2018]]}, "container-title": ["Ekonomiczne Problemy Turystyki"], "original-title": ["Konkurencyjno\u015b\u0107 podmiot\u00f3w sharing economy w turystyce"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 28]], "date-time": "2018-08-28T08:39:24Z", "timestamp": 1535445564000}, "score": 19.316652, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18276/ept.2018.2.42-02", "ISSN": ["1644-0501", "2353-3188"], "issn-type": [{"value": "1644-0501", "type": "print"}, {"value": "2353-3188", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 6]], "date-time": "2018-09-06T13:10:53Z", "timestamp": 1536239453794}, "reference-count": 1, "publisher": "Uniwersytet Gdanski", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "abstract": "<jats:p>-\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0009.4851", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 12, 22]], "date-time": "2016-12-22T13:14:20Z", "timestamp": 1482412460000}, "page": "0-0", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Review of Literature for Children: Texts, Readers\nand Educational Practices, P.I.E Peter Lang, Brussels 2015"], "prefix": "10.26881", "volume": "34", "author": [{"given": "Klaudyna", "family": "Mikulewicz", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Uniwersytet Gda\u0144ski"}]}], "member": "11423", "container-title": ["Problemy Wczesnej Edukacji"], "link": [{"URL": "http://problemywczesnejedukacji.publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0009.4851", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0009.4851", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 6]], "date-time": "2018-09-06T12:52:31Z", "timestamp": 1536238351000}, "score": 19.316652, "issued": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0009.4851", "ISSN": ["1734-1582"], "issn-type": [{"value": "1734-1582", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T15:41:14Z", "timestamp": 1524066074068}, "reference-count": 0, "publisher": "Wroclaw University of Economics", "issue": "456", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Prace Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu"], "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.15611/pn.2016.456.06", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 4, 12]], "date-time": "2017-04-12T09:07:02Z", "timestamp": 1491988022000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Niedob\u00f3r czy nadmiar miejsc? Analiza statystyk dost\u0119pno\u015bci opieki \u017c\u0142obkowej w polskich gminach / Deficiency or excess of childcare places? Analysis of differences in access to nurseries in Polish municipalities "], "prefix": "10.15611", "author": [{"given": "Anna", "family": "Kurowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Klaudyna", "family": "Szczupak", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "6272", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["Prace Naukowe Uniwersytetu Ekonomicznego we Wroc\u0142awiu"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 12]], "date-time": "2017-04-12T09:27:54Z", "timestamp": 1491989274000}, "score": 17.627743, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "456"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15611/pn.2016.456.06", "ISSN": ["1899-3192", "2392-0041"], "issn-type": [{"value": "1899-3192", "type": "print"}, {"value": "2392-0041", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:56:08Z", "timestamp": 1523991368401}, "reference-count": 0, "publisher": "Pomorski Uniwersytet Medyczny w Szczecinie", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/pl/", "start": {"date-parts": [[2018, 3, 30]], "date-time": "2018-03-30T00:00:00Z", "timestamp": 1522368000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pomeranian J Life Sci"], "abstract": "<jats:p>ABSTRAKTWst\u0119p: Z\u0142o\u015bliwy udar niedokrwienny to gwa\u0142townie post\u0119puj\u0105cy obrz\u0119k m\u00f3zgu w nast\u0119pstwie udaru, kt\u00f3ry najcz\u0119\u015bciej zwi\u0105zany jest ze z\u0142ym rokowaniem.Opis przypadk\u00f3w: Przedstawiono 2 opisy przypadk\u00f3w chorych w wieku 27 i 64 lat leczonych skutecznie z powodu z\u0142o\u015bliwego udaru niedokrwiennego m\u00f3zgu wywo\u0142anego odmiennymi przyczynami pierwotnymi. Pacjenci poddani zostali kompleksowemu leczeniu, w tym: kraniektomii odbarczaj\u0105cej oraz dzia\u0142aniom z zakresu intensywnej terapii. Wyniki leczenia r\u00f3\u017cni\u0142y si\u0119 u obu chorych w zakresie czasu prze\u017cycia, jednak\u017ce w momencie zako\u0144czenia leczenia obaj pacjenci pozostawali przytomni, w kontakcie gestowym.Wnioski: Niezale\u017cnie od etiologii z\u0142o\u015bliwego obrz\u0119ku m\u00f3zgu leczenie powinno by\u0107 indywidualizowane i opiera\u0107 si\u0119 na wsp\u00f3\u0142pracy wielospecjalistycznych zespo\u0142\u00f3w. Om\u00f3wione zosta\u0142y metody lecznicze stosowane w leczeniu z\u0142o\u015bliwego udaru m\u00f3zgu.</jats:p>", "DOI": "10.21164/pomjlifesci.376", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 3, 30]], "date-time": "2018-03-30T08:56:15Z", "timestamp": 1522400175000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Z\u0142o\u015bliwy obrz\u0119k m\u00f3zgu leczony kompleksowo i skutecznie \u2013 opis dw\u00f3ch przypadk\u00f3w"], "prefix": "10.21164", "volume": "64", "author": [{"given": "Klaudyna", "family": "Kojder", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Bartosz", "family": "Liman\u00f3wka", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "8816", "published-online": {"date-parts": [[2018, 3, 30]]}, "container-title": ["Pomeranian Journal of Life Sciences"], "link": [{"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/376/286", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://ojs.pum.edu.pl/pomjlifesci/article/viewFile/376/286", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 30]], "date-time": "2018-03-30T08:56:21Z", "timestamp": 1522400181000}, "score": 17.627743, "issued": {"date-parts": [[2018, 3, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 3, 30]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21164/pomjlifesci.376", "ISSN": ["2450-4637"], "issn-type": [{"value": "2450-4637", "type": "print"}]}, {"institution": {"name": "University", "place": ["-"], "acronym": ["-"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 6, 8]], "date-time": "2018-06-08T03:10:12Z", "timestamp": 1528427412738}, "reference-count": 0, "publisher": "Wageningen UR Facilitair Bedrijf", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.18174/448525", "type": "dissertation", "created": {"date-parts": [[2018, 6, 8]], "date-time": "2018-06-08T02:30:51Z", "timestamp": 1528425051000}, "approved": {"date-parts": [[2018]]}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Human gastrointestinal microbiota modulation with dietary prebiotics"], "prefix": "10.18174", "author": [{"given": "Klaudyna Aneta", "family": "Borewicz", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Microbiological Laboratory"}]}], "member": "7524", "deposited": {"date-parts": [[2018, 6, 8]], "date-time": "2018-06-08T02:30:52Z", "timestamp": 1528425052000}, "score": 17.627743, "subtitle": ["an intimate interaction throughout life"], "issued": {"date-parts": [[null]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.18174/448525"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T14:01:08Z", "timestamp": 1525442468542}, "reference-count": 0, "publisher": "American Institute of Physics", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2008]]}, "DOI": "10.1063/1.2990980", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2008, 9, 15]], "date-time": "2008-09-15T23:37:09Z", "timestamp": 1221521829000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Mathematical Modeling of Primary Wood Processing"], "prefix": "10.1063", "author": [{"given": "Barbara", "family": "Szyszka", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Klaudyna", "family": "Rozmiarek", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "317", "event": {"name": "NUMERICAL ANALYSIS AND APPLIED MATHEMATICS: International Conference on Numerical Analysis and Applied Mathematics 2008", "location": "Psalidi, Kos (Greece)"}, "deposited": {"date-parts": [[2017, 1, 27]], "date-time": "2017-01-27T20:57:01Z", "timestamp": 1485550621000}, "score": 17.627743, "issued": {"date-parts": [[2008]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1063/1.2990980"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 24]], "date-time": "2018-10-24T07:14:19Z", "timestamp": 1540365259925}, "reference-count": 31, "publisher": "Index Copernicus", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 6, 30]]}, "abstract": "<jats:p>Purpose. The purpose of the article is to analyse the factors influencing the decision to choose couchsurfing as a manner of accommodation or even a way of organizing an entire stay. The specific objective of the study is to present the connection between the decision of accommodation choice and the lifestyle or to short-term, individual decisions related to fashion and the effect of imitation.\n\nMethod. Individual in-depth interviews with the couchsurfers (users of Couchsurfing.org) were conducted.\n\nFindings. As a result, there was a correlation between the represented lifestyle and the way of organizing the visit with couchsurfing. The fashion and effect of imitation are not relevant and do not affect the choice of couchsurfing as a way of accommodation in the case of experienced people who used it more than once.\n\nResearch and conclusions limitation. The exploratory character of the study and the small sample size are the limitation and do not allow to formulate general conclusions about couchsurfing.\n\nPractical implications. The analysis can determine further research on lifestyle as a factor influencing the choice of accommodation in the area of collaborative consumption.\n\nOriginality. The individualization and personalization of tourism services can be observed. Couchsurfing is the manifestation of this phenomenon. It is based on mutual hospitality (free accommodation) and helps to buildrelationships between people. Previous studies did not verify the impact of fashion and the effect of imitation on the use of couchsurfing.\n\nType of paper. This article presents the results of empirical research.\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0012.6203", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 10, 24]], "date-time": "2018-10-24T06:39:18Z", "timestamp": 1540363158000}, "page": "53-68", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Couchsurfing in Tourism \u2013 Fashion or Lifestyle?"], "prefix": "10.5604", "volume": "47", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Niezgoda", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Uniwersytet Ekonomiczny w Poznaniu Wydzia\u0142 Gospodarki Mi\u0119dzynarodowej Katedra Turystyki"}]}, {"given": "Klaudyna", "family": "Kowalska", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Uniwersytet Ekonomiczny w Poznaniu Wydzia\u0142 Gospodarki Mi\u0119dzynarodowej Katedra Turystyki"}]}], "member": "3689", "container-title": ["Folia Turistica"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 24]], "date-time": "2018-10-24T06:43:14Z", "timestamp": 1540363394000}, "score": 17.627743, "issued": {"date-parts": [[2018, 6, 30]]}, "references-count": 31, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0012.6203", "ISSN": ["0867-3888", "2353-5962"], "issn-type": [{"value": "0867-3888", "type": "print"}, {"value": "2353-5962", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 6]], "date-time": "2018-09-06T13:10:46Z", "timestamp": 1536239446726}, "reference-count": 2, "publisher": "Uniwersytet Gdanski", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "abstract": "<jats:p>-\n\n</jats:p>", "DOI": "10.5604/01.3001.0009.4850", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 12, 22]], "date-time": "2016-12-22T13:14:20Z", "timestamp": 1482412460000}, "page": "0-0", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Picturebook, Democracy and Social Change \u2013 a report.\nAmong books and science"], "prefix": "10.26881", "volume": "34", "author": [{"given": "Klaudyna", "family": "Mikulewicz", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Uniwersytet Gda\u0144ski"}]}, {"given": "Piotr", "family": "Pr\u00f3sinowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "11423", "container-title": ["Problemy Wczesnej Edukacji"], "link": [{"URL": "http://problemywczesnejedukacji.publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0009.4850", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://publisherspanel.com/gicid/pdf/01.3001.0009.4850", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 6]], "date-time": "2018-09-06T12:52:30Z", "timestamp": 1536238350000}, "score": 17.627743, "issued": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "references-count": 2, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 9, 30]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5604/01.3001.0009.4850", "ISSN": ["1734-1582"], "issn-type": [{"value": "1734-1582", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:24:21Z", "timestamp": 1525343061611}, "reference-count": 0, "publisher": "Wiley", "issue": "3", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 2621, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1111/j.0105-1873.2004.0309gx.x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 8, 12]], "date-time": "2010-08-12T12:42:33Z", "timestamp": 1281616953000}, "page": "204-204", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["P68\u2028Atopy and contact sensitisation: relationship reassessed"], "prefix": "10.1111", "volume": "50", "author": [{"given": "Radoslaw", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2008, 6, 28]]}, "container-title": ["Contact Dermatitis"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1111%2Fj.0105-1873.2004.0309gx.x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 4, 2]], "date-time": "2017-04-02T15:24:44Z", "timestamp": 1491146684000}, "score": 17.410648, "subtitle": ["Abstracts"], "issued": {"date-parts": [[2008, 6, 28]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1111/j.0105-1873.2004.0309gx.x", "ISSN": ["0105-1873"], "issn-type": [{"value": "0105-1873", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 9, 3]], "date-time": "2018-09-03T13:40:54Z", "timestamp": 1535982054877}, "reference-count": 25, "publisher": "Wiley", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 4486, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Am. J. Ind. Med."], "published-print": {"date-parts": [[2003, 6]]}, "DOI": "10.1002/ajim.10224", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 5, 21]], "date-time": "2003-05-21T21:00:47Z", "timestamp": 1053550847000}, "page": "647-655", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 13, "title": ["Occupational dermatoses among Polish private farmers, 1991-1999"], "prefix": "10.1002", "volume": "43", "author": [{"given": "Radoslaw", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2003, 5, 21]]}, "reference": [{"key": "BIB1", "author": "Agricultural Social Insurance Fund", "first-page": "79", "year": "2000", "unstructured": "Agricultural Social Insurance Fund. 2000. Accidents at work and occupational diseases in farmers and preventive actions in 1999. Warsaw: Kasa Rolniczego Ubezpieczenia Spolecznego. 79 p (in Polish).", "volume-title": "Accidents at work and occupational diseases in farmers and preventive actions in 1999"}, {"key": "BIB2", "author": "Burnett", "volume": "34", "first-page": "568", "year": "1998", "journal-title": "Am J Ind Med", "DOI": "10.1002/(SICI)1097-0274(199812)34:6<568::AID-AJIM4>3.0.CO;2-Z", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "BIB3", "author": "Central Statistical Office", "first-page": "596", "year": "1991", "unstructured": "Central Statistical Office. 1991. Statistical yearbook 1991. Warsaw: Zaklad Wydawnictw Statystycznych. 596 p (in Polish).", "volume-title": "Statistical yearbook 1991"}, {"key": "BIB4", "author": "Central Statistical Office", "first-page": "722", "year": "2000", "unstructured": "Central Statistical Office. 2000. Statistical yearbook of the Republic of Poland 2000. Warsaw: Zaklad Wydawnictw Statystycznych. 722 p.", "volume-title": "Statistical yearbook of the Republic of Poland 2000"}, {"key": "BIB5", "author": "Daszewski", "first-page": "172", "year": "2000", "journal-title": "Ubezpieczenia w Rolnictwie"}, {"key": "BIB6", "author": "European Commission", "first-page": "1", "year": "1993", "journal-title": "Off J L 083"}, {"key": "BIB7", "author": "Goldner", "volume": "9", "first-page": "37", "year": "1994", "journal-title": "Occup Med"}, {"key": "BIB8", "author": "Heise", "volume": "169", "first-page": "625", "year": "1983", "journal-title": "Dermatol Monatsschr"}, {"key": "BIB9", "author": "Indulski", "first-page": "34", "year": "1991", "unstructured": "1991. Occupational diseases in Poland in the years 1988-1990. Lodz: Institute of Occupational Medicine. 34 p.", "volume-title": "Occupational diseases in Poland in the years 1988-1990"}, {"key": "BIB10", "author": "Kaufman", "volume": "88", "first-page": "1047", "year": "1998", "journal-title": "Am J Pub Health", "DOI": "10.2105/AJPH.88.7.1047", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "BIB11", "author": "Kimbell-Dunn", "volume": "35", "first-page": "51", "year": "1999", "journal-title": "Am J Ind Med", "DOI": "10.1002/(SICI)1097-0274(199901)35:1<51::AID-AJIM7>3.0.CO;2-F", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "BIB12", "author": "O'Malley", "volume": "14", "first-page": "715", "year": "1988", "journal-title": "Am J Ind Med", "DOI": "10.1002/ajim.4700140610", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "BIB13", "author": "Park", "volume": "43", "first-page": "364", "year": "2001", "journal-title": "J Occup Environ Med", "DOI": "10.1097/00043764-200104000-00014", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "BIB14", "author": "Rademaker", "volume": "39", "first-page": "164", "year": "1998", "journal-title": "Australas J Dermatol", "DOI": "10.1111/j.1440-0960.1998.tb01273.x", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "BIB15", "author": "Spiewak", "volume": "18", "first-page": "194", "year": "2001a", "journal-title": "Post Dermatol Alergol"}, {"key": "BIB16", "author": "Spiewak", "volume": "8", "first-page": "1", "year": "2001b", "journal-title": "Ann Agric Environ Med"}, {"key": "BIB17", "author": "Spiewak", "volume": "52", "first-page": "351", "year": "2001c", "journal-title": "Med Pr"}, {"key": "BIB18", "author": "Spiewak", "volume": "7", "first-page": "125", "year": "2000", "journal-title": "Ann Agric Environ Med"}, {"key": "BIB19", "author": "Spiewak", "volume": "7", "first-page": "145", "year": "2000", "journal-title": "Ann Agric Environ Med"}, {"key": "BIB20", "author": "Spiewak", "volume": "8", "first-page": "51", "year": "2001", "journal-title": "Ann Agric Environ Med"}, {"key": "BIB21", "author": "Stefanska-Tuderowicz", "first-page": "165", "year": "1967", "unstructured": "1967. Epidemiology of deep-seated trichophytosis in northeastern Poland. In: editor. Recent advances of human and animal mycology. Bratislava: SAV Publishing House. p 165-167.", "volume-title": "Recent advances of human and animal mycology"}, {"key": "BIB22", "author": "Susitaival", "first-page": "168", "year": "1996", "unstructured": "1996. Epidemiological study of hand dermatoses and other skin diseases in a cohort of Finnish farmers. Thesis. Kuopio: Kuopio University. 168 p.", "volume-title": "Epidemiological study of hand dermatoses and other skin diseases in a cohort of Finnish farmers. Thesis"}, {"key": "BIB23", "author": "Susitaival", "first-page": "924", "year": "2000", "unstructured": "2000. Occupational skin diseases in farmers and farm workers. In: editors. Handbook of Occupational Dermatology. Berlin: Springer Verlag. p 924-931.", "volume-title": "Occupational skin diseases in farmers and farm workers"}, {"key": "BIB24", "author": "Susitaival", "volume": "20", "first-page": "206", "year": "1994", "journal-title": "Scand J Work Environ Health", "DOI": "10.5271/sjweh.1407", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "BIB25", "author": "Taylor", "volume": "9", "first-page": "1", "year": "1994", "journal-title": "Occup Med"}], "container-title": ["American Journal of Industrial Medicine"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fajim.10224", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/ajim.10224", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 2]], "date-time": "2018-08-02T04:08:57Z", "timestamp": 1533182937000}, "score": 17.410648, "issued": {"date-parts": [[2003, 5, 21]]}, "references-count": 25, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2003, 6]]}, "issue": "6"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/ajim.10224", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0271-3586", "1097-0274"], "issn-type": [{"value": "0271-3586", "type": "print"}, {"value": "1097-0274", "type": "electronic"}], "subject": ["Public Health, Environmental and Occupational Health"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T19:22:11Z", "timestamp": 1523733731676}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ELT Journal"], "published-print": {"date-parts": [[2015, 4, 1]]}, "DOI": "10.1093/elt/ccu095", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 2, 15]], "date-time": "2015-02-15T01:18:04Z", "timestamp": 1423963084000}, "page": "212-214", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["English Grammar Pedagogy: A Global Perspective"], "prefix": "10.1093", "volume": "69", "author": [{"given": "G.", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "286", "published-online": {"date-parts": [[2015, 2, 13]]}, "container-title": ["ELT Journal"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/eltj/article-pdf/69/2/212/1140641/ccu095.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 23]], "date-time": "2017-08-23T02:47:19Z", "timestamp": 1503456439000}, "score": 17.410648, "issued": {"date-parts": [[2015, 2, 13]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 3, 18]]}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 4, 1]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/elt/ccu095", "ISSN": ["0951-0893", "1477-4526"], "issn-type": [{"value": "0951-0893", "type": "print"}, {"value": "1477-4526", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 28]], "date-time": "2018-12-28T08:22:40Z", "timestamp": 1545985360735}, "reference-count": 30, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2005, 7, 1]], "date-time": "2005-07-01T00:00:00Z", "timestamp": 1120176000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Annals of Allergy, Asthma & Immunology"], "published-print": {"date-parts": [[2005, 7]]}, "DOI": "10.1016/s1081-1206(10)61189-1", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 2, 20]], "date-time": "2010-02-20T09:47:31Z", "timestamp": 1266659251000}, "page": "61-65", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 31, "title": ["Atopy and contact hypersensitivity: a reassessment of the relationship using objective measures"], "prefix": "10.1016", "volume": "95", "author": [{"given": "Radoslaw", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Annals of Allergy, Asthma & Immunology"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1081120610611891?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1081120610611891?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 13]], "date-time": "2018-12-13T04:22:57Z", "timestamp": 1544674977000}, "score": 17.410648, "issued": {"date-parts": [[2005, 7]]}, "references-count": 30, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2005, 7]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S1081120610611891"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s1081-1206(10)61189-1", "ISSN": ["1081-1206"], "issn-type": [{"value": "1081-1206", "type": "print"}], "subject": ["Immunology and Allergy", "Pulmonary and Respiratory Medicine"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T23:16:49Z", "timestamp": 1525389409867}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ELT Journal"], "DOI": "10.1093/elt/ccm058", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 9, 12]], "date-time": "2007-09-12T12:13:09Z", "timestamp": 1189599189000}, "page": "378-381", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["English: One Tongue, Many Voices"], "prefix": "10.1093", "volume": "61", "author": [{"given": "G.", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "286", "published-online": {"date-parts": [[2007, 4, 13]]}, "container-title": ["ELT Journal"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/eltj/article-pdf/61/4/378/1058832/ccm058.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 22]], "date-time": "2017-08-22T23:07:47Z", "timestamp": 1503443267000}, "score": 17.410648, "issued": {"date-parts": [[2007, 4, 13]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2007, 4, 13]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/elt/ccm058", "ISSN": ["0951-0893", "1477-4526"], "issn-type": [{"value": "0951-0893", "type": "print"}, {"value": "1477-4526", "type": "electronic"}]}, {"institution": {"name": "Oak Ridge National Laboratory (ORNL)", "place": ["Oak Ridge, TN (United States)", "-"], "acronym": ["ORNL", "-"]}, "indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:57:49Z", "timestamp": 1525726669623}, "reference-count": 0, "publisher": "Office of Scientific and Technical Information  (OSTI)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.2172/4346657", "type": "report", "created": {"date-parts": [[2013, 7, 26]], "date-time": "2013-07-26T11:46:58Z", "timestamp": 1374839218000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["PRELIMINARY DESIGN OF SCREENS FOR THE INLET OF THE ISHR CORE"], "prefix": "10.2172", "author": [{"given": "I.", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "960", "published-online": {"date-parts": [[1952, 10, 18]]}, "deposited": {"date-parts": [[2013, 7, 26]], "date-time": "2013-07-26T11:46:58Z", "timestamp": 1374839218000}, "score": 17.410648, "issued": {"date-parts": [[1952, 10, 18]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2172/4346657"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:51:56Z", "timestamp": 1525726316293}, "reference-count": 16, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Nuclear Science and Engineering"], "published-print": {"date-parts": [[1985, 8]]}, "DOI": "10.13182/nse85-a18478", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 12]], "date-time": "2017-08-12T02:29:41Z", "timestamp": 1502504981000}, "page": "x-xi", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Preface"], "prefix": "10.1080", "volume": "90", "author": [{"given": "Irving", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": " Oak Ridge Associated Universities, Institute for Energy Analysis, Oak Ridge, Tennessee 37831"}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 13]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Weinberg Alvin M.", "volume": "2", "first-page": "89", "year": "1940", "journal-title": "Bulletin of Mathematical Biophysics", "DOI": "10.1007/BF02478173", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0002", "author": "Weinberg Alvin M.", "volume": "114", "first-page": "275", "year": "1946", "journal-title": "New, Republic"}, {"key": "CIT0003", "author": "Weinberg Alvin M.", "year": "1958", "volume-title": "The Physical Theory of Neutron Chain Reactors"}, {"key": "CIT0004", "author": "Weinberg Alvin M.", "volume": "16", "first-page": "776", "year": "1958", "journal-title": "Nucleonics"}, {"issue": "11", "key": "CIT0005", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "18", "DOI": "10.1063/1.3060564", "volume": "12", "author": "Weinberg Alvin M.", "year": "1959", "journal-title": "Physics Today"}, {"key": "CIT0005", "first-page": "3", "year": "1959", "journal-title": "ORNL News", "DOI": "10.1063/1.3060564", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0006", "author": "Weinberg Alvin M.", "volume": "134", "first-page": "161", "year": "1961", "journal-title": "Science", "DOI": "10.1126/science.134.3473.161", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0008", "author": "Weinberg Alvin M.", "volume": "1", "first-page": "159", "year": "1963", "journal-title": "Minerva", "DOI": "10.1007/BF01096248", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0010", "author": "Weinberg Alvin M.", "year": "1967", "volume-title": "Reflections on Big Science"}, {"key": "CIT0011", "author": "Weinberg Alvin M.", "volume": "9", "first-page": "11", "year": "1967", "journal-title": "International Atomic Energy Agency Bulletin"}, {"key": "CIT0012", "author": "Weinberg Alvin M.", "first-page": "539", "year": "1973", "journal-title": "To Establish an Energy Research and Development Administration and a Nuclear Energy Commission"}, {"key": "CIT0013", "author": "Goeller H. E.", "year": "1976", "volume-title": "ORAU/IEA 76-1", "DOI": "10.1126/science.191.4228.683", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"key": "CIT0013", "volume": "191", "issue": "4228", "first-page": "683", "year": "1976", "journal-title": "Science", "DOI": "10.1126/science.191.4228.683", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "2", "key": "CIT0014", "first-page": "150", "volume": "19", "author": "Weinberg Alvin M.", "year": "1978", "journal-title": "Nuclear Safety"}, {"issue": "6", "key": "CIT0015", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "337", "DOI": "10.1016/0306-4549(77)90042-1", "volume": "4", "author": "Weinberg Alvin M.", "year": "1977", "journal-title": "Annals of Nuclear Energy"}, {"key": "CIT0016", "author": "Totter John E.", "year": "1977", "volume-title": "ORAU/IEA(0) 77-11"}], "container-title": ["Nuclear Science and Engineering"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.13182/NSE85-A18478", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 19]], "date-time": "2017-09-19T19:32:32Z", "timestamp": 1505849552000}, "score": 17.410648, "issued": {"date-parts": [[1985, 8]]}, "references-count": 16, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 13]]}, "published-print": {"date-parts": [[1985, 8]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.13182/NSE85-A18478"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13182/nse85-a18478", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0029-5639", "1943-748X"], "issn-type": [{"value": "0029-5639", "type": "print"}, {"value": "1943-748X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T16:07:34Z", "timestamp": 1525536454375}, "publisher-location": "Berlin, Heidelberg", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Berlin Heidelberg", "isbn-type": [{"value": "9783642020346", "type": "print"}, {"value": "9783642020353", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012]]}, "DOI": "10.1007/978-3-642-02035-3_150", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 8, 13]], "date-time": "2012-08-13T06:13:01Z", "timestamp": 1344838381000}, "page": "1425-1441", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Farmers and Farmworkers"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Radoslaw", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Kanerva's Occupational Dermatology"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-3-642-02035-3_150", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2014, 1, 21]], "date-time": "2014-01-21T18:41:31Z", "timestamp": 1390329691000}, "score": 17.410648, "issued": {"date-parts": [[2012]]}, "ISBN": ["9783642020346", "9783642020353"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-642-02035-3_150"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T01:03:59Z", "timestamp": 1525395839739}, "reference-count": 0, "publisher": "Dustri-Verlgag Dr. Karl Feistle", "issue": "07", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AL"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 7, 1]]}, "DOI": "10.5414/alp25374", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2011, 3, 29]], "date-time": "2011-03-29T04:46:16Z", "timestamp": 1301373976000}, "page": "374-381", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 10, "title": ["Allergische Kontaktdermatitis im Kindesalter. Eine \u00dcbersicht und Meta-Analyse"], "prefix": "10.5414", "volume": "25", "author": [{"given": "R.", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3374", "container-title": ["Allergologie"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2013, 9, 6]], "date-time": "2013-09-06T10:28:15Z", "timestamp": 1378463295000}, "score": 17.410648, "issued": {"date-parts": [[2002, 7, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002]]}, "issue": "07"}, "alternative-id": ["25374"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5414/alp25374", "ISSN": ["0344-5062"], "issn-type": [{"value": "0344-5062", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T11:56:52Z", "timestamp": 1525780612596}, "reference-count": 0, "publisher": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Dermatitis"], "published-print": {"date-parts": [[2001, 6]]}, "DOI": "10.1097/01206501-200106000-00035", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 4, 16]], "date-time": "2014-04-16T16:09:02Z", "timestamp": 1397664542000}, "page": "128", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["SKIN PRICK TESTS DO NOT SEEM USEFUL IN SCREENING FOR FARMERS\u02bc OCCUPATIONAL DERMATITIS CAUSED BY PLANT DUSTS AND ANIMAL EPITHELIA"], "prefix": "10.1097", "volume": "12", "author": [{"given": "Radoslaw", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "276", "container-title": ["Dermatitis"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2014, 4, 16]], "date-time": "2014-04-16T16:11:01Z", "timestamp": 1397664661000}, "score": 17.410648, "subtitle": ["24"], "issued": {"date-parts": [[2001, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1097/01206501-200106000-00035", "ISSN": ["1710-3568"], "issn-type": [{"value": "1710-3568", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T11:57:04Z", "timestamp": 1525780624113}, "reference-count": 0, "publisher": "Ovid Technologies (Wolters Kluwer Health)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["American Journal of Contact Dermatitis"], "published-print": {"date-parts": [[2001, 6]]}, "DOI": "10.1097/01634989-200106000-00035", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 4, 16]], "date-time": "2014-04-16T16:15:52Z", "timestamp": 1397664952000}, "page": "128", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["SKIN PRICK TESTS DO NOT SEEM USEFUL IN SCREENING FOR FARMERS\u02bc OCCUPATIONAL DERMATITIS CAUSED BY PLANT DUSTS AND ANIMAL EPITHELIA"], "prefix": "10.1097", "volume": "12", "author": [{"given": "Radoslaw", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "276", "container-title": ["American Journal of Contact Dermatitis"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://Insights.ovid.com/crossref?an=01634989-200106000-00035", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 11]], "date-time": "2017-02-11T15:16:34Z", "timestamp": 1486826194000}, "score": 17.410648, "subtitle": ["24"], "issued": {"date-parts": [[2001, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1097/01634989-200106000-00035", "ISSN": ["1046-199X"], "issn-type": [{"value": "1046-199X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:37:09Z", "timestamp": 1525783029551}, "reference-count": 0, "publisher": "Instytut Dermatologii Radoslaw Spiewak", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Estetol Med Kosmetol"], "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.14320/emk.2013.006.en", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 29]], "date-time": "2017-12-29T16:16:05Z", "timestamp": 1514564165000}, "page": "006.en", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cosmetology and its areas - a set of definitions"], "prefix": "10.14320", "volume": "3", "author": [{"given": "Radoslaw", "family": "Spiewak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5423", "published-online": {"date-parts": [[2013]]}, "container-title": ["Estetologia Medyczna i Kosmetologia"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 29]], "date-time": "2017-12-29T16:16:17Z", "timestamp": 1514564177000}, "score": 17.410648, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.14320/emk.2013.006.en", "ISSN": ["2084-2007"], "issn-type": [{"value": "2084-2007", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "SPIEWAK KLAUDYNA"}