{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 34820, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T20:53:10Z", "timestamp": 1525294390107}, "reference-count": 10, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1981, 4, 1]], "date-time": "1981-04-01T00:00:00Z", "timestamp": 354931200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Molecular Catalysis"], "published-print": {"date-parts": [[1981, 4]]}, "DOI": "10.1016/0304-5102(81)85060-2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T11:03:35Z", "timestamp": 1027595015000}, "page": "1-8", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 7, "title": ["Spectrophotometric studies of the homogeneous oxidation of acrolein with CO(II) complexes as catalysts"], "prefix": "10.1016", "volume": "11", "author": [{"given": "Jerzy", "family": "Haber", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Teresa", "family": "Mlodnicka", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Adam", "family": "Swiderski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Journal of Molecular Catalysis"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0304510281850602?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0304510281850602?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 14]], "date-time": "2017-06-14T19:38:57Z", "timestamp": 1497469137000}, "score": 20.74752, "issued": {"date-parts": [[1981, 4]]}, "references-count": 10, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1981, 4]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0304510281850602"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0304-5102(81)85060-2", "ISSN": ["0304-5102"], "issn-type": [{"value": "0304-5102", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T10:04:40Z", "timestamp": 1525514680871}, "reference-count": 0, "publisher": "SPIE", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012, 5, 1]]}, "DOI": "10.1117/12.921335", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2012, 5, 15]], "date-time": "2012-05-15T22:55:12Z", "timestamp": 1337122512000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Role of moisture and density of sand for microwave enhancement of thermal detection of buried mines"], "prefix": "10.1117", "author": [{"given": "Waldemar", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Pawel", "family": "Hlosta", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jozef", "family": "Jarzemski", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Leszek", "family": "Szugajew", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"given": "Jerzy", "family": "Usowicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "189", "event": {"name": "SPIE Defense, Security, and Sensing", "location": "Baltimore, Maryland, USA"}, "container-title": ["Detection and Sensing of Mines, Explosive Objects, and Obscured Targets XVII"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 12, 6]], "date-time": "2013-12-06T15:18:12Z", "timestamp": 1386343092000}, "score": 17.88898, "editor": [{"given": "J. Thomas", "family": "Broach", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "John H.", "family": "Holloway", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[2012, 5, 1]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1117/12.921335"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T00:39:40Z", "timestamp": 1525394380182}, "reference-count": 3, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Archives of Andrology"], "published-print": {"date-parts": [[1986, 1]]}, "DOI": "10.3109/01485018608990190", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 10, 25]], "date-time": "2007-10-25T01:41:21Z", "timestamp": 1193276481000}, "page": "159-160", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Sperm Differentiation in Cestodes"], "prefix": "10.1080", "volume": "17", "author": [{"given": "Z.", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2009, 7, 9]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Euzet L", "volume": "56", "first-page": "248", "year": "1981", "journal-title": "Ann Parasitol Hum Comp (Paris)"}, {"key": "CIT0002", "author": "Swiderski Z", "volume": "56", "first-page": "337", "year": "1970", "journal-title": "J Parasitol"}, {"key": "CIT0003", "author": "Swiderski Z", "volume": "57", "first-page": "323", "year": "1980", "journal-title": "Arch Inst Pasteur Tunis"}], "container-title": ["Archives of Andrology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.3109/01485018608990190", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 11]], "date-time": "2016-12-11T12:38:19Z", "timestamp": 1481459899000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[1986, 1]]}, "references-count": 3, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2009, 7, 9]]}, "published-print": {"date-parts": [[1986, 1]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.3109/01485018608990190"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3109/01485018608990190", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0148-5016"], "issn-type": [{"value": "0148-5016", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 28]], "date-time": "2018-12-28T02:40:57Z", "timestamp": 1545964857257}, "reference-count": 22, "publisher": "SPIE", "isbn-type": [{"value": "9781510626072", "type": "print"}, {"value": "9781510626089", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 12, 18]]}, "DOI": "10.1117/12.2516636", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 18]], "date-time": "2018-12-18T22:56:08Z", "timestamp": 1545173768000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Watt-level broadband mid-infrared supercontinuum generation in selected soft-glass fibers: recent works at MUT"], "prefix": "10.1117", "author": [{"given": "Jacek", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "189", "reference": [{"key": "c1", "first-page": "27", "article-title": "Development of a mid-infrared laser for study of infrared countermeasures techniques", "volume-title": "Proc. SPIE", "volume": "5615", "author": "Bekman", "year": "2004"}, {"key": "c2", "DOI": "10.1002/pssb.201248524", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c3", "first-page": "104130S", "article-title": "Mid-infrared spectroscopy in skin cancer cell type identification", "volume-title": "Proc. SPIE", "volume": "10413", "author": "Kastl", "year": "2017"}, {"key": "c4", "DOI": "10.1177/0003702817746696", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c5", "DOI": "10.1364/AO.51.002794", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c6", "DOI": "10.1007/s00340-012-5213-4", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c7", "DOI": "10.1364/OE.24.012600", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c8", "DOI": "10.1016/j.yofte.2018.04.003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c9", "DOI": "10.1038/srep23759", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c10", "DOI": "10.1364/OL.38.004518", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c11", "DOI": "10.1364/OL.41.000946", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c12", "DOI": "10.1364/OE.22.024384", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c13", "first-page": "889808", "article-title": "Mid-IR supercontinuum generation in ultra-low loss, dispersion-zero shifted tellurite glass fiber with extended coverage beyond 4.5 \u03bcm", "volume-title": "Proc. SPIE", "volume": "8898", "author": "Thapa", "year": "2013"}, {"key": "c14", "DOI": "10.1016/j.optcom.2015.06.014", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c15", "DOI": "10.1016/j.yofte.2012.07.003", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c16", "DOI": "10.1364/OL.43.000296", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c17", "DOI": "10.1364/CLEO_SI.2018.SM4K.2", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c18", "DOI": "10.1109/JPHOT.2018.2791634", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c19", "DOI": "10.1364/AO.32.000286", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c20", "DOI": "10.1007/s00340-018-7020-z", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c21", "author": "Agrawal", "year": "2007", "article-title": "Nonlinear Fibre Optics"}, {"key": "c22", "DOI": "10.1088/1612-202X/aaa13c", "doi-asserted-by": "publisher"}], "event": {"name": "21st Czech-Polish-Slovak Optical Conference on Wave and Quantum Aspects of Contemporary Optics", "location": "Lednice, Czech Republic", "start": {"date-parts": [[2018, 9, 3]]}, "end": {"date-parts": [[2018, 9, 7]]}}, "container-title": ["21st Czech-Polish-Slovak Optical Conference on Wave and Quantum Aspects of Contemporary Optics"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 28]], "date-time": "2018-12-28T02:12:37Z", "timestamp": 1545963157000}, "score": 16.104887, "editor": [{"given": "Pavel", "family": "Zem\u00e1nek", "sequence": "first", "affiliation": []}], "issued": {"date-parts": [[2018, 12, 18]]}, "ISBN": ["9781510626072", "9781510626089"], "references-count": 22, "URL": "http://dx.doi.org/10.1117/12.2516636", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T21:52:32Z", "timestamp": 1525557152707}, "publisher-location": "Dordrecht", "reference-count": 0, "publisher": "Springer Netherlands", "isbn-type": [{"value": "9789400707221", "type": "print"}, {"value": "9789400707238", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.1007/978-94-007-0723-8_90", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2012, 11, 12]], "date-time": "2012-11-12T05:38:18Z", "timestamp": 1352698698000}, "page": "633-639", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Detection of Very Thin Defects in Multi-Layer Composites Made of Carbon Fibre with IR Thermography Methods"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "W.", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2011, 9, 30]]}, "container-title": ["Nondestructive Testing of Materials and Structures"], "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/978-94-007-0723-8_90", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2012, 11, 12]], "date-time": "2012-11-12T05:38:55Z", "timestamp": 1352698735000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2011, 9, 30]]}, "ISBN": ["9789400707221", "9789400707238"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-94-007-0723-8_90"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 23]], "date-time": "2018-05-23T04:30:58Z", "timestamp": 1527049858708}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Canadian Journal of African Studies / Revue Canadienne des \u00c9tudes Africaines"], "published-print": {"date-parts": [[1975]]}, "DOI": "10.2307/484082", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 4, 25]], "date-time": "2006-04-25T10:50:31Z", "timestamp": 1145962231000}, "page": "235", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Aper\u00e7u sur la trinit\u00e9 et la pens\u00e9e triadique chez les Fang au Gabon"], "prefix": "10.2307", "volume": "9", "author": [{"given": "Stanislaw", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Canadian Journal of African Studies / Revue Canadienne des \u00c9tudes Africaines"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 22]], "date-time": "2018-05-22T17:21:12Z", "timestamp": 1527009672000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[1975]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1975]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/484082", "ISSN": ["0008-3968"], "issn-type": [{"value": "0008-3968", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T11:03:03Z", "timestamp": 1525431783790}, "reference-count": 39, "publisher": "Springer Nature", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Studies in Soviet Thought"], "published-print": {"date-parts": [[1980, 11]]}, "DOI": "10.1007/bf00819104", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 12, 12]], "date-time": "2004-12-12T02:39:08Z", "timestamp": 1102819148000}, "page": "341-362", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Practice and the social factor in cognition: Polish Marxist epistemology since Ko?akowski"], "prefix": "10.1007", "volume": "21", "author": [{"given": "Edward", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "CR1", "unstructured": "?Karl Marks i klasyczna definicija prawdy?,SF 1959, 2, 43?67; later in a collection of essays entitledKultura i fetysze, Warsaw 1967. An English translation is available inTowards a Marxist Humanism, New York, Grove Press 1969, 38?66; this text will be cited here."}, {"key": "CR2", "author": "T. M. Jaroszewski", "year": "1974", "unstructured": "E.g. T. M. Jaroszewski,Rozwazania o praktyce. Woko? interpretacji filozofii K. Marksa, Warsaw: PWN 1974, Jan Kurowicki:Poznanie i spoleczenstwo, Warsaw: PWN 1977; cf. below references to Eilstein. A recent critique of Ko?akowski's interpretation is by G. Markus, ?\u00dcber die erkenntnistheoretischen Ansichten des jungen Marx?, inBeitr\u00e4ge zur marxistische Erkenntnistheorie, Hrsg. v. Alfred Schmidt, Suhrkamp, Frankfurt a/M. 1972, 18?72.", "volume-title": "Rozwazania o praktyce. Woko? interpretacji filozofii K. Marksa"}, {"key": "CR3", "author": "Ko?akowski", "first-page": "58", "year": "1974", "unstructured": "Ko?akowski,op. cit.,, p. 58.", "volume-title": "Rozwazania o praktyce. Woko? interpretacji filozofii K. Marksa"}, {"key": "CR4", "unstructured": "?Aktualno?? sporu o powszechniki?,MF 1956, 2, (22), 3?32."}, {"key": "CR5", "unstructured": "Ibid., pp. 20?25."}, {"key": "CR6", "unstructured": "Ibid., p. 27."}, {"key": "CR7", "unstructured": "?Indywiduum i niesko?czono?? materialna w metafizyce Spinozy?,MF 1957, 2 (28)."}, {"key": "CR8", "unstructured": "Ibid., p. 163."}, {"key": "CR9", "unstructured": "Ibid., p. 10."}, {"key": "CR10", "unstructured": "?Karl Marx ...?,loc. cit., p. 52."}, {"key": "CR11", "unstructured": "Ibid., p. 53."}, {"key": "CR12", "unstructured": "?Karl Marx ...?, p. 56."}, {"key": "CR13", "unstructured": "Kolakowski repeats the essentials of this interpretation inMain Currents of Marxism, Vol. 1:The Founders, Clarendon, Oxford, 1978, developing in subsequent volumes its affinity to those of Gramsci, Korsch and Luk\u00e1cs."}, {"key": "CR14", "unstructured": "?Karl Marx ...?, p. 46."}, {"key": "CR15", "unstructured": "Ibid., p. 56."}, {"key": "CR16", "unstructured": "Ibid., p. 51."}, {"key": "CR17", "unstructured": "?O stylu filozofowania L. Kolakowskiego tud?iez o ?mlodomarksowskiej i Engelsowsko-Leninowskiej? teorii odbicia?,SF 1959, 6, 157?199; Eilstein, at one time editor ofSF, left Poland in 1968."}, {"key": "CR18", "unstructured": "Ibid., p. 183."}, {"key": "CR19", "unstructured": "Ibid., p. 164."}, {"key": "CR20", "unstructured": "Ibid., p. 181."}, {"key": "CR21", "unstructured": "Ibid., p. 182."}, {"key": "CR22", "unstructured": "Ibid., p. 183."}, {"key": "CR23", "unstructured": "Eilstein, p. 187ff."}, {"key": "CR24", "unstructured": "Kolakowski calls such a philosophy a ?transcendental? one and identifies Engels and Soviet philosophy as proponents; cf. ?Le marxisme de Marx, le marxisme de Engels?, inContemporary Philosophy, ed. by R. Klibansky, Vol. 4, Firenze, 1971, 401?423."}, {"key": "CR25", "unstructured": "Kurowicki has published:Poznanie i spo?ecze?stwo, Warsaw, PWN 1977;Wyprawa w krain? oczywisto?ci, Wroclaw, Ossolineum 1978."}, {"key": "CR26", "unstructured": "?Kilka tez o materializmie historycznym?, in?wiadomo?? i historia, op. cit., p. 14f."}, {"key": "CR27", "unstructured": "?Materializm historyczny a poznanie?, in?wiadomo?? ..., p. 37."}, {"key": "CR28", "unstructured": "Ibid., p. 37."}, {"key": "CR29", "unstructured": "?Epistemologia diachroniczna. Zarys problematyki?,op. cit., p. 17. Rainko notes that Ko?akowski conducted a seminar in 1966 on Mannheim. It may be the basis of his article ?The Epistemological Significance of the Aetiology of Knowledge: A Gloss on Mannheim?, inA Leszek Ko?akowski Reader, Tri-Quarterly, 22, Fall 1971, 221?238."}, {"key": "CR30", "unstructured": "Ibid., p. 29ff."}, {"key": "CR31", "unstructured": "?Materializm historyczny a poznanie?,op. cit., p. 38f."}, {"key": "CR32", "unstructured": "?Epistemologia diachroniczna?,op. cit., p. 33f."}, {"key": "CR33", "unstructured": "?Filozofia nieinterwencji?,MF 1953, 2 (8);Filosofia pozytywistyczna. Od Hume's do Ko?a Wiedenskiego, Warsaw, PWN 1966 (English translationThe Alienation of Reason, op. cit.)."}, {"key": "CR34", "unstructured": "My translation: ?Le Marx d'Althusser?, inL'esprit r\u00e9volutionnaire suivi deMarxisme ? utopie et anti-utopie, Bruxelles, Ed. Complexe 1978, p. 183."}, {"key": "CR35", "author": "A Contribution to the Critique of Political Economy", "first-page": "5", "year": "1972", "unstructured": "From the Preface toA Contribution to the Critique of Political Economy, inThe Marx-Engels Reader, ed. by Tucker, New York, Norton 1972, p. 5.", "volume-title": "The Marx-Engels Reader"}, {"key": "CR36", "unstructured": "Cf. L. Nowak, ?Wymiary praktyki?,SF 1973, 10, 129ff."}, {"key": "CR37", "unstructured": "Kmita distinguishes more than one kind of correspondence; cf.Szkice z teorii poznania naukowego, op. cit., and ?Praktyka spo?eczna jako podstawowe poj?cie epistemologii historycznej?,SF 1977, 11, p. 5ff."}, {"key": "CR38", "author": "Serge Moscovici", "year": "1977", "unstructured": "The expressions ?states of nature? and ?matter? are taken from the interesting study by Serge Moscovici:Essai sur l'histoire humaine de la nature, Paris, Flammarion 1977.", "volume-title": "Essai sur l'histoire humaine de la nature"}, {"key": "CR39", "unstructured": "Ko?akowski offers these conclusions in his illuminating chapter on Stanislaw Brzozowski inMain Currents of Marxism. Vol. 2:The Golden Age, op. cit., esp. p. 238."}], "container-title": ["Studies in Soviet Thought"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF00819104", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 1, 18]], "date-time": "2013-01-18T19:31:59Z", "timestamp": 1358537519000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[1980, 11]]}, "references-count": 39, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1980, 11]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["BF00819104"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf00819104", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0039-3797", "1573-0948"], "issn-type": [{"value": "0039-3797", "type": "print"}, {"value": "1573-0948", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T02:08:26Z", "timestamp": 1525399706241}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "2/3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Studies in East European Thought"], "published-print": {"date-parts": [[2004, 6]]}, "DOI": "10.1023/b:sovi.0000021892.96551.13", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2004, 3, 26]], "date-time": "2004-03-26T05:14:34Z", "timestamp": 1080278074000}, "page": "247-249", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Assen Ignatow (1935\u20132003)"], "prefix": "10.1007", "volume": "56", "author": [{"given": "E.M.", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Studies in East European Thought"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2012, 12, 29]], "date-time": "2012-12-29T00:09:19Z", "timestamp": 1356739759000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2004, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2/3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1023/b:sovi.0000021892.96551.13", "ISSN": ["0925-9392"], "issn-type": [{"value": "0925-9392", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T19:41:32Z", "timestamp": 1525808492867}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Religion in Africa"], "published-print": {"date-parts": [[1981]]}, "DOI": "10.2307/1581432", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 7, 30]], "date-time": "2006-07-30T00:30:12Z", "timestamp": 1154219412000}, "page": "178", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Nze Ndong Jean Remy, fondateur de la communaute Erendzi Duma"], "prefix": "10.2307", "volume": "12", "author": [{"given": "S.", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Journal of Religion in Africa"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T19:27:41Z", "timestamp": 1525807661000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[1981]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1981]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/1581432", "ISSN": ["0022-4200"], "issn-type": [{"value": "0022-4200", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 17]], "date-time": "2018-12-17T02:43:01Z", "timestamp": 1545014581208}, "reference-count": 22, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1973, 1, 1]], "date-time": "1973-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 94694400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["International Journal for Parasitology"], "published-print": {"date-parts": [[1973, 1]]}, "DOI": "10.1016/0020-7519(73)90005-2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 12, 30]], "date-time": "2002-12-30T16:09:36Z", "timestamp": 1041264576000}, "page": "27-30", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 17, "title": ["Electron microscopy and histochemistry of oncospheral hook formation by the cestode Catenotaenia pusilla"], "prefix": "10.1016", "volume": "3", "author": [{"given": "Zdzislaw", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["International Journal for Parasitology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0020751973900052?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0020751973900052?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T17:01:57Z", "timestamp": 1497546117000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[1973, 1]]}, "references-count": 22, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1973, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["0020751973900052"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0020-7519(73)90005-2", "ISSN": ["0020-7519"], "issn-type": [{"value": "0020-7519", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:30:42Z", "timestamp": 1525725042764}, "reference-count": 19, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Canadian Journal of African Studies / Revue canadienne des \u00e9tudes africaines"], "published-print": {"date-parts": [[1975, 1]]}, "DOI": "10.1080/00083968.1975.10804457", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 9]], "date-time": "2017-08-09T23:11:32Z", "timestamp": 1502320292000}, "page": "235-257", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Aper\u00e7u sur la trinit\u00e9 et la pens\u00e9e triadique chez les Fang au Gabon"], "prefix": "10.1080", "volume": "9", "author": [{"given": "Stanislaw", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": " Professeur d'ethnologie religieuse et de ph\u00e9nom\u00e9nologie de la religion \u00e0 l'Universit\u00e9 d'Ottawa et \u00e0 l'universit\u00e9 Saint-Paul, Ottawa, Canada."}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2014, 3, 10]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "author": "Eliade Mirceau", "year": "1964", "volume-title": "Trait\u00e9 d'histoire des religions"}, {"key": "CIT0002", "unstructured": "Cf. H. Baumann et D. Westermann, Les peuples et les civilisations de l'Afrique, Paris, 1962, pp. 102, 110."}, {"key": "CIT0003", "author": "Galley S.", "year": "1964", "volume-title": "Dictionnaire fran\u00e7ais-fang. fang-fran\u00e7ais"}, {"key": "CIT0004", "author": "Swiderski Voir S.", "year": "1971", "volume-title": "Religioni e Civilt\u00e0"}, {"key": "CIT0005", "unstructured": "Le mvet est un instrument \u00e0 cordes, compos\u00e9 d'un b\u00e2ton de raphia palme et de trois calebasses comme r\u00e9sonnateurs, et qui joue seulement pour accompagner la r\u00e9citation po\u00e9tique concernant l'histoire des h\u00e9ros tribaux ou celle des grands chefs."}, {"key": "CIT0006", "volume-title": "L'image de la femme dans la tradition religieuse populaire et dans le culte des sectes syncr\u00e9tiques au Gabon"}, {"key": "CIT0007", "unstructured": "James W. Fernandez; unbelievably subtle words: representation and integration in the sermons of an African reformative cult; see History of Religions, vol. 6, no 1, 1966, pp. 43\u201369."}, {"key": "CIT0008", "author": "Swiderski S.", "volume": "102", "year": "1973", "volume-title": "Mittellungen der Antropologischen Gesellschaft in Wien"}, {"key": "CIT0009", "unstructured": "Swiderski, \u00ab Remarques sur la philosophie religieuse des sectes syncr\u00e9tiques au Gabon\u00bb, Revue canadienne des \u00e9tudes africaines, vol. 8, no 1, 1974, pp. 43\u201355."}, {"key": "CIT0010", "author": "Swiderski", "year": "1969", "volume-title": "Sociological Review"}, {"key": "CIT0011", "author": "Swiderski", "volume": "65", "year": "1970", "journal-title": "Anthropos"}, {"key": "CIT0012", "author": "Swiderski", "volume": "100", "year": "1970", "volume-title": "Mitteilungen der Anthropologischen Gesellschaft in Wien"}, {"key": "CIT0013", "author": "Swiderski", "year": "1969", "volume-title": "Religioni e Civilt\u00e0"}, {"key": "CIT0014", "author": "Galley", "volume-title": "Dictionnaire\u2026"}, {"key": "CIT0015", "author": "Swiderski", "volume": "66", "year": "1971", "journal-title": "Anthropos"}, {"key": "CIT0016", "volume-title": "Elan"}, {"key": "CIT0017", "unstructured": "Swiderski, \u00ab LA po\u00e9sie religieuse\u2026\u00bb, op. cit., chant 1."}, {"key": "CIT0018", "unstructured": "Swiderski, \u00ab La po\u00e9sie religieuse\u2026\u00bb, op. cit., chant 14."}, {"key": "CIT0019", "unstructured": "Swiderski, \u00ab La po\u00e9sie religieuse\u2026\u00bb, op. cit., chant 14."}], "container-title": ["Canadian Journal of African Studies / Revue canadienne des \u00e9tudes africaines"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/00083968.1975.10804457", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 9]], "date-time": "2017-08-09T23:14:09Z", "timestamp": 1502320449000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[1975, 1]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 3, 10]]}, "published-print": {"date-parts": [[1975, 1]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.1080/00083968.1975.10804457"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/00083968.1975.10804457", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0008-3968", "1923-3051"], "issn-type": [{"value": "0008-3968", "type": "print"}, {"value": "1923-3051", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:30:52Z", "timestamp": 1525725052248}, "reference-count": 8, "publisher": "Informa UK Limited", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Canadian Journal of African Studies / Revue canadienne des \u00e9tudes africaines"], "published-print": {"date-parts": [[1974, 1]]}, "DOI": "10.1080/00083968.1974.10803714", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 8, 9]], "date-time": "2017-08-09T23:59:08Z", "timestamp": 1502323148000}, "page": "43-53", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Remarques sur la philosophie religieuse des sectes syncr\u00e9tiques au Gabon"], "prefix": "10.1080", "volume": "8", "author": [{"given": "Stanislaw", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "  Professeur d'ethnologie religieuse et de ph\u00e9nom\u00e9nologie de la religion \u00e0 l'Universit\u00e9 d'Ottawa et \u00e0 l'Universit\u00e9 St-Paul, Ottawa, Canada."}]}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2014, 3, 10]]}, "reference": [{"key": "CIT0001", "unstructured": "S. Swiderski, \u00ab La po\u00e9sie religieuse des sectes syncr\u00e9liques au Gabon \u00bb. Religioni e Civilt\u00e0, vol. 2. Rome, 1972."}, {"key": "CIT0002", "author": "Swiderski", "year": "1973", "volume-title": "Anthropologica"}, {"key": "CIT0003", "author": "SWIDERSKI", "year": "1969", "volume-title": "Sociological Review"}, {"key": "CIT0004", "unstructured": "SWIDERSKI, \u00ab La harpe sacr\u00e9e dans les cultes syncr\u00e9tiques au Gabon \u00bb, Anthropos. vol. 65. 1970."}, {"key": "CIT0005", "author": "Sillans R.", "year": "1959", "volume-title": "Les plantes utiles du Gabon."}, {"key": "CIT0006", "author": "Swiderski S.", "volume": "1", "year": "1971", "volume-title": "Religioni e Civilt\u00e0"}, {"key": "CIT0007", "unstructured": "SWIDERSKI, \u00abLe symbolisme du poteau central au Gabon, Mitteilungen der Anthropologischen Gesellschaft in Wien. vol. 100, 1970."}, {"key": "CIT0008", "unstructured": "SWIDERSKI, \u00ab Notes sur le Ndeya Kanga, secte syncr\u00e9tique du Bouiti au Gabon \u00bb, Anthropo.s, vol. 66, 1971."}], "container-title": ["Canadian Journal of African Studies / Revue canadienne des \u00e9tudes africaines"], "language": "fr", "link": [{"URL": "https://www.tandfonline.com/doi/pdf/10.1080/00083968.1974.10803714", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 9]], "date-time": "2017-08-09T23:59:55Z", "timestamp": 1502323195000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[1974, 1]]}, "references-count": 8, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 3, 10]]}, "published-print": {"date-parts": [[1974, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.1080/00083968.1974.10803714"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1080/00083968.1974.10803714", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0008-3968", "1923-3051"], "issn-type": [{"value": "0008-3968", "type": "print"}, {"value": "1923-3051", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T03:18:44Z", "timestamp": 1525403924904}, "publisher-location": "New York, New York, USA", "reference-count": 0, "publisher": "ACM Press", "isbn-type": [{"value": "1581133405", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "DOI": "10.1145/634067.634314", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2004, 4, 19]], "date-time": "2004-04-19T17:18:43Z", "timestamp": 1082395123000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Content control in multimedia applications"], "prefix": "10.1145", "author": [{"given": "Zo\u00eb", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "320", "event": {"name": "CHI '01 extended abstracts", "location": "Seattle, Washington", "sponsor": ["SIGCHI, ACM Special Interest Group on Computer-Human Interaction"], "acronym": "CHI '01", "start": {"date-parts": [[2001, 3, 31]]}, "end": {"date-parts": [[2001, 4, 5]]}}, "container-title": ["CHI '01 extended abstracts on Human factors in computing systems  - CHI '01"], "link": [{"URL": "http://dl.acm.org/ft_gateway.cfm?id=634314&amp;ftid=141681&amp;dwn=1", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 16]], "date-time": "2016-12-16T04:40:50Z", "timestamp": 1481863250000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2001]]}, "ISBN": ["1581133405"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1145/634067.634314"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T15:57:19Z", "timestamp": 1525449439489}, "reference-count": 0, "publisher": "Georg Thieme Verlag KG", "issue": "01", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Z Orthop Ihre Grenzgeb"], "DOI": "10.1055/s-2008-1051310", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 11, 7]], "date-time": "2008-11-07T14:23:27Z", "timestamp": 1226067807000}, "page": "30-32", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Die operative Wiederherstellung der Gleitf\u00e4higkeit des Spinalnerven (Sulkusation) und ihre Bedeutung f\u00fcr die Behandlung schmerzhafter Wirbels\u00e4ulensyndrome"], "prefix": "10.1055", "volume": "121", "author": [{"given": "G.", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "194", "published-online": {"date-parts": [[2008, 3, 18]]}, "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr Orthop\u00e4die und ihre Grenzgebiete"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.thieme-connect.de/products/ejournals/pdf/10.1055/s-2008-1051310", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 7]], "date-time": "2017-06-07T10:53:38Z", "timestamp": 1496832818000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2008, 3, 18]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2008, 3, 18]]}, "published-print": {"date-parts": [[1983, 2]]}, "issue": "01"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1055/s-2008-1051310", "ISSN": ["0044-3220", "1438-941X"], "issn-type": [{"value": "0044-3220", "type": "print"}, {"value": "1438-941X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T17:05:36Z", "timestamp": 1525453536127}, "reference-count": 19, "publisher": "Institute of Electrical and Electronics Engineers (IEEE)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["IEEE Trans. Wireless Commun."], "published-print": {"date-parts": [[2005, 3]]}, "DOI": "10.1109/twc.2004.843010", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 4, 6]], "date-time": "2005-04-06T15:27:44Z", "timestamp": 1112801264000}, "page": "484-494", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Approximate performance analysis of heavily loaded slotted downlink channel in a wireless CDMA system supporting integrated voice/data services"], "prefix": "10.1109", "volume": "4", "author": [{"given": "J.", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "263", "container-title": ["IEEE Transactions on Wireless Communications"], "link": [{"URL": "http://xplorestaging.ieee.org/ielx5/7693/30621/01413215.pdf?arnumber=1413215", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 14]], "date-time": "2017-11-14T09:18:56Z", "timestamp": 1510651136000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2005, 3]]}, "references-count": 19, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1109/twc.2004.843010", "ISSN": ["1536-1276"], "issn-type": [{"value": "1536-1276", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T08:45:24Z", "timestamp": 1525337124568}, "reference-count": 0, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Experiential Education"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 1, 1]]}, "DOI": "10.5193/jee.31.1.98", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 7, 28]], "date-time": "2010-07-28T01:09:25Z", "timestamp": 1280279365000}, "page": "98-99", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["BOOK REVIEW: Hiking and Backpacking"], "prefix": "10.5193", "volume": "31", "author": [{"given": "Michael", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2010, 4, 23]]}, "container-title": ["Journal of Experiential Education"], "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.5193/JEE.31.1.98", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 11, 3]], "date-time": "2017-11-03T13:12:40Z", "timestamp": 1509714760000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2008, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 1, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["600LH57334J10W44"], "URL": "http://dx.doi.org/10.5193/jee.31.1.98", "ISSN": ["1053-8259"], "issn-type": [{"value": "1053-8259", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T09:17:48Z", "timestamp": 1525339068715}, "reference-count": 91, "publisher": "Elsevier BV", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1992, 1, 1]], "date-time": "1992-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 694224000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Progress in Planning"], "published-print": {"date-parts": [[1992, 1]]}, "DOI": "10.1016/0305-9006(92)90014-7", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 9]], "date-time": "2002-10-09T13:43:00Z", "timestamp": 1034170980000}, "page": "1-82", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Development planning and aboriginal rights: the case of Northern Canada"], "prefix": "10.1016", "volume": "37", "author": [{"given": "A.L.", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Progress in Planning"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0305900692900147?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0305900692900147?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T11:34:45Z", "timestamp": 1497526485000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[1992, 1]]}, "references-count": 91, "alternative-id": ["0305900692900147"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0305-9006(92)90014-7", "ISSN": ["0305-9006"], "issn-type": [{"value": "0305-9006", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T17:59:55Z", "timestamp": 1525715995668}, "reference-count": 0, "publisher": "QIRT Council", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.21611/qirt.2017.019", "type": "proceedings-article", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 13]], "date-time": "2017-07-13T20:20:47Z", "timestamp": 1499977247000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Evaluation of Subsurface Damage in CFRP Following Ballistic Impact by IR Thermographic Method"], "prefix": "10.21611", "author": [{"given": "W.", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9063", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "event": {"name": "Quantitative InfraRed Thermography Asia 2017", "acronym": "QIRT Asia 2017"}, "container-title": ["Proceedings of the 2017 Asia International Conference on Quantitative InfraRed Thermography"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 7, 13]], "date-time": "2017-07-13T20:20:52Z", "timestamp": 1499977252000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.21611/qirt.2017.019"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T03:13:48Z", "timestamp": 1523675628093}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal do Parana", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["REL"], "abstract": "<jats:p>Neste artigo procura-se identificar e analisar as id\u00e9ias de Fernando Pessoa em\u00a0rela\u00e7\u00e3o aos problemas da tradu\u00e7\u00e3o. Tr\u00eas s\u00e3o as linhas mais relevantes que o poeta deixa\u00a0entrever e que orientar\u00e3o esta leitura cr\u00edtica: a tradu\u00e7\u00e3o interling\u00fc\u00edstica, a tradu\u00e7\u00e3o como\u00a0fase do processo de cria\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria e a tradu\u00e7\u00e3o como exerc\u00edcio espiritual.</jats:p>", "DOI": "10.5380/rel.v57i0.18389", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 16]], "date-time": "2014-09-16T13:46:05Z", "timestamp": 1410875165000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["LOS SENTIDOS DE LA TRADUCCI\u00d3N EN LA OBRA DE FERNANDO PESSOA"], "prefix": "10.5380", "volume": "57", "author": [{"given": "Liliana", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3785", "published-online": {"date-parts": [[2002, 6, 30]]}, "container-title": ["Revista Letras"], "link": [{"URL": "http://revistas.ufpr.br/letras/article/viewFile/18389/11967", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://revistas.ufpr.br/letras/article/viewFile/18389/11967", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 7, 14]], "date-time": "2016-07-14T03:54:27Z", "timestamp": 1468468467000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2002, 6, 30]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5380/rel.v57i0.18389", "ISSN": ["2236-0999", "0100-0888"], "issn-type": [{"value": "0100-0888", "type": "print"}, {"value": "2236-0999", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T03:13:32Z", "timestamp": 1523675612311}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade Federal do Parana", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["REL"], "abstract": "<jats:p>O regresso de Pessoa \u00e0s fontes cl\u00e1ssicas seguiu duas dire\u00e7\u00f5es, que neste artigo procuro identificar e analisar. De um lado, foi uma das bases de suas utopias est\u00e9ticas e pol\u00edticas, que expressou atrav\u00e9s de revistas, movimentos e profecias de regenera\u00e7\u00e3o; de outro, \u00e9 relevante na produ\u00e7\u00e3o do seu heter\u00f4nimo Ricardo Reis, quem, em pleno s\u00e9culo XX, recupera nas Odes os moldes formais e os temas de Hor\u00e1cio. Resumen El regreso a las fuentes cl\u00e1sicas que Pessoa impuls\u00f3 sigui\u00f3 dos direcciones, que en este art\u00edculo intento identificar y analizar. Por un lado, fue una de las bases de sus utop\u00edas est\u00e9ticas y pol\u00edticas, que expres\u00f3 a trav\u00e9s de revistas, movimientos y profec\u00edas de regeneraci\u00f3n; por otro, es fundamental en la producci\u00f3n de su heter\u00f3nimo Ricardo Reis, quien, en pleno siglo XX, recupera en sus Odes los moldes formales y tem\u00e1ticos de Horacio. Classical tradition in Fernando Pessoa\u0092s works Abstract This article attempts to identify and analyze the influence of classical tradition in Pessoa in two ways. On the one hand, it functions as one of the bases for his aesthetic and political utopias revealed in magazines, movements, and regeneration prophecies. On the other, it is relevant to the production under the pseudonym Ricardo Reis who, in the 20th century, restores the formal models and Horace\u0092s themes through the Odes.</jats:p>", "DOI": "10.5380/rel.v64i0.2968", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 16]], "date-time": "2014-09-16T13:22:37Z", "timestamp": 1410873757000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["LA TRADICI\u00d3N CL\u00c1SICA EN LA OBRA DE FERNANDO PESSOA"], "prefix": "10.5380", "volume": "64", "author": [{"given": "Liliana", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3785", "published-online": {"date-parts": [[2004, 12, 31]]}, "container-title": ["Revista Letras"], "link": [{"URL": "http://revistas.ufpr.br/letras/article/viewFile/2968/2396", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://revistas.ufpr.br/letras/article/viewFile/2968/2396", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 7, 13]], "date-time": "2016-07-13T00:40:58Z", "timestamp": 1468370458000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2004, 12, 31]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5380/rel.v64i0.2968", "ISSN": ["2236-0999", "0100-0888"], "issn-type": [{"value": "0100-0888", "type": "print"}, {"value": "2236-0999", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 2]], "date-time": "2018-05-02T21:19:38Z", "timestamp": 1525295978864}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "6", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1997, 6, 1]], "date-time": "1997-06-01T00:00:00Z", "timestamp": 865123200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["International Journal for Parasitology"], "published-print": {"date-parts": [[1997, 6]]}, "DOI": "10.1016/s0020-7519(96)00185-3", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 25]], "date-time": "2002-07-25T12:29:24Z", "timestamp": 1027600164000}, "page": "635-644", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 15, "title": ["Differentiation and ultrastructure of the paruterine organs and paruterine capsules, in the nematotaeniid cestode Nematotaenia dispar (Goeze, 1782) L\u00fche, 1910, a parasite of amphibians"], "prefix": "10.1016", "volume": "27", "author": [{"given": "Z", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["International Journal for Parasitology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0020-7519(96)00185-3?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0020-7519(96)00185-3?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 2, 14]], "date-time": "2015-02-14T05:00:00Z", "timestamp": 1423890000000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[1997, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1997, 6]]}, "issue": "6"}, "alternative-id": ["S0020-7519(96)00185-3"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0020-7519(96)00185-3", "ISSN": ["0020-7519"], "issn-type": [{"value": "0020-7519", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T09:43:04Z", "timestamp": 1525426984452}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Stud East Eur Thought"], "published-print": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "DOI": "10.1007/s11212-008-9055-x", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2008, 5, 8]], "date-time": "2008-05-08T09:53:30Z", "timestamp": 1210240410000}, "page": "177-178", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Preface"], "prefix": "10.1007", "volume": "60", "author": [{"given": "Edward", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2008, 5, 9]]}, "container-title": ["Studies in East European Thought"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/s11212-008-9055-x", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 4, 5]], "date-time": "2013-04-05T01:30:34Z", "timestamp": 1365125434000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2008, 5, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2008, 9]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["9055"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s11212-008-9055-x", "ISSN": ["0925-9392", "1573-0948"], "issn-type": [{"value": "0925-9392", "type": "print"}, {"value": "1573-0948", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T23:11:51Z", "timestamp": 1525821111059}, "reference-count": 0, "publisher": "JSTOR", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Religion in Africa"], "published-print": {"date-parts": [[1988, 6]]}, "DOI": "10.2307/1580766", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2006, 7, 30]], "date-time": "2006-07-30T00:54:05Z", "timestamp": 1154220845000}, "page": "125", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Le Mouvement Oecumenique dans la Religion Bouiti au Gabon"], "prefix": "10.2307", "volume": "18", "author": [{"given": "Stanislaw", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1121", "container-title": ["Journal of Religion in Africa"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T22:53:26Z", "timestamp": 1525820006000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[1988, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1988, 6]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.2307/1580766", "ISSN": ["0022-4200"], "issn-type": [{"value": "0022-4200", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T11:51:01Z", "timestamp": 1523965861683}, "reference-count": 49, "publisher": "MDPI AG", "issue": "1", "license": [{"URL": "https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/", "start": {"date-parts": [[2018, 2, 8]], "date-time": "2018-02-08T00:00:00Z", "timestamp": 1518048000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Humanities"], "DOI": "10.3390/h7010016", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 9]], "date-time": "2018-02-09T17:46:27Z", "timestamp": 1518198387000}, "page": "16", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Out of Time, Out of Space, Out of Species: Deictic Displacement of the Exiled Self in Hans Sahl\u2019s \u201cDer Maulwurf\u201d (The Mole)"], "prefix": "10.3390", "volume": "7", "author": [{"given": "Carla", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "1968", "published-online": {"date-parts": [[2018, 2, 8]]}, "reference": [{"key": "ref1", "DOI": "10.1515/FABL.2006.005", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref2", "author": "Bischoff", "first-page": "195", "year": "2015", "article-title": "\u2018Sprachwurzellos\u2018: Reflections on Exile and Rootedness", "series-title": "On the Intersection between Philosophy of Language and Political Theory: German-Jewish Thought between 18th and 20th Centuries"}, {"key": "ref3", "author": "Borgards", "first-page": "225", "year": "2016", "article-title": "Tiere und Literatur", "series-title": "Tiere: Kulturwissenschaftliches Handbuch"}, {"key": "ref4", "author": "Brackmann", "year": "1988", "series-title": "NS-Deutsch. \u201cSelbstverst\u00e4ndliche\u201d Begriffe und Schlagw\u00f6rter aus der Zeit des Nationalsozialismus"}, {"key": "ref5", "author": "Burkhardt", "first-page": "57", "year": "2001", "article-title": "W\u00fchler, w\u00fchlen, W\u00fchlerei. Anmerkungen zu einer \u2018Schreckwort\u2018-Familie der 48er Revolution", "series-title": "Die Deutsche Sprache in der Gegenwart: Festschrift f\u00fcr Dieter Cherubim zum 60. Geburtstag"}, {"key": "ref6", "author": "Deu\u00dfer", "first-page": "7", "year": "2009", "article-title": "Einleitung: Die Vieldimensionalit\u00e4t der Vierten Dimension", "series-title": "Was ist Zeit? Philosophische und Geschichtstheoretische Aufs\u00e4tze"}, {"key": "ref7", "author": "Einstein", "first-page": "13", "year": "1986", "article-title": "Fragment from BEB II", "series-title": "Avantgarde\u2014Weltkrieg\u2014Exil: Materialien zu Carl Einstein und Salomo Friedlaender/Mynona"}, {"key": "ref8", "series-title": "Carl Einstein: Werke. Berliner Ausgabe", "first-page": "246", "article-title": "Braque der Dichter", "volume": "3", "author": "Einstein", "year": "1996a"}, {"key": "ref9", "series-title": "Werke. Berliner Ausgabe", "first-page": "251", "article-title": "Georges Braque", "volume": "3", "author": "Einstein", "year": "1996b"}, {"key": "ref10", "author": "Elias", "year": "1988", "series-title": "\u00dcber die Zeit"}, {"key": "ref11", "author": "Englmann", "year": "2001", "series-title": "Poetik des Exils: Die Modernit\u00e4t der deutschsprachigen Exilliteratur"}, {"key": "ref12", "series-title": "Studienausgabe", "first-page": "37", "article-title": "Zur Einf\u00fchrung des Narzi\u00dfmus (1914)", "volume": "3", "author": "Freud", "year": "1975"}, {"key": "ref13", "author": "Hebel", "first-page": "64", "year": "1961", "article-title": "Der Maulwurf (1807)", "series-title": "Schatzk\u00e4stlein des Rheinischen Hausfreundes: Poetische Werke"}, {"key": "ref14", "author": "Hegel", "volume": "3", "year": "1974", "series-title": "Lectures on the History of Philosophy"}, {"key": "ref15", "author": "Hess", "year": "2006", "series-title": "Der Begriff des Exils im Werk von Hans Sahl"}, {"key": "ref16", "author": "H\u00fchn", "first-page": "58", "year": "2011", "article-title": "Lyrik und Narration", "series-title": "Handbuch Lyrik. Theorie, Analyse, Geschichte"}, {"key": "ref17", "author": "H\u00fchn", "first-page": "173", "year": "2015", "article-title": "Unreliability in Lyric Poetry", "series-title": "Unreliable Narration and Trustworthiness. Intermedial and Interdisciplinary Perspectives"}, {"key": "ref18", "author": "H\u00fchn", "first-page": "1", "year": "2005", "article-title": "Introduction: The Theory and Methodology of the Narratological Analysis of Poetry", "series-title": "The Narratological Analysis of Lyric Poetry. Studies in English Poetry from the 16th to the 20th Century"}, {"key": "ref19", "author": "Hu\u0308hn", "first-page": "419", "year": "2014", "article-title": "Narration in Poetry and Drama", "series-title": "Handbook of Narratology"}, {"key": "ref20", "first-page": "26", "article-title": "Hans Sahls \u201cDie Wenigen und die Vielen\u201d", "volume": "1", "author": "Kellenter", "year": "1982", "journal-title": "Der Roman des Exils \u00fcberhaupt? EXIL: Forschung, Ergebnisse, Erkenntnisse"}, {"key": "ref21", "author": "Krauss", "volume": "1", "year": "2003", "series-title": "Erz\u00e4hlungen der Bibel. Das Buch Genesis in Literarischer Perspektive. Die Biblische Urgeschichte (Gen. 1\u201311)"}, {"key": "ref22", "DOI": "10.2307/303118", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref23", "author": "Kristeva", "first-page": "254", "year": "2000", "article-title": "About Chinese Women", "series-title": "Psychoanalysis and Woman: A Reader"}, {"key": "ref24", "author": "Martini", "first-page": "79", "year": "1976", "article-title": "Fritz Martini: Nachwort", "series-title": "Wir Sind die Letzten"}, {"key": "ref25", "series-title": "Marx Engels Werke", "first-page": "111", "article-title": "Der achtzehnte Brumaire des Louis Bonaparte", "volume": "8", "author": "Marx", "year": "2009"}, {"key": "ref26", "DOI": "10.1353/nar.0.0014", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "ref27", "author": "Opitz", "year": "1979", "series-title": "Der alte Maulwurf: Die Verdammten (unter) dieser Erde. Geschichte einer revolution\u00e4ren Symbolfigur"}, {"key": "ref28", "author": "Reiter", "first-page": "307", "year": "1998", "article-title": "\u2019Gast in fremden Kulturen\u2019\u2014Die Lyrik Hans Sahls", "series-title": "Deutschsprachige Exillyrik von 1933 bis zur Nachkriegszeit"}, {"key": "ref29", "unstructured": "\n\t\t\t\t\t\t\tDie Identit\u00e4t des \u2018exterritorialen Menschen\u2019. Hans Sahl zwischen Exil und Diaspora\n\t\t\t\t\t\t\thttp://www.inst.at/trans/15Nr/05_02/reiter15.htm\n\t\t\t\t\t\t"}, {"key": "ref30", "author": "Reiter", "year": "2007", "series-title": "Die Exterritorialit\u00e4t des Denkens. Hans Sahl im Exil"}, {"key": "ref31", "author": "Ryan", "year": "2012", "series-title": "The Cambridge Introduction to German Poetry"}, {"key": "ref32", "author": "Sahl", "year": "1959", "series-title": "Die Wenigen und die Vielen"}, {"key": "ref33", "author": "Sahl", "first-page": "144", "year": "1964", "article-title": "Gast in fremden Kulturen", "series-title": "Ich Lebe Nicht in der Bundesrepublik"}, {"key": "ref34", "author": "Sahl", "year": "1985", "series-title": "Memoiren eines Moralisten"}, {"key": "ref35", "first-page": "14", "article-title": "Das Exil nach dem Exil", "volume": "2", "author": "Sahl", "year": "1987", "journal-title": "EXIL: Forschung, Erkenntnisse, Ergebnisse"}, {"key": "ref36", "author": "Sahl", "year": "1990", "series-title": "Das Exil im Exil (Memoiren eines Moralisten II)"}, {"key": "ref37", "unstructured": "\n\t\t\t\t\t\t\tHans Sahl in an Interview with Fritz J. Raddatz. Man Lebt Immer\u201a als ob\u2018: \u00dcber die Lehren aus Einem Langen Leben in Einem Jahrhundert der Gewalt und die Heimkehr nach Deutschland\n\t\t\t\t\t\t\thttp://www.zeit.de/1991/10/man-lebt-immer-als-ob\n\t\t\t\t\t\t"}, {"key": "ref38", "author": "Sahl", "first-page": "74", "year": "1991b", "article-title": "Der Maulwurf", "series-title": "Wir sind die Letzten/Der Maulwurf"}, {"key": "ref39", "author": "Sahl", "first-page": "169", "year": "1991c", "article-title": "Strophen", "series-title": "Wir Sind die Letzten/Der Maulwurf"}, {"key": "ref40", "author": "Sahl", "first-page": "76", "year": "1991d", "article-title": "Die Zeit", "series-title": "Wir Sind die Letzten/Der Maulwurf"}, {"key": "ref41", "author": "Sahl", "first-page": "82", "year": "1991e", "article-title": "Das t\u00e4gliche Pensum", "series-title": "Wir Sind die Letzten/Der Maulwurf"}, {"key": "ref42", "author": "Sahl", "first-page": "135", "year": "1991f", "article-title": "Der Schnittpunkt", "series-title": "Wir Sind die Letzten/Der Maulwurf"}, {"key": "ref43", "author": "Sahl", "first-page": "69", "year": "1991g", "article-title": "Gedichte schreiben\u2014oder was davon noch \u00fcbrig blieb", "series-title": "Wir Sind die Letzten/Der Maulwurf"}, {"key": "ref44", "author": "Sahl", "first-page": "80", "year": "1991h", "article-title": "Der Verwundbare", "series-title": "Wir Sind die Letzten/Der Maulwurf"}, {"key": "ref45", "author": "Sahl", "first-page": "152", "year": "1991i", "article-title": "Portrait einer Generation in \u00dcberlebensgr\u00f6\u00dfe. 50 Jahre \u2018Aufbau\u2019", "series-title": "Wir Sind die Letzten/Der Maulwurf"}, {"key": "ref46", "author": "Sahl", "first-page": "47", "year": "2012", "article-title": "Memoiren einer Katze (1957)", "series-title": "Der Mann, der Sich Selbst Besuchte: Die Erz\u00e4hlungen und Glossen"}, {"key": "ref47", "first-page": "101", "article-title": "Der Maulwurf im Bildfeld: Versuch zu einer Metapherngeschichte", "volume": "26", "author": "Stierle", "year": "1982", "journal-title": "Archiv f\u00fcr Begriffsgeschichte"}, {"key": "ref48", "author": "Streeck-Fischer", "year": "2014", "series-title": "Trauma und Entwicklung. Adoleszenz\u2014Fr\u00fche Traumatisierungen und Ihre Folgen"}, {"key": "ref49", "series-title": "Karl Marx\u2019s Social and Political Thought: Critical Assessments of Leading Political Philosophers\u2014Second Series", "first-page": "578", "article-title": "Karl Marx and Party Theory", "volume": "7", "author": "von Beyme", "year": "1999"}], "container-title": ["Humanities"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://www.mdpi.com/2076-0787/7/1/16/pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 23]], "date-time": "2018-03-23T14:42:33Z", "timestamp": 1521816153000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2018, 2, 8]]}, "references-count": 49, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["h7010016"], "URL": "http://dx.doi.org/10.3390/h7010016", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2076-0787"], "issn-type": [{"value": "2076-0787", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T09:07:53Z", "timestamp": 1524042473975}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2017, 2, 28]], "date-time": "2017-02-28T00:00:00Z", "timestamp": 1488240000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": ["link.springer.com"], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Stud East Eur Thought"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 3]]}, "DOI": "10.1007/s11212-017-9278-9", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 2, 28]], "date-time": "2017-02-28T09:09:03Z", "timestamp": 1488272943000}, "page": "1-2", "update-policy": "http://dx.doi.org/10.1007/springer_crossmark_policy", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Editor\u2019s preface"], "prefix": "10.1007", "volume": "69", "author": [{"given": "Edward", "family": "Swiderski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "published-online": {"date-parts": [[2017, 2, 28]]}, "container-title": ["Studies in East European Thought"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s11212-017-9278-9.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/article/10.1007/s11212-017-9278-9/fulltext.html", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/s11212-017-9278-9.pdf", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 16]], "date-time": "2017-03-16T14:28:52Z", "timestamp": 1489674532000}, "score": 16.104887, "issued": {"date-parts": [[2017, 2, 28]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 3]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["9278"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/s11212-017-9278-9", "ISSN": ["0925-9392", "1573-0948"], "issn-type": [{"value": "0925-9392", "type": "print"}, {"value": "1573-0948", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "SWIDERSKI JERZY"}