{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 33621, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T20:37:08Z", "timestamp": 1523997428139}, "reference-count": 0, "publisher": "PWSZ Wloclawek", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ZC"], "DOI": "10.21784/zc.2017.022", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 12]], "date-time": "2018-04-12T00:29:04Z", "timestamp": 1523492944000}, "page": "12-45", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Edukacja w\u0142\u0105czaj\u0105ca uczni\u00f3w niepe\u0142nosprawnych \u2013 aktualne wyzwania"], "prefix": "10.21784", "volume": "13", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9245", "published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 11]]}, "container-title": ["Zbli\u017cenia Cywilizacyjne"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 12]], "date-time": "2018-04-12T00:29:05Z", "timestamp": 1523492945000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2018, 4, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 4, 11]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21784/zc.2017.022", "ISSN": ["1896-4087"], "issn-type": [{"value": "1896-4087", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:16:44Z", "timestamp": 1525785404313}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["TSM"], "DOI": "10.12775/tis.2009.007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 15]], "date-time": "2014-05-15T05:50:27Z", "timestamp": 1400133027000}, "page": "109", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ameryka\u0144ska praktyka stosowania torutur na przyk\u0142adzie zatrzymanych w Guantanamo"], "prefix": "10.12775", "volume": "1", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2009, 5, 13]]}, "container-title": ["Toru\u0144skie Studia Mi\u0119dzynarodowe"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 5, 15]], "date-time": "2014-05-15T05:50:43Z", "timestamp": 1400133043000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2009, 5, 13]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2009, 5, 13]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/tis.2009.007", "ISSN": ["1689-8168"], "issn-type": [{"value": "1689-8168", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 6]], "date-time": "2018-11-06T08:40:36Z", "timestamp": 1541493636962}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["10.14746/rpeis"], "abstract": "<jats:p>Celem artyku\u0142u jest przedstawienie prognozy wyroku Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142u Karnego ds. Zbrodni w b. Jugos\u0142awii (MTKJ) w sprawie Ratko Mladicia, genera\u0142a armii bo\u015bniackich Serb\u00f3w odpowiedzialnego za zbrodnie pope\u0142nione w Srebrenicy oraz Sarajewie. Po wskazaniu stawianych mu zarzut\u00f3w autorka pr\u00f3buje wykaza\u0107, \u017ce \u2013 bior\u0105c pod uwag\u0119 dotychczasowe orzecznictwo MTKJ \u2013 Mladi\u0107 zostanie uznany winnym zbrodni ludob\u00f3jstwa w Srebrenicy oraz bezprawnych atak\u00f3w i terroryzowania ludno\u015bci cywilnej (te ostatnie jako zbrodnie wojenne). Mladi\u0107 jako szef sztabu g\u0142\u00f3wnego armii bo\u015bniackich Serb\u00f3w wydawa\u0142 rozkazy swoim podw\u0142adnym (m.in. genera\u0142om Krsticiowi i Galiciowi). W artykule zosta\u0142y przeanalizowane ich sprawy w takim zakresie, w jakim maj\u0105 znaczenie dla sprawy Mladicia. Ten ostatni jako ich prze\u0142o\u017cony wydaj\u0105cy im rozkazy powinien zosta\u0107 uznany winnym takich samych zbrodni jak oni, to jest tych wymienionych wy\u017cej.</jats:p>", "DOI": "10.14746/rpeis.2012.74.4.7", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 6]], "date-time": "2018-11-06T08:15:42Z", "timestamp": 1541492142000}, "page": "79-91", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ZBRODNIE W SREBRENICY I SARAJEWIE PRZED MI\u0118DZYNARODOWYM TRYBUNA\u0141EM KARNYM DS. ZBRODNI W B. JUGOS\u0141AWII. CASUS RATKO MLADICIA"], "prefix": "10.14746", "volume": "74", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2018, 11, 3]]}, "container-title": ["Ruch Prawniczy, Ekonomiczny i Socjologiczny"], "link": [{"URL": "https://pressto.amu.edu.pl/index.php/rpeis/article/viewFile/16398/16247", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://pressto.amu.edu.pl/index.php/rpeis/article/viewFile/16398/16247", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 6]], "date-time": "2018-11-06T08:16:40Z", "timestamp": 1541492200000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2018, 11, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 11, 3]]}, "issue": "4"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/rpeis.2012.74.4.7", "ISSN": ["2543-9170", "0035-9629"], "issn-type": [{"value": "0035-9629", "type": "print"}, {"value": "2543-9170", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T02:15:20Z", "timestamp": 1523672120806}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "0", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SIT"], "DOI": "10.12775/sit.2006.012", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 4]], "date-time": "2014-09-04T14:04:36Z", "timestamp": 1409839476000}, "page": "201", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Niekt\u00f3re aspekty prawne interwencji humanitarnej"], "prefix": "10.12775", "volume": "3", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2006, 12, 1]]}, "container-title": ["Studia Iuridica Toruniensia"], "deposited": {"date-parts": [[2014, 9, 4]], "date-time": "2014-09-04T14:05:45Z", "timestamp": 1409839545000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2006, 12, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2006, 12, 1]]}, "issue": "0"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/sit.2006.012", "ISSN": ["1689-5258"], "issn-type": [{"value": "1689-5258", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T23:15:51Z", "timestamp": 1523747751867}, "reference-count": 0, "publisher": "Inderscience Publishers", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["IJPLAP"], "published-print": {"date-parts": [[2011]]}, "DOI": "10.1504/ijplap.2011.043856", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 3, 23]], "date-time": "2015-03-23T19:58:56Z", "timestamp": 1427140736000}, "page": "284", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Gender and sexual crimes before ad hoc international criminal tribunals"], "prefix": "10.1504", "volume": "1", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "378", "container-title": ["International Journal of Public Law and Policy"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2015, 3, 23]], "date-time": "2015-03-23T19:58:56Z", "timestamp": 1427140736000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2011]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2011]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1504/ijplap.2011.043856", "ISSN": ["2044-7663", "2044-7671"], "issn-type": [{"value": "2044-7663", "type": "print"}, {"value": "2044-7671", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T22:43:07Z", "timestamp": 1525387387438}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Kardynala Stefana Wyszynskiego", "issue": "5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ppsm"], "abstract": "<jats:p>Evaluation of the attack on the Kunduz hospital in the light of international humanitarian law The article concentrates on the recent US attack on a hospital led by the international non-governmental organization M\u00e9decins Sans Fronti\u00e8res. The hospital was located in Kunduz in Afghanistan and the attack took place on October 2, 2015. The author briefly analyses the legality of the attack in the light of international humanitarian law, especially in the light of the rules of targeting military objectives.</jats:p>", "DOI": "10.21697/ppsm.2015.05.07", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T22:03:15Z", "timestamp": 1525384995000}, "page": "153", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Ocena ataku na szpital w Kunduzie w \u015bwietle mi\u0119dzynarodowego prawa humanitarnego"], "prefix": "10.21697", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "9152", "published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 3]]}, "container-title": ["Polski Przegl\u0105d Stosunk\u00f3w Miedzynarodowych"], "link": [{"URL": "http://czasopisma.uksw.edu.pl/index.php/ppsm/article/viewFile/2414/2263", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://czasopisma.uksw.edu.pl/index.php/ppsm/article/viewFile/2414/2263", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T22:03:21Z", "timestamp": 1525385001000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2018, 5, 3]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 5, 3]]}, "issue": "5"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.21697/ppsm.2015.05.07", "ISSN": ["2300-1437"], "issn-type": [{"value": "2300-1437", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T15:49:47Z", "timestamp": 1525708187896}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["10.14746/rpeis"], "DOI": "10.14746/rpeis.2014.76.3.7", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 7, 17]], "date-time": "2015-07-17T06:36:37Z", "timestamp": 1437114997000}, "page": "93", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Komisja Budowania Pokoju Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych \u2013 sukces czy pora\u017cka?"], "prefix": "10.14746", "volume": "76", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "container-title": ["Ruch Prawniczy, Ekonomiczny i Socjologiczny"], "link": [{"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/rpeis/article/viewFile/1795/1765", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/rpeis/article/viewFile/1795/1765", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 31]], "date-time": "2017-12-31T15:49:45Z", "timestamp": 1514735385000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 7, 14]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/rpeis.2014.76.3.7", "ISSN": ["2543-9170", "0035-9629"], "issn-type": [{"value": "0035-9629", "type": "print"}, {"value": "2543-9170", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:53:48Z", "timestamp": 1525737228974}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["MJSS"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 10, 1]]}, "DOI": "10.5901/mjss.2013.v4n9p525", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 10, 1]], "date-time": "2013-10-01T14:45:21Z", "timestamp": 1380638721000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Legacy of the ad hoc International Criminal Tribunals in Implementing International Humanitarian Law"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "published-online": {"date-parts": [[2013, 10, 1]]}, "container-title": ["Mediterranean Journal of Social Sciences"], "link": [{"URL": "http://www.mcser.org/journal/index.php/mjss/article/view/1110/1139", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 20]], "date-time": "2017-06-20T14:56:28Z", "timestamp": 1497970588000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2013, 10, 1]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5901/mjss.2013.v4n9p525", "ISSN": ["2039-9340", "2039-2117"], "issn-type": [{"value": "2039-9340", "type": "print"}, {"value": "2039-2117", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T09:23:14Z", "timestamp": 1525771394596}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "8", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["TSM"], "DOI": "10.12775/tis.2015.011", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 4, 26]], "date-time": "2016-04-26T08:55:23Z", "timestamp": 1461660923000}, "page": "119", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cities and human security"], "prefix": "10.12775", "volume": "1", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 25]]}, "container-title": ["Toru\u0144skie Studia Mi\u0119dzynarodowe"], "link": [{"URL": "http://apcz.pl/czasopisma/index.php/TSM/article/viewFile/9411/8515", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 4, 26]], "date-time": "2016-04-26T08:55:30Z", "timestamp": 1461660930000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2015, 12, 25]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 4, 26]]}, "issue": "8"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/tis.2015.011", "ISSN": ["2391-7601", "2391-4920"], "issn-type": [{"value": "2391-4920", "type": "print"}, {"value": "2391-7601", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T03:43:10Z", "timestamp": 1540266190533}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0", "start": {"date-parts": [[2017, 12, 20]], "date-time": "2017-12-20T00:00:00Z", "timestamp": 1513728000000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 12, 20]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title>\n\t\t\t\t<jats:p> For many years, indigenous peoples, their rights, culture and identity have been neglected. This depressing statement also refers to the Sami who reside in the Arctic. This paper presents the understanding of the term \u201cindigenous peoples\u201d and a number of their rights, including the right to selfdetermination. Their implementation is necessary for human security as they empower indigenous peoples to make decisions in matters that affect them. The author examines the concept of human security and the threats to this security in the Arctic in particular to the Sami as well as the most important provisions in international legal documents regarding the rights of indigenous peoples which include references to human security.</jats:p>", "DOI": "10.1515/ipcj-2017-0018", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 18]], "date-time": "2018-01-18T22:18:40Z", "timestamp": 1516313920000}, "page": "75-96", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Human Security of the Indigenous Peoples in the Arctic. The Sami Case"], "prefix": "10.1515", "volume": "20", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["International Studies. Interdisciplinary Political and Cultural Journal"], "link": [{"URL": "http://content.sciendo.com/view/journals/ipcj/20/1/article-p75.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/ipcj.2017.20.issue-1/ipcj-2017-0018/ipcj-2017-0018.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 23]], "date-time": "2018-10-23T03:14:18Z", "timestamp": 1540264458000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 20]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/ipcj-2017-0018", "ISSN": ["2300-8695"], "issn-type": [{"value": "2300-8695", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T13:43:27Z", "timestamp": 1544190207786}, "reference-count": 0, "publisher": "Brill", "issue": "4-5", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 10, 22]]}, "DOI": "10.1163/18719732-12341316", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 10, 26]], "date-time": "2015-10-26T17:38:34Z", "timestamp": 1445881114000}, "page": "496-510", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["A Change of the U.S. Position Regarding the Extraterritorial Prohibition of Torture \u2013 Is It a Breakthrough?"], "prefix": "10.1163", "volume": "17", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "50", "container-title": ["International Community Law Review"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://data.brill.com/files/journals/18719732_017_04-05_s006_text.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T13:09:14Z", "timestamp": 1544188154000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2015, 10, 22]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 10, 22]]}, "issue": "4-5"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1163/18719732-12341316", "ISSN": ["1871-9740", "1871-9732"], "issn-type": [{"value": "1871-9740", "type": "print"}, {"value": "1871-9732", "type": "electronic"}], "subject": ["Political Science and International Relations", "Law"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T10:44:15Z", "timestamp": 1544179455276}, "reference-count": 0, "publisher": "Brill", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 9, 24]]}, "DOI": "10.1163/18781527-00402004", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 9, 9]], "date-time": "2014-09-09T17:41:44Z", "timestamp": 1410284504000}, "page": "296-314", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["The Eritrea-Ethiopia Claims Commission and Customary International Humanitarian Law"], "prefix": "10.1163", "volume": "4", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "50", "container-title": ["Journal of International Humanitarian Legal Studies"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://data.brill.com/files/journals/18781527_004_02_S005_text.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T10:08:58Z", "timestamp": 1544177338000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2013, 9, 24]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 9, 24]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1163/18781527-00402004", "ISSN": ["1878-1373", "1878-1527"], "issn-type": [{"value": "1878-1373", "type": "print"}, {"value": "1878-1527", "type": "electronic"}], "subject": ["Law"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 31]], "date-time": "2018-10-31T10:10:42Z", "timestamp": 1540980642222}, "reference-count": 0, "publisher": "Akademiai Kiado Zrt.", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Hungarian Journal of Legal Studies"], "published-print": {"date-parts": [[2017, 9]]}, "DOI": "10.1556/2052.2017.58.3.2", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 24]], "date-time": "2018-01-24T04:57:35Z", "timestamp": 1516769855000}, "page": "261-280", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Legal classification of the armed conflict in Ukraine in light of international humanitarian law"], "prefix": "10.1556", "volume": "58", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "425", "container-title": ["Hungarian Journal of Legal Studies"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://www.akademiai.com/doi/pdf/10.1556/2052.2017.58.3.2", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 10, 31]], "date-time": "2018-10-31T09:30:57Z", "timestamp": 1540978257000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2017, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 9]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["10.1556/2052.2017.58.3.2"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1556/2052.2017.58.3.2", "ISSN": ["2498-5473", "2560-1067"], "issn-type": [{"value": "2498-5473", "type": "print"}, {"value": "2560-1067", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 12]], "date-time": "2018-12-12T09:11:25Z", "timestamp": 1544605885549}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["10.14746/ssp"], "abstract": "<jats:p>Rada Bezpiecze\u0144stwa ONZ wyda\u0142a na przestrzeni ostatnich pi\u0119tnastu lat kilka rezolucji dotycz\u0105cych roli kobiet w zapobieganiu konfliktom oraz budowaniu pokoju. Pierwsz\u0105 i prze\u0142omow\u0105 by\u0142a rezolucja 1325 (2000), w kt\u00f3rej podkre\u015blono istotne znaczenie r\u00f3wnego i pe\u0142nego uczestnictwa kobiet w zapobieganiu i rozwi\u0105zywaniu konflikt\u00f3w, budowaniu i utrzymaniu pokoju. Udzia\u0142 kobiet w negocjacjach pokojowych czy szerzej dzia\u0142aniach na rzecz pokoju i bezpiecze\u0144stwa jest istotny m.in. dlatego, \u017ce istnieje o 35% wi\u0119ksza szansa, \u017ce porozumienia pokojowe wynegocjowane z udzia\u0142em kobiet potrwaj\u0105 co najmniej 15 lat. Artyku\u0142 skupia si\u0119 na instrumentach Rady Bezpiecze\u0144stwa ONZ w zakresie zapewnienia wi\u0119kszego udzia\u0142u kobiet w utrzymaniu pokoju i bezpiecze\u0144stwa oraz rezultatach wdra\u017cania tych instrument\u00f3w.</jats:p>", "DOI": "10.14746/ssp.2018.2.4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 12]], "date-time": "2018-12-12T08:52:24Z", "timestamp": 1544604744000}, "page": "49-63", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Udzia\u0142 i rola kobiet w negocjacjach pokojowych"], "prefix": "10.14746", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2018, 12, 12]]}, "container-title": ["\u015arodkowoeuropejskie Studia Polityczne"], "link": [{"URL": "https://pressto.amu.edu.pl/index.php/ssp/article/viewFile/16901/16736", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://pressto.amu.edu.pl/index.php/ssp/article/viewFile/16901/16736", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 12]], "date-time": "2018-12-12T08:52:26Z", "timestamp": 1544604746000}, "score": 27.566689, "issued": {"date-parts": [[2018, 12, 12]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 12, 12]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/ssp.2018.2.4", "ISSN": ["1731-7517"], "issn-type": [{"value": "1731-7517", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:29:34Z", "timestamp": 1525735774627}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Opolski", "issue": "25", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["sm"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.25167/sm2017.025.11", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 9, 11]], "date-time": "2017-09-11T16:21:08Z", "timestamp": 1505146868000}, "page": "177-188", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Prawo do miasta jako nowy kierunek rozwoju miast"], "prefix": "10.25167", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"name": "Uniwersytet Miko\u0142aja Kopernika w  Toruniu", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "10798", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "container-title": ["STUDIA MIEJSKIE"], "original-title": ["The right to the city as a new direction for urban development"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 9, 11]], "date-time": "2017-09-11T16:21:15Z", "timestamp": 1505146875000}, "score": 21.159456, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "25"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.25167/sm2017.025.11", "ISSN": ["2082-4793", "2543-5302"], "issn-type": [{"value": "2082-4793", "type": "print"}, {"value": "2543-5302", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 18]], "date-time": "2018-12-18T12:41:36Z", "timestamp": 1545136896829}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Adam Marszalek", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["athena"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 9, 30]]}, "DOI": "10.15804/athena.2018.59.12", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 12, 18]], "date-time": "2018-12-18T12:15:25Z", "timestamp": 1545135325000}, "page": "178-204", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Right of Indigenous Peoples to Self-Determination: International Law Perspective"], "prefix": "10.15804", "volume": "59", "author": [{"ORCID": "http://orcid.org/0000-0001-7601-1230", "authenticated-orcid": false, "given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"name": "Nicolaus Copernicus University in Toru\u0144", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6780", "published-online": {"date-parts": [[2018, 9, 30]]}, "container-title": ["Athenaeum Polskie Studia Politologiczne"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 18]], "date-time": "2018-12-18T12:15:33Z", "timestamp": 1545135333000}, "score": 21.159456, "issued": {"date-parts": [[2018, 9, 30]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.15804/athena.2018.59.12", "ISSN": ["1505-2192"], "issn-type": [{"value": "1505-2192", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:09:30Z", "timestamp": 1525784970000}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Adam Marszalek", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PPSY"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 1, 5]]}, "DOI": "10.15804/ppsy2017204", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 5]], "date-time": "2018-01-05T12:33:43Z", "timestamp": 1515155623000}, "page": "55-70", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Indigenous Mechanisms of Transitional Justice as Complementary Instruments to State Justice Systems: Cases of mato oput in Uganda, bashingantahe Councils in Burundi and Navajos\u2019 Custom of naat\u2019aani"], "prefix": "10.15804", "volume": "46", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"name": "Nicolaus Copernicus University in Toru\u0144 (Poland)", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6780", "published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 15]]}, "container-title": ["Polish Political Science Yearbook"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 5]], "date-time": "2018-01-05T12:33:51Z", "timestamp": 1515155631000}, "score": 18.24416, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 15]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 12, 15]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 1, 5]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15804/ppsy2017204", "ISSN": ["0208-7375"], "issn-type": [{"value": "0208-7375", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T06:22:13Z", "timestamp": 1524032533225}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Adam Marszalek", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PPSY"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 12, 12]]}, "DOI": "10.15804/ppsy2016027", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 2, 6]], "date-time": "2017-02-06T08:26:23Z", "timestamp": 1486369583000}, "page": "367-381", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Right to the City as a New Paradigm within the Concept of Human Security"], "prefix": "10.15804", "volume": "45", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"name": "Nicolaus Copernicus University in Toru\u0144 (Poland)", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6780", "published-online": {"date-parts": [[2016, 12, 1]]}, "container-title": ["Polish Political Science Yearbook"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 2, 6]], "date-time": "2017-02-06T08:26:32Z", "timestamp": 1486369592000}, "score": 18.24416, "issued": {"date-parts": [[2016, 12, 1]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.15804/ppsy2016027", "ISSN": ["0208-7375"], "issn-type": [{"value": "0208-7375", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 3]], "date-time": "2019-01-03T05:40:20Z", "timestamp": 1546494020402}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Adam Marszalek", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["PPSY"], "published-print": {"date-parts": [[2018, 9, 30]]}, "DOI": "10.15804/ppsy2018316", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2019, 1, 2]], "date-time": "2019-01-02T11:44:19Z", "timestamp": 1546429459000}, "page": "537-552", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Amnesties: conditio sine qua non for a Lasting Peace Solution or Ticking Time Bomb for Peacebuilding?"], "prefix": "10.15804", "volume": "47", "author": [{"given": "Agnieszka", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"name": "Nicolaus Copernicus University in Toru\u0144 (Poland)", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6780", "published-online": {"date-parts": [[2018, 9, 30]]}, "container-title": ["Polish Political Science Yearbook"], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 2]], "date-time": "2019-01-02T11:44:31Z", "timestamp": 1546429471000}, "score": 18.24416, "issued": {"date-parts": [[2018, 9, 30]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 9, 30]]}, "published-print": {"date-parts": [[2018, 9, 30]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.15804/ppsy2018316", "ISSN": ["0208-7375"], "issn-type": [{"value": "0208-7375", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 7]], "date-time": "2018-11-07T10:10:33Z", "timestamp": 1541585433566}, "reference-count": 0, "publisher": "Institute of Rural Health", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Ann Agric Environ Med."], "DOI": "10.26444/aaem/95215", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 11, 5]], "date-time": "2018-11-05T08:00:43Z", "timestamp": 1541404843000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Is socio-economic status associated with adverse birth outcomes in Poland?"], "prefix": "10.26444", "author": [{"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-1432-1062", "authenticated-orcid": false, "given": "Agnieszka", "family": "Genowska", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-7895-1012", "authenticated-orcid": false, "given": "Justyna", "family": "Fryc", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-0006-8721", "authenticated-orcid": false, "given": "Andrzej", "family": "Szpak", "sequence": "additional", "affiliation": []}, {"ORCID": "http://orcid.org/0000-0002-3793-7214", "authenticated-orcid": false, "given": "Piotr", "family": "Tyszko", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "10974", "published-online": {"date-parts": [[2018, 11, 5]]}, "container-title": ["Annals of Agricultural and Environmental Medicine"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 11, 7]], "date-time": "2018-11-07T09:46:43Z", "timestamp": 1541584003000}, "score": 18.24416, "issued": {"date-parts": [[2018, 11, 5]]}, "references-count": 0, "alternative-id": ["95215"], "URL": "http://dx.doi.org/10.26444/aaem/95215", "ISSN": ["1232-1966", "1898-2263"], "issn-type": [{"value": "1232-1966", "type": "print"}, {"value": "1898-2263", "type": "electronic"}], "subject": ["Waste Management and Disposal", "Public Health, Environmental and Occupational Health", "Ecology, Evolution, Behavior and Systematics"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T02:26:32Z", "timestamp": 1525314392447}, "reference-count": 0, "publisher": "Springer Nature", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2001]]}, "DOI": "10.1023/a:1010460004007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 12, 23]], "date-time": "2002-12-23T17:42:08Z", "timestamp": 1040665328000}, "page": "817-826", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 9, "prefix": "10.1007", "volume": "127", "author": [{"given": "N.", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["Theoretical and Mathematical Physics"], "deposited": {"date-parts": [[2012, 12, 28]], "date-time": "2012-12-28T00:47:33Z", "timestamp": 1356655653000}, "score": 16.723331, "issued": {"date-parts": [[2001]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "3"}, "alternative-id": ["343949"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1023/a:1010460004007", "ISSN": ["0040-5779"], "issn-type": [{"value": "0040-5779", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 13]], "date-time": "2018-04-13T23:44:36Z", "timestamp": 1523663076349}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chinese Journal of International Law"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 6, 1]]}, "DOI": "10.1093/chinesejil/jmu020", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 8, 8]], "date-time": "2014-08-08T03:29:28Z", "timestamp": 1407468568000}, "page": "251-258", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["What to Do With Failed States--a Quest for a Solution from the Inside"], "prefix": "10.1093", "volume": "13", "author": [{"given": "A.", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "286", "published-online": {"date-parts": [[2014, 8, 7]]}, "container-title": ["Chinese Journal of International Law"], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2017, 1, 13]], "date-time": "2017-01-13T17:50:34Z", "timestamp": 1484329834000}, "score": 16.723331, "issued": {"date-parts": [[2014, 6, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014, 8, 28]]}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 6, 1]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/chinesejil/jmu020", "ISSN": ["1540-1650", "1746-9937"], "issn-type": [{"value": "1540-1650", "type": "print"}, {"value": "1746-9937", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T11:54:10Z", "timestamp": 1525348450738}, "reference-count": 0, "publisher": "The Electrochemical Society", "issue": "8", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Electrochem. Soc."], "published-print": {"date-parts": [[1970]]}, "DOI": "10.1149/1.2407719", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 2, 21]], "date-time": "2007-02-21T21:53:15Z", "timestamp": 1172094795000}, "page": "1056", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 6, "title": ["Potential Oscillations of the H[sub 2]-CO System at Low CO Content"], "prefix": "10.1149", "volume": "117", "author": [{"given": "S.", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "77", "container-title": ["Journal of The Electrochemical Society"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://syndication.highwire.org/content/doi/10.1149/1.2407719", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 23]], "date-time": "2016-12-23T00:23:00Z", "timestamp": 1482452580000}, "score": 16.723331, "issued": {"date-parts": [[1970]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1970]]}, "issue": "8"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1149/1.2407719", "ISSN": ["0013-4651"], "issn-type": [{"value": "0013-4651", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T06:05:10Z", "timestamp": 1525500310344}, "reference-count": 0, "publisher": "Oxford University Press (OUP)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["European Journal of International Law"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 2, 1]]}, "DOI": "10.1093/ejil/chs002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 3, 24]], "date-time": "2012-03-24T01:57:37Z", "timestamp": 1332554257000}, "page": "155-173", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 2, "title": ["National, Ethnic, Racial, and Religious Groups Protected against Genocide in the Jurisprudence of the ad hoc International Criminal Tribunals"], "prefix": "10.1093", "volume": "23", "author": [{"given": "A.", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "286", "published-online": {"date-parts": [[2012, 3, 23]]}, "container-title": ["European Journal of International Law"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://academic.oup.com/ejil/article-pdf/23/1/155/1406217/chs002.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 8, 23]], "date-time": "2017-08-23T06:58:57Z", "timestamp": 1503471537000}, "score": 16.723331, "issued": {"date-parts": [[2012, 2, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2012, 3, 23]]}, "published-print": {"date-parts": [[2012, 2, 1]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1093/ejil/chs002", "ISSN": ["0938-5428", "1464-3596"], "issn-type": [{"value": "0938-5428", "type": "print"}, {"value": "1464-3596", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:50:53Z", "timestamp": 1525344653170}, "reference-count": 6, "publisher": "AIP Publishing", "issue": "8", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Mathematical Physics"], "published-print": {"date-parts": [[2010, 8]]}, "DOI": "10.1063/1.3470957", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2010, 8, 17]], "date-time": "2010-08-17T23:24:39Z", "timestamp": 1282087479000}, "page": "082901", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Late-time attractor for the cubic nonlinear wave equation"], "prefix": "10.1063", "volume": "51", "author": [{"given": "Nikodem", "family": "Szpak", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "317", "reference": [{"key": "c1", "DOI": "10.1088/0951-7715/22/10/009", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c3", "DOI": "10.1142/S0219891608001684", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c4", "DOI": "10.1142/S0219891609001782", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c5", "DOI": "10.1007/BF01647974", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c6", "DOI": "10.1080/03605308608820470", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "c7", "DOI": "10.1080/03605309908820708", "doi-asserted-by": "publisher"}], "container-title": ["Journal of Mathematical Physics"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://aip.scitation.org/doi/pdf/10.1063/1.3470957", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 26]], "date-time": "2016-12-26T16:11:28Z", "timestamp": 1482768688000}, "score": 16.723331, "issued": {"date-parts": [[2010, 8]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2010, 8]]}, "issue": "8"}, "alternative-id": ["10.1063/1.3470957"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1063/1.3470957", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0022-2488", "1089-7658"], "issn-type": [{"value": "0022-2488", "type": "print"}, {"value": "1089-7658", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "SZPAK AGNIESZKA"}