{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 10312582, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T03:46:30Z", "timestamp": 1524023190166}, "publisher-location": "London", "reference-count": 0, "publisher": "British Film Institute", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2013, 1, 1]], "date-time": "2013-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1356998400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2013]]}, "DOI": "10.1007/978-1-349-92604-6_53", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 1, 24]], "date-time": "2017-01-24T21:11:11Z", "timestamp": 1485292271000}, "page": "107-108", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Matrix"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Larry", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Andy", "family": "Wachowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "container-title": ["100 Science Fiction Films"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-1-349-92604-6_53", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 1, 24]], "date-time": "2017-01-24T21:12:06Z", "timestamp": 1485292326000}, "score": 20.98562, "issued": {"date-parts": [[2013]]}, "ISBN": ["9781844574575", "9781349926046"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-1-349-92604-6_53"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 4]], "date-time": "2018-05-04T22:37:35Z", "timestamp": 1525473455829}, "reference-count": 3, "publisher": "Springer Nature", "issue": "11", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Experientia"], "published-print": {"date-parts": [[1965, 11]]}, "DOI": "10.1007/bf02144036", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 9, 16]], "date-time": "2005-09-16T08:06:25Z", "timestamp": 1126857985000}, "page": "618-618", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u00dcber das unterschiedliche katalytische Verhalten von Fumar- und Maleins\u00e4ure"], "prefix": "10.1007", "volume": "21", "author": [{"given": "A.", "family": "Krause", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "L.", "family": "Wachowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "BF02144036_CR1", "first-page": "350", "volume": "331", "author": "A. Krause", "year": "1964", "unstructured": "A. Krause et al., Z. anorg. allg. Chem.331, 350 (1964); Exper.20, 426 (1964); Monatsh. Chem.96, 300 (1965); Naturwissenschaften52, 158 (1965).", "journal-title": "Z. anorg. allg. Chem."}, {"key": "BF02144036_CR2", "first-page": "347", "volume": "49", "author": "A. Krause", "year": "1962", "unstructured": "A. Krause et al., Naturwissenschaften49, 347 (1962).", "journal-title": "Naturwissenschaften"}, {"key": "BF02144036_CR3", "first-page": "229", "volume": "307", "author": "A. Krause", "year": "1961", "unstructured": "A. Krause, Z. anorg. allg. Chem.307, 229 (1961).", "journal-title": "Z. anorg. allg. Chem."}], "container-title": ["Experientia"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://www.springerlink.com/index/pdf/10.1007/BF02144036", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 9]], "date-time": "2013-02-09T21:13:31Z", "timestamp": 1360444411000}, "score": 19.188982, "issued": {"date-parts": [[1965, 11]]}, "references-count": 3, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1965, 11]]}, "issue": "11"}, "alternative-id": ["BF02144036"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/bf02144036", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0014-4754", "1420-9071"], "issn-type": [{"value": "0014-4754", "type": "print"}, {"value": "1420-9071", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 5]], "date-time": "2018-08-05T18:12:30Z", "timestamp": 1533492750082}, "reference-count": 1, "publisher": "Wiley", "issue": "23", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 15792, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chemischer Informationsdienst"], "published-print": {"date-parts": [[1972, 6, 6]]}, "DOI": "10.1002/chin.197223043", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 2, 25]], "date-time": "2016-02-25T16:29:52Z", "timestamp": 1456417792000}, "page": "no-no", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ChemInform Abstract: HOMOGENE LOESUNGSKATALYSE, PEROXIDATISCHE INDIGOCARMIN-SCHNELLENTFAERBUNG DURCH FE(3+)-IONEN"], "prefix": "10.1002", "volume": "3", "author": [{"given": "A.", "family": "KRAUSE", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "L.", "family": "WACHOWSKI", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2016, 2, 23]]}, "reference": [{"key": "10.1002/chin.197223043-BIB1|cit1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "223", "DOI": "10.1002/zaac.19723890215", "article-title": "HOMOGENE LOESUNGSKATALYSE, PEROXIDATISCHE INDIGOCARMIN-SCHNELLENTFAERBUNG DURCH FE(3+)-IONEN", "volume": "389", "author": "KRAUSE", "year": "1972", "journal-title": "Z. Anorg. Allg. Chem."}], "container-title": ["Chemischer Informationsdienst"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fchin.197223043", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fchin.197223043", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/chin.197223043", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 5]], "date-time": "2018-08-05T17:37:58Z", "timestamp": 1533490678000}, "score": 19.188982, "issued": {"date-parts": [[1972, 6, 6]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1972, 6, 6]]}, "issue": "23"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/chin.197223043", "archive": ["Portico"], "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0009-2975"], "issn-type": [{"value": "0009-2975", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 15]], "date-time": "2018-08-15T16:47:56Z", "timestamp": 1534351676467}, "reference-count": 11, "publisher": "Wiley", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 15858, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Z. Anorg. Allg. Chem."], "published-print": {"date-parts": [[1972, 4]]}, "DOI": "10.1002/zaac.19723890215", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 1, 2]], "date-time": "2005-01-02T11:20:01Z", "timestamp": 1104664801000}, "page": "223-224", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 1, "title": ["Homogene L\ufffdsungskatalyse. Peroxydatische Indigocarmin-Schnellentf\ufffdrbung durch Fe3+-Ionen"], "prefix": "10.1002", "volume": "389", "author": [{"given": "A.", "family": "Krause", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "L.", "family": "Wachowski", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "reference": [{"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB1.1", "author": "Kuhn", "volume": "503", "first-page": "232", "year": "1933", "journal-title": "Liebigs Ann. Chem."}, {"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB1.2", "author": "Kobosew", "volume": "19", "first-page": "48", "year": "1945", "journal-title": "J. physik. Chem. U.R.S.S."}, {"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB1.3", "author": "Krause", "volume": "19", "first-page": "365", "year": "1939", "journal-title": "Roczinki Chem. [Ann. Soc. chim. Polonorum]"}, {"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB1.4", "volume": "25", "first-page": "3", "year": "1952", "journal-title": "Roczinki Chem. [Ann. Soc. Chim. Polonorum]"}, {"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB2.1", "author": "Krause", "volume": "94", "first-page": "81", "year": "1963", "journal-title": "Mh. Chem."}, {"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB2.2", "volume": "28", "first-page": "579", "year": "1971", "journal-title": "Acta polon. pharm."}, {"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB3", "author": "Krause", "unstructured": "u. Pharmazie, im Druck."}, {"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB4", "author": "Krause", "volume": "25", "first-page": "435", "year": "1970", "journal-title": "Pharmazie"}, {"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB5", "author": "Krause", "volume": "97", "first-page": "855", "year": "1966", "journal-title": "Mh. Chem."}, {"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB6", "author": "Krause", "volume": "388", "first-page": "294", "year": "1972", "journal-title": "Z. anorg. Allg. Chem."}, {"key": "10.1002/zaac.19723890215-BIB7", "author": "Krause", "unstructured": "Vgl. Sci. pharmac. [Wien], im Druck."}], "container-title": ["Zeitschrift f\ufffdr anorganische und allgemeine Chemie"], "language": "de", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fzaac.19723890215", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/zaac.19723890215", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 15]], "date-time": "2018-08-15T15:42:37Z", "timestamp": 1534347757000}, "score": 19.188982, "issued": {"date-parts": [[1972, 4]]}, "references-count": 11, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1972, 4]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/zaac.19723890215", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0044-2313", "1521-3749"], "issn-type": [{"value": "0044-2313", "type": "print"}, {"value": "1521-3749", "type": "electronic"}], "subject": ["Inorganic Chemistry"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 29]], "date-time": "2018-07-29T16:10:07Z", "timestamp": 1532880607108}, "reference-count": 0, "publisher": "The Centre for Philosophical Research", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AVANT"], "DOI": "10.26913/50102014.0106.0007", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 7, 29]], "date-time": "2018-07-29T15:57:08Z", "timestamp": 1532879828000}, "page": "129-132", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Roboty a psychologia (ekologiczna). Wprowadzenie"], "prefix": "10.26913", "volume": "V", "author": [{"given": "Witold", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11667", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["AVANT. The Journal of the Philosophical-Interdisciplinary Vanguard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 29]], "date-time": "2018-07-29T15:57:20Z", "timestamp": 1532879840000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26913/50102014.0106.0007", "ISSN": ["2082-6710"], "issn-type": [{"value": "2082-6710", "type": "electronic"}], "subject": ["General Arts and Humanities", "General Social Sciences", "Cognitive Neuroscience"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 7, 29]], "date-time": "2018-07-29T16:10:07Z", "timestamp": 1532880607301}, "reference-count": 0, "publisher": "The Centre for Philosophical Research", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AVANT"], "DOI": "10.26913/50102014.0106.0005", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 7, 29]], "date-time": "2018-07-29T15:57:08Z", "timestamp": 1532879828000}, "page": "85-93", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["O obrotach gwiazd g\u0142upszych"], "prefix": "10.26913", "volume": "V", "author": [{"given": "Witold", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11667", "published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "container-title": ["AVANT. The Journal of the Philosophical-Interdisciplinary Vanguard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 7, 29]], "date-time": "2018-07-29T15:57:12Z", "timestamp": 1532879832000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2014]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2014]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26913/50102014.0106.0005", "ISSN": ["2082-6710"], "issn-type": [{"value": "2082-6710", "type": "electronic"}], "subject": ["General Arts and Humanities", "General Social Sciences", "Cognitive Neuroscience"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T19:55:06Z", "timestamp": 1523994906339}, "reference-count": 0, "publisher": "The Centre for Philosophical Research", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AVANT"], "DOI": "10.26913/70302016.0109.0003", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 6]], "date-time": "2018-04-06T12:37:46Z", "timestamp": 1523018266000}, "page": "41-45", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Andrzej Lewicki: A New Psychology and an Even Newer Paradigm"], "prefix": "10.26913", "volume": "VII", "author": [{"given": "Witold", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11667", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["AVANT. The Journal of the Philosophical-Interdisciplinary Vanguard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 6]], "date-time": "2018-04-06T12:37:48Z", "timestamp": 1523018268000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26913/70302016.0109.0003", "ISSN": ["2082-6710"], "issn-type": [{"value": "2082-6710", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T19:55:06Z", "timestamp": 1523994906363}, "reference-count": 0, "publisher": "The Centre for Philosophical Research", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AVANT"], "DOI": "10.26913/70302016.0109.0008", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 6]], "date-time": "2018-04-06T12:37:46Z", "timestamp": 1523018266000}, "page": "121-136", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Humanistyka i przyrodoznawstwo: Przegl\u0105d ksi\u0105\u017cki Mi\u0119dzy humanistyk\u0105 a przyrodoznawstwem. Od podstaw psychologii do eksperymentalnej psychologii klinicznej"], "prefix": "10.26913", "volume": "VII", "author": [{"given": "Witold", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11667", "published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "container-title": ["AVANT. The Journal of the Philosophical-Interdisciplinary Vanguard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 6]], "date-time": "2018-04-06T12:37:50Z", "timestamp": 1523018270000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26913/70302016.0109.0008", "ISSN": ["2082-6710"], "issn-type": [{"value": "2082-6710", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T12:47:59Z", "timestamp": 1523710079145}, "reference-count": 6, "publisher": "Vandenhoeck & Ruprecht GmbH & Co, KG", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["G\u00f6ttinger Predigtmeditationen"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "DOI": "10.13109/gpre.2014.69.1.82", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 12, 5]], "date-time": "2014-12-05T11:29:45Z", "timestamp": 1417778985000}, "page": "82-87", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Lk 2,21 1.1.2015 Tag der Beschneidung und Namengebung Jesu"], "prefix": "10.13109", "volume": "69", "author": [{"given": "Johannes", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5267", "container-title": ["G\u00f6ttinger Predigtmeditationen"], "language": "de", "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 2]], "date-time": "2017-03-02T06:03:24Z", "timestamp": 1488434604000}, "score": 18.194729, "subtitle": ["Leib und Leben: Der j\u00fcdische Jesus und das neue Jahr"], "issued": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["10.13109/gpre.2014.69.1.82"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13109/gpre.2014.69.1.82", "ISSN": ["0340-6083", "2197-0815"], "issn-type": [{"value": "0340-6083", "type": "print"}, {"value": "2197-0815", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T12:48:39Z", "timestamp": 1523710119844}, "reference-count": 6, "publisher": "Vandenhoeck & Ruprecht GmbH & Co, KG", "issue": "11", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Pastoraltheologie"], "published-print": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "DOI": "10.13109/path.2014.103.11.82", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 12, 5]], "date-time": "2014-12-05T14:19:45Z", "timestamp": 1417789185000}, "page": "82-87", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Lk 2,21 1.1.2015 Tag der Beschneidung und Namengebung Jesu"], "prefix": "10.13109", "volume": "103", "author": [{"given": "Johannes", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5267", "container-title": ["Pastoraltheologie"], "language": "de", "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 2]], "date-time": "2017-03-02T07:20:05Z", "timestamp": 1488439205000}, "score": 18.194729, "subtitle": ["Leib und Leben. Der j\u00fcdische Jesus und das neue Jahr"], "issued": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "references-count": 6, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 10]]}, "issue": "11"}, "alternative-id": ["10.13109/path.2014.103.11.82"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13109/path.2014.103.11.82", "ISSN": ["0720-6259", "2197-0831"], "issn-type": [{"value": "0720-6259", "type": "print"}, {"value": "2197-0831", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T10:48:28Z", "timestamp": 1525344508006}, "reference-count": 25, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1986, 12, 1]], "date-time": "1986-12-01T00:00:00Z", "timestamp": 533779200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Surface and Coatings Technology"], "published-print": {"date-parts": [[1986, 12]]}, "DOI": "10.1016/0257-8972(86)90003-4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 18]], "date-time": "2002-10-18T17:06:08Z", "timestamp": 1034960768000}, "page": "303-311", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 14, "title": ["Influence of the method of preparation on the porous structure of perovskite oxides"], "prefix": "10.1016", "volume": "29", "author": [{"given": "Leszek", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Surface and Coatings Technology"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0257897286900034?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:0257897286900034?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 15]], "date-time": "2017-06-15T13:33:38Z", "timestamp": 1497533618000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[1986, 12]]}, "references-count": 25, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1986, 12]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["0257897286900034"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/0257-8972(86)90003-4", "ISSN": ["0257-8972"], "issn-type": [{"value": "0257-8972", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 3]], "date-time": "2018-05-03T15:25:46Z", "timestamp": 1525361146415}, "reference-count": 0, "publisher": "BMJ", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2003, 3, 1]]}, "DOI": "10.1136/adc.88.3.270", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 2, 21]], "date-time": "2003-02-21T18:23:35Z", "timestamp": 1045851815000}, "page": "270-272", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 12, "title": ["Mycoplasma pneumoniae associated organising pneumonia in a 10 year old boy"], "prefix": "10.1136", "volume": "88", "author": [{"given": "O", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "239", "container-title": ["Archives of Disease in Childhood"], "link": [{"URL": "https://syndication.highwire.org/content/doi/10.1136/adc.88.3.270", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 24]], "date-time": "2016-12-24T00:10:15Z", "timestamp": 1482538215000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2003, 3, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1136/adc.88.3.270", "ISSN": ["0003-9888", "1468-2044"], "issn-type": [{"value": "0003-9888", "type": "print"}, {"value": "1468-2044", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T20:57:50Z", "timestamp": 1525726670054}, "reference-count": 14, "publisher": "Vandenhoeck & Ruprecht GmbH & Co, KG", "issue": "4", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["G\u00f6ttinger Predigtmeditationen"], "published-print": {"date-parts": [[2007, 7]]}, "DOI": "10.13109/gpre.2007.62.4.406", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 10, 13]], "date-time": "2015-10-13T21:50:00Z", "timestamp": 1444773000000}, "page": "406-411", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Epheser 5, 15\u201321 21.9.2008 18. Sonntag nach Trinitatis"], "prefix": "10.13109", "volume": "62", "author": [{"given": "Johannes", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Wernsbach 32, 91629 Weihenzell"}]}], "member": "5267", "container-title": ["G\u00f6ttinger Predigtmeditationen"], "language": "de", "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 2]], "date-time": "2017-03-02T06:05:14Z", "timestamp": 1488434714000}, "score": 18.194729, "subtitle": ["Plastikweisheit der Welt und singender Leib Christi"], "issued": {"date-parts": [[2007, 7]]}, "references-count": 14, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007, 7]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["10.13109/gpre.2007.62.4.406"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13109/gpre.2007.62.4.406", "ISSN": ["0340-6083", "2197-0815"], "issn-type": [{"value": "0340-6083", "type": "print"}, {"value": "2197-0815", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 5]], "date-time": "2018-05-05T15:27:52Z", "timestamp": 1525534072254}, "publisher-location": "Berlin, Boston", "reference-count": 0, "publisher": "DE GRUYTER", "isbn-type": [{"value": "9783110273847", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2012, 1, 15]]}, "DOI": "10.1515/9783110273847", "type": "monograph", "created": {"date-parts": [[2012, 8, 1]], "date-time": "2012-08-01T01:42:12Z", "timestamp": 1343785332000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Rationale Schiiten"], "prefix": "10.1515", "author": [{"given": "Markus", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/books/9783110273847/9783110273847/9783110273847.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 17]], "date-time": "2017-05-17T15:37:16Z", "timestamp": 1495035436000}, "score": 18.194729, "subtitle": ["Ismailitische Weltsichten nach einer postkolonialen Lekt\u00fcre von Max Webers Rationalismusbegriff"], "issued": {"date-parts": [[2012, 1, 15]]}, "ISBN": ["9783110273847"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/9783110273847"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T12:50:19Z", "timestamp": 1525783819695}, "reference-count": 12, "publisher": "Vandenhoeck & Ruprecht GmbH & Co, KG", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["G\u00f6ttinger Predigtmeditationen"], "published-print": {"date-parts": [[2011, 4]]}, "DOI": "10.13109/gpre.2011.66.3.357", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 5, 5]], "date-time": "2014-05-05T22:58:50Z", "timestamp": 1399330730000}, "page": "357-363", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Jes 62, 6-12 12.8.2012 10. Sonntag nach Trinitatis"], "prefix": "10.13109", "volume": "66", "author": [{"given": "Johannes", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5267", "container-title": ["G\u00f6ttinger Predigtmeditationen"], "language": "de", "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 2]], "date-time": "2017-03-02T06:01:36Z", "timestamp": 1488434496000}, "score": 18.194729, "subtitle": ["Der Gott der Stadt"], "issued": {"date-parts": [[2011, 4]]}, "references-count": 12, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2011, 4]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["10.13109/gpre.2011.66.3.357"], "URL": "http://dx.doi.org/10.13109/gpre.2011.66.3.357", "ISSN": ["0340-6083", "2197-0815"], "issn-type": [{"value": "0340-6083", "type": "print"}, {"value": "2197-0815", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T11:53:57Z", "timestamp": 1523966037872}, "reference-count": 0, "publisher": "The Centre for Philosophical Research", "issue": "2-3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AVANT"], "DOI": "10.26913/60202015.0112.0006", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 2, 10]], "date-time": "2018-02-10T20:04:03Z", "timestamp": 1518293043000}, "page": "85-93", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Uczyni\u0107 system widzialnym. Rozproszenie poznania jako perspektywa badawcza"], "prefix": "10.26913", "volume": "VI", "author": [{"given": "Witold", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11667", "published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "container-title": ["AVANT. The Journal of the Philosophical-Interdisciplinary Vanguard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 2, 10]], "date-time": "2018-02-10T20:04:11Z", "timestamp": 1518293051000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2015]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015]]}, "issue": "2-3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26913/60202015.0112.0006", "ISSN": ["2082-6710"], "issn-type": [{"value": "2082-6710", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T18:38:26Z", "timestamp": 1523990306535}, "publisher-location": "Stuttgart", "reference-count": 10, "publisher": "J.B. Metzler", "license": [{"URL": "http://www.springer.com/tdm", "start": {"date-parts": [[2000, 1, 1]], "date-time": "2000-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 946684800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2000]]}, "DOI": "10.1007/978-3-476-03704-6_143", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 10, 27]], "date-time": "2016-10-27T06:13:33Z", "timestamp": 1477548813000}, "page": "509-513", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Todesstrafe/Hinrichtung"], "prefix": "10.1007", "author": [{"given": "Markus", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "297", "reference": [{"key": "143_CR1", "unstructured": "Quellen: Strafgesetze der islamischen Republik Iran. \u00dcbers. und eingeleitet von Silvia Tellenhoch, Berlin 1996."}, {"key": "143_CR2", "author": "A Baradie el", "year": "1983", "unstructured": "Sekund\u00e4rliteratur: el-Baradie, Adel: Gottes-Recht und Menschen-Recht. Grundlagenprobleme der islamischen Strafrechtslehre, Baden-Baden 1983;", "volume-title": "Gottes-Recht und Menschen-Recht. Grundlagenprobleme der islamischen Strafrechtslehre"}, {"key": "143_CR3", "author": "H Cancik", "year": "1979", "unstructured": "Cancik, Hubert: Christentum und Todesstrafe: Zur Religionsgeschichte der legalen Gewalt, in: Stien-tencron, Heinrich von (Hg.): Angst und Gewalt. Ihre Pr\u00e4senz und ihre Bew\u00e4ltigung in den Religionen, D\u00fcsseldorf 1979;", "volume-title": "Angst und Gewalt. Ihre Pr\u00e4senz und ihre Bew\u00e4ltigung in den Religionen"}, {"key": "143_CR4", "author": "Concilium 12", "year": "1978", "unstructured": "Concilium 12: Folter und Todesstrafe, Z\u00fcrich 1978;", "volume-title": "Folter und Todesstrafe"}, {"key": "143_CR5", "author": "M Foucault", "year": "1994", "unstructured": "Foucault, Michel: \u00dcberwachen und Strafen, Frankfurt/M. 1994;", "volume-title": "\u00dcberwachen und Strafen"}, {"key": "143_CR6", "author": "M Foucault", "year": "1983", "unstructured": "Ders.: Der Wille zum Wissen. Sexualit\u00e4t und Wahrheit 1, Frankfurt/M. 1983 (insb. Kap. V);", "volume-title": "Der Wille zum Wissen. Sexualit\u00e4t und Wahrheit 1"}, {"key": "143_CR7", "author": "E Gr\u00c4f", "year": "1957", "unstructured": "Gr\u00c4f, Erwin: Probleme der Todesstrafe im Islam, in: Zeitschrift f\u00fcr vergleichende Rechtswissenschaft einschlie\u00dflich der ethnologischen Rechtsforschung 59 (1957) (klassische Studie);", "volume-title": "Zeitschrift f\u00fcr vergleichende Rechtswissenschaft einschlie\u00dflich der ethnologischen Rechtsforschung 59"}, {"key": "143_CR8", "doi-asserted-by": "publisher", "first-page": "263", "DOI": "10.1093/jcs/37.2.263", "volume": "37", "author": "J McBride", "year": "1995", "unstructured": "McBride, James: Capital punishment as the unconstitutional establishment of religion: A Girardian reading of the death penalty, in: Journal of Church and State 37 (1995), 263\u2013287;", "journal-title": "Journal of Church and State"}, {"key": "143_CR9", "year": "1992", "unstructured": "Mensen, Bernhard (Hg.): Recht auf Leben \u2014 Recht auf T\u00f6ten. Ein Kulturvergleich, Nettetal 1992;", "volume-title": "Recht auf Leben \u2014 Recht auf T\u00f6ten. Ein Kulturvergleich"}, {"key": "143_CR10", "author": "R D\u00fclmen Van", "year": "1985", "unstructured": "Van D\u00fclmen, Richard: Theater des Schreckens. Gerichtspraxis und Strafrituale in der fr\u00fchen Neuzeit, M\u00fcnchen 1985.", "volume-title": "Theater des Schreckens. Gerichtspraxis und Strafrituale in der fr\u00fchen Neuzeit"}], "container-title": ["Metzler Lexikon Religion"], "link": [{"URL": "http://link.springer.com/content/pdf/10.1007/978-3-476-03704-6_143", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 10, 27]], "date-time": "2016-10-27T06:16:08Z", "timestamp": 1477548968000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2000]]}, "ISBN": ["9783476015532", "9783476037046"], "references-count": 10, "URL": "http://dx.doi.org/10.1007/978-3-476-03704-6_143", "relation": {"cites": []}}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T13:58:55Z", "timestamp": 1524059935886}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlag", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["djbZ"], "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.5771/1866-377x-2017-1-27", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 3, 30]], "date-time": "2017-03-30T07:38:37Z", "timestamp": 1490859517000}, "page": "27-28", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["  Seit 15 Jahren in Berlin: Die djb-Gesch\u00e4ftsstelle "], "prefix": "10.5771", "volume": "20", "author": [{"given": "Jelena", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["djbZ"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 3, 30]], "date-time": "2017-03-30T07:38:52Z", "timestamp": 1490859532000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/1866-377x-2017-1-27", "ISSN": ["1866-377X"], "issn-type": [{"value": "1866-377X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T14:59:22Z", "timestamp": 1525705162790}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[1988, 1, 1]]}, "DOI": "10.1515/zpch-1988-26981", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 6, 21]], "date-time": "2017-06-21T10:50:24Z", "timestamp": 1498042224000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Activity of LaMeO3 Oxides Obtained by Various Methods for the Catalytic Oxidation of CO and 1-Butene"], "prefix": "10.1515", "volume": "269O", "author": [{"given": "L.", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr Physikalische Chemie"], "link": [{"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/zpch.1988.269.issue-1/zpch-1988-26981/zpch-1988-26981.xml", "content-type": "text/html", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://www.degruyter.com/view/j/zpch.1988.269.issue-1/zpch-1988-26981/zpch-1988-26981.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 21]], "date-time": "2017-06-21T10:51:47Z", "timestamp": 1498042307000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[1988, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/zpch-1988-26981", "ISSN": ["2196-7156", "0942-9352"], "issn-type": [{"value": "0942-9352", "type": "print"}, {"value": "2196-7156", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T23:41:09Z", "timestamp": 1525736469454}, "reference-count": 0, "publisher": "Adam Mickiewicz University Poznan", "issue": "23", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["10.14746/pt"], "DOI": "10.14746/pt.2015.23.6", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 12, 3]], "date-time": "2015-12-03T11:00:36Z", "timestamp": 1449140436000}, "page": "91", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Cia\u0142o performatywne"], "prefix": "10.14746", "author": [{"given": "Jacek", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5855", "published-online": {"date-parts": [[2015, 11, 24]]}, "container-title": ["Przestrzenie Teorii"], "link": [{"URL": "http://pressto.amu.edu.pl/index.php/pt/article/viewFile/3967/4015", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 12, 7]], "date-time": "2015-12-07T14:24:03Z", "timestamp": 1449498243000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2015, 11, 24]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 12, 3]]}, "issue": "23"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.14746/pt.2015.23.6", "ISSN": ["1644-6763"], "issn-type": [{"value": "1644-6763", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T00:00:09Z", "timestamp": 1525737609747}, "reference-count": 0, "publisher": "Uniwersytet Mikolaja Kopernika/Nicolaus Copernicus University", "issue": "14 (21)", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["HiP"], "DOI": "10.12775/hip.2015.029", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 12, 10]], "date-time": "2015-12-10T08:34:21Z", "timestamp": 1449736461000}, "page": "151", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Waldemar \u0141azuga Kalkulowa\u0107... Polacy na szczytach c.k. monarchii Pozna\u0144 2013, pp. 457"], "prefix": "10.12775", "author": [{"given": "Micha\u0142", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5093", "published-online": {"date-parts": [[2015, 11, 24]]}, "container-title": ["Historia i Polityka"], "link": [{"URL": "http://apcz.pl/czasopisma/index.php/HiP/article/viewFile/8099/7339", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 12, 10]], "date-time": "2015-12-10T08:34:22Z", "timestamp": 1449736462000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2015, 11, 24]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2015, 11, 29]]}, "issue": "14 (21)"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12775/hip.2015.029", "ISSN": ["1899-5160"], "issn-type": [{"value": "1899-5160", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T02:39:49Z", "timestamp": 1525747189703}, "reference-count": 0, "publisher": "Wydawnictwo Czelej Sp. z o.o.", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["np"], "abstract": "<jats:p>T\u0142o. Zakrzepica zatok \u017cylnych (dural venous sinus thrombosis \u2013 DVST) stanowi istotny i trudny problem diagnostyczny ze wzgl\u0119du na ma\u0142o specyfi czny obraz kliniczny oraz zr\u00f3\u017cnicowan\u0105 dynamik\u0119 objaw\u00f3w. Celem niniejszego opisu przypadku jest uzasadnieniemo\u017cliwo\u015bci wykorzystania sekwencji zale\u017cnej od podatno\u015bci magnetycznej (susceptibility-weighted imaging \u2013 SWI) w skutecznym rozpoznawaniu DVST oraz w r\u00f3\u017cnicowaniu jej potencjalnych powik\u0142a\u0144. Opis przypadku. 38-letnia pacjentka zosta\u0142a przyj\u0119ta do kliniki neurologii z powodu silnego b\u00f3lu g\u0142owy z nast\u0119pcz\u0105 utrat\u0105 przytomno\u015bci. Przy przyj\u0119ciu wykonano przegl\u0105dow\u0105 tomografi \u0119 komputerow\u0105 (TK) g\u0142owy. Uzyskane obrazy oceniono jako prawid\u0142owe. W 6. dobie hospitalizacji ze wzgl\u0119du na nag\u0142e pogorszenie stanu klinicznego oraz podwy\u017cszone warto\u015bci D-dimer\u00f3w przeprowadzono jednofazowe badanie metod\u0105 rezonansu magnetycznego (magnetic resonance imaging \u2013 MRI). Stwierdzono poszerzenie zatoki strza\u0142kowej g\u00f3rnej oraz obecno\u015b\u0107 skrzepliny na odcinku oko\u0142o 55 mm. Ponadto w sekwencji FLAIR oraz T2-zale\u017cnej stwierdzonoobszary patologiczne w zakr\u0119cie za\u015brodkowym. W zwi\u0105zku z podejrzeniem wyst\u0105pienia zawa\u0142u \u017cylnego przeprowadzono sekwencj\u0119 SWI, co pozwoli\u0142o na jego wykluczenie. Ustalono rozpoznanie przekrwienia \u017cylnego. Wnioski. Analiza obrazu w sekwencji SWI pozwoli\u0142a na jednoznaczne wykluczenie udaru krwotocznego i umo\u017cliwi\u0142a kontynuowanie terapii przeciwzakrzepowej.</jats:p>", "DOI": "10.26625/np.2017.0.3.17", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 10, 17]], "date-time": "2017-10-17T03:59:36Z", "timestamp": 1508212776000}, "page": "8", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Zakrzepica \u017cy\u0142 i zatok m\u00f3zgowia \u2013 opis przypadku"], "prefix": "10.26625", "author": [{"given": "Mariusz", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11173", "published-online": {"date-parts": [[2017, 9, 17]]}, "container-title": ["Neurologia Praktyczna"], "link": [{"URL": "http://journals.czelej.com.pl/index.php/np/article/viewFile/17/2", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.czelej.com.pl/index.php/np/article/viewFile/17/2", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 10, 17]], "date-time": "2017-10-17T03:59:37Z", "timestamp": 1508212777000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2017, 9, 17]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 9, 17]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26625/np.2017.0.3.17", "ISSN": ["2450-0992", "1642-316X"], "issn-type": [{"value": "1642-316X", "type": "print"}, {"value": "2450-0992", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T15:15:01Z", "timestamp": 1525792501240}, "reference-count": 0, "publisher": "Walter de Gruyter GmbH", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 1, 1]]}, "abstract": "<jats:title>Abstract</jats:title><jats:p>The article traces the different reception histories of the Book of Leviticus in Judaism and Christianity. By overcoming the ecclesiastical \u201cAntileviticus\u201c (Krochmalnik), the Third Book of Moses gained a new position in Theology and church life. Subsequently, the author shows varied ways and contexts in which the \u201cMitte der Thora\u201c (Zenger) can be made accessible, preached and taught for Christianity.</jats:p>", "DOI": "10.1515/zpt-2015-0205", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 6, 13]], "date-time": "2016-06-13T10:06:52Z", "timestamp": 1465812412000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["\u201eLernen am Leviticus\u201c"], "prefix": "10.1515", "volume": "67", "author": [{"given": "Johannes", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "374", "container-title": ["Zeitschrift f\u00fcr P\u00e4dagogik und Theologie"], "link": [{"URL": "https://www.degruyter.com/view/j/zpt.2015.67.issue-2/zpt-2015-0205/zpt-2015-0205.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 9]], "date-time": "2017-05-09T15:39:10Z", "timestamp": 1494344350000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2015, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1515/zpt-2015-0205", "ISSN": ["2366-7796"], "issn-type": [{"value": "2366-7796", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T14:11:35Z", "timestamp": 1525788695123}, "reference-count": 0, "publisher": "The Centre for Philosophical Research", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AVANT"], "DOI": "10.26913/80302017.0112.0002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:36:57Z", "timestamp": 1525786617000}, "page": "57-75", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Jak dzia\u0142aj\u0105 rzeczy spo\u0142eczne. Poznanie, normatywno\u015b\u0107 i dizajn dla mas"], "prefix": "10.26913", "volume": "8", "author": [{"given": "Witold", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11667", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "container-title": ["AVANT. The Journal of the Philosophical-Interdisciplinary Vanguard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:37:00Z", "timestamp": 1525786620000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26913/80302017.0112.0002", "ISSN": ["2082-6710"], "issn-type": [{"value": "2082-6710", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T14:11:36Z", "timestamp": 1525788696075}, "reference-count": 0, "publisher": "The Centre for Philosophical Research", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["AVANT"], "DOI": "10.26913/80302017.0112.0016", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:36:57Z", "timestamp": 1525786617000}, "page": "261-271", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Emocjonalny dizajn"], "prefix": "10.26913", "volume": "8", "author": [{"given": "Witold", "family": "Wachowski", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "11667", "published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "container-title": ["AVANT. The Journal of the Philosophical-Interdisciplinary Vanguard"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T13:37:08Z", "timestamp": 1525786628000}, "score": 18.194729, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.26913/80302017.0112.0016", "ISSN": ["2082-6710"], "issn-type": [{"value": "2082-6710", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "WACHOWSKI A"}