{"status": "ok", "message-type": "work-list", "message-version": "1.0.0", "message": {"facets": {}, "total-results": 10543, "items": [{"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 20]], "date-time": "2018-11-20T12:02:42Z", "timestamp": 1542715362643}, "reference-count": 0, "publisher": "American Society for Biochemistry & Molecular Biology (ASBMB)", "issue": "19", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["J. Biol. Chem."], "published-print": {"date-parts": [[1995, 5]]}, "DOI": "10.1074/jbc.270.19.11678", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 7, 26]], "date-time": "2002-07-26T15:07:05Z", "timestamp": 1027696025000}, "page": "11678-11683", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 261, "title": ["Type I, II, and III inositol 1,4,5-trisphosphate receptors are unequally susceptible to down-regulation and are expressed in markedly different proportions in different cell types"], "prefix": "10.1074", "volume": "270", "author": [{"given": "RJ", "family": "Wojcikiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "28", "published-online": {"date-parts": [[1995, 5, 12]]}, "container-title": ["Journal of Biological Chemistry"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://syndication.highwire.org/content/doi/10.1074/jbc.270.19.11678", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 6, 20]], "date-time": "2017-06-20T20:06:06Z", "timestamp": 1497989166000}, "score": 18.140234, "issued": {"date-parts": [[1995, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[1995, 5, 12]]}, "published-print": {"date-parts": [[1995, 5]]}, "issue": "19"}, "alternative-id": ["10.1074/jbc.270.19.11678"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1074/jbc.270.19.11678", "ISSN": ["0021-9258", "1083-351X"], "issn-type": [{"value": "0021-9258", "type": "print"}, {"value": "1083-351X", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T17:04:28Z", "timestamp": 1525799068812}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade de Estado do Rio de Janeiro", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. Dir. da Cid."], "DOI": "10.12957/rdc.2018.32113", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 1, 25]], "date-time": "2018-01-25T14:08:30Z", "timestamp": 1516889310000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["O DIREITO INTERNACIONAL NAS CONSTITUI\u00c7\u00d5ES BRASILEIRAS:  EVOLU\u00c7\u00c3O E DESAFIOS DO TREATY-MAKING POWER"], "prefix": "10.12957", "volume": "10", "author": [{"given": "Paula Wojcikiewicz", "family": "Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5117", "published-online": {"date-parts": [[2018, 1, 11]]}, "container-title": ["Revista de Direito da Cidade"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 25]], "date-time": "2018-01-25T14:08:37Z", "timestamp": 1516889317000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2018, 1, 11]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2018, 1, 25]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12957/rdc.2018.32113", "ISSN": ["2317-7721"], "issn-type": [{"value": "2317-7721", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 7]], "date-time": "2018-05-07T11:37:02Z", "timestamp": 1525693022241}, "reference-count": 0, "publisher": "Centro de Ensino Unificado de Brasilia", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["URI"], "DOI": "10.5102/uri.v9i1.1370", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 2, 14]], "date-time": "2013-02-14T11:33:18Z", "timestamp": 1360841598000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["<b> L\u2019influence de la Cour de Justice de l\u2019Union europ\u00e9enne dans le projet constitutif d\u2019une Cour de Justice pour le Mercosud </b> 10.5102/uri.v91.1370"], "prefix": "10.5102", "volume": "9", "author": [{"given": "Paula Wojcikiewicz", "family": "Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3038", "published-online": {"date-parts": [[2011, 6, 16]]}, "container-title": ["Universitas: Rela\u00e7\u00f5es Internacionais"], "deposited": {"date-parts": [[2013, 2, 14]], "date-time": "2013-02-14T11:33:28Z", "timestamp": 1360841608000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2011, 6, 16]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2011, 6, 16]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.5102/uri.v9i1.1370", "ISSN": ["1982-0720", "1807-2135"], "issn-type": [{"value": "1807-2135", "type": "print"}, {"value": "1982-0720", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T15:34:52Z", "timestamp": 1525102492860}, "reference-count": 0, "publisher": "Cambridge University Press", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.1017/9781108335690.007", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 20]], "date-time": "2018-04-20T04:52:31Z", "timestamp": 1524199951000}, "page": "227-254", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Case of MERCOSUR\n1\n\n"], "prefix": "10.1017", "author": [{"given": "Paula Wojcikiewicz", "family": "Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "56", "container-title": ["The Legitimacy of International Trade Courts and Tribunals"], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 20]], "date-time": "2018-04-20T04:52:36Z", "timestamp": 1524199956000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[null]]}, "ISBN": ["9781108335690", "9781108424479", "9781108440295"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.1017/9781108335690.007"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 14]], "date-time": "2018-04-14T16:41:10Z", "timestamp": 1523724070933}, "reference-count": 0, "publisher": "Tribunal Permanente de Revisao do MERCOSUL", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["RSTPR"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 3, 26]]}, "DOI": "10.16890/rstpr.a1.n1.161", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 1, 14]], "date-time": "2015-01-14T17:43:45Z", "timestamp": 1421257425000}, "page": "161-184", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["La tendencia de conclusi\u00f3n de los acuerdos en forma simplificada: evoluci\u00f3n y pr\u00e1ctica brasilera"], "prefix": "10.16890", "volume": "1", "author": [{"given": "Paula Wojcikiewicz", "family": "Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "6750", "published-online": {"date-parts": [[2013, 3, 26]]}, "container-title": ["Rev. secr. Trib. perm. revis."], "original-title": ["A tend\u00eancia de conclus\u00e3o dos acordos em forma simplificada: evolu\u00e7\u00e3o e pr\u00e1tica brasileira"], "deposited": {"date-parts": [[2015, 1, 14]], "date-time": "2015-01-14T17:43:54Z", "timestamp": 1421257434000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2013, 3, 26]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2013, 3, 26]]}, "published-print": {"date-parts": [[2013, 3, 26]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.16890/rstpr.a1.n1.161", "ISSN": ["2307-5163", "2304-7887"], "issn-type": [{"value": "2307-5163", "type": "print"}, {"value": "2304-7887", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 2]], "date-time": "2018-08-02T00:12:52Z", "timestamp": 1533168772014}, "reference-count": 63, "publisher": "Wiley", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 1329, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["WIREs Membr Transp Signal"], "published-print": {"date-parts": [[2012, 3]]}, "DOI": "10.1002/wmts.4", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2012, 1, 11]], "date-time": "2012-01-11T17:52:49Z", "timestamp": 1326304369000}, "page": "126-135", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 3, "title": ["Inositol 1,4,5-trisphosphate receptor degradation pathways"], "prefix": "10.1002", "volume": "1", "author": [{"given": "Richard J. H.", "family": "Wojcikiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2012, 1, 11]]}, "reference": [{"key": "10.1002/wmts.4-BIB1|cit1", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "210", "DOI": "10.1016/j.tibs.2004.02.010", "article-title": "IP3 receptors: the search for structure.", "volume": "29", "author": "Taylor", "year": "2004", "journal-title": "Trends Biochem Sci"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB2|cit2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "593", "DOI": "10.1152/physrev.00035.2006", "article-title": "Inositol trisphosphate receptor Ca2+ release channels.", "volume": "87", "author": "Foskett", "year": "2007", "journal-title": "Physiol Rev"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB3|cit3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1426", "DOI": "10.1111/j.1471-4159.2007.04825.x", "article-title": "IP3 receptor/Ca2+ channel: from discovery to new signaling concepts.", "volume": "102", "author": "Mikoshiba", "year": "2007", "journal-title": "J Neurochem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB4|cit4", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "12062", "DOI": "10.1021/bi901739t", "article-title": "Ca2+ channels on the move.", "volume": "48", "author": "Taylor", "year": "2009", "journal-title": "Biochemistry"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB5|cit5", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1003", "DOI": "10.1016/j.bbamcr.2010.11.023", "article-title": "The IP3 receptor-mitochondria connection in apoptosis and autophagy.", "volume": "1813", "author": "Decypere", "year": "2011", "journal-title": "Biochim Biophys Acta"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB6|cit6", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "24431", "DOI": "10.1074/jbc.M604190200", "article-title": "The role of the S4-S5 linker and C-terminal tail in inositol 1,4,5-trisphosphate receptor function.", "volume": "281", "author": "Schug", "year": "2006", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB7|cit7", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "2939", "DOI": "10.1074/jbc.M706645200", "article-title": "Molecular characterization of the inositol 1,4,5-trisphosphate receptor pore-forming segment.", "volume": "283", "author": "Schug", "year": "2008", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB8|cit8", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "61", "DOI": "10.1042/BJ20091051", "article-title": "Targeting of inositol 1,4,5-trisphosphate receptor to the endoplasmic reticulum by its first transmembrane domain.", "volume": "425", "author": "Pantazaka", "year": "2010", "journal-title": "Biochem J"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB9|cit9", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "23797", "DOI": "10.1074/jbc.M402098200", "article-title": "Targeting of inositol 1,4,5-trisphosphate receptors to the endoplasmic reticulum by multiple signals within their transmembrane domains.", "volume": "279", "author": "Parker", "year": "2004", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB10|cit10", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "48248", "DOI": "10.1074/jbc.M209990200", "article-title": "Carboxyl-terminal sequences critical for inositol 1,4,5-trisphosphate receptor subunit assembly.", "volume": "277", "author": "Galvan", "year": "2002", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB11|cit11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "237", "DOI": "10.1054/ceca.1999.0090", "article-title": "Expression of inositol 1,4,5-trisphosphate receptors.", "volume": "26", "author": "Taylor", "year": "1999", "journal-title": "Cell Calcium"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB12|cit12", "first-page": "5673", "article-title": "Biosynthesis of the inositol 1,4,5-trisphosphate receptor in WB rat liver epithelial cells.", "volume": "269", "author": "Joseph", "year": "1994", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB13|cit13", "first-page": "7963", "article-title": "Muscarinic receptor activation down-regulates the type I inositol 1,4,5-trisphosphate receptor by accelerating its degradation.", "volume": "269", "author": "Wojcikiewicz", "year": "1994", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB14|cit14", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "11678", "DOI": "10.1074/jbc.270.19.11678", "article-title": "Type I, II and III inositol 1,4,5-trisphosphate receptors are unequally susceptible to down-regulation and are expressed in markedly different proportions in different cell types.", "volume": "270", "author": "Wojcikiewicz", "year": "1995", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB15|cit15", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "603", "DOI": "10.1042/bj20030828", "article-title": "Proteolysis of type I inositol 1,4,5-trisphosphate receptor in WB rat liver cells.", "volume": "375", "author": "Kahn", "year": "2003", "journal-title": "Biochem J"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB16|cit16", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "12980", "DOI": "10.1074/jbc.M313979200", "article-title": "Inositol 1,4,5-trisphosphate receptor localization and stability in neonatal cardiomyocytes requires interaction with ankyrin-B.", "volume": "279", "author": "Mohler", "year": "2004", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB17|cit17", "first-page": "22234", "article-title": "Chronic muscarinic stimulation of SH-SY5Y neuroblastoma cells suppresses inositol 1,4,5-trisphosphate action: parallel inhibition of inositol 1,4,5-trisphosphate-induced Ca2+ mobilization and inositol 1,4,5-trisphosphate binding.", "volume": "266", "author": "Wojcikiewicz", "year": "1991", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB18|cit18", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "147", "DOI": "10.1016/j.ceca.2009.05.002", "article-title": "When worlds collide: IP3 receptors and the ERAD pathway.", "volume": "46", "author": "Wojcikiewicz", "year": "2009", "journal-title": "Cell Calcium"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB19|cit19", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "12454", "DOI": "10.1074/jbc.272.19.12454", "article-title": "Angiotensin II-induced down-regulation of inositol trisphosphate receptors in WB rat liver epithelial cells: evidence for the involvement of the proteasome pathway.", "volume": "272", "author": "Bokkala", "year": "1997", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB20|cit20", "first-page": "3979", "article-title": "Calcium puffs are generic InsP3-activated elementary calcium signals and are downregulated by prolonged hormonal stimulation to inhibit cellular calcium responses.", "volume": "114", "author": "Tovey", "year": "2001", "journal-title": "J Cell Sci"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB21|cit21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3123", "DOI": "10.1074/jbc.M008916200", "article-title": "Rapid down-regulation of the type I inositol 1,4,5-trisphosphate receptor and desensitization of gonadotropin-releasing hormone-mediated Ca2+ responses in \u03b1T3-1 gonadotropes.", "volume": "276", "author": "Willars", "year": "2001", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB22|cit22", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "940", "DOI": "10.1074/jbc.M206607200", "article-title": "Ubiquitination and proteasomal degradation of endogenous and exogenous inositol 1,4,5 trisphosphate receptors in \u03b1T3-1 anterior pituitary cells.", "volume": "278", "author": "Wojcikiewicz", "year": "2003", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB23|cit23", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1074", "DOI": "10.1074/jbc.M110.188383", "article-title": "Activated inositol 1,4,5-trisphosphate receptors are modified by homogeneous Lys-48- and Lys-63-linked ubiquitin chains, but only Lys-48-linked chains are required for degradation.", "volume": "286", "author": "Sliter", "year": "2011", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB24|cit24", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1744", "DOI": "10.1210/en.142.5.1744", "article-title": "Proteasomal activation mediates down-regulation of inositol 1,4,5-trisphosphate receptor and calcium mobilization in rat pancreatic islets.", "volume": "142", "author": "Lee", "year": "2001", "journal-title": "Endocrinology"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB25|cit25", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1194", "DOI": "10.1016/S0016-5085(99)70023-5", "article-title": "Secretagogues cause the ubiquitination and down-regulation of inositol 1,4,5 trisphosphate receptors in rat pancreatic acinar cells.", "volume": "116", "author": "Wojcikiewicz", "year": "1999", "journal-title": "Gastroenterology"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB26|cit26", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "451", "DOI": "10.1006/dbio.1998.9071", "article-title": "Expression of inositol 1,4,5 trisphosphate receptors in mouse oocytes and early embryos: the type I isoform is upregulated in oocytes and down-regulated after fertilization.", "volume": "203", "author": "Parrington", "year": "1998", "journal-title": "Dev Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB27|cit27", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "238", "DOI": "10.1006/dbio.2000.9675", "article-title": "Down-regulation of the inositol 1,4,5-trisphosphate receptor in mouse eggs following fertilization or parthenogenetic activation.", "volume": "223", "author": "Jellerette", "year": "2000", "journal-title": "Dev Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB28|cit28", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "201", "DOI": "10.1152/physrev.00004.2004", "article-title": "Physiology and pathophysiology of the calcium store in the endoplasmic reticulum of neurons.", "volume": "85", "author": "Verkhratsky", "year": "2005", "journal-title": "Physiol Rev"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB29|cit29", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1016", "DOI": "10.1016/S0140-6736(95)91695-4", "article-title": "Is an elevated concentration of acinar cytosolic free ionized calcium the trigger for acute pancreatitis?", "volume": "346", "author": "Ward", "year": "1995", "journal-title": "Lancet"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB30|cit30", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1318", "DOI": "10.1016/j.bbrc.2004.08.036", "article-title": "The role of inositol 1,4,5-trisphosphate receptors in the regulation of bile secretion in health and disease.", "volume": "322", "author": "Pusl", "year": "2004", "journal-title": "Biochem Biophys Res Commun"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB31|cit31", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "73", "DOI": "10.1146/annurev.physiol.70.021507.105852", "article-title": "Bcl-2 protein family members: versatile regulators of calcium signaling in cell survival and apoptosis.", "volume": "70", "author": "Rong", "year": "2008", "journal-title": "Annu Rev Physiol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB32|cit32", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "453", "DOI": "10.1042/0264-6021:3390453", "article-title": "Down-regulation of types I, II and III inositol 1,4,5 trisphosphate receptors is mediated by the ubiquitin / proteasome pathway.", "volume": "339", "author": "Oberdorf", "year": "1999", "journal-title": "Biochem J"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB33|cit33", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "73", "DOI": "10.1146/annurev.pharmtox.051208.165340", "article-title": "Targeting proteins for destruction by the ubiquitin system: implications for human pathobiology.", "volume": "49", "author": "Schwartz", "year": "2009", "journal-title": "Annu Rev Pharmacol Toxicol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB34|cit34", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "944", "DOI": "10.1038/nrm2546", "article-title": "One step at a time: endoplasmic reticulum-associated degradation.", "volume": "9", "author": "Vembar", "year": "2008", "journal-title": "Nat Rev Mol Cell Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB35|cit35", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "437", "DOI": "10.1016/j.ceb.2010.05.005", "article-title": "Quality and quantity control at the endoplasmic reticulum.", "volume": "22", "author": "Hegde", "year": "2010", "journal-title": "Curr Opin Cell Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB36|cit36", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "361", "DOI": "10.1016/j.cell.2006.05.043", "article-title": "Distinct ubiquitin-ligase complexes define convergent pathways for the degradation of ER proteins.", "volume": "126", "author": "Carvalho", "year": "2006", "journal-title": "Cell"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB37|cit37", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "937", "DOI": "10.1042/BST0370937", "article-title": "The emerging complexity of protein ubiquitination.", "volume": "37", "author": "Komander", "year": "2009", "journal-title": "Biochem Soc Trans"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB38|cit38", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "399", "DOI": "10.1146/annurev.biochem.78.101807.093809", "article-title": "RING domain E3 ubiquitin ligases.", "volume": "78", "author": "Deshaies", "year": "2009", "journal-title": "Annu Rev Biochem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB39|cit39", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "679", "DOI": "10.1038/nrm2468", "article-title": "Diversity of degradation signals in the ubiquitin-proteasome system.", "volume": "9", "author": "Ravid", "year": "2008", "journal-title": "Nat Rev Mol Cell Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB40|cit40", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "3302", "DOI": "10.1093/bioinformatics/bth407", "article-title": "Preferred in vivo ubiquitination sites.", "volume": "20", "author": "Catic", "year": "2004", "journal-title": "Bioinformatics"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB41|cit41", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1561", "DOI": "10.1021/cr800544v", "article-title": "Protein quality control as a strategy for cellular regulation: lessons from ubiquitin-mediated regulation of the sterol pathway.", "volume": "109", "author": "Hampton", "year": "2009", "journal-title": "Chem Rev"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB42|cit42", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "516", "DOI": "10.1016/j.ceb.2009.04.006", "article-title": "Substrate-specific mediators of ER associated degradation (ERAD).", "volume": "21", "author": "Brodsky", "year": "2009", "journal-title": "Curr Opin Cell Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB43|cit43", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "8633", "DOI": "10.1074/jbc.M110.197459", "article-title": "A systematic search for ER membrane-associated RING finger proteins identifies nixin/ZNRF4 as a regulator of calnexin stability and ER homeostatis.", "volume": "286", "author": "Neutzner", "year": "2011", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB44|cit44", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "477", "DOI": "10.1146/annurev.biochem.78.081507.101607", "article-title": "Recognition and processing of ubiquitin-protein conjugates by the proteasome.", "volume": "78", "author": "Finley", "year": "2009", "journal-title": "Annu Rev Biochem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB45|cit45", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "38238", "DOI": "10.1074/jbc.M305600200", "article-title": "Inositol 1,4,5 trisphosphate receptor ubiquitination is mediated by mammalian Ubc7, a component of the endoplasmic reticulum-associated degradation pathway, and is inhibited by chelation of intracellular Zn2+.", "volume": "278", "author": "Webster", "year": "2003", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB46|cit46", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "34530", "DOI": "10.1074/jbc.M508890200", "article-title": "Involvement of the p97-Ufd1-Npl4 complex in the regulated endoplasmic reticulum-associated degradation of inositol 1,4,5-trisphosphate receptors.", "volume": "280", "author": "Alzayady", "year": "2005", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB47|cit47", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "921", "DOI": "10.1038/nbt849", "article-title": "A proteomics approach to understanding protein ubiquitination.", "volume": "21", "author": "Peng", "year": "2003", "journal-title": "Nat Biotechnol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB48|cit48", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "750", "DOI": "10.1038/ncb0805-750", "article-title": "Weighing in on ubiquitin: the expanding role of mass-spectrometry-based proteaomics.", "volume": "7", "author": "Kirkpatrick", "year": "2005", "journal-title": "Nat Cell Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB49|cit49", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "700", "DOI": "10.1038/ncb1436", "article-title": "Quantitative analysis of in vitro ubiquitinated cyclin B1 reveals complex chain topology.", "volume": "8", "author": "Kirkpatrick", "year": "2006", "journal-title": "Nat Cell Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB50|cit50", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "35319", "DOI": "10.1074/jbc.M807288200", "article-title": "Mass spectral analysis of type I inositol 1,4,5-trisphosphate receptor ubiquitination.", "volume": "283", "author": "Sliter", "year": "2008", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB51|cit51", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "394", "DOI": "10.1016/j.tcb.2007.06.005", "article-title": "The SPFH domain-containing proteins: more than lipid raft markers.", "volume": "17", "author": "Browman", "year": "2007", "journal-title": "Trends Cell Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB52|cit52", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "10433", "DOI": "10.1074/jbc.M809801200", "article-title": "An endoplasmic reticulum (ER) membrane complex composed of SPFH1 and SPFH2 mediates the ER-associated degradation of inositol 1,4,5-trisphosphate receptors.", "volume": "284", "author": "Pearce", "year": "2009", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB53|cit53", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "20104", "DOI": "10.1074/jbc.M701862200", "article-title": "SPFH2 mediates the ERAD of IP3 receptors and other substrates in mammalian cells.", "volume": "282", "author": "Pearce", "year": "2007", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB54|cit54", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "24426", "DOI": "10.1074/jbc.M111.251983", "article-title": "RNF170, an endoplasmic reticulum membrane ubiquitin ligase, mediates inositol 1,4,5-trisphosphate receptor ubiquitination and degradation.", "volume": "286", "author": "Lu", "year": "2011", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB55|cit55", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "85", "DOI": "10.1016/j.cell.2004.11.048", "article-title": "Subtype-specific and ER lumenal environment-dependent regulation of inositol 1,4,5-trisphosphate receptor type 1 by ERp44.", "volume": "120", "author": "Higo", "year": "2005", "journal-title": "Cell"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB56|cit56", "first-page": "503", "article-title": "Identification of residues participating in the interaction between an intraluminal loop of inositol 1,4,5-trisphosphate receptor and a conserved N-terminal region of chromogranin B.", "volume": "1774", "author": "Kang", "year": "2007", "journal-title": "Biochim Biophys Acta"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB57|cit57", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1", "DOI": "10.1016/j.ceb.2009.04.004", "article-title": "Peripheral ER structure and function.", "volume": "21", "author": "English", "year": "2009", "journal-title": "Curr Opin Cell Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB58|cit58", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "462", "DOI": "10.4161/cib.3.5.12473", "article-title": "The trans-golgi compartment: a new distinct intracellular Ca2+ store.", "volume": "3", "author": "Pizzo", "year": "2010", "journal-title": "Commun Integr Biol"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB59|cit59", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "1296", "DOI": "10.1016/j.febslet.2010.02.061", "article-title": "Where do they come from? Insights into autophagosome formation.", "volume": "584", "author": "Hamasaki", "year": "2010", "journal-title": "FEBS Lett"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB60|cit60", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "2665", "DOI": "10.1172/JCI26252", "article-title": "Caspases: pharmacological manipulation of cell death.", "volume": "115", "author": "Lavrik", "year": "2005", "journal-title": "J Clin Invest"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB61|cit61", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "34433", "DOI": "10.1074/jbc.274.48.34433", "article-title": "Inositol 1,4,5-trisphosphate receptor type 1 is a substrate for caspase-3 and is cleaved during apoptosis in a caspase-3-dependent manner.", "volume": "274", "author": "Hirota", "year": "1999", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB62|cit62", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "43227", "DOI": "10.1074/jbc.M403872200", "article-title": "Caspase-3-induced truncation of type 1 inositol trisphosphate receptor type 1 accelerates apoptotic cell death and induces inositol trisphosphate-independent calcium release during apoptosis.", "volume": "279", "author": "Assefa", "year": "2004", "journal-title": "J Biol Chem"}, {"key": "10.1002/wmts.4-BIB63|cit63", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "39", "DOI": "10.1042/BC20070086", "article-title": "Caspase-3-truncated type 1 inositol 1,4,5- trisphosphate receptor enhances intracellular Ca2+ leak and disturbs Ca2+ signalling.", "volume": "100", "author": "Verbert", "year": "2008", "journal-title": "Biol Cell"}], "container-title": ["Wiley Interdisciplinary Reviews: Membrane Transport and Signaling"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fwmts.4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/wmts.4", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 1]], "date-time": "2018-08-01T23:47:23Z", "timestamp": 1533167243000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2012, 1, 11]]}, "references-count": 63, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2012, 3]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/wmts.4", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["2190-460X"], "issn-type": [{"value": "2190-460X", "type": "print"}], "subject": ["Biophysics", "Cellular and Molecular Neuroscience"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 8]], "date-time": "2018-10-08T16:02:44Z", "timestamp": 1539014564884}, "reference-count": 32, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "4", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2002, 10, 1]], "date-time": "2002-10-01T00:00:00Z", "timestamp": 1033430400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Cell Calcium"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 10]]}, "DOI": "10.1016/s0143416002001525", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 16]], "date-time": "2002-10-16T13:46:38Z", "timestamp": 1034775998000}, "page": "175-181", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 17, "title": ["2-Aminoethoxydiphenyl borate inhibits inositol 1,4,5-trisphosphate receptor function, ubiquitination and downregulation, but acts with variable characteristics in different cell types"], "prefix": "10.1016", "volume": "32", "author": [{"given": "M.D", "family": "Soulsby", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "R.J.H", "family": "Wojcikiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Cell Calcium"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0143416002001525?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0143416002001525?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 1, 6]], "date-time": "2018-01-06T09:59:55Z", "timestamp": 1515232795000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2002, 10]]}, "references-count": 32, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2002, 10]]}, "issue": "4"}, "alternative-id": ["S0143416002001525"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/s0143416002001525", "ISSN": ["0143-4160"], "issn-type": [{"value": "0143-4160", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 17]], "date-time": "2018-04-17T07:53:20Z", "timestamp": 1523951600622}, "reference-count": 26, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. direito GV"], "published-print": {"date-parts": [[2016, 8]]}, "abstract": "<jats:p>Resumo Este artigo busca analisar criticamente o caso das imunidades jurisdicionais do Estado perante a Corte Internacional de Justi\u00e7a, avaliando os principais argumentos tendentes a considerar o car\u00e1ter n\u00e3o absoluto da imunidade estatal quando est\u00e3o em jogo s\u00e9rias viola\u00e7\u00f5es dos Direitos Humanos e do Direito Internacional Humanit\u00e1rio que possuem o status de normas de jus cogens. Sustenta-se a necessidade de uma leitura progressista da pr\u00e1tica estatal em mat\u00e9ria de imunidades estatais, considerando a evolu\u00e7\u00e3o atual do Direito Internacional e a eros\u00e3o progressiva da imunidade que caminha pari passu com a limita\u00e7\u00e3o da soberania estatal e a emerg\u00eancia do indiv\u00edduo enquanto sujeito de Direito Internacional.</jats:p>", "DOI": "10.1590/2317-6172201621", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 8, 10]], "date-time": "2016-08-10T13:23:42Z", "timestamp": 1470835422000}, "page": "516-541", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Imunidades jurisdicionais do Estado perante a Corte Internacional de Justi\u00e7a:uma an\u00e1lise a partir do caso Alemanha vs. It\u00e1lia"], "prefix": "10.1590", "volume": "12", "author": [{"given": "Paula Wojcikiewicz", "family": "Almeida", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas,  Brasil"}]}], "member": "530", "reference": [{"issue": "5", "key": "ref1", "first-page": "477", "article-title": "Greece and Germany Decision", "volume": "4", "author": "BARTSCH Kerstin", "year": "2003", "journal-title": "German Law Journal"}, {"issue": "2", "key": "ref2", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "365", "DOI": "10.2307/3480608", "article-title": "under the FSIA: A Proposed Exception to Immunity for Violations of Peremptory Norms of International Law", "volume": "77", "author": "BELSKY Adam C.", "year": "1989", "journal-title": "California Law Review"}, {"issue": "1", "key": "ref3", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "242", "DOI": "10.2307/3246103", "article-title": "Ferrini v. Federal Republic of Germany", "volume": "99", "author": "BIANCHI Andrea", "year": "2005", "journal-title": "The American Journal of International Law"}, {"issue": "6", "key": "ref4", "first-page": "773", "article-title": "State Immunity against Claims Arising from War Crimes: The Judgement of the International Court of Justice in Jurisdictional Immunities of the State", "volume": "13", "author": "BORNKAMM Christoph", "year": "2012", "journal-title": "German Law Journal"}, {"key": "ref5", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE Ant\u00f4nio Augusto", "year": "2008", "series-title": "Evolution du droit international au droit des gens - l\u2019acc\u00e8s des individus \u00e0 la justice internationale, le regard d\u2019un juge"}, {"key": "ref6", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE Ant\u00f4nio Augusto", "first-page": "3", "year": "2009"}, {"key": "ref7", "author": "CASSESE Antonio", "year": "2005", "edition": "2", "series-title": "International Law"}, {"key": "ref8", "author": "CASSESE Antonio", "year": "2010", "series-title": "The Law of International Responsibility", "volume-title": "The character of the violated obligation"}, {"key": "ref9", "series-title": "The Italian Yearbook of International Law", "first-page": "135", "volume-title": "The Judgment of the International Court of Justice on the Immunity of Foreign States: a missed opportunity", "volume": "XXI", "author": "CONFORTI Benedetto", "year": "2012"}, {"key": "ref10", "author": "DAWIDOWICZ Martin", "first-page": "677", "year": "2010", "series-title": "The Law of International Responsibility", "volume-title": "The obligation of non-recognition of an unlawful situation"}, {"issue": "1", "key": "ref11", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "89", "DOI": "10.1093/ejil/chi104", "article-title": "State Immunity and Human Rights: the Italian Supreme Court Decision on the Ferrini Case", "volume": "16", "author": "DE SENA Pasquale", "year": "2005", "journal-title": "The European Journal of International Law"}, {"key": "ref12", "series-title": "The Italian Yearbook of International Law", "first-page": "161", "volume-title": "Jus Cogens and Jurisdictional Immunities of States at the International Court of Justice: \u2018a conflict does exist\u2019", "volume": "XXI", "author": "ESP\u00d3SITO Carlos", "year": "2012"}, {"issue": "2", "key": "ref13", "first-page": "259", "article-title": "A Violation of Jus Cogens Norms as an Implicit Waiver of Immunity Under the Federal Sovereign Immunities Act", "volume": "19", "author": "JOHNSON Thora. A.", "year": "1995", "journal-title": "Maryland Journal of International Law"}, {"key": "ref14", "author": "KESSEDJIAN Catherine", "year": "2012", "series-title": "R\u00e9pertoire Dalloz de droit international", "volume-title": "Immunit\u00e9s"}, {"issue": "2", "key": "ref15", "first-page": "149", "article-title": "State Immunity and the Promise of Jus Cogens", "volume": "9", "author": "KNUCHEL Sevrine", "year": "2011", "journal-title": "Northwestern Journal of International Human Rights"}, {"issue": "28", "key": "ref16", "first-page": "220", "article-title": "The problem of jurisdictional immunities of foreign States", "author": "LAUTERPACHT Hersch", "year": "1951", "journal-title": "British Yearbook of International Law"}, {"issue": "2", "key": "ref17", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "437", "DOI": "10.1093/iclq/lei091", "article-title": "State Immunity and Jus Cogens", "volume": "55", "author": "MCGREGOR Lorna", "year": "2006", "journal-title": "The International and Comparative Law Quarterly"}, {"issue": "5", "key": "ref18", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "955", "DOI": "10.1093/ejil/chm049", "article-title": "State Immunity and Hierarchy of Norms: Why the House of Lords Got it Wrong", "volume": "18", "author": "ORAKHELASHVILI Alexander", "year": "2007", "journal-title": "European Journal of International Law"}, {"key": "ref19", "author": "ORAKHELASHVILI Alexander", "year": "2006", "series-title": "Peremptory Norms in International Law"}, {"key": "ref20", "series-title": "The Italian Yearbook of International Law", "first-page": "143", "volume-title": "On the ICJ\u2019s Selective Reading of United States Practice in Jurisdictional Immunities of the State", "volume": "XXI", "author": "PAVONI Ricardo. An American Anomaly?", "year": "2012"}, {"issue": "25", "key": "ref21", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "979", "DOI": "10.1017/S0922156512000532", "article-title": "Jus Cogens after Germany v. Italy: Substantive and Procedural Rules Distinguished", "author": "TALMON Stefan", "year": "2012", "journal-title": "Leiden Journal of International Law"}, {"key": "ref22", "first-page": "1105", "article-title": "The International Law of State Immunity and its Development by National Institutions", "volume": "44", "author": "TOMUSCHAT Christian", "year": "2011", "journal-title": "Vanderbilt Journal of Transnational Law"}, {"key": "ref23", "doi-asserted-by": "crossref", "first-page": "153", "DOI": "10.7574/cjicl.01.01.33", "article-title": "Smooth Runs the Water where the Brook is Deep: The Obscured Complexities of Germany v. Italy", "volume": "1", "author": "TRAPP Kimberley Natasha", "year": "2002", "journal-title": "Cambridge Journal of International and Comparative Law"}, {"issue": "3", "key": "ref24", "first-page": "539", "article-title": "Les droits fondamentaux devant les juges nationaux \u00e0 l\u2019\u00e9preuve des immunit\u00e9s juridictionnelles : \u00e0 propos de l\u2019arr\u00eat de la Cour internationale de justice, Immunit\u00e9s Juridictionnelles de l\u2019Etat (Allemagne c. Italie ; Gr\u00e8ce (intervenant), du 3 f\u00e9vrier 2012", "volume": "101", "author": "WATT Horatia Muir", "year": "2012", "journal-title": "Revue critique de droit international priv\u00e9"}, {"key": "ref25", "author": "WATT Horatia Muir", "first-page": "265", "year": "2004", "series-title": "Le droit international des immunit\u00e9s: contestation ou consolidation?", "volume-title": "Une perspective \u2018internationaliste-privatiste\u2019"}, {"key": "ref26", "first-page": "521", "article-title": "Comp\u00e9tence ou incomp\u00e9tence des tribunaux \u00e0 l\u2019\u00e9gard des Etats \u00e9trangers", "volume": "1", "author": "WEISS A", "year": "1923", "journal-title": "R.C.A.D.I"}], "container-title": ["Revista Direito GV"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/rdgv/v12n2/1808-2432-rdgv-12-2-0516.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 23]], "date-time": "2017-05-23T23:35:55Z", "timestamp": 1495582555000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2016, 8]]}, "references-count": 26, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2016, 8]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["S1808-24322016000200516"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/2317-6172201621", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1808-2432"], "issn-type": [{"value": "1808-2432", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 9]], "date-time": "2018-05-09T14:22:28Z", "timestamp": 1525875748611}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[1995, 8, 1]], "date-time": "1995-08-01T00:00:00Z", "timestamp": 807235200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Biochemical and Biophysical Research Communications"], "published-print": {"date-parts": [[1995, 8]]}, "DOI": "10.1006/bbrc.1995.2134", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2002, 10, 7]], "date-time": "2002-10-07T00:50:20Z", "timestamp": 1033951820000}, "page": "334-341", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 60, "title": ["Type-I, Type-II and Type-III Inositol 1,4,5-Trisphosphate Receptor Co-Immunoprecipitation as Evidence for the Existence of Heterotetrameric Receptor Complexes"], "prefix": "10.1006", "volume": "213", "author": [{"given": "R.J.H.", "family": "Wojcikiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Y.Q.", "family": "He", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Biochemical and Biophysical Research Communications"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0006291X85721341?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0006291X85721341?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2015, 10, 3]], "date-time": "2015-10-03T18:37:29Z", "timestamp": 1443897449000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[1995, 8]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1995, 8]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0006291X85721341"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1006/bbrc.1995.2134", "ISSN": ["0006-291X"], "issn-type": [{"value": "0006-291X", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 30]], "date-time": "2018-04-30T14:20:29Z", "timestamp": 1525098029480}, "reference-count": 0, "publisher": "Colegio Mayor de Nuestra Senor del Rosario", "license": [{"URL": "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0", "start": {"date-parts": [[2018, 2, 26]], "date-time": "2018-02-26T00:00:00Z", "timestamp": 1519603200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "unspecified"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["ACDI"], "abstract": "<jats:p>Cet article vise \u00e0 \u00e9valuer l\u2019affaire des Immunit\u00e9s juridictionnelles de l\u2019\u00c9tat devant la Cour internationale de justice. Compte tenu de la position adopt\u00e9e par la majorit\u00e9 des membres de la Cour, le pr\u00e9sent article vise \u00e0 porter un oeil critique sur les arguments qui tendent \u00e0 consid\u00e9rer qu\u2019il existe un conflit entre l\u2019immunit\u00e9 \u00e9tatique et les r\u00e8gles de jus cogens, en argumentant que la distinction entre les r\u00e8gles de proc\u00e9dure et de fond s\u2019av\u00e8re \u00eatre artificielle et formaliste. En outre, l\u2019immunit\u00e9 de l\u2019Etat rev\u00eat un caract\u00e8re relatif lorsque sont en jeu de graves violations des Droits de l\u2019Homme et du Droit International Humanitaire ayant le statut de r\u00e8gles de jus cogens. Il est n\u00e9cessaire d\u2019effectuer une lecture progressiste de la pratique \u00e9tatique dans le domaine des immunit\u00e9s \u00e9tatiques, compte tenu de l\u2019\u00e9volution actuelle du Droit International et de l\u2019apparition des individus en tant que sujets de Droit International.</jats:p>", "DOI": "10.12804/revistas.urosario.edu.co/acdi/a.6538", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 4, 26]], "date-time": "2018-04-26T12:53:14Z", "timestamp": 1524747194000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["L\u2019affaire des Immunit\u00e9s Juridictionnelles de l\u2019Etat (Allemagne c. Italie): La Cour Internationale de Justice \u00e0 contre-sens de l\u2019\u00e9volution du Droit International"], "prefix": "10.12804", "volume": "11", "author": [{"given": "Paula", "family": "Wojcikiewicz Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "5388", "published-online": {"date-parts": [[2018, 2, 26]]}, "container-title": ["ACDI - Anuario Colombiano de Derecho Internacional"], "link": [{"URL": "https://revistas.urosario.edu.co/index.php/acdi/article/viewFile/6538/5028", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://revistas.urosario.edu.co/index.php/acdi/article/viewFile/6538/5028", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 4, 26]], "date-time": "2018-04-26T12:53:16Z", "timestamp": 1524747196000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2018, 2, 26]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.12804/revistas.urosario.edu.co/acdi/a.6538", "ISSN": ["2145-4493", "2027-1131"], "issn-type": [{"value": "2027-1131", "type": "print"}, {"value": "2145-4493", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T00:50:40Z", "timestamp": 1525740640037}, "reference-count": 33, "publisher": "FapUNIFESP (SciELO)", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. direito GV"], "published-print": {"date-parts": [[2013, 6]]}, "DOI": "10.1590/s1808-24322013000100015", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2013, 10, 19]], "date-time": "2013-10-19T21:23:16Z", "timestamp": 1382217796000}, "page": "379-390", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Resenha da obra International Law for Humankind: Towards a New Jus Gentum, de Ant\u00f4nio A. Can\u00e7ado Trindade"], "prefix": "10.1590", "volume": "9", "author": [{"given": "Paula Wojcikiewicz", "family": "Almeida", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "FGV Direito Rio"}]}], "member": "530", "reference": [{"key": "ref1", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "year": "2005", "article-title": "International Law for Humankind: Towards a New Jus Gentium - General Course on Public International Law - Part I", "journal-title": "316 Recueil des Cours de l'Acad\u00e9mie de Droit international de la Haye"}, {"key": "ref2", "year": "2005", "article-title": "International Law for Humankind: Towards a New Jus Gentium - General Course on Public International Law - Part II", "journal-title": "317 Recueil des Cours de l'Acad\u00e9mie de Droit international de la Haye"}, {"key": "ref3", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "21", "year": "2006", "series-title": "A Humaniza\u00e7\u00e3o do Direito Internacional"}, {"key": "ref4", "first-page": "169", "year": "1939", "series-title": "Vitoria et Suarez - Contribution des Th\u00e9ologiens au Droit International Moderne"}, {"key": "ref5", "author": "LAUTERPACHT H.", "first-page": "1", "year": "1946", "article-title": "the Grotian Tradition in international Law", "journal-title": "23 British Yearbook of International Law"}, {"key": "ref6", "author": "GUGGENHEIM V P.", "first-page": "21", "year": "1958", "article-title": "Contribution \u00e0 l'histoire des sources du droit des gens", "journal-title": "94 Recueil des Cours de l'Acad\u00e9mie de Droit International de La Haye"}, {"key": "ref7", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "416", "year": "2001", "series-title": "El Derecho Internacional de los Derechos Humanos en el siglo XXI"}, {"key": "ref8", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "73", "year": "2011", "series-title": "El ejercicio de la funci\u00f3n judicial internacional - Memorias de la Corte Interamericana de Derechos Humanos"}, {"key": "ref9", "author": "CANCADO TRINDADE A. A.", "first-page": "126", "year": "2008", "series-title": "\u00c9volution du droit international au droit des gens - l'acces des individus \u00e0 la justice internationale : le regard d'un juge"}, {"key": "ref10", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "19", "year": "2002", "series-title": "O Direito Internacional em um mundo em transforma\u00e7\u00e3o"}, {"key": "ref11", "year": "2000", "series-title": "Haitianos e Dominicanos de Origem Haitiana na Rep\u00fablica Dominicana, Medidas Provis\u00f3rias de Prote\u00e7\u00e3o"}, {"key": "ref12", "year": "2000", "series-title": "B\u00e1maca Velasquez versus Guatemala"}, {"key": "ref13", "year": "2003", "series-title": "Condi\u00e7\u00e3o Jur\u00eddica e os Direitos dos Migrantes Indocumentados"}, {"key": "ref14", "series-title": "El Sistema Interamericano de Protecci\u00f3n de los Derechos Humanos en el Umbral del Siglo XXI - Memoria del Seminario", "first-page": "3", "volume-title": "Las Cl\u00e1usulas P\u00e9treas de Protecci\u00f3n Internacional del Ser Humano: El Acceso Directo de los Individuos a la Justicia a Nivel Internacional y la Intangibilidad de la Jurisdicci\u00f3n Obligatoria de los Tribunales Internacionales de Derechos Humanos", "volume": "vol. I", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "year": "1999", "edition": "2\u00aa ed."}, {"key": "ref15", "year": "1999", "series-title": "Direito \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o sobre a Assist\u00eancia Consular no \u00e2mbito das Garantias do Devido Processo Legal"}, {"key": "ref16", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "550", "year": "2002", "series-title": "O Direito Internacional em um mundo em transforma\u00e7\u00e3o"}, {"key": "ref17", "author": "CANCADO TRINDADE A. A.", "first-page": "524", "year": "2002", "series-title": "Tratado de Direito Internacional dos Direitos Humanos"}, {"key": "ref18", "author": "CANCADO TRINDADE A. A.", "first-page": "3392", "year": "2001", "series-title": "28 Curso de Derecho Internacional", "volume-title": "El Nuevo Reglamento de la Corte Interamericana de Derechos Humanos (2000) y Su Proyecci\u00f3n Hacia el Futuro: La Emancipaci\u00f3n del Ser Humano como Sujeto del Derecho Internacional de los Derechos Humanos"}, {"key": "ref19", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "9104", "year": "2001", "series-title": "El Acceso Directo del Individuo a los Tribunales Internacionales de Derechos Humanos"}, {"issue": "2", "key": "ref20", "first-page": "207", "article-title": "Vers la consolidation de la capacit\u00e9 juridique internationale des p\u00e9titionnaires dans le syst\u00e8me interam\u00e9ricain des droits de la personne", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "year": "2001", "journal-title": "14 Revue qu\u00e9b\u00e9coise de Droit International"}, {"key": "ref21", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "427", "year": "1999", "article-title": "A Emancipa\u00e7\u00e3o do Ser Humano como Sujeito do Direito Internacional e os Limites da Raz\u00e3o de Estado", "journal-title": "6/7 Revista da Faculdade de Direito da Universidade do Estado do Rio de Janeiro"}, {"key": "ref22", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "131", "year": "1998", "article-title": "El Derecho de Petici\u00f3n Individual ante la Jurisdicci\u00f3n Internacional", "journal-title": "48 Revista de la Facultad de Derecho de M\u00e9xico"}, {"key": "ref23", "year": "1998", "series-title": "Castillo Petruzzi e Outros versus Peru (Obje\u00e7\u00f5es Preliminares)"}, {"key": "ref24", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "253", "year": "2005", "series-title": "International Responsibility Today - Essays in Memory of O. Schachter", "volume-title": "Complementarity between State Responsibility and Individual Responsibility for Grave Violations of Human Rights: The Crime of State Revisited"}, {"key": "ref25", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "515", "year": "2005", "series-title": "Towards World Constitutionalism - Issues in the Legal Ordering of the World Community", "volume-title": "The Relevance of international Adjudication Revisited: Reflections on the Need and Quest for international Compulsory Jurisdiction"}, {"key": "ref26", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "309", "year": "2004", "article-title": "The Merits of Coordination of international Courts on Human Rights", "journal-title": "2 Journal of International Criminal Justice", "DOI": "10.1093/jicj/2.2.309", "doi-asserted-by": "crossref"}, {"issue": "50", "key": "ref27", "first-page": "8", "article-title": "La perspective transatlantique: La contribution de l'reuvre des Cours internationales des droits de l'homme au d\u00e9veloppement du droit public international", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "year": "2000", "journal-title": "La Convention europ\u00e9enne des droits de l'homme \u00e0 50 ans - Bulletin d'information sur les droits de l'homme"}, {"key": "ref28", "first-page": "3", "year": "2012", "series-title": "Immunit\u00e9s juridictionnelles de l'Etat (Allemagne c. Italie; Gr\u00e8ce (Intervenant))"}, {"key": "ref29", "first-page": "82", "year": "2012", "series-title": "Immunit\u00e9s juridictionnelles de l'Etat (Allemagne c. Italie; Gr\u00e8ce (Intervenant))"}, {"key": "ref30", "first-page": "84", "year": "2012", "series-title": "Immunit\u00e9s juridictionnelles de l'Etat (Allemagne c. Italie; Gr\u00e8ce (Intervenant))"}, {"key": "ref31", "first-page": "75", "article-title": "La th\u00e8se de la d\u00e9formalisation du droit international et ses limites : l'exemple de la jurisprudence de la Cour internationale de Justice", "volume": "30", "author": "CORTEN O.", "year": "2011", "journal-title": "LObservateur des Nations Unies"}, {"key": "ref32", "first-page": "8 e 9", "article-title": "Le formalisme juridique: pour quoi faire ?", "volume": "30", "author": "BENNOUNA M.", "year": "2011", "journal-title": "LObservateur des Nations Unies"}, {"key": "ref33", "author": "CAN\u00c7ADO TRINDADE A. A.", "first-page": "XXV", "year": "2009", "edition": "4\u00aa edi\u00e7\u00e3o", "series-title": "Direito das Organiza\u00e7\u00f5es Internacionais"}], "container-title": ["Revista Direito GV"], "link": [{"URL": "http://www.scielo.br/pdf/rdgv/v9n1/a15v9n1.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 27]], "date-time": "2017-05-27T16:28:35Z", "timestamp": 1495902515000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2013, 6]]}, "references-count": 33, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2013, 6]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S1808-24322013000100015"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1590/s1808-24322013000100015", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["1808-2432"], "issn-type": [{"value": "1808-2432", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 8]], "date-time": "2018-05-08T09:24:11Z", "timestamp": 1525771451169}, "reference-count": 0, "publisher": "Nomos Verlagsgesellschaft mbH & Co. KG", "isbn-type": [{"value": "9783845285672", "type": "print"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017]]}, "DOI": "10.5771/9783845285672-71", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 11]], "date-time": "2017-12-11T11:51:07Z", "timestamp": 1512993067000}, "page": "71-100", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Brazil\u2019s Inconsistent Approach towards International Organizations and R2P: Theory and Practice "], "prefix": "10.5771", "author": [{"given": "Paula", "family": "Wojcikiewicz Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "3821", "container-title": ["Southern Democracies and the Responsibility to Protect"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 12, 11]], "date-time": "2017-12-11T11:51:58Z", "timestamp": 1512993118000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2017]]}, "ISBN": ["9783845285672"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.5771/9783845285672-71"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 5, 24]], "date-time": "2018-05-24T04:47:22Z", "timestamp": 1527137242131}, "reference-count": 0, "publisher": "Elsevier BV", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["SSRN Journal"], "DOI": "10.2139/ssrn.3170438", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2018, 5, 23]], "date-time": "2018-05-23T15:31:44Z", "timestamp": 1527089504000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Enhancing ICJ Procedures in Order to Promote Global Public Goods: Overcoming the Prevailing Tension between Bilateralism and Community Interests"], "prefix": "10.2139", "author": [{"given": "Paula", "family": "Wojcikiewicz Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["SSRN Electronic Journal "], "language": "en", "deposited": {"date-parts": [[2018, 5, 23]], "date-time": "2018-05-23T15:32:01Z", "timestamp": 1527089521000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2018]]}, "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.2139/ssrn.3170438", "ISSN": ["1556-5068"], "issn-type": [{"value": "1556-5068", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 6]], "date-time": "2018-08-06T13:11:33Z", "timestamp": 1533561093206}, "reference-count": 1, "publisher": "Wiley", "issue": "26", "license": [{"URL": "http://doi.wiley.com/10.1002/tdm_license_1.1", "start": {"date-parts": [[2015, 9, 1]], "date-time": "2015-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1441065600000}, "delay-in-days": 13944, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Chemischer Informationsdienst"], "published-print": {"date-parts": [[1977, 6, 28]]}, "DOI": "10.1002/chin.197726097", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2016, 4, 3]], "date-time": "2016-04-03T12:11:18Z", "timestamp": 1459685478000}, "page": "no-no", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["ChemInform Abstract: URETHANE DERIVATIVES OF N-SUBSTITUTED DIETHANOLAMINES"], "prefix": "10.1002", "volume": "8", "author": [{"given": "Z.", "family": "ROSLANIEC", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "H.", "family": "WOJCIKIEWICZ", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "311", "published-online": {"date-parts": [[2016, 3, 31]]}, "reference": [{"key": "10.1002/chin.197726097-BIB1|cit1", "first-page": "375", "article-title": "URETHANE DERIVATIVES OF N-SUBSTITUTED DIETHANOLAMINES", "volume": "51", "author": "ROSLANIEC", "year": "1977", "journal-title": "Rocz. Chem."}], "container-title": ["Chemischer Informationsdienst"], "language": "de", "link": [{"URL": "http://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fchin.197726097", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.wiley.com/onlinelibrary/tdm/v1/articles/10.1002%2Fchin.197726097", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/full/10.1002/chin.197726097", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 6]], "date-time": "2018-08-06T12:46:28Z", "timestamp": 1533559588000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[1977, 6, 28]]}, "references-count": 1, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[1977, 6, 28]]}, "issue": "26"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1002/chin.197726097", "archive": ["Portico"], "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0009-2975"], "issn-type": [{"value": "0009-2975", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 8, 31]], "date-time": "2018-08-31T18:40:48Z", "timestamp": 1535740848055}, "publisher-location": "New York: Routledge, 2016. | Series: Routledge research in", "edition-number": "1", "reference-count": 0, "publisher": "Routledge", "isbn-type": [{"value": "9781315717890", "type": "electronic"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "DOI": "10.4324/9781315717890", "type": "book", "created": {"date-parts": [[2017, 7, 13]], "date-time": "2017-07-13T09:59:55Z", "timestamp": 1499939995000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Latin America and the International Court of Justice"], "prefix": "10.4324", "author": [{"given": "Paula", "family": "Wojcikiewicz Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "301", "published-online": {"date-parts": [[2016, 11, 25]]}, "deposited": {"date-parts": [[2018, 8, 31]], "date-time": "2018-08-31T18:25:19Z", "timestamp": 1535739919000}, "score": 16.554178, "subtitle": ["Contributions to International Law"], "issued": {"date-parts": [[2016, 11, 25]]}, "ISBN": ["9781315717890"], "references-count": 0, "URL": "http://dx.doi.org/10.4324/9781315717890"}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T11:15:35Z", "timestamp": 1544181335523}, "reference-count": 0, "publisher": "Brill", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2017, 12, 5]]}, "DOI": "10.1163/15718034-12341349", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 12, 7]], "date-time": "2017-12-07T17:40:14Z", "timestamp": 1512668414000}, "page": "245-263", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Beyond Compliance: Law-Making through Latin American Cases before the World Court"], "prefix": "10.1163", "volume": "16", "author": [{"given": "Paula Wojcikiewicz", "family": "Almeida", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Getulio Vargas Foundation Law School in Rio de Janeiro paula.almeida@fgv.br"}]}], "member": "50", "container-title": ["The Law & Practice of International Courts and Tribunals"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://data.brill.com/files/journals/15718034_016_02_s004_text.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T10:54:28Z", "timestamp": 1544180068000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2017, 12, 5]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2017, 12, 5]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1163/15718034-12341349", "ISSN": ["1569-1853", "1571-8034"], "issn-type": [{"value": "1569-1853", "type": "print"}, {"value": "1571-8034", "type": "electronic"}], "subject": ["Political Science and International Relations", "Sociology and Political Science", "Law"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T11:15:06Z", "timestamp": 1544181306063}, "reference-count": 0, "publisher": "Brill", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 12, 9]]}, "DOI": "10.1163/15718034-12341309", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 12, 16]], "date-time": "2015-12-16T17:38:25Z", "timestamp": 1450287505000}, "page": "369-370", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Introduction to the Special Issue"], "prefix": "10.1163", "volume": "14", "author": [{"given": "Paula Wojcikiewicz", "family": "Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "50", "container-title": ["The Law & Practice of International Courts and Tribunals"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://data.brill.com/files/journals/15718034_014_03_s001_text.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T10:54:14Z", "timestamp": 1544180054000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2015, 12, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 12, 9]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1163/15718034-12341309", "ISSN": ["1569-1853", "1571-8034"], "issn-type": [{"value": "1569-1853", "type": "print"}, {"value": "1571-8034", "type": "electronic"}], "subject": ["Political Science and International Relations", "Sociology and Political Science", "Law"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T11:15:06Z", "timestamp": 1544181306095}, "reference-count": 0, "publisher": "Brill", "issue": "3", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2015, 12, 9]]}, "DOI": "10.1163/15718034-12341306", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2015, 12, 16]], "date-time": "2015-12-16T17:38:25Z", "timestamp": 1450287505000}, "page": "392-406", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["The Challenges of the Judicial Dialogue in Mercosur"], "prefix": "10.1163", "volume": "14", "author": [{"given": "Paula Wojcikiewicz", "family": "Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "50", "container-title": ["The Law & Practice of International Courts and Tribunals"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://data.brill.com/files/journals/15718034_014_03_s003_text.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T10:54:13Z", "timestamp": 1544180053000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2015, 12, 9]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2015, 12, 9]]}, "issue": "3"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1163/15718034-12341306", "ISSN": ["1569-1853", "1571-8034"], "issn-type": [{"value": "1569-1853", "type": "print"}, {"value": "1571-8034", "type": "electronic"}], "subject": ["Political Science and International Relations", "Sociology and Political Science", "Law"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T10:44:05Z", "timestamp": 1544179445144}, "reference-count": 0, "publisher": "Brill", "issue": "1", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "DOI": "10.1163/1875984x-00601003", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2014, 3, 13]], "date-time": "2014-03-13T17:33:24Z", "timestamp": 1394732004000}, "page": "29-63", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 7, "title": ["Brazilian View Of Responsibility To Protect"], "prefix": "10.1163", "volume": "6", "author": [{"given": "Paula Wojcikiewicz", "family": "Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "50", "container-title": ["Global Responsibility to Protect"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://data.brill.com/files/journals/1875984X_006_01_S003_text.pdf", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 12, 7]], "date-time": "2018-12-07T10:25:44Z", "timestamp": 1544178344000}, "score": 16.554178, "subtitle": ["From \u2018Non-Indifference\u2019 To \u2018Responsibility While Protecting\u2019"], "issued": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2014, 1, 1]]}, "issue": "1"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1163/1875984x-00601003", "ISSN": ["1875-9858", "1875-984X"], "issn-type": [{"value": "1875-9858", "type": "print"}, {"value": "1875-984X", "type": "electronic"}], "subject": ["Political Science and International Relations"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 11, 21]], "date-time": "2018-11-21T15:42:37Z", "timestamp": 1542814957838}, "reference-count": 0, "publisher": "The Company of Biologists", "issue": "12", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2003, 6, 15]]}, "DOI": "10.1242/jcs.00465", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 5, 23]], "date-time": "2003-05-23T00:24:03Z", "timestamp": 1053649443000}, "page": "2531-2539", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 60, "title": ["Contributions of molecular binding events and cellular compliance to the modulation of leukocyte adhesion"], "prefix": "10.1242", "volume": "116", "author": [{"given": "E. P.", "family": "Wojcikiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "237", "published-online": {"date-parts": [[2003, 5, 6]]}, "container-title": ["Journal of Cell Science"], "link": [{"URL": "https://syndication.highwire.org/content/doi/10.1242/jcs.00465", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2016, 12, 23]], "date-time": "2016-12-23T04:51:18Z", "timestamp": 1482468678000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2003, 5, 6]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"issue": "12"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.1242/jcs.00465", "ISSN": ["0021-9533", "1477-9137"], "issn-type": [{"value": "0021-9533", "type": "print"}, {"value": "1477-9137", "type": "electronic"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 10, 5]], "date-time": "2018-10-05T10:02:32Z", "timestamp": 1538733752702}, "reference-count": 78, "publisher": "Elsevier", "isbn-type": [{"value": "9780128093863", "type": "print"}], "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2016, 1, 1]], "date-time": "2016-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1451606400000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "published-print": {"date-parts": [[2016]]}, "DOI": "10.1016/bs.pmbts.2016.02.004", "type": "book-chapter", "created": {"date-parts": [[2016, 4, 1]], "date-time": "2016-04-01T00:21:07Z", "timestamp": 1459470067000}, "page": "141-159", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 5, "title": ["Chapter 4 - Inositol 1,4,5-Trisphosphate Receptor Ubiquitination"], "prefix": "10.1016", "author": [{"given": "F.A.", "family": "Wright", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "R.J.H.", "family": "Wojcikiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Progress in Molecular Biology and Translational Science", "Ubiquitination and Transmembrane Signaling"], "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1877117316000442?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S1877117316000442?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 9, 13]], "date-time": "2018-09-13T21:27:30Z", "timestamp": 1536874050000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2016]]}, "ISBN": ["9780128093863"], "references-count": 78, "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/bs.pmbts.2016.02.004", "ISSN": ["1877-1173"], "issn-type": [{"value": "1877-1173", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 9]], "date-time": "2019-01-09T18:10:34Z", "timestamp": 1547057434564}, "reference-count": 31, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "3", "license": [{"URL": "https://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2007, 9, 1]], "date-time": "2007-09-01T00:00:00Z", "timestamp": 1188604800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Cell Calcium"], "published-print": {"date-parts": [[2007, 9]]}, "DOI": "10.1016/j.ceca.2006.12.002", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2007, 1, 25]], "date-time": "2007-01-25T15:04:55Z", "timestamp": 1169737495000}, "page": "261-270", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 14, "title": ["Calcium mobilization via type III inositol 1,4,5-trisphosphate receptors is not altered by PKA-mediated phosphorylation of serines 916, 934, and 1832"], "prefix": "10.1016", "volume": "42", "author": [{"given": "M.D.", "family": "Soulsby", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "R.J.H.", "family": "Wojcikiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Cell Calcium"], "language": "en", "link": [{"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0143416006002375?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "https://api.elsevier.com/content/article/PII:S0143416006002375?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 9]], "date-time": "2019-01-09T17:57:56Z", "timestamp": 1547056676000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2007, 9]]}, "references-count": 31, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2007, 9]]}, "issue": "3"}, "alternative-id": ["S0143416006002375"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.ceca.2006.12.002", "ISSN": ["0143-4160"], "issn-type": [{"value": "0143-4160", "type": "print"}], "subject": ["Cell Biology", "Physiology", "Molecular Biology"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T16:10:04Z", "timestamp": 1547136604131}, "reference-count": 5, "publisher": "SAGE Publications", "issue": "2", "license": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/page/policies/text-and-data-mining-license", "start": {"date-parts": [[2002, 3, 1]], "date-time": "2002-03-01T00:00:00Z", "timestamp": 1014940800000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Journal of Educational Computing Research"], "published-print": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "DOI": "10.2190/45m2-wuje-2nyd-ha6g", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2005, 5, 4]], "date-time": "2005-05-04T01:52:55Z", "timestamp": 1115171575000}, "page": "219-226", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["Book Review: Taking Things at Face Value: The Psychology of Media Response: The Media Equation: How People Treat Computers, Television and New Media like Real People and Places"], "prefix": "10.1177", "volume": "26", "author": [{"given": "Punyashloke", "family": "Mishra", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Michigan State University"}]}, {"given": "Steven", "family": "Wojcikiewicz", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Michigan State University"}]}], "member": "179", "published-online": {"date-parts": [[2016, 7, 22]]}, "reference": [{"key": "bibr1-45M2-WUJE-2NYD-HA6G", "author": "Calvert S. L.", "year": "1999", "volume-title": "Children's Journeys Through the Information Age"}, {"key": "bibr2-45M2-WUJE-2NYD-HA6G", "DOI": "10.1007/BF01323661", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"key": "bibr3-45M2-WUJE-2NYD-HA6G", "author": "Hawking S.", "year": "1998", "volume-title": "A Brief History of Time"}, {"key": "bibr4-45M2-WUJE-2NYD-HA6G", "DOI": "10.1016/0022-1031(76)90059-7", "doi-asserted-by": "publisher"}, {"issue": "7", "key": "bibr5-45M2-WUJE-2NYD-HA6G", "first-page": "634", "volume": "44", "author": "Mishra P.", "year": "2001", "journal-title": "Journal of Adolescent and Adult Literacy"}], "container-title": ["Journal of Educational Computing Research"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.2190/45M2-WUJE-2NYD-HA6G", "content-type": "application/pdf", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://journals.sagepub.com/doi/pdf/10.2190/45M2-WUJE-2NYD-HA6G", "content-type": "unspecified", "content-version": "vor", "intended-application": "similarity-checking"}], "deposited": {"date-parts": [[2019, 1, 10]], "date-time": "2019-01-10T15:42:45Z", "timestamp": 1547134965000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "references-count": 5, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2016, 7, 22]]}, "published-print": {"date-parts": [[2002, 3]]}, "issue": "2"}, "alternative-id": ["10.2190/45M2-WUJE-2NYD-HA6G"], "URL": "http://dx.doi.org/10.2190/45m2-wuje-2nyd-ha6g", "relation": {"cites": []}, "ISSN": ["0735-6331", "1541-4140"], "issn-type": [{"value": "0735-6331", "type": "print"}, {"value": "1541-4140", "type": "electronic"}], "subject": ["Education", "Computer Science Applications"]}, {"indexed": {"date-parts": [[2019, 1, 13]], "date-time": "2019-01-13T03:22:46Z", "timestamp": 1547349766904}, "reference-count": 60, "publisher": "Elsevier BV", "issue": "1", "license": [{"URL": "http://www.elsevier.com/tdm/userlicense/1.0/", "start": {"date-parts": [[2004, 1, 1]], "date-time": "2004-01-01T00:00:00Z", "timestamp": 1072915200000}, "delay-in-days": 0, "content-version": "tdm"}], "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Trends in Pharmacological Sciences"], "published-print": {"date-parts": [[2004, 1]]}, "DOI": "10.1016/j.tips.2003.11.008", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2003, 12, 4]], "date-time": "2003-12-04T13:59:39Z", "timestamp": 1070546379000}, "page": "35-41", "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 67, "title": ["Regulated ubiquitination of proteins in GPCR-initiated signaling pathways"], "prefix": "10.1016", "volume": "25", "author": [{"given": "Richard J.H", "family": "Wojcikiewicz", "sequence": "first", "affiliation": []}], "member": "78", "container-title": ["Trends in Pharmacological Sciences"], "language": "en", "link": [{"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0165614703003560?httpAccept=text/xml", "content-type": "text/xml", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}, {"URL": "http://api.elsevier.com/content/article/PII:S0165614703003560?httpAccept=text/plain", "content-type": "text/plain", "content-version": "vor", "intended-application": "text-mining"}], "deposited": {"date-parts": [[2018, 3, 28]], "date-time": "2018-03-28T04:35:13Z", "timestamp": 1522211713000}, "score": 16.554178, "issued": {"date-parts": [[2004, 1]]}, "references-count": 60, "journal-issue": {"published-print": {"date-parts": [[2004, 1]]}, "issue": "1"}, "alternative-id": ["S0165614703003560"], "URL": "http://dx.doi.org/10.1016/j.tips.2003.11.008", "ISSN": ["0165-6147"], "issn-type": [{"value": "0165-6147", "type": "print"}]}, {"indexed": {"date-parts": [[2018, 4, 18]], "date-time": "2018-04-18T18:50:24Z", "timestamp": 1524077424684}, "reference-count": 0, "publisher": "Universidade de Estado do Rio de Janeiro", "issue": "2", "content-domain": {"domain": [], "crossmark-restriction": false}, "short-container-title": ["Rev. Quaestio Iuris"], "DOI": "10.12957/rqi.2017.27748", "type": "journal-article", "created": {"date-parts": [[2017, 5, 3]], "date-time": "2017-05-03T18:18:45Z", "timestamp": 1493835525000}, "source": "Crossref", "is-referenced-by-count": 0, "title": ["M\u00e9thodologie Juridique Fran\u00e7aise"], "prefix": "10.12957", "volume": "10", "author": [{"given": "Paula", "family": "Wojcikiewicz Almeida", "sequence": "first", "affiliation": []}, {"given": "Paulina", "family": "Bo\u00e9chat", "sequence": "additional", "affiliation": []}], "member": "5117", "published-online": {"date-parts": [[2017, 4, 26]]}, "container-title": ["REVISTA QUAESTIO IURIS"], "deposited": {"date-parts": [[2017, 5, 3]], "date-time": "2017-05-03T18:18:59Z", "timestamp": 1493835539000}, "score": 15.408582, "issued": {"date-parts": [[2017, 4, 26]]}, "references-count": 0, "journal-issue": {"published-online": {"date-parts": [[2017, 5, 3]]}, "issue": "2"}, "URL": "http://dx.doi.org/10.12957/rqi.2017.27748", "ISSN": ["1516-0351", "1807-8389"], "issn-type": [{"value": "1807-8389", "type": "print"}, {"value": "1516-0351", "type": "electronic"}]}], "items-per-page": 25, "query": {"start-index": 0, "search-terms": null}}, "custom_name_alias": "WOJCIKIEWICZ HENRYK"}